{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "7LatH55jEvksSHroFG1U6PPFDBI",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4lVIP2snx2qzg3H6sdVs1zhusog",
      "id": "mpiX5Szs-Xs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T15:00:12Z",
        "channelId": "UCIW4y9tEpVmx_iezUVA9blQ",
        "title": "AQUELAS COISAS - Jo\u00e3o Gomes e Tarc\u00edsio do Acordeon (DVD Ao Vivo em Fortaleza)",
        "description": "#AquelasCoisas #Jo\u00e3oGomes #DVD #Fortaleza #Tarc\u00edsioDoAcordeon\n\nEsse v\u00eddeo faz parte do DVD OFICIAL do Jo\u00e3o Gomes gravado Ao Vivo em Fortaleza/CE.\n\nVoc\u00ea pode escutar todos os sucessos nas plataformas musicais:\nhttps://escuta.la/joaogomesoficial\n\nAproveite e se inscreva no canal!\n\nLetra da M\u00fasica\nAutores: Daniel Mendes, Washington Jr.\n\nOnde \u00e9 que c\u00ea t\u00e1?\nFala pra mim\nSe vai rolar\nQue eu t\u00f4 a fim\n\nSei que j\u00e1 \u00e9 tarde, rodei a cidade\nMas voc\u00ea insiste em se esconder\nResponde essa mensagem, isso \u00e9 maldade\nQuero ficar com voc\u00ea\n\nQuando lembrar da gente no quarto tirando a roupa\nA\u00ed c\u00ea vai querer o meu beijo na boca\nDo nada, c\u00ea me liga pra fazer aquelas coisas\nSabe que o vaqueiro \u00e9 quem te deixa louca\n\nQuando lembrar da gente no quarto tirando a roupa\nA\u00ed c\u00ea vai querer o meu beijo na boca\nDo nada, c\u00ea me liga pra fazer aquelas coisas\nSabe que o vaqueiro \u00e9 quem te deixa louca\n\n---------\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Top Eventos\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Victor Teixeira ( VTX Filmes )\nLuz e Estrutura: Arasom Eventos\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Digital: Alkabits Network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpiX5Szs-Xs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpiX5Szs-Xs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpiX5Szs-Xs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpiX5Szs-Xs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpiX5Szs-Xs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jo\u00e3o Gomes Cantor",
        "tags": [
          "joao gomes",
          "joao ta na voz",
          "dvd",
          "ao vivo",
          "musica nova do joao",
          "sucesso piseiro",
          "sucesso forr\u00f3",
          "mais tocadas",
          "ouvir forro",
          "ouvir piseiro",
          "ouvir joao gomes",
          "sua musica",
          "ouvir musica",
          "escutar forro",
          "forr\u00f3 de vaquejada",
          "joao vaquejada",
          "musica de vaquejada",
          "revela\u00e7\u00e3o",
          "fortaleza",
          "an an an",
          "pisou",
          "aquelas coisas",
          "tarc\u00edsio",
          "musica nova do tarcisio",
          "tarcisio do acordeon",
          "do nada",
          "quando lembrar da gente",
          "tirando a roupa",
          "beijo na boca",
          "fala pra mim",
          "onde voc\u00ea t\u00e1",
          "sei que j\u00e1 \u00e9 tarde"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AQUELAS COISAS - Jo\u00e3o Gomes e Tarc\u00edsio do Acordeon (DVD Ao Vivo em Fortaleza)",
          "description": "#AquelasCoisas #Jo\u00e3oGomes #DVD #Fortaleza #Tarc\u00edsioDoAcordeon\n\nEsse v\u00eddeo faz parte do DVD OFICIAL do Jo\u00e3o Gomes gravado Ao Vivo em Fortaleza/CE.\n\nVoc\u00ea pode escutar todos os sucessos nas plataformas musicais:\nhttps://escuta.la/joaogomesoficial\n\nAproveite e se inscreva no canal!\n\nLetra da M\u00fasica\nAutores: Daniel Mendes, Washington Jr.\n\nOnde \u00e9 que c\u00ea t\u00e1?\nFala pra mim\nSe vai rolar\nQue eu t\u00f4 a fim\n\nSei que j\u00e1 \u00e9 tarde, rodei a cidade\nMas voc\u00ea insiste em se esconder\nResponde essa mensagem, isso \u00e9 maldade\nQuero ficar com voc\u00ea\n\nQuando lembrar da gente no quarto tirando a roupa\nA\u00ed c\u00ea vai querer o meu beijo na boca\nDo nada, c\u00ea me liga pra fazer aquelas coisas\nSabe que o vaqueiro \u00e9 quem te deixa louca\n\nQuando lembrar da gente no quarto tirando a roupa\nA\u00ed c\u00ea vai querer o meu beijo na boca\nDo nada, c\u00ea me liga pra fazer aquelas coisas\nSabe que o vaqueiro \u00e9 quem te deixa louca\n\n---------\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Top Eventos\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Victor Teixeira ( VTX Filmes )\nLuz e Estrutura: Arasom Eventos\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Digital: Alkabits Network"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1415265",
        "likeCount": "86565",
        "dislikeCount": "618",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2670"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mpiX5Szs-Xs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T15:00:12Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T15:04:36Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T15:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ieqqObdreWUM8oVlRHLVZu0lQ-M",
      "id": "IavMs3tm6Rk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T15:52:53Z",
        "channelId": "UC9mdw2mmn49ZuqGOpSri7Fw",
        "title": "Leo Dias entrevista Z\u00e9 Felipe e Virg\u00ednia",
        "description": "Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe s\u00e3o o casal mais popular do momento na internet. Em uma entrevista exclusiva \u00e0 coluna Leo Dias, eles revelaram detalhes sobre o relacionamento, desde o in\u00edcio do namoro at\u00e9 o nascimento da primeira filha, Maria Alice. \u201cSempre acreditei que existe amor \u00e0 primeira vista\u201d, afirmou a influenciadora digital.\n\nA exposi\u00e7\u00e3o nas redes sociais faz parte da carreira dos dois, mas Virg\u00ednia garante que tem limites no que mostra ao p\u00fablico. \u201cPelo Z\u00e9 Felipe, a gente postaria tudo\u201d, disse ela. J\u00e1 a cobran\u00e7a e as cr\u00edticas incomodam, especialmente relacionadas a Maria Alice. \u201cCada um tem uma forma de criar o filho\u201d, comentou o cantor.\n\nINSCREVA-SE EM NOSSO CANAL E ATIVE O SININHO!\n\ud83d\udd34 http://www.metropoles.com\n\ud83d\udd34 http://www.facebook.com/metropolesdf\n\ud83d\udd34 http://www.instagram.com/metropoles\n\ud83d\udd34 http://www.twitter.com/metropoles",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IavMs3tm6Rk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IavMs3tm6Rk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IavMs3tm6Rk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IavMs3tm6Rk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Metr\u00f3poles",
        "tags": [
          "not\u00edcias",
          "jornal",
          "portal",
          "metr\u00f3poles",
          "Bras\u00edlia",
          "Brasil",
          "DF",
          "not\u00edcias do DF",
          "not\u00edcias do Brasil",
          "Leo Dias",
          "Z\u00e9 Felipe",
          "Virginia",
          "entrevista"
        ],
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Leo Dias entrevista Z\u00e9 Felipe e Virg\u00ednia",
          "description": "Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe s\u00e3o o casal mais popular do momento na internet. Em uma entrevista exclusiva \u00e0 coluna Leo Dias, eles revelaram detalhes sobre o relacionamento, desde o in\u00edcio do namoro at\u00e9 o nascimento da primeira filha, Maria Alice. \u201cSempre acreditei que existe amor \u00e0 primeira vista\u201d, afirmou a influenciadora digital.\n\nA exposi\u00e7\u00e3o nas redes sociais faz parte da carreira dos dois, mas Virg\u00ednia garante que tem limites no que mostra ao p\u00fablico. \u201cPelo Z\u00e9 Felipe, a gente postaria tudo\u201d, disse ela. J\u00e1 a cobran\u00e7a e as cr\u00edticas incomodam, especialmente relacionadas a Maria Alice. \u201cCada um tem uma forma de criar o filho\u201d, comentou o cantor.\n\nINSCREVA-SE EM NOSSO CANAL E ATIVE O SININHO!\n\ud83d\udd34 http://www.metropoles.com\n\ud83d\udd34 http://www.facebook.com/metropolesdf\n\ud83d\udd34 http://www.instagram.com/metropoles\n\ud83d\udd34 http://www.twitter.com/metropoles"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "824951",
        "likeCount": "72815",
        "dislikeCount": "572",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3265"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IavMs3tm6Rk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YthRQ3QRUvwtB9ekq9AHurHaYew",
      "id": "5js-3DnNvFw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:00:13Z",
        "channelId": "UCnJoUTYXU142gxoyDzp-KRQ",
        "title": "Lu\u00edsa Sonza - INTERE$$EIRA (Lyric Video)",
        "description": "SIGA LU\u00cdSA SONZA:\nhttps://www.facebook.com/LuisaSonza\nhttps://twitter.com/luisasonza\nhttps://www.instagram.com/luisasonza\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdutora: Gafe\nDire\u00e7\u00e3o Felipe Gomes, Lu\u00edsa Sonza\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Saviolli\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Gabi Lisboa\nAssistente de Foto: Fernando Lima\nAssistente de Arte: Lara Domingues\nStill: Felipe Gomes\nAssistente de Foto (still): Gustavo Delgado\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Felipe Gomes\n\nStyling: Victor Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Jorge Moura\nBeauty: Pedro Moreira\nAssistente de Beauty: Daniel Cannavan\nEmpresariamento: Music2Mynd\n\n#INTERESSEIRA #DOCE22 #LUISASONZA",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5js-3DnNvFw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5js-3DnNvFw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5js-3DnNvFw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5js-3DnNvFw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5js-3DnNvFw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lu\u00edsa Sonza",
        "tags": [
          "clipe",
          "cover",
          "covergirl",
          "luisa sonza",
          "sonza",
          "souza",
          "sousa",
          "oficial",
          "single",
          "m\u00fasica",
          "musica",
          "Luisa Sonza",
          "luisa",
          "luiza",
          "lu",
          "lu sonza"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lu\u00edsa Sonza - INTERE$$EIRA (Lyric Video)",
          "description": "SIGA LU\u00cdSA SONZA:\nhttps://www.facebook.com/LuisaSonza\nhttps://twitter.com/luisasonza\nhttps://www.instagram.com/luisasonza\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdutora: Gafe\nDire\u00e7\u00e3o Felipe Gomes, Lu\u00edsa Sonza\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Saviolli\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Gabi Lisboa\nAssistente de Foto: Fernando Lima\nAssistente de Arte: Lara Domingues\nStill: Felipe Gomes\nAssistente de Foto (still): Gustavo Delgado\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Felipe Gomes\n\nStyling: Victor Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Jorge Moura\nBeauty: Pedro Moreira\nAssistente de Beauty: Daniel Cannavan\nEmpresariamento: Music2Mynd\n\n#INTERESSEIRA #DOCE22 #LUISASONZA"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1531362",
        "likeCount": "206036",
        "dislikeCount": "3287",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5527"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/5js-3DnNvFw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T21:00:13Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T21:04:19Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T21:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n1OmUP2Pl3bOeTJmMB08zbwUpTo",
      "id": "VpdJFa1rtKI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T15:03:43Z",
        "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
        "title": "O CAMPE\u00c3O VOLTOU? MENG\u00c3O ATROPELA O DEFENSA Y JUSTICIA NA LIBERTADORES | JOGO ABERTO",
        "description": "Renata Fan e Den\u00edlson Show debateram sobre o atropelo do Flamengo em cima do Defensa Y Justicia, que resultou na classifica\u00e7\u00e3o para as quartas de final da Libertadores. O Campe\u00e3o voltou? #JogoAberto\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DO JOGO ABERTO.\n\nQuer ver mais sobre o programa? Acesse o site do JOGO ABERTO: https://bit.ly/39GEp7Z\u200b\n\nSiga o Jogo Aberto nas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/jogoaberto/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/bandjogoaberto\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/jogoaberto",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpdJFa1rtKI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpdJFa1rtKI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpdJFa1rtKI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpdJFa1rtKI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpdJFa1rtKI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jogo Aberto",
        "tags": [
          "Arrascaeta",
          "Bruno Henrique",
          "Denilson Show",
          "Diego",
          "Diego Alves",
          "Filipe Luis",
          "Fla",
          "Flamengo",
          "Flamengo 4 x 1 Defensa Y Justicia",
          "Flamengo quartas de final",
          "Gabigol",
          "Jogo Aberto",
          "Jogo Aberto ao vivo",
          "Jogo Aberto de hoje",
          "Mengo",
          "Meng\u00e3o",
          "Meng\u00e3o Liberta",
          "Meng\u00e3o na Liberta",
          "Meng\u00e3o na Libertadores",
          "Renata Fan",
          "Renato Ga\u00facho",
          "Renato Portaluppi",
          "Rodrigo Caio"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O CAMPE\u00c3O VOLTOU? MENG\u00c3O ATROPELA O DEFENSA Y JUSTICIA NA LIBERTADORES | JOGO ABERTO",
          "description": "Renata Fan e Den\u00edlson Show debateram sobre o atropelo do Flamengo em cima do Defensa Y Justicia, que resultou na classifica\u00e7\u00e3o para as quartas de final da Libertadores. O Campe\u00e3o voltou? #JogoAberto\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DO JOGO ABERTO.\n\nQuer ver mais sobre o programa? Acesse o site do JOGO ABERTO: https://bit.ly/39GEp7Z\u200b\n\nSiga o Jogo Aberto nas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/jogoaberto/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/bandjogoaberto\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/jogoaberto"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "391183",
        "likeCount": "23913",
        "dislikeCount": "232",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "755"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/VpdJFa1rtKI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mUrMQDNt8dT4K17qOmJCdnO7Bk8",
      "id": "Orql9sNgohw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:00:07Z",
        "channelId": "UCVjsKYd_OXTP1M2Kbmcz64g",
        "title": "Matheus & Kauan - Perigo",
        "description": "Inscreva-se no canal \ud83d\udc49  https://bit.ly/MEKInscrevase \n\nOu\u00e7a o EP Expectativa x Realidade: https://umusicbrazil.lnk.to/ExpectativaxRealidadeYD\n\nSIGA MATHEUS E KAUAN:\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan  \nhttps://twitter.com/matheusekauan   \nhttps://tiktok.com/@matheusekauan  \nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\n\n\nPerigo\n(Matheus Aleixo e Marco Carvalho)\n\nSe a inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ficar\nPara que beijar com sentimento?\nDeitar do lado e me alisar\nDepois de um sexo lento\n\nPara que segurar na minha nuca \nE me devorar com os olhos\nNa hora ``H\u00b4\u00b4 grita sou sua \nMalandro, voc\u00ea sabe que eu adoro\n\nPara que fazer tudo isso \nDepois de se divertir\nSimplesmente levantar e sair.\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\nUm tem ci\u00fames e saudades \nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\nE um tem ci\u00fames e saudades \nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\n\nPara que segurar na minha nuca \nE me devorar com os olhos\nNa hora ``H\u00b4\u00b4 grita sou sua\nMalandro, voc\u00ea sabe que eu adoro\nPara que fazer tudo isso depois de se divertir\nSimplesmente levantar e sair\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\nUm tem ci\u00fames e saudades\nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\nE um tem ci\u00fames e saudades \nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\n\nDire\u00e7\u00e3o A&R: Miguel Cariello e Henrique Badke \nGer\u00eancia A&R: Daniel Rigon \nCoordena\u00e7\u00e3o A&R: Alice Baldan\nLabel Manager: L\u00e9o Nunes\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\n\n#MatheuseKauan #Perigo \n\nMusic video by Matheus & Kauan performing Perigo. \u00a9 2021 Universal Music Ltda\n\nhttp://vevo.ly/Y9eB0A",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Orql9sNgohw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Orql9sNgohw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Orql9sNgohw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "MatheusKauanVEVO",
        "tags": [
          "Matheus",
          "Kauan",
          "Perigo",
          "Universal",
          "Music",
          "Ltda.",
          "Sertanejo",
          "israel & rodolffo",
          "batom de cereja",
          "morena",
          "nattan",
          "os baroes da pisadinha",
          "maiara & maraisa",
          "zero saudade",
          "diego & victor hugo",
          "bruno & marrone",
          "facas",
          "matheus e kauan",
          "sertanejo 2021",
          "as melhores do sertanejo",
          "matheus e kauan e ze vaqueiro",
          "ze vaqueiro",
          "ze vaqueiro 2021",
          "vagabundo matheus e kauan",
          "talvez se eu fosse um vagabundo",
          "se eu fosse um vagabundo",
          "vagabund",
          "o vontade que da"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Matheus & Kauan - Perigo",
          "description": "Inscreva-se no canal \ud83d\udc49  https://bit.ly/MEKInscrevase \n\nOu\u00e7a o EP Expectativa x Realidade: https://umusicbrazil.lnk.to/ExpectativaxRealidadeYD\n\nSIGA MATHEUS E KAUAN:\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan  \nhttps://twitter.com/matheusekauan   \nhttps://tiktok.com/@matheusekauan  \nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\n\n\nPerigo\n(Matheus Aleixo e Marco Carvalho)\n\nSe a inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ficar\nPara que beijar com sentimento?\nDeitar do lado e me alisar\nDepois de um sexo lento\n\nPara que segurar na minha nuca \nE me devorar com os olhos\nNa hora ``H\u00b4\u00b4 grita sou sua \nMalandro, voc\u00ea sabe que eu adoro\n\nPara que fazer tudo isso \nDepois de se divertir\nSimplesmente levantar e sair.\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\nUm tem ci\u00fames e saudades \nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\nE um tem ci\u00fames e saudades \nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\n\nPara que segurar na minha nuca \nE me devorar com os olhos\nNa hora ``H\u00b4\u00b4 grita sou sua\nMalandro, voc\u00ea sabe que eu adoro\nPara que fazer tudo isso depois de se divertir\nSimplesmente levantar e sair\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\n\u00c9 bem a\u00ed que mora o perigo\nQuando um t\u00e1 levando a s\u00e9rio e o outro iludindo\nUm j\u00e1 deixou bem claro que ama\nE o outro n\u00e3o leva sentimento para fora da cama\n\nUm tem ci\u00fames e saudades\nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\nE um tem ci\u00fames e saudades \nO outro s\u00f3 fogo e vontade\nUm amando de mentira \nE o outro jurando que \u00e9 verdade\n\nDire\u00e7\u00e3o A&R: Miguel Cariello e Henrique Badke \nGer\u00eancia A&R: Daniel Rigon \nCoordena\u00e7\u00e3o A&R: Alice Baldan\nLabel Manager: L\u00e9o Nunes\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\n\n#MatheuseKauan #Perigo \n\nMusic video by Matheus & Kauan performing Perigo. \u00a9 2021 Universal Music Ltda\n\nhttp://vevo.ly/Y9eB0A"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "229818",
        "likeCount": "15400",
        "dislikeCount": "81",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "503"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Orql9sNgohw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9Lr7EGq8b32Ml10YGT7B8Kgtab0",
      "id": "cum6FS9f5v8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:26:01Z",
        "channelId": "UCQ0IutRW590TSJUDyBPP2Pw",
        "title": "FINALMENTE ME ENCONTREI COM MEUS AMIGOS * agora as f\u00e9rias come\u00e7am de verdade *",
        "description": "Instagram Oficial   https://www.instagram.com/thireisyt/\nGalera depois de muito esconder de tanto suspense e espera finalmente meus amigos est\u00e3o no meu hotel \n\n\n\ud83d\uded2 SITE Pre\u00e7os mais baratos https://linktr.ee/thireis_loja_canal_contato e frete fixo 10,00 pra Londrina e regi\u00e3o pelo whats\n *entregas pra todo o Brasil*\n\nMERCADOLIVRE frete GR\u00c1TIS comprando 2 pe\u00e7as ou mais \nhttps://lista.mercadolivre.com.br/_CustId_709651973 *entregas pra todo o Brasil*\n                     \n\ud83d\udce9  Email para Parcerias  assessoria.thiagoreis@outlook.com\n                            \u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\n \ud83c\udfae PICHAU GAMING  PC GAMER  http://bit.ly/PichauThiago \n                           \ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\n\n\ud83c\udfcd\ud83d\ude98\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udeb2\ud83d\udef4\ud83e\ude82\u26f3\ud83d\udef9\ud83c\udfae\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfd3\ud83e\udd45\ud83c\udff9\ud83e\udd3f\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \u2714\ufe0f \n\n\ud83c\udfa5 CANAL P\u00c9ROLA REIS \n https://www.youtube.com/channel/UCdtHQQ2MGFwIAA4pUvOdn_A\n#canc\u00fan #m\u00e9xico #ep6 #f\u00e9rias #amigos #encontrei",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cum6FS9f5v8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cum6FS9f5v8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cum6FS9f5v8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cum6FS9f5v8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cum6FS9f5v8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Thiago Reis",
        "tags": [
          "thiagoreis",
          "thireis",
          "thiago",
          "youtube",
          "londrina",
          "moto",
          "carro",
          "novo",
          "amigos",
          "desafio"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FINALMENTE ME ENCONTREI COM MEUS AMIGOS * agora as f\u00e9rias come\u00e7am de verdade *",
          "description": "Instagram Oficial   https://www.instagram.com/thireisyt/\nGalera depois de muito esconder de tanto suspense e espera finalmente meus amigos est\u00e3o no meu hotel \n\n\n\ud83d\uded2 SITE Pre\u00e7os mais baratos https://linktr.ee/thireis_loja_canal_contato e frete fixo 10,00 pra Londrina e regi\u00e3o pelo whats\n *entregas pra todo o Brasil*\n\nMERCADOLIVRE frete GR\u00c1TIS comprando 2 pe\u00e7as ou mais \nhttps://lista.mercadolivre.com.br/_CustId_709651973 *entregas pra todo o Brasil*\n                     \n\ud83d\udce9  Email para Parcerias  assessoria.thiagoreis@outlook.com\n                            \u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\n \ud83c\udfae PICHAU GAMING  PC GAMER  http://bit.ly/PichauThiago \n                           \ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\n\n\ud83c\udfcd\ud83d\ude98\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udeb2\ud83d\udef4\ud83e\ude82\u26f3\ud83d\udef9\ud83c\udfae\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfd3\ud83e\udd45\ud83c\udff9\ud83e\udd3f\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \u2714\ufe0f \n\n\ud83c\udfa5 CANAL P\u00c9ROLA REIS \n https://www.youtube.com/channel/UCdtHQQ2MGFwIAA4pUvOdn_A\n#canc\u00fan #m\u00e9xico #ep6 #f\u00e9rias #amigos #encontrei"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "589631",
        "likeCount": "86431",
        "dislikeCount": "480",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1807"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/cum6FS9f5v8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iF2zh9NsfAiOJiivtgspNRNsgfY",
      "id": "UN3RRsFfvhA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:59:46Z",
        "channelId": "UCPdHWqkyXG7JBcsOv0sT6Bg",
        "title": "Tierry - M\u00c1QUINA ZERO (DVD / O Pai das Crian\u00e7as)",
        "description": "OU\u00c7A TAMB\u00c9M \ud83d\udc47\nSPOTIFY \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/track/1nDCZB... \nDEEZER \ud83d\udc49 https://www.deezer.com/br/artist/3126151 \nSHOWS: Toninho: +55 62 9944-3121  +55 71 98194-1408\n\nSiga Tierry nas redes sociais! \nInstagram: https://www.instagram.com/tierry/ \nTwitter: https://twitter.com/tierry \nYouTube: https://www.youtube.com/tierryoficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@otiehit\nFacebook: https://www.facebook.com/tierry\n\nM\u00e1quina Zero\n(Tierry, Matheus Kennedy, Cristian Luz e Junior Lobo)\n\nLogo eu, que batia no peito que eu nunca levei e nem ia levar\nT\u00f4 aqui, sentindo na testa o que eu sempre falei que eu n\u00e3o ia tomar \nL\u00e1 vai mais um boi triste pro sal\u00e3o \nPra ver se eu dou um jeito nisso \nBarbeiro eu sei que o corte \u00e9 vint\u00e3o mas cobra s\u00f3 dez\u00e3o e deixa dez pro litro\nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai\n\nLogo eu, que batia no peito que eu nunca levei e nem ia levar\nT\u00f4 aqui, sentindo na testa o que eu sempre falei que eu n\u00e3o ia tomar \nL\u00e1 vai mais um boi triste pro sal\u00e3o \nPra ver se eu dou um jeito nisso \nBarbeiro eu sei que o corte \u00e9 vint\u00e3o mas cobra s\u00f3 dez\u00e3o e deixa dez pro litro\nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai\nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai \nPra ver se o chifre sai\n\nVirgin Music Brasil\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Miguel Cariello\nGerente de A&R: Rodrigo Cardoso\nCoordena\u00e7\u00e3o de A&R: Alice Baldan\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Kennedy\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Calango Filmes\n\n#Tierry #M\u00e1quinaZero #DVDOPaidasCrian\u00e7as",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UN3RRsFfvhA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UN3RRsFfvhA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UN3RRsFfvhA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UN3RRsFfvhA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UN3RRsFfvhA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tierry Oficial",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tierry - M\u00c1QUINA ZERO (DVD / O Pai das Crian\u00e7as)",
          "description": "OU\u00c7A TAMB\u00c9M \ud83d\udc47\nSPOTIFY \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/track/1nDCZB... \nDEEZER \ud83d\udc49 https://www.deezer.com/br/artist/3126151 \nSHOWS: Toninho: +55 62 9944-3121  +55 71 98194-1408\n\nSiga Tierry nas redes sociais! \nInstagram: https://www.instagram.com/tierry/ \nTwitter: https://twitter.com/tierry \nYouTube: https://www.youtube.com/tierryoficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@otiehit\nFacebook: https://www.facebook.com/tierry\n\nM\u00e1quina Zero\n(Tierry, Matheus Kennedy, Cristian Luz e Junior Lobo)\n\nLogo eu, que batia no peito que eu nunca levei e nem ia levar\nT\u00f4 aqui, sentindo na testa o que eu sempre falei que eu n\u00e3o ia tomar \nL\u00e1 vai mais um boi triste pro sal\u00e3o \nPra ver se eu dou um jeito nisso \nBarbeiro eu sei que o corte \u00e9 vint\u00e3o mas cobra s\u00f3 dez\u00e3o e deixa dez pro litro\nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai\n\nLogo eu, que batia no peito que eu nunca levei e nem ia levar\nT\u00f4 aqui, sentindo na testa o que eu sempre falei que eu n\u00e3o ia tomar \nL\u00e1 vai mais um boi triste pro sal\u00e3o \nPra ver se eu dou um jeito nisso \nBarbeiro eu sei que o corte \u00e9 vint\u00e3o mas cobra s\u00f3 dez\u00e3o e deixa dez pro litro\nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai\nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPra ver se o chifre sai junto com meu cabelo \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro \nPassa a m\u00e1quina zero companheiro\nPra ver se o chifre sai \nPra ver se o chifre sai\n\nVirgin Music Brasil\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Miguel Cariello\nGerente de A&R: Rodrigo Cardoso\nCoordena\u00e7\u00e3o de A&R: Alice Baldan\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Kennedy\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Calango Filmes\n\n#Tierry #M\u00e1quinaZero #DVDOPaidasCrian\u00e7as"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "598871",
        "likeCount": "15625",
        "dislikeCount": "154",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2316"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/UN3RRsFfvhA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "R8zue4Jnh_mGmOlSbuBpjSlbdIY",
      "id": "iQmDYmbXPcs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:15:03Z",
        "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
        "title": "A VERDADEIRA HIST\u00d3RIA DO FOLCLORE BRASILEIRO",
        "description": "A ORIGEM DO FOLCLORE BRASILEIRO\n00:00 - O Folclore\n01:29 - Saci Perer\u00ea\n04:35 - Curupira\n07:16 - Cuca\n08:39 - Mula sem Cabe\u00e7a\n10:42 - Lobisomem",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQmDYmbXPcs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQmDYmbXPcs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQmDYmbXPcs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQmDYmbXPcs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQmDYmbXPcs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
        "tags": [
          "folclore brasileiro",
          "saci perere",
          "a verdadeira historia",
          "a verdade sobre",
          "a origem",
          "lobisomem",
          "curupira",
          "voce sabia",
          "lendas brasileiras",
          "lobisomem brasileiro",
          "mula sem cabeca",
          "Cuca"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "A VERDADEIRA HIST\u00d3RIA DO FOLCLORE BRASILEIRO",
          "description": "A ORIGEM DO FOLCLORE BRASILEIRO\n00:00 - O Folclore\n01:29 - Saci Perer\u00ea\n04:35 - Curupira\n07:16 - Cuca\n08:39 - Mula sem Cabe\u00e7a\n10:42 - Lobisomem"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "998938",
        "likeCount": "168153",
        "dislikeCount": "1002",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7636"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/iQmDYmbXPcs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "pt": {
          "title": "A VERDADEIRA HIST\u00d3RIA DO FOLCLORE BRASILEIRO",
          "description": "A ORIGEM DO FOLCLORE BRASILEIRO\n00:00 - O Folclore\n01:29 - Saci Perer\u00ea\n04:35 - Curupira\n07:16 - Cuca\n08:39 - Mula sem Cabe\u00e7a\n10:42 - Lobisomem"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rozUq06_o6jOF7-Frpu7TmOhfXk",
      "id": "R3UtpjYNprA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T03:43:38Z",
        "channelId": "UCSPgbmRFJQ_IM7jkzgXxuIw",
        "title": "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO - FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA LIBERTADORES.",
        "description": "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO - FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA - LIBERTADORES\n#Flamengo\n#Defensayjusticia\n#Renatoga\u00facho\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSPgbmRFJQ_IM7jkzgXxuIw/join\nInstagram: @marcosflareact\n\nTAGS:\nmengo,fla,rubro negro,na\u00e7\u00e3o,SRN,flamengo hoje,#Flamengo,Meng\u00e3o,Marcos Fla,futebol,flamengo,Fla not\u00edcias,\u00faltimas not\u00edcias do Flamengo,not\u00edcias do flamengo,refor\u00e7os no flamengo,arrascaeta,gabigol,Diego,Renato,Ga\u00facho,Portalupi,Portaluppi,Entrevista,Clube de Regatas do Flamengo,coletiva,p\u00f3s-jogo,pr\u00e9-jogo,fla tv,ao vivo,jogo,vamos rir,bahia x flamengo,jogo do flamengo,#Defensayjusticia,#Renatoga\u00facho,ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO,FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA,LIBERTADORES.\nReact FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, rea\u00e7\u00f5es FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, narra\u00e7\u00f5es FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, melhores momentos FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3UtpjYNprA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3UtpjYNprA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3UtpjYNprA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Marcos FLA React",
        "tags": [
          "mengo",
          "fla",
          "rubro negro",
          "na\u00e7\u00e3o",
          "SRN",
          "flamengo hoje",
          "#Flamengo",
          "Meng\u00e3o",
          "Marcos Fla",
          "futebol",
          "flamengo",
          "Fla not\u00edcias",
          "\u00faltimas not\u00edcias do Flamengo",
          "not\u00edcias do flamengo",
          "refor\u00e7os no flamengo",
          "arrascaeta",
          "gabigol",
          "Diego",
          "Renato",
          "Ga\u00facho",
          "Portalupi",
          "Portaluppi",
          "Entrevista",
          "Clube de Regatas do Flamengo",
          "coletiva",
          "p\u00f3s-jogo",
          "pr\u00e9-jogo",
          "fla tv",
          "ao vivo",
          "jogo",
          "vamos rir",
          "bahia x flamengo",
          "jogo do flamengo",
          "#Defensayjusticia",
          "#Renatoga\u00facho",
          "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO",
          "FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA",
          "LIBERTADORES"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO - FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA LIBERTADORES.",
          "description": "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO - FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA - LIBERTADORES\n#Flamengo\n#Defensayjusticia\n#Renatoga\u00facho\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSPgbmRFJQ_IM7jkzgXxuIw/join\nInstagram: @marcosflareact\n\nTAGS:\nmengo,fla,rubro negro,na\u00e7\u00e3o,SRN,flamengo hoje,#Flamengo,Meng\u00e3o,Marcos Fla,futebol,flamengo,Fla not\u00edcias,\u00faltimas not\u00edcias do Flamengo,not\u00edcias do flamengo,refor\u00e7os no flamengo,arrascaeta,gabigol,Diego,Renato,Ga\u00facho,Portalupi,Portaluppi,Entrevista,Clube de Regatas do Flamengo,coletiva,p\u00f3s-jogo,pr\u00e9-jogo,fla tv,ao vivo,jogo,vamos rir,bahia x flamengo,jogo do flamengo,#Defensayjusticia,#Renatoga\u00facho,ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO,FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA,LIBERTADORES.\nReact FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, rea\u00e7\u00f5es FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, narra\u00e7\u00f5es FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, melhores momentos FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "300400",
        "likeCount": "17482",
        "dislikeCount": "157",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "485"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/R3UtpjYNprA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "recordingDate": "2021-07-22T00:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "pt-BR": {
          "title": "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO - FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA LIBERTADORES.",
          "description": "ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO - FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA - LIBERTADORES\n#Flamengo\n#Defensayjusticia\n#Renatoga\u00facho\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSPgbmRFJQ_IM7jkzgXxuIw/join\nInstagram: @marcosflareact\n\nTAGS:\nmengo,fla,rubro negro,na\u00e7\u00e3o,SRN,flamengo hoje,#Flamengo,Meng\u00e3o,Marcos Fla,futebol,flamengo,Fla not\u00edcias,\u00faltimas not\u00edcias do Flamengo,not\u00edcias do flamengo,refor\u00e7os no flamengo,arrascaeta,gabigol,Diego,Renato,Ga\u00facho,Portalupi,Portaluppi,Entrevista,Clube de Regatas do Flamengo,coletiva,p\u00f3s-jogo,pr\u00e9-jogo,fla tv,ao vivo,jogo,vamos rir,bahia x flamengo,jogo do flamengo,#Defensayjusticia,#Renatoga\u00facho,ENTREVISTA RENATO GA\u00daCHO,FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA,LIBERTADORES.\nReact FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, rea\u00e7\u00f5es FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, narra\u00e7\u00f5es FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA, melhores momentos FLAMENGO 4x1 DEFENSA Y JUSTICIA."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nh_FUfsFvKTiaE35q2B5kuvf_8c",
      "id": "a4fi8v4iOy0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T15:00:00Z",
        "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
        "title": "TOUR PELA CASA NOVA, SIMPLESMENTE AMEI \u2764\ufe0f",
        "description": "\u2705Parcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nCanal Stories da Adeline.\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPmpaZIfVV_QGVv1dkfowvA\n\n\u2705Os v\u00eddeos mais assistidos do YouTube\n         \u2714 O Que Tem no Lixo dos Americanos\n         https://www.youtube.com/watch?v=cPmweTCzfDg&t=158s   \n         \u2714 DUMPSTER DIVING - O QUE TEM NO LIXO DAS LOJAS - USA #1\n         https://www.youtube.com/watch?v=6MgR1bGFwzw&t=300s\n         \u2714 LOJA JOGA TUDO NOVO NO LIXO - O MAIOR ACHADO DO CANAL\n         https://www.youtube.com/watch?v=rbKkshWTmOA&t=471s\n\n\u2705 Instagram \ud83d\udcf8: @adelinecamargooficial https://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\u2705 Fanpage           @adelinecamargooficial https://www.facebook.com/adelinecamargooficial\n\u2705 YouTube   https://www.youtube.com/c/AdelineCamargo\n\u2705 Curta o v\u00eddeo \ud83d\udc4d\n\u2705Ative as notifica\u00e7\u00f5es! ((\ud83d\udd14))\ud83d\udcf2\n\n\n\u2705Link do canal do Agatha\nhttps://www.youtube.com/c/AgathaCamargo\n\n#AdelineCamargo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4fi8v4iOy0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4fi8v4iOy0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4fi8v4iOy0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4fi8v4iOy0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4fi8v4iOy0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Adeline Camargo",
        "tags": [
          "Storage Auctions",
          "leil\u00e3o de garagem",
          "storage abandonado",
          "dumpster diving",
          "decora\u00e7\u00e3o",
          "roupas",
          "cal\u00e7ados",
          "perfume",
          "brinquedos",
          "produtos novos",
          "vasculhadores de lixo",
          "maquiagem",
          "compras",
          "usa",
          "imigra\u00e7\u00e3o",
          "lixo das lojas usa",
          "lixo dos estados unidos",
          "casa nova",
          "procurando casa para alugar usa",
          "alugar casa"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TOUR PELA CASA NOVA, SIMPLESMENTE AMEI \u2764\ufe0f",
          "description": "\u2705Parcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nCanal Stories da Adeline.\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPmpaZIfVV_QGVv1dkfowvA\n\n\u2705Os v\u00eddeos mais assistidos do YouTube\n         \u2714 O Que Tem no Lixo dos Americanos\n         https://www.youtube.com/watch?v=cPmweTCzfDg&t=158s   \n         \u2714 DUMPSTER DIVING - O QUE TEM NO LIXO DAS LOJAS - USA #1\n         https://www.youtube.com/watch?v=6MgR1bGFwzw&t=300s\n         \u2714 LOJA JOGA TUDO NOVO NO LIXO - O MAIOR ACHADO DO CANAL\n         https://www.youtube.com/watch?v=rbKkshWTmOA&t=471s\n\n\u2705 Instagram \ud83d\udcf8: @adelinecamargooficial https://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\u2705 Fanpage           @adelinecamargooficial https://www.facebook.com/adelinecamargooficial\n\u2705 YouTube   https://www.youtube.com/c/AdelineCamargo\n\u2705 Curta o v\u00eddeo \ud83d\udc4d\n\u2705Ative as notifica\u00e7\u00f5es! ((\ud83d\udd14))\ud83d\udcf2\n\n\n\u2705Link do canal do Agatha\nhttps://www.youtube.com/c/AgathaCamargo\n\n#AdelineCamargo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "129134",
        "likeCount": "29209",
        "dislikeCount": "132",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6096"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/a4fi8v4iOy0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fSZPTYtq9B6JR5AM1NQAuEjpa-Y",
      "id": "HqpK-C9RpMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T15:00:10Z",
        "channelId": "UCLWAkPY5RjvCuwJu_C3Ok-A",
        "title": "DIA TRISTE CHOREI MUITO + ERA PRA SER UM VLOG NA DAN\u00c7A",
        "description": "FIQUEM COM DEUS, JESUS TE AMA. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqpK-C9RpMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqpK-C9RpMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqpK-C9RpMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqpK-C9RpMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Juliana Priscila",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DIA TRISTE CHOREI MUITO + ERA PRA SER UM VLOG NA DAN\u00c7A",
          "description": "FIQUEM COM DEUS, JESUS TE AMA. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "202196",
        "likeCount": "30640",
        "dislikeCount": "380",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4511"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/HqpK-C9RpMQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "locationDescription": "Fortaleza",
        "location": {
          "latitude": -3.7327203,
          "longitude": -38.5270134,
          "altitude": 0
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wAr4PL2ik0BRgMQvJ4Odw1HREZ4",
      "id": "OrI6bRrkOTE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:00:15Z",
        "channelId": "UCcGmncRGNXRCp8wfBrmizXw",
        "title": "O L\u00c9O QUEBROU MEU IPHONE 11 *n\u00e3o foi trollagem* \ud83d\ude2d",
        "description": "EAI XUXUS, TUDO BEM COM VOC\u00caS? \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf7 Me siga no Instagram: https://www.instagram.com/nathvicyt , vou responder todos que comentarem que vieram  pelo Youtube !!\n\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: @nathvicyt\n\n\ud83d\udce9 Email Comercial: parceriasdv@hotmail.com\n\n\ud83c\udfac GOSTOU DESSE V\u00cdDEO XUXU? ENT\u00c3O SE INSCREVA NO CANAL, COMPARTILHE E DEIXE MUITO SEU LIKE \ud83e\udd70",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrI6bRrkOTE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrI6bRrkOTE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrI6bRrkOTE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrI6bRrkOTE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrI6bRrkOTE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nathalie Vict\u00f3ria",
        "tags": [
          "Natalie Victoria",
          "Natalie",
          "Nath",
          "Nate",
          "Nati victoria",
          "Trollagem",
          "Irm\u00e3o",
          "Irm\u00e3ozinho",
          "trollei",
          "trollando",
          "trollei meu irm\u00e3ozinho",
          "trollei meu irm\u00e3o",
          "trollagem com meu irm\u00e3o",
          "trollando meu irm\u00e3o",
          "trollagem",
          "trollando meu irm\u00e3ozinho",
          "hornet",
          "hunter",
          "hunters",
          "ca\u00e7adores de lendas",
          "leo da hornet",
          "renato garcia",
          "ca\u00e7adores de lendas urbanas",
          "videos de motos",
          "youtuber londrina",
          "leo seu zuado",
          "em alta",
          "leo ruiz",
          "leonardo ruiz",
          "casadas7mulheres",
          "casa das 7 mulheres",
          "nathalie victoria"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O L\u00c9O QUEBROU MEU IPHONE 11 *n\u00e3o foi trollagem* \ud83d\ude2d",
          "description": "EAI XUXUS, TUDO BEM COM VOC\u00caS? \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf7 Me siga no Instagram: https://www.instagram.com/nathvicyt , vou responder todos que comentarem que vieram  pelo Youtube !!\n\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: @nathvicyt\n\n\ud83d\udce9 Email Comercial: parceriasdv@hotmail.com\n\n\ud83c\udfac GOSTOU DESSE V\u00cdDEO XUXU? ENT\u00c3O SE INSCREVA NO CANAL, COMPARTILHE E DEIXE MUITO SEU LIKE \ud83e\udd70"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "216185",
        "likeCount": "34249",
        "dislikeCount": "207",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "714"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OrI6bRrkOTE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "p7hN126L6UfEfp3J0DkhCYJhiJU",
      "id": "16ALQSL6hSY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:01Z",
        "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
        "title": "RENATO AUGUSTO est\u00e1 de volta ao TIM\u00c3O",
        "description": "O meio-campista Renato Augusto est\u00e1 de volta ao Tim\u00e3o. Confira o v\u00eddeo preparado pela Corinthians TV para o an\u00fancio oficial do retorno do atleta.\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Olavo Guerra\nCria\u00e7\u00e3o: Olavo Guerra e Rodolfo Yuzo\nCapta\u00e7\u00e3o/Motion: Rodolfo Yuzo\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o: bit.ly/CorinthiansTV\n\nSiga o Tim\u00e3o nas redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/corinthians/\nTwitter: https://twitter.com/corinthians\nTIkTok: https://www.tiktok.com/@corinthians\nFacebook: facebook.com/corinthians\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/CorinthiansTV",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16ALQSL6hSY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16ALQSL6hSY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16ALQSL6hSY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16ALQSL6hSY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16ALQSL6hSY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Corinthians TV",
        "tags": [
          "Corinthians",
          "TV",
          "Tim\u00e3o",
          "Vai Corinthians",
          "Corinthians ao vivo",
          "gol do corinthians",
          "corinthians campe\u00e3o mundial",
          "corinthians bimundial",
          "coring\u00e3o",
          "torcida do corinthians",
          "bando de loucos",
          "arena corinthians"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RENATO AUGUSTO est\u00e1 de volta ao TIM\u00c3O",
          "description": "O meio-campista Renato Augusto est\u00e1 de volta ao Tim\u00e3o. Confira o v\u00eddeo preparado pela Corinthians TV para o an\u00fancio oficial do retorno do atleta.\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Olavo Guerra\nCria\u00e7\u00e3o: Olavo Guerra e Rodolfo Yuzo\nCapta\u00e7\u00e3o/Motion: Rodolfo Yuzo\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o: bit.ly/CorinthiansTV\n\nSiga o Tim\u00e3o nas redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/corinthians/\nTwitter: https://twitter.com/corinthians\nTIkTok: https://www.tiktok.com/@corinthians\nFacebook: facebook.com/corinthians\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/CorinthiansTV"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "120770",
        "likeCount": "23888",
        "dislikeCount": "63",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1614"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/16ALQSL6hSY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4oAMkO41zM9T7z_22EVy7z0vug0",
      "id": "uL52DajINdY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T16:00:22Z",
        "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
        "title": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo",
        "description": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. In a typically inventive move, our hero chose to loop her vocals when it came time to perform the album\u2019s title track. Watch her augment the band\u2019s moves with a little layering of her voice. As she references both the kitchen and the bedroom in her lyrics, the sound stacks up, taking on its own internal rhythm. Beautiful.\n\nThe Vevo official live performance of \u201cpositions\" by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #Vevo\n\nhttp://vevo.ly/A7j7jm",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
        "tags": [
          "Ariana",
          "Grande",
          "positions",
          "(Official",
          "Live",
          "Performance)",
          "Vevo",
          "Republic",
          "Records",
          "Pop",
          "Ariana Grande live",
          "Ariana Grande off the table",
          "Ariana Grande off the table live",
          "Ariana Grande 34+35 performance",
          "Ariana Grande positions",
          "positions album",
          "Ariana Grande Official Live Performance",
          "Ariana Grande Vevo",
          "pop videos",
          "pop music videos",
          "Vevo videos",
          "Ariana live",
          "pov",
          "pov live",
          "positions live"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo",
          "description": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. In a typically inventive move, our hero chose to loop her vocals when it came time to perform the album\u2019s title track. Watch her augment the band\u2019s moves with a little layering of her voice. As she references both the kitchen and the bedroom in her lyrics, the sound stacks up, taking on its own internal rhythm. Beautiful.\n\nThe Vevo official live performance of \u201cpositions\" by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #Vevo\n\nhttp://vevo.ly/A7j7jm"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1876646",
        "likeCount": "325414",
        "dislikeCount": "1248",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22540"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uL52DajINdY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UCzhl_y-CF0p-bFU9LbTvd9w1rc",
      "id": "WvreExu5VGk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:30:10Z",
        "channelId": "UCnrGkE2AmBAv6Vxj6kjf1jg",
        "title": "TROCANDO FIDGET TOYS NOS ESTADOS UNIDOS COM MINHA M\u00c3E | Luluca",
        "description": "TROCANDO FIDGET TOYS NOS ESTADOS UNIDOS COM MINHA M\u00c3E | Luluca\nAgora minha m\u00e3e tem a cole\u00e7\u00e3o dela e come\u00e7amos as nossas trocas. Ser\u00e1 que fizemos boas trocas ou me dei mal?\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo e tchau tchaaauuuuuuu #luluca \n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - me_luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - LulucaYoutuber\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvreExu5VGk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvreExu5VGk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvreExu5VGk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvreExu5VGk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvreExu5VGk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Crescendo com Luluca",
        "tags": [
          "luluca",
          "crescendo com luluca",
          "TROCANDO FIDGET TOYS NOS ESTADOS UNIDOS COM MINHA M\u00c3E",
          "fidget toys nos estados unidos",
          "trocando fidget toys",
          "fidget toys",
          "luluca fidget toys",
          "fidget toys luluca",
          "trocando",
          "nos",
          "estados unidos",
          "com",
          "minha",
          "m\u00e3e",
          "comprando meus primeiros fidget toys nos estados unidos",
          "luluca nos estados unidos",
          "s\u00e9rie da luluca",
          "luluca bug",
          "bug luluca",
          "luluca jogando minecraft",
          "m\u00fasica da luluca",
          "luluca games",
          "fam\u00edlia luluca",
          "fam\u00edlia",
          "desafio",
          "divers\u00e3o"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TROCANDO FIDGET TOYS NOS ESTADOS UNIDOS COM MINHA M\u00c3E | Luluca",
          "description": "TROCANDO FIDGET TOYS NOS ESTADOS UNIDOS COM MINHA M\u00c3E | Luluca\nAgora minha m\u00e3e tem a cole\u00e7\u00e3o dela e come\u00e7amos as nossas trocas. Ser\u00e1 que fizemos boas trocas ou me dei mal?\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo e tchau tchaaauuuuuuu #luluca \n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - me_luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - LulucaYoutuber\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1329346",
        "likeCount": "77327",
        "dislikeCount": "2147",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8545"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WvreExu5VGk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T21:30:10Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T21:56:34Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T21:30:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ToqN1iNR8KqLlBNuWeBDeFU_AiQ",
      "id": "-fnrnBoxS0I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T23:00:00Z",
        "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
        "title": "BASTIDORES: RACING 1 x 3 S\u00c3O PAULO | SPFCTV",
        "description": "Classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica em Avellaneda: o Tricolor est\u00e1 nas quartas de final da Conmebol Libertadores de 2021! Nesta ter\u00e7a-feira (20), no Est\u00e1dio Presidente Per\u00f3n, o S\u00e3o Paulo venceu o Racing por 3 a 1 no decisivo duelo de volta das oitavas de final e avan\u00e7ou para a pr\u00f3xima fase \u2013 na ida, no Morumbi, as equipes ficaram no 1 a 1 e, assim, o time brasileiro levou a melhor no placar agregado (4 x 2).\n\nOs gols s\u00e3o-paulinos foram marcados por Rigoni (2) e Marquinhos, que aos 18 anos se tornou o jogador mais jovem do clube a balan\u00e7ar as redes no torneio continental. Foi a primeira vez que o Tricolor derrotou o Racing - na hist\u00f3ria do confronto -, e, de quebra, voltou a triunfar na competi\u00e7\u00e3o sul-americana em territ\u00f3rio argentino desde a campanha do t\u00edtulo de 2005.\n\nINSCREVA-SE!\nyoutube.com/spfctv\n\nDesde 2008 mostrando conte\u00fados exclusivos do Tricolor!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fnrnBoxS0I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fnrnBoxS0I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fnrnBoxS0I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fnrnBoxS0I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fnrnBoxS0I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
        "tags": [
          "SPFC",
          "tricolor",
          "S\u00e3o Paulo",
          "Morumbi",
          "sao paulo",
          "spfctv",
          "Made in Cotia",
          "tricolorpaulista",
          "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
          "VamosS\u00e3oPaulo",
          "Avellaneda",
          "Racing",
          "Marquinhos",
          "Rigoni",
          "Conmebol",
          "Libertadores"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "BASTIDORES: RACING 1 x 3 S\u00c3O PAULO | SPFCTV",
          "description": "Classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica em Avellaneda: o Tricolor est\u00e1 nas quartas de final da Conmebol Libertadores de 2021! Nesta ter\u00e7a-feira (20), no Est\u00e1dio Presidente Per\u00f3n, o S\u00e3o Paulo venceu o Racing por 3 a 1 no decisivo duelo de volta das oitavas de final e avan\u00e7ou para a pr\u00f3xima fase \u2013 na ida, no Morumbi, as equipes ficaram no 1 a 1 e, assim, o time brasileiro levou a melhor no placar agregado (4 x 2).\n\nOs gols s\u00e3o-paulinos foram marcados por Rigoni (2) e Marquinhos, que aos 18 anos se tornou o jogador mais jovem do clube a balan\u00e7ar as redes no torneio continental. Foi a primeira vez que o Tricolor derrotou o Racing - na hist\u00f3ria do confronto -, e, de quebra, voltou a triunfar na competi\u00e7\u00e3o sul-americana em territ\u00f3rio argentino desde a campanha do t\u00edtulo de 2005.\n\nINSCREVA-SE!\nyoutube.com/spfctv\n\nDesde 2008 mostrando conte\u00fados exclusivos do Tricolor!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "341316",
        "likeCount": "56621",
        "dislikeCount": "112",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2289"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/-fnrnBoxS0I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "pt": {
          "title": "BASTIDORES: RACING 1 x 3 S\u00c3O PAULO | SPFCTV",
          "description": "Classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica em Avellaneda: o Tricolor est\u00e1 nas quartas de final da Conmebol Libertadores de 2021! Nesta ter\u00e7a-feira (20), no Est\u00e1dio Presidente Per\u00f3n, o S\u00e3o Paulo venceu o Racing por 3 a 1 no decisivo duelo de volta das oitavas de final e avan\u00e7ou para a pr\u00f3xima fase \u2013 na ida, no Morumbi, as equipes ficaram no 1 a 1 e, assim, o time brasileiro levou a melhor no placar agregado (4 x 2).\n\nOs gols s\u00e3o-paulinos foram marcados por Rigoni (2) e Marquinhos, que aos 18 anos se tornou o jogador mais jovem do clube a balan\u00e7ar as redes no torneio continental. Foi a primeira vez que o Tricolor derrotou o Racing - na hist\u00f3ria do confronto -, e, de quebra, voltou a triunfar na competi\u00e7\u00e3o sul-americana em territ\u00f3rio argentino desde a campanha do t\u00edtulo de 2005.\n\nINSCREVA-SE!\nyoutube.com/spfctv\n\nDesde 2008 mostrando conte\u00fados exclusivos do Tricolor!"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dmD1nuknEGhLFmuXe0UGJYtjJFA",
      "id": "A_Y0qdWVPgg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:00:16Z",
        "channelId": "UCkfnJK1jy2wYMX0Pr0cpUzQ",
        "title": "MD Chefe ft. DomLaike - Rei Lacoste (Clipe Oficial)",
        "description": "Escute no Spotify: \nLetra: https://bit.ly/3zn6i1L\n\nDire\u00e7\u00e3o/Edi\u00e7\u00e3o : @brunodchef \nCo-Dire\u00e7\u00e3o: @badmeeow \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: @josbi \nProdu\u00e7\u00e3o: @koejuninho , @koetoddy\nStylist: @sophiamta\nCasting: @we.docasting\nID Visual: @evertonalan\n\nApoio: Sitting Pretty @sittingpretty\n\nComposi\u00e7\u00e3o: @mdchefe @domlaike\nProd: @dr3w_ofc\nMix/Master: DomlaikeOnDaTrack / OFFLEI Sounds\n\nContato/Shows: (21) 99412-3283\n\n\u00a9OFFLEI SOUNDS 2020",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_Y0qdWVPgg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_Y0qdWVPgg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_Y0qdWVPgg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_Y0qdWVPgg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_Y0qdWVPgg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MD Chefe",
        "tags": [
          "md chefe",
          "MD Chefe",
          "mdchefe",
          "domlaike",
          "DomLaike",
          "domlaike trajadao",
          "rei lacoste",
          "md chefe ft domlaike",
          "domlaike md chefe",
          "md chefe domlaike",
          "donlaike",
          "Rei Lacoste",
          "rei lacoste md",
          "rei lacoste md chefe",
          "ngc daddy",
          "md chefe previa",
          "assault",
          "assault rio",
          "md chefe rj mais que atlanta",
          "recayd mob eu so deslizo",
          "md chefe coisas leves",
          "ferve\u00e7\u00e3o",
          "mainstreet",
          "a cara do crime",
          "culpado sidoka",
          "l7nnon",
          "freio da blazer",
          "corte americano",
          "onde eu sou cria",
          "anota a placa",
          "ngc daddy md chefe",
          "l7"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MD Chefe ft. DomLaike - Rei Lacoste (Clipe Oficial)",
          "description": "Escute no Spotify: \nLetra: https://bit.ly/3zn6i1L\n\nDire\u00e7\u00e3o/Edi\u00e7\u00e3o : @brunodchef \nCo-Dire\u00e7\u00e3o: @badmeeow \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: @josbi \nProdu\u00e7\u00e3o: @koejuninho , @koetoddy\nStylist: @sophiamta\nCasting: @we.docasting\nID Visual: @evertonalan\n\nApoio: Sitting Pretty @sittingpretty\n\nComposi\u00e7\u00e3o: @mdchefe @domlaike\nProd: @dr3w_ofc\nMix/Master: DomlaikeOnDaTrack / OFFLEI Sounds\n\nContato/Shows: (21) 99412-3283\n\n\u00a9OFFLEI SOUNDS 2020"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "340686",
        "likeCount": "54764",
        "dislikeCount": "207",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3028"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/A_Y0qdWVPgg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T21:00:16Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T21:04:54Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T21:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1ZqScC75yDfui09dTrXn_ug6exw",
      "id": "OXBKB6ftDWg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T08:00:06Z",
        "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
        "title": "MASTERCHEF BRASIL (21/07/2021) | PARTE 1 | EP 03 | TEMP 08",
        "description": "Assista \u00e0 Parte 1 do Epis\u00f3dio 3 da 8\u00aa Temporada de MasterChef Brasil. \n\nAdquira agora o curso Segredos MasterChef e aprenda a reproduzir cl\u00e1ssicos da gastronomia na sua casa.\n\nAcesse o site: https://bit.ly/3lVjC6M\n\nLan\u00e7amos a loja oficial MasterChef Brasil, uma parceria com a Amazon. Esse projeto traz todos os licenciados.\n\nAl\u00e9m de encontrar muitos produtos da marca, adotamos a estrat\u00e9gia 360, trazendo tamb\u00e9m temporadas anteriores do programa, que voc\u00ea encontra dispon\u00edvel no Prime v\u00eddeo, para ser assistido a qualquer hora.\n\nPara ver mais sobre essa nova parceria, visite o site da Amazon: https://amzn.to/3pBhLXx\n\n#MasterChefBrasil no YouTube, inscreva-se no canal: https://goo.gl/hcUL7X\n\nConhe\u00e7a os produtos #MasterChefBR\nChicoRei: https://bit.ly/2CGO1od\nLabel Rouge: https://bit.ly/3j9r5OV\nAcvita: https://bit.ly/3h7mLxX\nBaldoni: https://bit.ly/3fBzybx\nCacau Show: https://bit.ly/3h3XxR4\nFestColor: https://bit.ly/32r0KpU\nLiquigas: https://bit.ly/3eBUe1Y\nVemplast: https://bit.ly/2Ox26qM\n\nAssista tamb\u00e9m: \nDicas MasterChef: https://goo.gl/nBOlsj\nMasterChef A Revanche | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3easm6a\nMasterChef Brasil | 7\u00aa  Temporada (Completa): https://bit.ly/2V384pR\nMasterChef Brasil | 6\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xj62kv\nMasterChef Brasil | 5\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xm0Rk4\nMasterChef Brasil | 4\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2V8fSmI\nMasterChef Brasil | 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vdkfgj \nMasterChef Brasil | 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2RmXfdG\nMasterChef Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vbp0qQ \nMasterChef Junior Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3e8AzHF\n#MasterChefProfissionais | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2XkML2k \nMasterChef Profissionais| 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Ro18in\nMasterChef Profissionais| 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2x4R33d\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXBKB6ftDWg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXBKB6ftDWg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXBKB6ftDWg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXBKB6ftDWg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXBKB6ftDWg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MasterChef Brasil",
        "tags": [
          "masterchef brasil",
          "masterchef temporada 8",
          "participantes do masterchef 2021",
          "masterchef 13\\/07\\/2021",
          "masterchef brasil 2021",
          "masterchef 21/07/2021",
          "participantes masterchef 2021",
          "masterchefbrasil",
          "assistir masterchef online",
          "assistir tv online",
          "assistir band ao vivo",
          "masterchef ao vivo",
          "masterchef online",
          "master chef",
          "masterchef 2021",
          "quem saiu do masterchef",
          "eliminado masterchef 2021",
          "helena rizzo",
          "erick jacquin",
          "henrique foga\u00e7a"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MASTERCHEF BRASIL (21/07/2021) | PARTE 1 | EP 03 | TEMP 08",
          "description": "Assista \u00e0 Parte 1 do Epis\u00f3dio 3 da 8\u00aa Temporada de MasterChef Brasil. \n\nAdquira agora o curso Segredos MasterChef e aprenda a reproduzir cl\u00e1ssicos da gastronomia na sua casa.\n\nAcesse o site: https://bit.ly/3lVjC6M\n\nLan\u00e7amos a loja oficial MasterChef Brasil, uma parceria com a Amazon. Esse projeto traz todos os licenciados.\n\nAl\u00e9m de encontrar muitos produtos da marca, adotamos a estrat\u00e9gia 360, trazendo tamb\u00e9m temporadas anteriores do programa, que voc\u00ea encontra dispon\u00edvel no Prime v\u00eddeo, para ser assistido a qualquer hora.\n\nPara ver mais sobre essa nova parceria, visite o site da Amazon: https://amzn.to/3pBhLXx\n\n#MasterChefBrasil no YouTube, inscreva-se no canal: https://goo.gl/hcUL7X\n\nConhe\u00e7a os produtos #MasterChefBR\nChicoRei: https://bit.ly/2CGO1od\nLabel Rouge: https://bit.ly/3j9r5OV\nAcvita: https://bit.ly/3h7mLxX\nBaldoni: https://bit.ly/3fBzybx\nCacau Show: https://bit.ly/3h3XxR4\nFestColor: https://bit.ly/32r0KpU\nLiquigas: https://bit.ly/3eBUe1Y\nVemplast: https://bit.ly/2Ox26qM\n\nAssista tamb\u00e9m: \nDicas MasterChef: https://goo.gl/nBOlsj\nMasterChef A Revanche | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3easm6a\nMasterChef Brasil | 7\u00aa  Temporada (Completa): https://bit.ly/2V384pR\nMasterChef Brasil | 6\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xj62kv\nMasterChef Brasil | 5\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xm0Rk4\nMasterChef Brasil | 4\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2V8fSmI\nMasterChef Brasil | 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vdkfgj \nMasterChef Brasil | 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2RmXfdG\nMasterChef Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vbp0qQ \nMasterChef Junior Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3e8AzHF\n#MasterChefProfissionais | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2XkML2k \nMasterChef Profissionais| 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Ro18in\nMasterChef Profissionais| 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2x4R33d\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1054230",
        "likeCount": "31558",
        "dislikeCount": "372",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1813"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OXBKB6ftDWg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GA7FqBDqk1qLXEMzylvQtFZHK-A",
      "id": "uqetk-ko3_0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T02:31:18Z",
        "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
        "title": "FLAMENGO MASSACRA O DEFENSA Y JUSTICIA COM VOLTA DA TORCIDA E EST\u00c1 NAS QUARTAS DA LIBERTADORES",
        "description": "Com a presen\u00e7a de torcedores no Est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha, o Flamengo carimbou vaga nas quartas da Conmebol Libertadores. O Rubro-Negro voltou a vencer o Defensa y Justicia, dessa vez por 4 a 1, gols de Rodrigo Caio, Arrascaeta e Vitinho, duas vezes, e avan\u00e7ou no torneio continental.\n\nQuer ASSISTIR a tudo de melhor que existe no esporte? Acesse o ESPN.com.br e tamb\u00e9m inscreva-se aqui no nosso canal!\n\nhttps://www.espn.com.br/\n\n\u27a1 Facebook: https://facebook.com/foxsportsbrasil \n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/foxsportsbrasil\n\u27a1 Instagram: https://instagram.com/foxsportsbrasil\n\n\u27a1 Facebook: https://www.facebook.com/espnbrasil\n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/ESPNBrasil\n\u27a1 Instagram: https://www.instagram.com/espnbrasil\n\nVamos JuntosNaTorcida!\n\n#Flamengo #MelhoresMomentos #Libertadores",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqetk-ko3_0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqetk-ko3_0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqetk-ko3_0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqetk-ko3_0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqetk-ko3_0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ESPN Brasil",
        "tags": [
          "flamengo",
          "flamengo x defensa y justicia",
          "gols flamengo",
          "mane garrincha",
          "torcida do flamengo",
          "vitinho",
          "bruno henrique",
          "renato gaucho",
          "melhores momentos flamengo",
          "tudo flamengo",
          "flamengo hoje",
          "mengao",
          "rubro negro",
          "gola\u00e7os flamengo",
          "michael",
          "gol michael",
          "defensa y justicia",
          "libertadores",
          "libertadores hoje",
          "melhores momentos libertadores",
          "tudo libertadores",
          "gols",
          "gols libertadores",
          "rodada",
          "espn",
          "espn ao vivo",
          "futebol ao vivo",
          "libertadores ao vivo",
          "espn brasil",
          "fox",
          "fox sports brasil"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FLAMENGO MASSACRA O DEFENSA Y JUSTICIA COM VOLTA DA TORCIDA E EST\u00c1 NAS QUARTAS DA LIBERTADORES",
          "description": "Com a presen\u00e7a de torcedores no Est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha, o Flamengo carimbou vaga nas quartas da Conmebol Libertadores. O Rubro-Negro voltou a vencer o Defensa y Justicia, dessa vez por 4 a 1, gols de Rodrigo Caio, Arrascaeta e Vitinho, duas vezes, e avan\u00e7ou no torneio continental.\n\nQuer ASSISTIR a tudo de melhor que existe no esporte? Acesse o ESPN.com.br e tamb\u00e9m inscreva-se aqui no nosso canal!\n\nhttps://www.espn.com.br/\n\n\u27a1 Facebook: https://facebook.com/foxsportsbrasil \n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/foxsportsbrasil\n\u27a1 Instagram: https://instagram.com/foxsportsbrasil\n\n\u27a1 Facebook: https://www.facebook.com/espnbrasil\n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/ESPNBrasil\n\u27a1 Instagram: https://www.instagram.com/espnbrasil\n\nVamos JuntosNaTorcida!\n\n#Flamengo #MelhoresMomentos #Libertadores"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "556338",
        "likeCount": "18631",
        "dislikeCount": "350",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1432"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uqetk-ko3_0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T02:31:18Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T02:37:28Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T02:31:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bc8hVrV_Q_qD-7lPCieewV1MKag",
      "id": "lNoyb7LvshY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:00:26Z",
        "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
        "title": "MEU FUSCA EST\u00c1 DE VOLTA !!! - BIANKA",
        "description": "Insta: @biankinhaha",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNoyb7LvshY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNoyb7LvshY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNoyb7LvshY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNoyb7LvshY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNoyb7LvshY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BianKA",
        "tags": [
          "daily vlog",
          "bianka",
          "biankinha",
          "fusca",
          "fusquinha",
          "fuskinha",
          "carro bianka",
          "franzinha",
          "wiizinho",
          "maloucos",
          "bianquinha",
          "meu fusquinha",
          "fusca rosa",
          "carrinho biankinha",
          "franzinha de carro",
          "rosa",
          "medo",
          "floresta"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MEU FUSCA EST\u00c1 DE VOLTA !!! - BIANKA",
          "description": "Insta: @biankinhaha"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "126520",
        "likeCount": "7888",
        "dislikeCount": "224",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "204"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/lNoyb7LvshY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XzYEp-uArDvxAGfFIWGLjfniJLE",
      "id": "hkbU_qTAlG4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T08:01:00Z",
        "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
        "title": "MASTERCHEF BRASIL (21/07/2021) | PARTE 2 | EP 03 | TEMP 08",
        "description": "Assista \u00e0 Parte 2 do Epis\u00f3dio 3 da 8\u00aa Temporada de MasterChef Brasil. \n\nAdquira agora o curso Segredos MasterChef e aprenda a reproduzir cl\u00e1ssicos da gastronomia na sua casa.\n\nAcesse o site: https://bit.ly/3lVjC6M\n\nLan\u00e7amos a loja oficial MasterChef Brasil, uma parceria com a Amazon. Esse projeto traz todos os licenciados.\n\nAl\u00e9m de encontrar muitos produtos da marca, adotamos a estrat\u00e9gia 360, trazendo tamb\u00e9m temporadas anteriores do programa, que voc\u00ea encontra dispon\u00edvel no Prime v\u00eddeo, para ser assistido a qualquer hora.\n\nPara ver mais sobre essa nova parceria, visite o site da Amazon: https://amzn.to/3pBhLXx\n\n#MasterChefBrasil no YouTube, inscreva-se no canal: https://goo.gl/hcUL7X\n\nConhe\u00e7a os produtos #MasterChefBR\nChicoRei: https://bit.ly/2CGO1od\nLabel Rouge: https://bit.ly/3j9r5OV\nAcvita: https://bit.ly/3h7mLxX\nBaldoni: https://bit.ly/3fBzybx\nCacau Show: https://bit.ly/3h3XxR4\nFestColor: https://bit.ly/32r0KpU\nLiquigas: https://bit.ly/3eBUe1Y\nVemplast: https://bit.ly/2Ox26qM\n\nAssista tamb\u00e9m: \nDicas MasterChef: https://goo.gl/nBOlsj\nMasterChef A Revanche | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3easm6a\nMasterChef Brasil | 7\u00aa  Temporada (Completa): https://bit.ly/2V384pR\nMasterChef Brasil | 6\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xj62kv\nMasterChef Brasil | 5\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xm0Rk4\nMasterChef Brasil | 4\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2V8fSmI\nMasterChef Brasil | 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vdkfgj \nMasterChef Brasil | 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2RmXfdG\nMasterChef Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vbp0qQ \nMasterChef Junior Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3e8AzHF\n#MasterChefProfissionais | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2XkML2k \nMasterChef Profissionais| 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Ro18in\nMasterChef Profissionais| 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2x4R33d\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkbU_qTAlG4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkbU_qTAlG4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkbU_qTAlG4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkbU_qTAlG4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkbU_qTAlG4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MasterChef Brasil",
        "tags": [
          "masterchef brasil",
          "masterchef temporada 8",
          "participantes do masterchef 2021",
          "masterchef 13\\/07\\/2021",
          "masterchef brasil 2021",
          "masterchef 21/07/2021",
          "participantes masterchef 2021",
          "masterchefbrasil",
          "assistir masterchef online",
          "assistir tv online",
          "assistir band ao vivo",
          "masterchef ao vivo",
          "masterchef online",
          "master chef",
          "masterchef 2021",
          "quem saiu do masterchef",
          "eliminado masterchef 2021",
          "helena rizzo",
          "erick jacquin",
          "henrique foga\u00e7a"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MASTERCHEF BRASIL (21/07/2021) | PARTE 2 | EP 03 | TEMP 08",
          "description": "Assista \u00e0 Parte 2 do Epis\u00f3dio 3 da 8\u00aa Temporada de MasterChef Brasil. \n\nAdquira agora o curso Segredos MasterChef e aprenda a reproduzir cl\u00e1ssicos da gastronomia na sua casa.\n\nAcesse o site: https://bit.ly/3lVjC6M\n\nLan\u00e7amos a loja oficial MasterChef Brasil, uma parceria com a Amazon. Esse projeto traz todos os licenciados.\n\nAl\u00e9m de encontrar muitos produtos da marca, adotamos a estrat\u00e9gia 360, trazendo tamb\u00e9m temporadas anteriores do programa, que voc\u00ea encontra dispon\u00edvel no Prime v\u00eddeo, para ser assistido a qualquer hora.\n\nPara ver mais sobre essa nova parceria, visite o site da Amazon: https://amzn.to/3pBhLXx\n\n#MasterChefBrasil no YouTube, inscreva-se no canal: https://goo.gl/hcUL7X\n\nConhe\u00e7a os produtos #MasterChefBR\nChicoRei: https://bit.ly/2CGO1od\nLabel Rouge: https://bit.ly/3j9r5OV\nAcvita: https://bit.ly/3h7mLxX\nBaldoni: https://bit.ly/3fBzybx\nCacau Show: https://bit.ly/3h3XxR4\nFestColor: https://bit.ly/32r0KpU\nLiquigas: https://bit.ly/3eBUe1Y\nVemplast: https://bit.ly/2Ox26qM\n\nAssista tamb\u00e9m: \nDicas MasterChef: https://goo.gl/nBOlsj\nMasterChef A Revanche | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3easm6a\nMasterChef Brasil | 7\u00aa  Temporada (Completa): https://bit.ly/2V384pR\nMasterChef Brasil | 6\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xj62kv\nMasterChef Brasil | 5\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Xm0Rk4\nMasterChef Brasil | 4\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2V8fSmI\nMasterChef Brasil | 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vdkfgj \nMasterChef Brasil | 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2RmXfdG\nMasterChef Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Vbp0qQ \nMasterChef Junior Brasil | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/3e8AzHF\n#MasterChefProfissionais | 1\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2XkML2k \nMasterChef Profissionais| 2\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2Ro18in\nMasterChef Profissionais| 3\u00aa Temporada (Completa): https://bit.ly/2x4R33d\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "832934",
        "likeCount": "16981",
        "dislikeCount": "227",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1459"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/hkbU_qTAlG4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qCUEmnLfOW900uMZfbYt8mAvYjA",
      "id": "JR8zxgAjXfI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:44:19Z",
        "channelId": "UCb792SuaObwn3k8IA-vhFQw",
        "title": "Meu Veterin\u00e1rio dos Pesadelos (Anima\u00e7\u00e3o)",
        "description": "Jogue Rogue Company agora na STEAM https://hrz.io/DrawnMask-RogueCompanySTEAM\nJunte-se a mais de 20 milh\u00f5es de jogadores e ganhe um Passe de Batalha Premium de gra\u00e7a baixando pela Steam at\u00e9 o dia 9 de Agosto.\nObrigado Rogue Company por patrocinar esse v\u00eddeo.\n\n----------Para fotos, v\u00e1 ao twitter--------------\n\nTEM CAMISA E BLUSAS DO CANAL! VAI LA VER!\nhttps://www.lolja.com.br/creators/drawnmask/\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nAnimador/Desenhista: https://twitter.com/wings_miles\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMusicas (Foi pedido permiss\u00e3o aos criadores/USED WITH PERMISSION):\n\nIntro: Undertale - Dogsong (Acoustic Cover): https://youtu.be/FntlV3Qhr3Y\n\nMusica central: \n\nCalypso Beach Walk, Triumph, Wild Pogo, Destination Unknown, Mirage, Thunderstorm, How it Began, St Francis, Bongo Madness, AI 2, Motion Sickness, Something Is Wrong, Tension Nonstop, Call The Shots - Slynk - Musica de cria\u00e7\u00e3o do Youtube\n\nFuture Gladiator de Kevin MacLeod est\u00e1 licenciada sob uma licen\u00e7a Creative Commons Attribution (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/)\nOrigem: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200051\nArtista: http://incompetech.com/\n\nMusica de finaliza\u00e7\u00e3o: Casbah Towers - Musica de Cria\u00e7\u00e3o do Youtube\n\n-------------------------\n\nContato: drawn_mask@hotmail.com\n\n#DrawnMask",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8zxgAjXfI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8zxgAjXfI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8zxgAjXfI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8zxgAjXfI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8zxgAjXfI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Drawn Mask",
        "tags": [
          "drawn",
          "tales",
          "mask",
          "hist\u00f3ria",
          "anima\u00e7\u00e3o",
          "desenho",
          "desenhado",
          "adolescente",
          "animado",
          "divertido",
          "bonitinho",
          "fofo",
          "engra\u00e7ado",
          "drawnmask",
          "drawtales",
          "drawmask",
          "animada",
          "hist\u00f3rias",
          "de",
          "vida",
          "vlog",
          "contador",
          "conta",
          "dublado",
          "desenhista",
          "referencia",
          "referencias",
          "meme",
          "para",
          "familia",
          "crian\u00e7as"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Meu Veterin\u00e1rio dos Pesadelos (Anima\u00e7\u00e3o)",
          "description": "Jogue Rogue Company agora na STEAM https://hrz.io/DrawnMask-RogueCompanySTEAM\nJunte-se a mais de 20 milh\u00f5es de jogadores e ganhe um Passe de Batalha Premium de gra\u00e7a baixando pela Steam at\u00e9 o dia 9 de Agosto.\nObrigado Rogue Company por patrocinar esse v\u00eddeo.\n\n----------Para fotos, v\u00e1 ao twitter--------------\n\nTEM CAMISA E BLUSAS DO CANAL! VAI LA VER!\nhttps://www.lolja.com.br/creators/drawnmask/\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nAnimador/Desenhista: https://twitter.com/wings_miles\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMusicas (Foi pedido permiss\u00e3o aos criadores/USED WITH PERMISSION):\n\nIntro: Undertale - Dogsong (Acoustic Cover): https://youtu.be/FntlV3Qhr3Y\n\nMusica central: \n\nCalypso Beach Walk, Triumph, Wild Pogo, Destination Unknown, Mirage, Thunderstorm, How it Began, St Francis, Bongo Madness, AI 2, Motion Sickness, Something Is Wrong, Tension Nonstop, Call The Shots - Slynk - Musica de cria\u00e7\u00e3o do Youtube\n\nFuture Gladiator de Kevin MacLeod est\u00e1 licenciada sob uma licen\u00e7a Creative Commons Attribution (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/)\nOrigem: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200051\nArtista: http://incompetech.com/\n\nMusica de finaliza\u00e7\u00e3o: Casbah Towers - Musica de Cria\u00e7\u00e3o do Youtube\n\n-------------------------\n\nContato: drawn_mask@hotmail.com\n\n#DrawnMask"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "595525",
        "likeCount": "85875",
        "dislikeCount": "473",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8064"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JR8zxgAjXfI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9cQ8dPZyHQ10ArHdCd1hAh0EKWA",
      "id": "rWleCAFnR-0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:00:19Z",
        "channelId": "UChMJkHCD2wdvSO7CMOuLR-w",
        "title": "FUI NA LENDA DO BARCO QUE AFUNDOU NO MEXICO",
        "description": "PARA GANHAR UMA DAS MOTOS CLICA AQUI: https://www.instagram.com/p/CROyvgiNF1R/\n\nMinha Loja: https://www.lojarenatogarcia.com.br/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\n\nME ENVIE PRESENTES ! \nCaixa Postal: 8748\nCEP: 86020980\nLONDRINA - PR \n\nMercadoLivre: https://eshops.mercadolivre.com.br/LOJARENATOGARCIA\nMEU SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UClUN2J5hwEsE6_sKW3SPlMg\n\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWleCAFnR-0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWleCAFnR-0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWleCAFnR-0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWleCAFnR-0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWleCAFnR-0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Renato Garcia",
        "tags": [
          "RENATO GARCIA",
          "RENATO DA XJ6",
          "RENATO",
          "CAMARO",
          "DAILY VLOG"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FUI NA LENDA DO BARCO QUE AFUNDOU NO MEXICO",
          "description": "PARA GANHAR UMA DAS MOTOS CLICA AQUI: https://www.instagram.com/p/CROyvgiNF1R/\n\nMinha Loja: https://www.lojarenatogarcia.com.br/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\n\nME ENVIE PRESENTES ! \nCaixa Postal: 8748\nCEP: 86020980\nLONDRINA - PR \n\nMercadoLivre: https://eshops.mercadolivre.com.br/LOJARENATOGARCIA\nMEU SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UClUN2J5hwEsE6_sKW3SPlMg\n\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "979372",
        "likeCount": "142695",
        "dislikeCount": "1021",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2974"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/rWleCAFnR-0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b4PyjKpMj99Q_emxr4dZwS2elGg",
      "id": "dnBpZuSUISQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:12Z",
        "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
        "title": "Duna | Trailer Principal Oficial - Legendado",
        "description": "O cineasta indicado ao Oscar, Denis Villeneuve (\u201cA Chegada\u201d, \u201cBlade Runner 2049\u201d), dirige Duna, adapta\u00e7\u00e3o para o cinema do best-seller seminal de Frank Herbert, uma produ\u00e7\u00e3o da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures.  \n\nUma jornada do her\u00f3i m\u00edtica e emocional, Duna conta a hist\u00f3ria de Paul Atreides, jovem talentoso e brilhante que nasceu com um destino grandioso, para al\u00e9m at\u00e9 da sua pr\u00f3pria compreens\u00e3o, e precisa viajar ao planeta mais perigoso do universo para garantir o futuro de sua fam\u00edlia e de seu povo. Enquanto for\u00e7as mal\u00e9volas levam \u00e0 acirrada disputa pelo controle exclusivo do fornecimento do recurso mais precioso existente no planeta - capaz de liberar o maior potencial da humanidade, apenas aqueles que conseguem vencer seu medo v\u00e3o sobreviver. \n\nDuna \u00e9 estrelado pelo ator indicado ao Oscar Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cMe Chame Pelo Seu Nome\u201d, \u201cAdor\u00e1veis Mulheres\u201d), por Rebecca Ferguson (\u201cDoutor Sono\u201d, \u201cMiss\u00e3o: Imposs\u00edvel - Efeito Fallout\u201d), Oscar Isaac (franquia \u201cStar Wars\u201d), pelo ator indicado ao Oscar Josh Brolin (\u201cMilk: A Voz da Igualdade\u201d, \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d), por Stellan Skarsg\u00e5rd (s\u00e9rie da HBO \u201cChernobyl\u201d, \u201cVingadores: Era de Ultron\u201d), Dave Bautista (\u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cVingadores: Ultimato\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cUm Limite Entre N\u00f3s\u201d, \u201cLady Bird: A Hora de Voar\u201d), Zendaya (\u201cHomem-Aranha: Longe de Casa\u201d, s\u00e9rie da HBO \u201cEuphoria\u201d), Chen Chang (\u201cO Tigre e o Drag\u00e3o\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049\u201d, \u201cBatman: O Cavaleiro das Trevas\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: Uma Hist\u00f3ria Star Wars\u201d, s\u00e9rie da Netflix \u201cSex Education\u201d), pela atriz indicada ao Oscar Charlotte Rampling (\u201c45 Anos, \u201cAssassin's Creed\u201d), por Jason Momoa (\u201cAquaman\u201d, s\u00e9rie da HBO \u201cGame of Thrones\u201d) e pelo vencedor do Oscar Javier Bardem (\u201cOnde os Fracos N\u00e3o T\u00eam Vez\u201d, \u201c007 - Opera\u00e7\u00e3o Skyfall\u201d). \n\nDennis Villeneuve dirigiu Duna a partir do roteiro coescrito com Jon Spaihts e Eric Roth, baseado no romance hom\u00f4nimo escrito por Frank Herbert. O filme \u00e9 produzido por Mary Parent, Cale Boyter, Joe Caracciolo Jr. e Villeneuve. Os produtores executivos s\u00e3o Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt e Kim Herbert. \n\nNa equipe de produ\u00e7\u00e3o, o diretor voltou a trabalhar com o desenhista de produ\u00e7\u00e3o Patrice Vermette (\u201cA Chegada\u201d, \u201cSicario: Terra de Ningu\u00e9m\u201d, \u201cA Jovem Rainha Vit\u00f3ria\u201d) e o editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049\u201d, \u201cA Chegada\u201d, \u201c12 Anos de Escravid\u00e3o\u201d), ambos com duas indica\u00e7\u00f5es ao Oscar; o supervisor de efeitos especiais Paul Lambert (\u201cO Primeiro Homem\u201d, \u201cBlade Runner 2049\u201d), vencedor de dois pr\u00eamios Oscar; e o supervisor de efeitos especiais vencedor do Oscar, Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). Em Duna, Dennis Villeneuve colabora pela primeira vez com o diretor de fotografia indicado ao Oscar Greig Fraser (\u201cLion: Uma Jornada para Casa\u201d, \u201cA Hora Mais Escura\u201d, \u201cRogue One: Uma Hist\u00f3ria Star Wars\u201d); a figurinista Jacqueline West (\u201cO Regresso\u201d, \u201cO Curioso Caso de Benjamin Button\u201d, \u201cContos Proibidos do Marqu\u00eas de Sade\u201d), indicada tr\u00eas vezes ao Oscar; o cofigurinista Bob Morgan; e o coordenador de dubl\u00eas Tom Struthers (trilogia \u201cBatman: O Cavaleiro das Trevas\u201d, \u201cA Origem\u201d). O compositor Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049\u201d, \u201cA Origem\u201d, \u201cGladiador\u201d, \u201cO Rei Le\u00e3o\u201d), vencedor do Oscar e com diversas indica\u00e7\u00f5es ao pr\u00eamio, \u00e9 o respons\u00e1vel pela trilha sonora. \n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam Duna, uma produ\u00e7\u00e3o da Legendary dirigida por Denis Villeneuve. O filme est\u00e1 previsto para ser lan\u00e7ado nos cinemas brasileiros em 14 de outubro de 2021.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnBpZuSUISQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnBpZuSUISQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnBpZuSUISQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnBpZuSUISQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnBpZuSUISQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
        "tags": [
          "Action",
          "Arrakis",
          "Arrival",
          "Atreides",
          "A\u00e7\u00e3o",
          "Bene Gesserit",
          "Blade Runner 2049",
          "Denis Villeneuve",
          "Duke Leto Atreides",
          "Duna",
          "Duncan Idaho",
          "Dune",
          "Enemy",
          "Film Trailer",
          "Film Warner",
          "Filme",
          "Frank Herbert",
          "Fremen",
          "Harkonnen",
          "Jason Momoa",
          "Javier Bardem",
          "Josh Brolin",
          "Movie",
          "Official Trailer",
          "Oscar Isaac",
          "Paul Atreides",
          "Rebecca Ferguson",
          "Sandworm",
          "Sci-Fi",
          "Stellan Skarsgard",
          "Timothee Chalamet",
          "Trailer",
          "Trailer 2019",
          "WB",
          "Warner",
          "Warner Bros",
          "Warner Brothers",
          "Warner Media",
          "Zendaya",
          "aventura",
          "\u00e9pico"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Duna | Trailer Principal Oficial - Legendado",
          "description": "O cineasta indicado ao Oscar, Denis Villeneuve (\u201cA Chegada\u201d, \u201cBlade Runner 2049\u201d), dirige Duna, adapta\u00e7\u00e3o para o cinema do best-seller seminal de Frank Herbert, uma produ\u00e7\u00e3o da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures.  \n\nUma jornada do her\u00f3i m\u00edtica e emocional, Duna conta a hist\u00f3ria de Paul Atreides, jovem talentoso e brilhante que nasceu com um destino grandioso, para al\u00e9m at\u00e9 da sua pr\u00f3pria compreens\u00e3o, e precisa viajar ao planeta mais perigoso do universo para garantir o futuro de sua fam\u00edlia e de seu povo. Enquanto for\u00e7as mal\u00e9volas levam \u00e0 acirrada disputa pelo controle exclusivo do fornecimento do recurso mais precioso existente no planeta - capaz de liberar o maior potencial da humanidade, apenas aqueles que conseguem vencer seu medo v\u00e3o sobreviver. \n\nDuna \u00e9 estrelado pelo ator indicado ao Oscar Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cMe Chame Pelo Seu Nome\u201d, \u201cAdor\u00e1veis Mulheres\u201d), por Rebecca Ferguson (\u201cDoutor Sono\u201d, \u201cMiss\u00e3o: Imposs\u00edvel - Efeito Fallout\u201d), Oscar Isaac (franquia \u201cStar Wars\u201d), pelo ator indicado ao Oscar Josh Brolin (\u201cMilk: A Voz da Igualdade\u201d, \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d), por Stellan Skarsg\u00e5rd (s\u00e9rie da HBO \u201cChernobyl\u201d, \u201cVingadores: Era de Ultron\u201d), Dave Bautista (\u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cVingadores: Ultimato\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cUm Limite Entre N\u00f3s\u201d, \u201cLady Bird: A Hora de Voar\u201d), Zendaya (\u201cHomem-Aranha: Longe de Casa\u201d, s\u00e9rie da HBO \u201cEuphoria\u201d), Chen Chang (\u201cO Tigre e o Drag\u00e3o\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049\u201d, \u201cBatman: O Cavaleiro das Trevas\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: Uma Hist\u00f3ria Star Wars\u201d, s\u00e9rie da Netflix \u201cSex Education\u201d), pela atriz indicada ao Oscar Charlotte Rampling (\u201c45 Anos, \u201cAssassin's Creed\u201d), por Jason Momoa (\u201cAquaman\u201d, s\u00e9rie da HBO \u201cGame of Thrones\u201d) e pelo vencedor do Oscar Javier Bardem (\u201cOnde os Fracos N\u00e3o T\u00eam Vez\u201d, \u201c007 - Opera\u00e7\u00e3o Skyfall\u201d). \n\nDennis Villeneuve dirigiu Duna a partir do roteiro coescrito com Jon Spaihts e Eric Roth, baseado no romance hom\u00f4nimo escrito por Frank Herbert. O filme \u00e9 produzido por Mary Parent, Cale Boyter, Joe Caracciolo Jr. e Villeneuve. Os produtores executivos s\u00e3o Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt e Kim Herbert. \n\nNa equipe de produ\u00e7\u00e3o, o diretor voltou a trabalhar com o desenhista de produ\u00e7\u00e3o Patrice Vermette (\u201cA Chegada\u201d, \u201cSicario: Terra de Ningu\u00e9m\u201d, \u201cA Jovem Rainha Vit\u00f3ria\u201d) e o editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049\u201d, \u201cA Chegada\u201d, \u201c12 Anos de Escravid\u00e3o\u201d), ambos com duas indica\u00e7\u00f5es ao Oscar; o supervisor de efeitos especiais Paul Lambert (\u201cO Primeiro Homem\u201d, \u201cBlade Runner 2049\u201d), vencedor de dois pr\u00eamios Oscar; e o supervisor de efeitos especiais vencedor do Oscar, Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). Em Duna, Dennis Villeneuve colabora pela primeira vez com o diretor de fotografia indicado ao Oscar Greig Fraser (\u201cLion: Uma Jornada para Casa\u201d, \u201cA Hora Mais Escura\u201d, \u201cRogue One: Uma Hist\u00f3ria Star Wars\u201d); a figurinista Jacqueline West (\u201cO Regresso\u201d, \u201cO Curioso Caso de Benjamin Button\u201d, \u201cContos Proibidos do Marqu\u00eas de Sade\u201d), indicada tr\u00eas vezes ao Oscar; o cofigurinista Bob Morgan; e o coordenador de dubl\u00eas Tom Struthers (trilogia \u201cBatman: O Cavaleiro das Trevas\u201d, \u201cA Origem\u201d). O compositor Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049\u201d, \u201cA Origem\u201d, \u201cGladiador\u201d, \u201cO Rei Le\u00e3o\u201d), vencedor do Oscar e com diversas indica\u00e7\u00f5es ao pr\u00eamio, \u00e9 o respons\u00e1vel pela trilha sonora. \n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam Duna, uma produ\u00e7\u00e3o da Legendary dirigida por Denis Villeneuve. O filme est\u00e1 previsto para ser lan\u00e7ado nos cinemas brasileiros em 14 de outubro de 2021."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "120970",
        "likeCount": "5047",
        "dislikeCount": "23",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "387"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/dnBpZuSUISQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nWdpz_rrv4D-Syv6uMNECsMVLqc",
      "id": "MV2Y5qq_6Jw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:19:40Z",
        "channelId": "UC-I7i0YfLPHfUoH6-m2uUAw",
        "title": "RENATO AUGUSTO FALA SOBRE RETORNO AO CORINTHIANS!",
        "description": "\ud83e\udd85AQUI \u00c9 CORINTHIANS, SEMPRE!!\ud83e\udd85 \n\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!!\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udea8SEJA MEMBRO E PARTICIPE DO GRUPO EXCLUSIVO DE WHATSAPP \ud83d\udea8\n\n**************************************************************\n\nSOBRE MIM: Marco Bello tem 42 anos, \u00e9 jornalista e radialista. Trabalha desde 2003 na R\u00e1dio Transam\u00e9rica, com passagens pelas R\u00e1dios Capital e Record. Setorista do Corinthians desde 2008 ininterruptamente, \u00e9 o mais antigo setorista do clube. Cobriu tr\u00eas Copas do Mundo in loco: 2010, 2014 e 2018. Em 2018, foi eleito o melhor rep\u00f3rter esportivo do Estado de SP.\n\n**************************************************************\n\n*CORRIDA DO PIX* - MANDE QUALQUER VALOR PARA podcastimao@gmail.com e GANHE PR\u00caMIOS TODA SEMANA\n\nPATROC\u00cdNIOS: \n\nMAYCARE - MATERIAIS M\u00c9DICO HOSPITALARES\n\nwww.maycare.com.br\n\n\n#Corinthians\u200b #Tim\u00e3o\u200b #PodcasTim\u00e3o",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV2Y5qq_6Jw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV2Y5qq_6Jw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV2Y5qq_6Jw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV2Y5qq_6Jw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV2Y5qq_6Jw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PodcasTIM\u00c3O",
        "tags": [
          "PodcasTIMAO",
          "Corinthians",
          "Tim\u00e3o",
          "Coring\u00e3o",
          "Podcasttim\u00e3o",
          "Podcastmao",
          "podcasttimao",
          "Sylvinho",
          "Silvinho",
          "Informa\u00e7\u00e3o",
          "Noticias",
          "corinthians hoje",
          "corinthians noticias",
          "coring\u00e3o",
          "tim\u00e3o",
          "gols do Corinthians",
          "melhores momentos Corinthians",
          "corinthians ao vivo",
          "jogos do Corinthians",
          "musicas do Corinthians",
          "meu tim\u00e3o",
          "ligados no tim\u00e3o",
          "neo qu\u00edmica arena",
          "youtimao",
          "noticias do dia Corinthians",
          "Identidade",
          "renato augusto",
          "renato augusto corinthians",
          "anuncio renato augusto",
          "duilio"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "RENATO AUGUSTO FALA SOBRE RETORNO AO CORINTHIANS!",
          "description": "\ud83e\udd85AQUI \u00c9 CORINTHIANS, SEMPRE!!\ud83e\udd85 \n\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!!\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udea8SEJA MEMBRO E PARTICIPE DO GRUPO EXCLUSIVO DE WHATSAPP \ud83d\udea8\n\n**************************************************************\n\nSOBRE MIM: Marco Bello tem 42 anos, \u00e9 jornalista e radialista. Trabalha desde 2003 na R\u00e1dio Transam\u00e9rica, com passagens pelas R\u00e1dios Capital e Record. Setorista do Corinthians desde 2008 ininterruptamente, \u00e9 o mais antigo setorista do clube. Cobriu tr\u00eas Copas do Mundo in loco: 2010, 2014 e 2018. Em 2018, foi eleito o melhor rep\u00f3rter esportivo do Estado de SP.\n\n**************************************************************\n\n*CORRIDA DO PIX* - MANDE QUALQUER VALOR PARA podcastimao@gmail.com e GANHE PR\u00caMIOS TODA SEMANA\n\nPATROC\u00cdNIOS: \n\nMAYCARE - MATERIAIS M\u00c9DICO HOSPITALARES\n\nwww.maycare.com.br\n\n\n#Corinthians\u200b #Tim\u00e3o\u200b #PodcasTim\u00e3o"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40135",
        "likeCount": "3672",
        "dislikeCount": "19",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "224"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MV2Y5qq_6Jw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "pt": {
          "title": "RENATO AUGUSTO FALA SOBRE RETORNO AO CORINTHIANS!",
          "description": "\ud83e\udd85AQUI \u00c9 CORINTHIANS, SEMPRE!!\ud83e\udd85 \n\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!!\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udea8SEJA MEMBRO E PARTICIPE DO GRUPO EXCLUSIVO DE WHATSAPP \ud83d\udea8\n\n**************************************************************\n\nSOBRE MIM: Marco Bello tem 42 anos, \u00e9 jornalista e radialista. Trabalha desde 2003 na R\u00e1dio Transam\u00e9rica, com passagens pelas R\u00e1dios Capital e Record. Setorista do Corinthians desde 2008 ininterruptamente, \u00e9 o mais antigo setorista do clube. Cobriu tr\u00eas Copas do Mundo in loco: 2010, 2014 e 2018. Em 2018, foi eleito o melhor rep\u00f3rter esportivo do Estado de SP.\n\n**************************************************************\n\n*CORRIDA DO PIX* - MANDE QUALQUER VALOR PARA podcastimao@gmail.com e GANHE PR\u00caMIOS TODA SEMANA\n\nPATROC\u00cdNIOS: \n\nMAYCARE - MATERIAIS M\u00c9DICO HOSPITALARES\n\nwww.maycare.com.br\n\n\n#Corinthians\u200b #Tim\u00e3o\u200b #PodcasTim\u00e3o"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "y4fCOyKVPt7iy5EGAXl07mf3Izw",
      "id": "3ixBcuN4Fmo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:00:12Z",
        "channelId": "UC-ctD_xoKOwH25TImrr4HgQ",
        "title": "Rodolfo Abrantes | De Malas Prontas (Lyric V\u00eddeo)",
        "description": "De Malas Prontas - Rodolfo Abrantes | Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/DeMalasProntas \nInscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/RodolfoAbrantes\n---\nOutras M\u00fasicas de Rodolfo Abrantes:\n- Ningu\u00e9m Por Perto: https://onilnk.com/r/NinguemPorPerto \n- O Dia Que Ser\u00e1 Pra Sempre: https://onilnk.com/r/ODiaQueSeraPraSempre \n- Um Presente Pro Futuro: https://onilnk.com/r/UmPresenteProFuturo \n- Na Gravidade da Presen\u00e7a: https://onilnk.com/r/NaGravidadeDaPresenca \n- Dia quente: https://onilnk.com/r/DiaQuente \n- At\u00e9 Que a Casa Esteja Cheia: https://onilnk.com/r/AteQueaCasaEstejaCheia \n- Todo dia, at\u00e9 morrer (Joio ou Trigo): https://onilnk.com/r/TodoDiaAteMorrer \n- Temos Tempo: https://onilnk.com/r/TemosTempo\n- Escondido Em Mim: https://onilnk.com/r/Escondido_Em_Mim \n- Eu Sou Esse Lugar: https://onilnk.com/r/EuSouEsseLugar \n- Parecido Contigo: https://onilnk.com/r/ParecidoContigo\n---\nLetra - De Malas Prontas\n\nCompositor: Rodolfo Abrantes\n\nFogem gigantes \nDiante dos meus olhos\nFaz a chuva voltar\nPra Suas fontes\n\nSonhos t\u00e3o vivos\nDesenho do que \u00e9 real \nNo Seu reino\n\nComo pode o mundo inteiro caber\nNo Seu abra\u00e7o? \n\nE no aperto do meu peito ainda ter o Seu lugar guardado\n\nImposs\u00edvel \u00e9 viver\nLonge de Ti\nImposs\u00edvel me esquecer \nDa Tua voz\n\nQue apontou meu cora\u00e7\u00e3o \nPra coisas maiores que vir\u00e3o \nTudo \u00e9 poss\u00edvel pra quem cr\u00ea \n\nA porta do amor n\u00e3o fecha \nO som da festa aumenta \nPorque algu\u00e9m chegou \n\nA casa onde a alegria reina\n\u00c9 feita de luz e de toda cor\n\nSejam meus dias \nDe malas prontas \nContando as horas \nPra Tua volta\nPus na bagagem o fim da hist\u00f3ria \nA minha vida pra Tua gl\u00f3ria\n---\nFicha T\u00e9cnica\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodolfo Abrantes\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rodolfo Abrantes e Gabriel Reinert\nBateria: Anderson Kuehne\nBaixo, Guitarra, Viol\u00e3o e Voz: Rodolfo Abrantes\nBacking Vocal: Elo\u00e1 Dall Zott Reinert\nGrava\u00e7\u00e3o, Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Reinert (Silver Tape Studio)\nVideoclipe: Andr\u00e9 Marthins\nDesign Gr\u00e1fico: Andr\u00e9 Marthins\n---\nNascido em Bras\u00edlia, Rodolfo Abrantes fez parte da cena do rock brasileiro na d\u00e9cada de 90 \u00e0 frente da banda Raimundos. Em 2001, ap\u00f3s um encontro com Deus, teve sua vida radicalmente transformada e abandonou a carreira para se dedicar ao seu chamado. Montou a banda Rodox, que tinha uma pegada de evangelismo, com a qual gravou dois CDs. A partir da\u00ed passou a se envolver mais com adora\u00e7\u00e3o sem deixar o evangelismo de lado, e essa tem sido a marca de seu minist\u00e9rio desde ent\u00e3o. Em 2005 lan\u00e7ou o cd \u201cSantidade ao Senhor\u201d, em 2007 o cd \u201cEnquanto \u00e9 Dia\u201d e em 2010 o cd \u201cRodolfo Abrantes \u2013 Ao Vivo\u201d. Rodolfo \u00e9 casado com Alexandra Abrantes, moram em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa-SC e s\u00e3o membros do minist\u00e9rio MEVAM, debaixo da cobertura do Ap. Lu\u00edz Herm\u00ednio.\n\nOu\u00e7a seu \u00faltimo lan\u00e7amento - \u201cDe Malas Prontas\u201d.\n---\nRedes Sociais:\nFacebook: https://onilnk.com/r/FacebookRodolfoAbrantes \nInstagram: https://onilnk.com/r/InstagramRodolfoAbrantes \nTwitter: https://onilnk.com/r/TwitterRodolfoAbrantes \n---\n#RodolfoAbrantes #DeMalasProntas #SomQueAlimenta",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ixBcuN4Fmo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ixBcuN4Fmo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ixBcuN4Fmo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ixBcuN4Fmo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ixBcuN4Fmo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rodolfo Abrantes",
        "tags": [
          "rodolfo abrantes",
          "de malas prontas",
          "lyric video",
          "rodolfo abrantes musicas",
          "rock gospel",
          "musica gospel",
          "worship",
          "gospel",
          "musica evangelica",
          "adoracao",
          "louvores",
          "hinos",
          "louvor",
          "gospel music",
          "louvores gospel",
          "louvores de adoracao",
          "isa\u00edas 9",
          "rodolfo abrantes isaias 9",
          "pisaduras",
          "musica gospel 2021",
          "hinos 2021",
          "Rodolfo Abrantes De Malas Prontas",
          "rodolfo",
          "abrantes",
          "rodolfo abrantes 2021",
          "som que alimenta"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Rodolfo Abrantes | De Malas Prontas (Lyric V\u00eddeo)",
          "description": "De Malas Prontas - Rodolfo Abrantes | Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/DeMalasProntas \nInscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/RodolfoAbrantes\n---\nOutras M\u00fasicas de Rodolfo Abrantes:\n- Ningu\u00e9m Por Perto: https://onilnk.com/r/NinguemPorPerto \n- O Dia Que Ser\u00e1 Pra Sempre: https://onilnk.com/r/ODiaQueSeraPraSempre \n- Um Presente Pro Futuro: https://onilnk.com/r/UmPresenteProFuturo \n- Na Gravidade da Presen\u00e7a: https://onilnk.com/r/NaGravidadeDaPresenca \n- Dia quente: https://onilnk.com/r/DiaQuente \n- At\u00e9 Que a Casa Esteja Cheia: https://onilnk.com/r/AteQueaCasaEstejaCheia \n- Todo dia, at\u00e9 morrer (Joio ou Trigo): https://onilnk.com/r/TodoDiaAteMorrer \n- Temos Tempo: https://onilnk.com/r/TemosTempo\n- Escondido Em Mim: https://onilnk.com/r/Escondido_Em_Mim \n- Eu Sou Esse Lugar: https://onilnk.com/r/EuSouEsseLugar \n- Parecido Contigo: https://onilnk.com/r/ParecidoContigo\n---\nLetra - De Malas Prontas\n\nCompositor: Rodolfo Abrantes\n\nFogem gigantes \nDiante dos meus olhos\nFaz a chuva voltar\nPra Suas fontes\n\nSonhos t\u00e3o vivos\nDesenho do que \u00e9 real \nNo Seu reino\n\nComo pode o mundo inteiro caber\nNo Seu abra\u00e7o? \n\nE no aperto do meu peito ainda ter o Seu lugar guardado\n\nImposs\u00edvel \u00e9 viver\nLonge de Ti\nImposs\u00edvel me esquecer \nDa Tua voz\n\nQue apontou meu cora\u00e7\u00e3o \nPra coisas maiores que vir\u00e3o \nTudo \u00e9 poss\u00edvel pra quem cr\u00ea \n\nA porta do amor n\u00e3o fecha \nO som da festa aumenta \nPorque algu\u00e9m chegou \n\nA casa onde a alegria reina\n\u00c9 feita de luz e de toda cor\n\nSejam meus dias \nDe malas prontas \nContando as horas \nPra Tua volta\nPus na bagagem o fim da hist\u00f3ria \nA minha vida pra Tua gl\u00f3ria\n---\nFicha T\u00e9cnica\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodolfo Abrantes\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rodolfo Abrantes e Gabriel Reinert\nBateria: Anderson Kuehne\nBaixo, Guitarra, Viol\u00e3o e Voz: Rodolfo Abrantes\nBacking Vocal: Elo\u00e1 Dall Zott Reinert\nGrava\u00e7\u00e3o, Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Reinert (Silver Tape Studio)\nVideoclipe: Andr\u00e9 Marthins\nDesign Gr\u00e1fico: Andr\u00e9 Marthins\n---\nNascido em Bras\u00edlia, Rodolfo Abrantes fez parte da cena do rock brasileiro na d\u00e9cada de 90 \u00e0 frente da banda Raimundos. Em 2001, ap\u00f3s um encontro com Deus, teve sua vida radicalmente transformada e abandonou a carreira para se dedicar ao seu chamado. Montou a banda Rodox, que tinha uma pegada de evangelismo, com a qual gravou dois CDs. A partir da\u00ed passou a se envolver mais com adora\u00e7\u00e3o sem deixar o evangelismo de lado, e essa tem sido a marca de seu minist\u00e9rio desde ent\u00e3o. Em 2005 lan\u00e7ou o cd \u201cSantidade ao Senhor\u201d, em 2007 o cd \u201cEnquanto \u00e9 Dia\u201d e em 2010 o cd \u201cRodolfo Abrantes \u2013 Ao Vivo\u201d. Rodolfo \u00e9 casado com Alexandra Abrantes, moram em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa-SC e s\u00e3o membros do minist\u00e9rio MEVAM, debaixo da cobertura do Ap. Lu\u00edz Herm\u00ednio.\n\nOu\u00e7a seu \u00faltimo lan\u00e7amento - \u201cDe Malas Prontas\u201d.\n---\nRedes Sociais:\nFacebook: https://onilnk.com/r/FacebookRodolfoAbrantes \nInstagram: https://onilnk.com/r/InstagramRodolfoAbrantes \nTwitter: https://onilnk.com/r/TwitterRodolfoAbrantes \n---\n#RodolfoAbrantes #DeMalasProntas #SomQueAlimenta"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31059",
        "likeCount": "6878",
        "dislikeCount": "20",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "619"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3ixBcuN4Fmo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Christian_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T14:00:12Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T14:08:42Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T14:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "pt-BR": {
          "title": "Rodolfo Abrantes | De Malas Prontas (Lyric V\u00eddeo)",
          "description": "De Malas Prontas - Rodolfo Abrantes | Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/DeMalasProntas \nInscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/RodolfoAbrantes\n---\nOutras M\u00fasicas de Rodolfo Abrantes:\n- Ningu\u00e9m Por Perto: https://onilnk.com/r/NinguemPorPerto \n- O Dia Que Ser\u00e1 Pra Sempre: https://onilnk.com/r/ODiaQueSeraPraSempre \n- Um Presente Pro Futuro: https://onilnk.com/r/UmPresenteProFuturo \n- Na Gravidade da Presen\u00e7a: https://onilnk.com/r/NaGravidadeDaPresenca \n- Dia quente: https://onilnk.com/r/DiaQuente \n- At\u00e9 Que a Casa Esteja Cheia: https://onilnk.com/r/AteQueaCasaEstejaCheia \n- Todo dia, at\u00e9 morrer (Joio ou Trigo): https://onilnk.com/r/TodoDiaAteMorrer \n- Temos Tempo: https://onilnk.com/r/TemosTempo\n- Escondido Em Mim: https://onilnk.com/r/Escondido_Em_Mim \n- Eu Sou Esse Lugar: https://onilnk.com/r/EuSouEsseLugar \n- Parecido Contigo: https://onilnk.com/r/ParecidoContigo\n---\nLetra - De Malas Prontas\n\nCompositor: Rodolfo Abrantes\n\nFogem gigantes \nDiante dos meus olhos\nFaz a chuva voltar\nPra Suas fontes\n\nSonhos t\u00e3o vivos\nDesenho do que \u00e9 real \nNo Seu reino\n\nComo pode o mundo inteiro caber\nNo Seu abra\u00e7o? \n\nE no aperto do meu peito ainda ter o Seu lugar guardado\n\nImposs\u00edvel \u00e9 viver\nLonge de Ti\nImposs\u00edvel me esquecer \nDa Tua voz\n\nQue apontou meu cora\u00e7\u00e3o \nPra coisas maiores que vir\u00e3o \nTudo \u00e9 poss\u00edvel pra quem cr\u00ea \n\nA porta do amor n\u00e3o fecha \nO som da festa aumenta \nPorque algu\u00e9m chegou \n\nA casa onde a alegria reina\n\u00c9 feita de luz e de toda cor\n\nSejam meus dias \nDe malas prontas \nContando as horas \nPra Tua volta\nPus na bagagem o fim da hist\u00f3ria \nA minha vida pra Tua gl\u00f3ria\n---\nFicha T\u00e9cnica\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodolfo Abrantes\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rodolfo Abrantes e Gabriel Reinert\nBateria: Anderson Kuehne\nBaixo, Guitarra, Viol\u00e3o e Voz: Rodolfo Abrantes\nBacking Vocal: Elo\u00e1 Dall Zott Reinert\nGrava\u00e7\u00e3o, Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Reinert (Silver Tape Studio)\nVideoclipe: Andr\u00e9 Marthins\nDesign Gr\u00e1fico: Andr\u00e9 Marthins\n---\nNascido em Bras\u00edlia, Rodolfo Abrantes fez parte da cena do rock brasileiro na d\u00e9cada de 90 \u00e0 frente da banda Raimundos. Em 2001, ap\u00f3s um encontro com Deus, teve sua vida radicalmente transformada e abandonou a carreira para se dedicar ao seu chamado. Montou a banda Rodox, que tinha uma pegada de evangelismo, com a qual gravou dois CDs. A partir da\u00ed passou a se envolver mais com adora\u00e7\u00e3o sem deixar o evangelismo de lado, e essa tem sido a marca de seu minist\u00e9rio desde ent\u00e3o. Em 2005 lan\u00e7ou o cd \u201cSantidade ao Senhor\u201d, em 2007 o cd \u201cEnquanto \u00e9 Dia\u201d e em 2010 o cd \u201cRodolfo Abrantes \u2013 Ao Vivo\u201d. Rodolfo \u00e9 casado com Alexandra Abrantes, moram em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa-SC e s\u00e3o membros do minist\u00e9rio MEVAM, debaixo da cobertura do Ap. Lu\u00edz Herm\u00ednio.\n\nOu\u00e7a seu \u00faltimo lan\u00e7amento - \u201cDe Malas Prontas\u201d.\n---\nRedes Sociais:\nFacebook: https://onilnk.com/r/FacebookRodolfoAbrantes \nInstagram: https://onilnk.com/r/InstagramRodolfoAbrantes \nTwitter: https://onilnk.com/r/TwitterRodolfoAbrantes \n---\n#RodolfoAbrantes #DeMalasProntas #SomQueAlimenta"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wCPy3u_eN1_MkI0rcCtTeKNX_uo",
      "id": "miftalxaT3U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:12:02Z",
        "channelId": "UCuNTmTEHAm6w5Ndw94YABPQ",
        "title": "Fazendeiro n\u00e3o deixa Rapaz namorar sua Filha Mas o final \u00e9 Surpreendente | Matutando",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miftalxaT3U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miftalxaT3U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miftalxaT3U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miftalxaT3U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miftalxaT3U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Matutando",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fazendeiro n\u00e3o deixa Rapaz namorar sua Filha Mas o final \u00e9 Surpreendente | Matutando",
          "description": ""
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "193747",
        "likeCount": "6054",
        "dislikeCount": "191",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "139"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/miftalxaT3U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T19:12:02Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T19:25:13Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T19:11:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hxfLsUcuwodrBsFxWg8FWKNwvJo",
      "id": "sf4q9l6l9OY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:30:03Z",
        "channelId": "UCrj2cdfy4zF96dAq-_wtd1A",
        "title": "FREE FIRE NA VIDA REAL - WUKONG MELHORADO",
        "description": "\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0b\n       CAL\u00c7A ANGELICAL VERMELHA E AZUL DISPONIVEL                           \n                    https://www.meunomeedavid.com.br/\n\n\nREI DOS COINS - https://www.reidoscoins.com.br/?tracking=Meunomeedavid\n\nCONTATO PROFISSIONAL \u2013 Parceriasmeunomeedavid@gmail.com\n\nBOOYAH - https://booyah.live/studio/15293007/clips \n\nKWAI - http://kw.ai/7rr2FIIp \n\nTIK TOK - https://vm.tiktok.com/ZMeN2HtXh/ \n\nCANAL SECUNDARIO - https://www.youtube.com/channel/UCjGsUm5aky-lkqcXmnBZ5fw\n\nSigam @meunomeedavid_ - https://www.instagram.com/meunomeedavid_/?hl=pt-br\n\nSigam @robs.yt - https://www.instagram.com/robs.yt/?hl=pt-br #FREEFIRENAVIDAREAL  #WUKONG #WUKONGMELHORADO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf4q9l6l9OY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf4q9l6l9OY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf4q9l6l9OY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "meu nome \u00e9 david",
        "tags": [
          "FREE FIRE",
          "WUKONG",
          "FREE FIRE NA VIDA REAL",
          "MEU NOME E DAVID",
          "MEMES FREE FIRE",
          "CR7 FREE FIRE",
          "CAL\u00c7A ANGELICAL VERMELHA",
          "ANGELICAL",
          "CAL\u00c7A ANGELICAL"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "FREE FIRE NA VIDA REAL - WUKONG MELHORADO",
          "description": "\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0b\n       CAL\u00c7A ANGELICAL VERMELHA E AZUL DISPONIVEL                           \n                    https://www.meunomeedavid.com.br/\n\n\nREI DOS COINS - https://www.reidoscoins.com.br/?tracking=Meunomeedavid\n\nCONTATO PROFISSIONAL \u2013 Parceriasmeunomeedavid@gmail.com\n\nBOOYAH - https://booyah.live/studio/15293007/clips \n\nKWAI - http://kw.ai/7rr2FIIp \n\nTIK TOK - https://vm.tiktok.com/ZMeN2HtXh/ \n\nCANAL SECUNDARIO - https://www.youtube.com/channel/UCjGsUm5aky-lkqcXmnBZ5fw\n\nSigam @meunomeedavid_ - https://www.instagram.com/meunomeedavid_/?hl=pt-br\n\nSigam @robs.yt - https://www.instagram.com/robs.yt/?hl=pt-br #FREEFIRENAVIDAREAL  #WUKONG #WUKONGMELHORADO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "158554",
        "likeCount": "9461",
        "dislikeCount": "264",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "293"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/sf4q9l6l9OY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "pt": {
          "title": "FREE FIRE NA VIDA REAL - WUKONG MELHORADO",
          "description": "\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0b\n       CAL\u00c7A ANGELICAL VERMELHA E AZUL DISPONIVEL                           \n                    https://www.meunomeedavid.com.br/\n\n\nREI DOS COINS - https://www.reidoscoins.com.br/?tracking=Meunomeedavid\n\nCONTATO PROFISSIONAL \u2013 Parceriasmeunomeedavid@gmail.com\n\nBOOYAH - https://booyah.live/studio/15293007/clips \n\nKWAI - http://kw.ai/7rr2FIIp \n\nTIK TOK - https://vm.tiktok.com/ZMeN2HtXh/ \n\nCANAL SECUNDARIO - https://www.youtube.com/channel/UCjGsUm5aky-lkqcXmnBZ5fw\n\nSigam @meunomeedavid_ - https://www.instagram.com/meunomeedavid_/?hl=pt-br\n\nSigam @robs.yt - https://www.instagram.com/robs.yt/?hl=pt-br #FREEFIRENAVIDAREAL  #WUKONG #WUKONGMELHORADO"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7miwpFkvCYz0Og2e6ANFDvmIky8",
      "id": "lw0dN7A0hwc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T11:57:40Z",
        "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
        "title": "Flamengo come\u00e7a e termina bem, goleia DyJ, Renato acerta nas trocas, mas velhos problemas persistem",
        "description": "Baixe Gr\u00e1tis o OneFootball para ANDROID e IOS!! Clique no Link: https://tinyurl.com/yk6bp2ry\n\nTime carioca conseguiu uma vit\u00f3ria el\u00e1stica por 4 a 1, mas voltou a perder a chance de liquidar o duelo ainda no primeiro tempo, praticamente deu um gol \u00e0 equipe argentina e passou por mais sustos do que deveria.\n\nFotos da thumb: \ud83d\udcf8  Divulga\u00e7\u00e3o/CRF/Alexandre Vidal\n\nLeia no Blog do Mauro Cezar no UOL Esporte:\nAcusado de se vender, ex-goleiro do Fortaleza dever\u00e1 processar Richarlyson\nhttps://bit.ly/2UAELem\n\nLeia na coluna do Mauro Cezar no Um Dois Esportes: \nA vacina\u00e7\u00e3o avan\u00e7a: est\u00e1 na hora de debater a volta do torcedor ao est\u00e1dio\nhttps://bit.ly/2TjlyNM\n\nAs vinhetas do canal foram desenvolvidas pelo diretor de arte Caio Portela, que pode ser encontrado e contatado como @_cportella no Instagram e @cportellamotion no Twitter\n\nSeja membro: bit.ly/3bC9Kgl\n\nE fa\u00e7a inscri\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m no canal Mauro Cezar Lives/Cortes: bit.ly/3tyHl1i\n\nAjuda do YouTube: https://support.google.com/youtube/answer/6304294?hl=pt-BR&co=GENIE.Platform=Desktop#zippy=",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lw0dN7A0hwc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lw0dN7A0hwc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lw0dN7A0hwc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lw0dN7A0hwc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lw0dN7A0hwc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mauro Cezar",
        "tags": [
          "mauro",
          "cezar",
          "pereira",
          "futebol",
          "espn",
          "football",
          "mauro cezar pereira",
          "mauro cezar",
          "uol",
          "espn brasil",
          "mauro cesar",
          "mauro cesar pereira",
          "mauro c\u00e9sar",
          "mauro c\u00e9sar pereira",
          "flamengo",
          "flamengo 4 x 1 defensa y justicia",
          "defensa y justicia",
          "renato ga\u00facho",
          "renato portaluppi",
          "sebastian becaccecce",
          "futbol",
          "libertadores"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Flamengo come\u00e7a e termina bem, goleia DyJ, Renato acerta nas trocas, mas velhos problemas persistem",
          "description": "Baixe Gr\u00e1tis o OneFootball para ANDROID e IOS!! Clique no Link: https://tinyurl.com/yk6bp2ry\n\nTime carioca conseguiu uma vit\u00f3ria el\u00e1stica por 4 a 1, mas voltou a perder a chance de liquidar o duelo ainda no primeiro tempo, praticamente deu um gol \u00e0 equipe argentina e passou por mais sustos do que deveria.\n\nFotos da thumb: \ud83d\udcf8  Divulga\u00e7\u00e3o/CRF/Alexandre Vidal\n\nLeia no Blog do Mauro Cezar no UOL Esporte:\nAcusado de se vender, ex-goleiro do Fortaleza dever\u00e1 processar Richarlyson\nhttps://bit.ly/2UAELem\n\nLeia na coluna do Mauro Cezar no Um Dois Esportes: \nA vacina\u00e7\u00e3o avan\u00e7a: est\u00e1 na hora de debater a volta do torcedor ao est\u00e1dio\nhttps://bit.ly/2TjlyNM\n\nAs vinhetas do canal foram desenvolvidas pelo diretor de arte Caio Portela, que pode ser encontrado e contatado como @_cportella no Instagram e @cportellamotion no Twitter\n\nSeja membro: bit.ly/3bC9Kgl\n\nE fa\u00e7a inscri\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m no canal Mauro Cezar Lives/Cortes: bit.ly/3tyHl1i\n\nAjuda do YouTube: https://support.google.com/youtube/answer/6304294?hl=pt-BR&co=GENIE.Platform=Desktop#zippy="
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "132977",
        "likeCount": "17169",
        "dislikeCount": "403",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "583"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/lw0dN7A0hwc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T11:57:40Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T12:09:16Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T11:57:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "q_p769kLGTTSLt6CDVByUxBvFIY",
      "id": "Y_t1DHsLhKc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:00:10Z",
        "channelId": "UCu3PnW9yUmniJj5-QZ44jOQ",
        "title": "TROLLEI O FELIPE E MEUS SEGUIDORES COM O NOVO CABELO!",
        "description": "MINHA LOJA: \nhttps://www.nuse.com.br\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nhttps://www.instagram.com/nuseamarca/\n\nNOVO CANAL: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC_a7o7D78eXmhavVN7CwtKQ\n\nMEU INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/bru\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nINSTAGRAM DO CANAL:\nhttps://www.instagram.com/canalbrunagomes/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_t1DHsLhKc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_t1DHsLhKc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_t1DHsLhKc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_t1DHsLhKc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Bruna Gomes",
        "tags": [
          "bruna",
          "gomes",
          "bruna gomes",
          "Meu novo cabelo",
          "Transforma\u00e7\u00e3o",
          "Cabelo",
          "Qual a cor",
          "Felipe neto"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TROLLEI O FELIPE E MEUS SEGUIDORES COM O NOVO CABELO!",
          "description": "MINHA LOJA: \nhttps://www.nuse.com.br\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nhttps://www.instagram.com/nuseamarca/\n\nNOVO CANAL: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC_a7o7D78eXmhavVN7CwtKQ\n\nMEU INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/bru\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nINSTAGRAM DO CANAL:\nhttps://www.instagram.com/canalbrunagomes/"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "336159",
        "likeCount": "55665",
        "dislikeCount": "281",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1984"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Y_t1DHsLhKc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_iMeuGHySGPhczdjXNctnF4C0b0",
      "id": "PRz7_M73tFQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T22:32:00Z",
        "channelId": "UCUSKHWPgQl1ixaal1vysMyw",
        "title": "NOBRU E CEROL DESAFIARAM O TIME BASE!! \u2039 FLUXO \u203a",
        "description": "O v\u00eddeo de hoje apresenta os novos jogadores do time base do Fluxo, onde Nobru e Cerol se juntaram com Syaz e K9 e disputaram contra Suplay, Cruel, Mandela e MT7 em um desafio do travess\u00e3o, confira!\n\nEnt\u00e3o, n\u00e3o esquece de se inscrever no canal, deixar o like e compartilhar o v\u00eddeo com os amigos, fam\u00edlia! \ud83d\udc9c\n\nE j\u00e1 sabe, n\u00e9? Segue o fluxo:\nInstagram: https://instagram.com/fluxogg/\u200b\u200b\u200b\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@fluxogg\u200b\u200b\nTwitter: https://twitter.com/fluxo_gg/\u200b\u200b\u200b\nLoja: https://loja.fluxo.gg/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRz7_M73tFQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRz7_M73tFQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRz7_M73tFQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRz7_M73tFQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRz7_M73tFQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FLUXO",
        "tags": [
          "Fluxo",
          "Fluxogg",
          "FX",
          "Garena Free Fire",
          "Free Fire",
          "FF",
          "Base",
          "Kids",
          "Time",
          "Nobru",
          "Cerol",
          "Futebol",
          "Travess\u00e3o",
          "Mans\u00e3o"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NOBRU E CEROL DESAFIARAM O TIME BASE!! \u2039 FLUXO \u203a",
          "description": "O v\u00eddeo de hoje apresenta os novos jogadores do time base do Fluxo, onde Nobru e Cerol se juntaram com Syaz e K9 e disputaram contra Suplay, Cruel, Mandela e MT7 em um desafio do travess\u00e3o, confira!\n\nEnt\u00e3o, n\u00e3o esquece de se inscrever no canal, deixar o like e compartilhar o v\u00eddeo com os amigos, fam\u00edlia! \ud83d\udc9c\n\nE j\u00e1 sabe, n\u00e9? Segue o fluxo:\nInstagram: https://instagram.com/fluxogg/\u200b\u200b\u200b\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@fluxogg\u200b\u200b\nTwitter: https://twitter.com/fluxo_gg/\u200b\u200b\u200b\nLoja: https://loja.fluxo.gg/"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "393032",
        "likeCount": "67304",
        "dislikeCount": "497",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1784"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/PRz7_M73tFQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LDLQ4UIYpZ4C8uBguGxYgrjrIO8",
      "id": "4VKWCSZq6u0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:20:33Z",
        "channelId": "UCAvlPcTn6KYxjnAV0vXalFQ",
        "title": "TOUR PELA NOSSA CASA NOVA - REALIZANDO UM SONHO | Dani Mendes",
        "description": "\u2764 Quer me enviar algum mimo? \u2764\nCaixa Postal N\u00ba 5073\ncep: 31611970\nBelo Horizonte MG\n\u25ba Contato Profissional: contatosdanyjeeh@hotmail.com\n            ------------------------\\\\-----------------------------\nPROGRESSIVA QUE EU USO\nhttps://www.lojaybera.com.br/escova-progressiva-fashion-gold-500ml-promocao?parceiro=6971\n\nKIT MANUTEN\u00c7\u00c3O- SHAMPO PROGRESSIVA E MASCARA\nhttps://www.lojaybera.com.br/combo-fashion-gold-e-kit-manutencao-promocao?parceiro=6971\nKIT 100TIMETROS VITAMINA PARA CRESCIMENTO DE CABELO\nhttps://www.lojaybera.com.br/kit-100timetros-90-capsulas-promocao?parceiro=6971\n\nCUPOM DESCONTO GLAMBOX\nhttps://sua.glambox.com.br/glampartner/?c=DANIELAMENDES\n\nLiNK BALACOBACO\nhttps://www.balacobacoaromas.com.br/parceiros/danimendesofc\n\nLink LacKto: https://bit.ly/2ZrxKvG\nCUPOM: DANIMENDESOFC\n\n\u25ba VIDEOS NOVOS TODOS OS DIAS AS 12:30 HORAS \n\nCANAL DA MINHA M\u00c3E  @Cantinho da Malu  \nCANAL DO JEEH  @Jeeh Vlogs  \n\n\u25ba Vamos ficar mais pertinho? Nos sigam La no Instagram voces v\u00e3o adorar nossas fotos!\n\u25ba INSTA DANY: @danimendesofc\nhttps://www.instagram.com/danimendesofc/\n\u25baINSTA JEEH: jeronimo_gulliith_  https://www.instagram.com/jeronimo_gullith_/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4VKWCSZq6u0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4VKWCSZq6u0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4VKWCSZq6u0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4VKWCSZq6u0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4VKWCSZq6u0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dani Mendes",
        "tags": [
          "GRAVIDINHA EM ACAO",
          "CANSEI 3 DIAS SEM ARRUMAR CASA",
          "Dani Mendes",
          "estou gravida",
          "cha revelacao",
          "COMPRAS DO MES",
          "DESCOBRINDO A GRAVIDEZ",
          "namorado",
          "lindos",
          "Jeeh & Dany",
          "fam\u00edlia",
          "vlog",
          "COMPRINHAS",
          "RECEBIDOS DO MES",
          "CASAL FOFO",
          "FAXINA COMPLETA",
          "TOUR PELO APARTAMENTO",
          "ROTINA DE CASAL",
          "OLHA O QUE CHEGOU"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TOUR PELA NOSSA CASA NOVA - REALIZANDO UM SONHO | Dani Mendes",
          "description": "\u2764 Quer me enviar algum mimo? \u2764\nCaixa Postal N\u00ba 5073\ncep: 31611970\nBelo Horizonte MG\n\u25ba Contato Profissional: contatosdanyjeeh@hotmail.com\n            ------------------------\\\\-----------------------------\nPROGRESSIVA QUE EU USO\nhttps://www.lojaybera.com.br/escova-progressiva-fashion-gold-500ml-promocao?parceiro=6971\n\nKIT MANUTEN\u00c7\u00c3O- SHAMPO PROGRESSIVA E MASCARA\nhttps://www.lojaybera.com.br/combo-fashion-gold-e-kit-manutencao-promocao?parceiro=6971\nKIT 100TIMETROS VITAMINA PARA CRESCIMENTO DE CABELO\nhttps://www.lojaybera.com.br/kit-100timetros-90-capsulas-promocao?parceiro=6971\n\nCUPOM DESCONTO GLAMBOX\nhttps://sua.glambox.com.br/glampartner/?c=DANIELAMENDES\n\nLiNK BALACOBACO\nhttps://www.balacobacoaromas.com.br/parceiros/danimendesofc\n\nLink LacKto: https://bit.ly/2ZrxKvG\nCUPOM: DANIMENDESOFC\n\n\u25ba VIDEOS NOVOS TODOS OS DIAS AS 12:30 HORAS \n\nCANAL DA MINHA M\u00c3E  @Cantinho da Malu  \nCANAL DO JEEH  @Jeeh Vlogs  \n\n\u25ba Vamos ficar mais pertinho? Nos sigam La no Instagram voces v\u00e3o adorar nossas fotos!\n\u25ba INSTA DANY: @danimendesofc\nhttps://www.instagram.com/danimendesofc/\n\u25baINSTA JEEH: jeronimo_gulliith_  https://www.instagram.com/jeronimo_gullith_/"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "194671",
        "likeCount": "36845",
        "dislikeCount": "480",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5024"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4VKWCSZq6u0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KHxPU152yWp8UGDE2BvDXsRrtP4",
      "id": "qaGAE_dPqRQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:18Z",
        "channelId": "UCLs5BYI7ICxsvcp63VEraBg",
        "title": "Flamengo 4 x 1 Defensa y Justicia, Libertadores - ESTOU COMPLETAMENTE RENATIZADO",
        "description": "Fala galera! No v\u00eddeo de hoje teremos um vlog comentando sobre o jogo de ontem do Flamengo. Confiram Davy Jones comentando sobre o desempenho de Renato Ga\u00facho no Flamengo.\n\n#flamengo #defensayjusticia #libertadores",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qaGAE_dPqRQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qaGAE_dPqRQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qaGAE_dPqRQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qaGAE_dPqRQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qaGAE_dPqRQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Torcedor Davy Jones",
        "tags": [
          "canal de futebol davy jones",
          "torcedor davy jones",
          "jogo de futebol comentado",
          "davyjones futebol",
          "Ezequiel Unsain",
          "Mat\u00edas Rodr\u00edguez",
          "Adonis Fr\u00edas",
          "Tom\u00e1s Cardona",
          "Alexis Soto",
          "Diego Alves",
          "Isla",
          "Rodrigo Caio",
          "Gustavo Henrique",
          "L\u00e9o Pereira",
          "Filipe Lu\u00eds",
          "Ar\u00e3o",
          "Diego",
          "Everton Ribeiro",
          "Arrascaeta",
          "Bruno Henrique",
          "Gabigol",
          "jogo do flamengo",
          "flamengo",
          "meng\u00e3o",
          "mengo",
          "davy jones flamengo",
          "falando sobre o flamengo",
          "jogo de ontem",
          "jogo de hoje",
          "defensa y justiica",
          "vlog",
          "vlog do davy jones"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Flamengo 4 x 1 Defensa y Justicia, Libertadores - ESTOU COMPLETAMENTE RENATIZADO",
          "description": "Fala galera! No v\u00eddeo de hoje teremos um vlog comentando sobre o jogo de ontem do Flamengo. Confiram Davy Jones comentando sobre o desempenho de Renato Ga\u00facho no Flamengo.\n\n#flamengo #defensayjusticia #libertadores"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "90950",
        "likeCount": "21018",
        "dislikeCount": "73",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "646"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/qaGAE_dPqRQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lNFvI0e02PPaICfy9CtaVuS3NiI",
      "id": "RlF7Dapj_3c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T00:37:24Z",
        "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
        "title": "ATL\u00c9TICO MINEIRO 3 X 1 BOCA JUNIORS - DISPUTA DE P\u00caNALTIS COMPLETA | LIBERTADORES 2021",
        "description": "Em jogo com muitas emo\u00e7\u00f5es no Mineir\u00e3o, Atl\u00e9tico-MG e Boca Juniors se enfrentaram nesta ter\u00e7a (20) pela segunda partida das oitavas da Conmebol Libertadores. Ap\u00f3s mais um 0 a 0, que tamb\u00e9m teve gol argentino anulado pelo VAR, o confronto foi decidido nos p\u00eanaltis. Na marca da cal, vit\u00f3ria mineira por 3 a 1, com brilho de Everson, e vaga nas quartas.\n\nQuer ASSISTIR a tudo de melhor que existe no esporte? Acesse o ESPN.com.br e tamb\u00e9m inscreva-se aqui no nosso canal!\n\nhttps://www.espn.com.br/\n\n\u27a1 Facebook: https://facebook.com/foxsportsbrasil \n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/foxsportsbrasil\n\u27a1 Instagram: https://instagram.com/foxsportsbrasil\n\n\u27a1 Facebook: https://www.facebook.com/espnbrasil\n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/ESPNBrasil\n\u27a1 Instagram: https://www.instagram.com/espnbrasil\n\nVamos JuntosNaTorcida!\n\n#AtleticoMineiro #BocaJuniors #Libertadores",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlF7Dapj_3c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlF7Dapj_3c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlF7Dapj_3c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlF7Dapj_3c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlF7Dapj_3c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ESPN Brasil",
        "tags": [
          "penaltis",
          "hulk",
          "disputa de penaltis",
          "atletico mineiro",
          "galo",
          "atletico mineiro x boca juniors",
          "boca x atletico mineiro",
          "gols atletico mineiro",
          "gols boca juniors",
          "melhores momentos atletico mineiro",
          "galo libertadores",
          "mineirao",
          "torcida do atletico",
          "torcida do galo",
          "penaltis completo",
          "disputa de penaltis completa",
          "libertadores",
          "libertadores hoje",
          "melhores momentos libertadores",
          "gols libertadores",
          "gols liberta",
          "espn ao vivo",
          "espn brasil",
          "fox",
          "fox sports brasil"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ATL\u00c9TICO MINEIRO 3 X 1 BOCA JUNIORS - DISPUTA DE P\u00caNALTIS COMPLETA | LIBERTADORES 2021",
          "description": "Em jogo com muitas emo\u00e7\u00f5es no Mineir\u00e3o, Atl\u00e9tico-MG e Boca Juniors se enfrentaram nesta ter\u00e7a (20) pela segunda partida das oitavas da Conmebol Libertadores. Ap\u00f3s mais um 0 a 0, que tamb\u00e9m teve gol argentino anulado pelo VAR, o confronto foi decidido nos p\u00eanaltis. Na marca da cal, vit\u00f3ria mineira por 3 a 1, com brilho de Everson, e vaga nas quartas.\n\nQuer ASSISTIR a tudo de melhor que existe no esporte? Acesse o ESPN.com.br e tamb\u00e9m inscreva-se aqui no nosso canal!\n\nhttps://www.espn.com.br/\n\n\u27a1 Facebook: https://facebook.com/foxsportsbrasil \n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/foxsportsbrasil\n\u27a1 Instagram: https://instagram.com/foxsportsbrasil\n\n\u27a1 Facebook: https://www.facebook.com/espnbrasil\n\u27a1 Twitter: https://twitter.com/ESPNBrasil\n\u27a1 Instagram: https://www.instagram.com/espnbrasil\n\nVamos JuntosNaTorcida!\n\n#AtleticoMineiro #BocaJuniors #Libertadores"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "918137",
        "likeCount": "20719",
        "dislikeCount": "511",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1601"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/RlF7Dapj_3c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T00:37:24Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T00:49:53Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T00:37:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aj46PH4YksudY_NKoWD16knzEdk",
      "id": "o0RYORKEqXs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:12:11Z",
        "channelId": "UCzT7u3nMML0iDedRrMkxy9w",
        "title": "TOUR PELA NOSSA CASA NOVAAAAAAAAA!! \ud83c\udfe0",
        "description": "TOUR PELA NOSSA CASA NOVAAAAAAA!! hehehehe, at\u00e9 quem fim minha gente, hoje mostramos pra voc\u00eas a nossa casa nova! Onde vamos morar por um bom tempo. Tentei mostrar o m\u00e1ximo poss\u00edvel de cada detalhe, como voc\u00eas sabem a gente estava querendo se mudar j\u00e1 fazia muito tempo, mas nunca t\u00ednhamos conseguido! Uma vez era a inseguran\u00e7a de mudarmos de casa, depois era os problemas com as imobili\u00e1rias, e assim por diante at\u00e9 que finalmente CONSEGUIMOS!! \ud83e\udd29 A casa nova tem 4 Quartos, 4 Banheiros, vaga na garagem pra at\u00e9 4 carros (( Por\u00e9m fica bem apertadinho com 4 carros )) , Lavanderia, cozinha, sala de jantar, e o corredor que d\u00e1 acesso a garagem e a Lavanderia! Tem a sacada no quarto de casal, com closet e um banheiro! \ud83d\ude0d ENFIIIIM, MUITO LINDA, espero que gostem tamb\u00e9m! BORA PRO V\u00cdDEO! \ud83e\udd73\n\n\ud83d\udd34Me siga nas Redes Sociais\ud83d\udd34\n\ud83d\udcf8 lnsta: @caique.bitencourt\n\ud83d\udcccTwitter: @caiqueyoutuber\n\ud83d\udce7E-MAIL COMERCIAL: caiquebitencourtcontatooficial@gmail.com\n-------------------------------------------------\n\ud83c\udf81 Dados da Caixa Postal \ud83c\udf81\n\u2022 Caixa Postal: 75997\n\u2022 Cep: 05271-970\n\u2022 S\u00e3o Paulo - SP\n-------------------------------------------------\n\u2022 Se Inscreva pra acompanhar o canal.\n\u2022 Deixa o Like para receber os videos.\n\u2022 Compartilha com Geral =D\n\n#casanova #tour #mudan\u00e7a \nTOUR PELA NOSSA CASA NOVAAAAAAAAA!! \ud83c\udfe0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0RYORKEqXs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0RYORKEqXs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0RYORKEqXs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0RYORKEqXs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0RYORKEqXs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Caique Bitencourt",
        "tags": [
          "tour pela nossa casa nova",
          "casa nova",
          "nossa casa",
          "casa",
          "tour",
          "apartamento",
          "condom\u00ednio",
          "sobrado",
          "resid\u00eancia",
          "casas",
          "tour da casa",
          "nova casa",
          "nossa casa nova",
          "mostrando a casa",
          "revelamos a casa",
          "tour pela",
          "casa para alugar",
          "aluguel",
          "comprei uma casa",
          "lucas lira",
          "caique",
          "caique bitencourt",
          "lucaslira",
          "inventonahora",
          "humor",
          "comedia",
          "v\u00eddeos engra\u00e7ados",
          "videos de casal",
          "casal",
          "namorado",
          "namorada",
          "morando juntos",
          "mudan\u00e7a",
          "mudar",
          "imovel",
          "casa propria",
          "compramos uma casa",
          "vamos embora",
          "dia da mudan\u00e7a"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TOUR PELA NOSSA CASA NOVAAAAAAAAA!! \ud83c\udfe0",
          "description": "TOUR PELA NOSSA CASA NOVAAAAAAA!! hehehehe, at\u00e9 quem fim minha gente, hoje mostramos pra voc\u00eas a nossa casa nova! Onde vamos morar por um bom tempo. Tentei mostrar o m\u00e1ximo poss\u00edvel de cada detalhe, como voc\u00eas sabem a gente estava querendo se mudar j\u00e1 fazia muito tempo, mas nunca t\u00ednhamos conseguido! Uma vez era a inseguran\u00e7a de mudarmos de casa, depois era os problemas com as imobili\u00e1rias, e assim por diante at\u00e9 que finalmente CONSEGUIMOS!! \ud83e\udd29 A casa nova tem 4 Quartos, 4 Banheiros, vaga na garagem pra at\u00e9 4 carros (( Por\u00e9m fica bem apertadinho com 4 carros )) , Lavanderia, cozinha, sala de jantar, e o corredor que d\u00e1 acesso a garagem e a Lavanderia! Tem a sacada no quarto de casal, com closet e um banheiro! \ud83d\ude0d ENFIIIIM, MUITO LINDA, espero que gostem tamb\u00e9m! BORA PRO V\u00cdDEO! \ud83e\udd73\n\n\ud83d\udd34Me siga nas Redes Sociais\ud83d\udd34\n\ud83d\udcf8 lnsta: @caique.bitencourt\n\ud83d\udcccTwitter: @caiqueyoutuber\n\ud83d\udce7E-MAIL COMERCIAL: caiquebitencourtcontatooficial@gmail.com\n-------------------------------------------------\n\ud83c\udf81 Dados da Caixa Postal \ud83c\udf81\n\u2022 Caixa Postal: 75997\n\u2022 Cep: 05271-970\n\u2022 S\u00e3o Paulo - SP\n-------------------------------------------------\n\u2022 Se Inscreva pra acompanhar o canal.\n\u2022 Deixa o Like para receber os videos.\n\u2022 Compartilha com Geral =D\n\n#casanova #tour #mudan\u00e7a \nTOUR PELA NOSSA CASA NOVAAAAAAAAA!! \ud83c\udfe0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "249722",
        "likeCount": "46656",
        "dislikeCount": "148",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3296"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/o0RYORKEqXs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eg2030GgU0JzaED5oHZUNC5_i3g",
      "id": "BgJsCSkR5jA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:00:04Z",
        "channelId": "UChMJkHCD2wdvSO7CMOuLR-w",
        "title": "ESTA VIAGEM ESTA MUITO ESTRANHA \ud83d\ude21",
        "description": "PARA GANHAR UMA DAS MOTOS CLICA AQUI: https://www.instagram.com/p/CROyvgiNF1R/\n\nMinha Loja: https://www.lojarenatogarcia.com.br/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\n\nME ENVIE PRESENTES ! \nCaixa Postal: 8748\nCEP: 86020980\nLONDRINA - PR \n\nMercadoLivre: https://eshops.mercadolivre.com.br/LOJARENATOGARCIA\nMEU SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UClUN2J5hwEsE6_sKW3SPlMg\n\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgJsCSkR5jA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgJsCSkR5jA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgJsCSkR5jA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgJsCSkR5jA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgJsCSkR5jA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Renato Garcia",
        "tags": [
          "RENATO GARCIA",
          "RENATO DA XJ6",
          "RENATO",
          "CAMARO",
          "DAILY VLOG"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ESTA VIAGEM ESTA MUITO ESTRANHA \ud83d\ude21",
          "description": "PARA GANHAR UMA DAS MOTOS CLICA AQUI: https://www.instagram.com/p/CROyvgiNF1R/\n\nMinha Loja: https://www.lojarenatogarcia.com.br/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\n\nME ENVIE PRESENTES ! \nCaixa Postal: 8748\nCEP: 86020980\nLONDRINA - PR \n\nMercadoLivre: https://eshops.mercadolivre.com.br/LOJARENATOGARCIA\nMEU SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UClUN2J5hwEsE6_sKW3SPlMg\n\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2195039",
        "likeCount": "287267",
        "dislikeCount": "2737",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12453"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BgJsCSkR5jA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nmV-n3TqF_aAnhfYw9olHN_iImI",
      "id": "498SV0Eogxs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T21:01:00Z",
        "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
        "title": "Gaguinho Vs. Mussoumano - Batalha Cartoon (Space Jam) #SpaceJamUmNovoLegado",
        "description": "Garanta j\u00e1 seu ingresso: https://ingressos.spacejamfilme.com/\nPara comemorar o lan\u00e7amento do filme \"Space Jam - Um Novo Legado\" Mussoumano e Gaguinho do Looney Tunes se enfrentam em um incrivel duelo de rimas.\n\nEm Space Jam: Um Novo Legado, o campe\u00e3o da NBA e \u00edcone mundial LeBron James embarca em uma aventura \u00e9pica, que combina anima\u00e7\u00e3o e live action, ao lado do atemporal Pernalonga. Dirigida por Malcolm D. Lee e contando com uma equipe inovadora de cineastas que inclui Ryan Coogler e Maverick Carter, esta jornada transformadora \u00e9 uma mistura maluca de dois mundos que revela a que ponto alguns pais s\u00e3o capazes de chegar para se aproximar de seus filhos. Quando LeBron e seu filho Dom s\u00e3o aprisionados em um espa\u00e7o digital por uma I.A. trapaceira, LeBron precisa traz\u00ea-los de volta para casa em seguran\u00e7a levando o Pernalonga, a Lola Bunny e uma equipe indisciplinada de Looney Tunes a uma vit\u00f3ria contra os campe\u00f5es digitais da I.A. na quadra: um elenco de peso formado por astros e estrelas da NBA e WNBA como voc\u00ea nunca viu. Ser\u00e1 Tunes contra Goons no desafio mais arriscado da vida de LeBron, que redefinir\u00e1 o la\u00e7o entre ele e seu filho, e refor\u00e7ar\u00e1 a import\u00e2ncia de ser voc\u00ea mesmo. Prontos para arrasar, os Tunes desafiam as conven\u00e7\u00f5es, turbinam seus talentos \u00fanicos e surpreendem at\u00e9 o \u201cRei\u201d James jogando \u00e0 sua pr\u00f3pria maneira.\n\nVoz Gaguinho: @manoloreyoficial\nQUEM DUBLA: https://www.youtube.com/channel/UCsm5c_pRfnCcfmwd_t4jlxg\n\n#SpaceJamUmNovoLegado #SpaceJam #Mussoumano #Ad\n\n\u2022 contato profissional e parcerias: contato@mussoumano.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/498SV0Eogxs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/498SV0Eogxs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/498SV0Eogxs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/498SV0Eogxs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/498SV0Eogxs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mussoumano",
        "tags": [
          "mussoumano",
          "batalha de youtubers",
          "mussoumano vs",
          "space jam",
          "space jam 2",
          "space jam um novo legado",
          "pernalonga",
          "patolino",
          "frajola",
          "looney tunes",
          "peppa mussoumano",
          "filme space jam dublado",
          "lebron james",
          "lebron",
          "space jam 2 filme completo dublado",
          "gaguinho rap",
          "Papa-l\u00e9guas",
          "Coiote",
          "ligeirinho",
          "Porky Pig rap",
          "SPACE JAM 2 A NEW LEGACY",
          "Goon Squad"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Gaguinho Vs. Mussoumano - Batalha Cartoon (Space Jam) #SpaceJamUmNovoLegado",
          "description": "Garanta j\u00e1 seu ingresso: https://ingressos.spacejamfilme.com/\nPara comemorar o lan\u00e7amento do filme \"Space Jam - Um Novo Legado\" Mussoumano e Gaguinho do Looney Tunes se enfrentam em um incrivel duelo de rimas.\n\nEm Space Jam: Um Novo Legado, o campe\u00e3o da NBA e \u00edcone mundial LeBron James embarca em uma aventura \u00e9pica, que combina anima\u00e7\u00e3o e live action, ao lado do atemporal Pernalonga. Dirigida por Malcolm D. Lee e contando com uma equipe inovadora de cineastas que inclui Ryan Coogler e Maverick Carter, esta jornada transformadora \u00e9 uma mistura maluca de dois mundos que revela a que ponto alguns pais s\u00e3o capazes de chegar para se aproximar de seus filhos. Quando LeBron e seu filho Dom s\u00e3o aprisionados em um espa\u00e7o digital por uma I.A. trapaceira, LeBron precisa traz\u00ea-los de volta para casa em seguran\u00e7a levando o Pernalonga, a Lola Bunny e uma equipe indisciplinada de Looney Tunes a uma vit\u00f3ria contra os campe\u00f5es digitais da I.A. na quadra: um elenco de peso formado por astros e estrelas da NBA e WNBA como voc\u00ea nunca viu. Ser\u00e1 Tunes contra Goons no desafio mais arriscado da vida de LeBron, que redefinir\u00e1 o la\u00e7o entre ele e seu filho, e refor\u00e7ar\u00e1 a import\u00e2ncia de ser voc\u00ea mesmo. Prontos para arrasar, os Tunes desafiam as conven\u00e7\u00f5es, turbinam seus talentos \u00fanicos e surpreendem at\u00e9 o \u201cRei\u201d James jogando \u00e0 sua pr\u00f3pria maneira.\n\nVoz Gaguinho: @manoloreyoficial\nQUEM DUBLA: https://www.youtube.com/channel/UCsm5c_pRfnCcfmwd_t4jlxg\n\n#SpaceJamUmNovoLegado #SpaceJam #Mussoumano #Ad\n\n\u2022 contato profissional e parcerias: contato@mussoumano.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "812986",
        "likeCount": "74778",
        "dislikeCount": "926",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2739"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/498SV0Eogxs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en-US": {
          "title": "Porky Pig Vs. Mussoumano - Battle Rap (Space Jam: A New Legacy)",
          "description": "Welcome to the Jam! Basketball champion and global icon LeBron James goes on an epic adventure alongside timeless Tune Bugs Bunny with the animated/live-action event \"Space Jam: A New Legacy,\" from director Malcolm D. Lee and an innovative filmmaking team including Ryan Coogler and Maverick Carter. This transformational journey is a manic mashup of two worlds that reveals just how far some parents will go to connect with their kids. When LeBron and his young son Dom are trapped in a digital space by a rogue A.I., LeBron must get them home safe by leading Bugs, Lola Bunny and the whole gang of notoriously undisciplined Looney Tunes to victory over the A.I.'s digitized champions on the court: a powered-up roster of professional basketball stars as you've never seen them before. It's Tunes versus Goons in the highest-stakes challenge of his life, that will redefine LeBron's bond with his son and shine a light on the power of being yourself."
        },
        "pt": {
          "title": "Gaguinho Vs. Mussoumano - Batalha Cartoon (Space Jam) #SpaceJamUmNovoLegado",
          "description": "Garanta j\u00e1 seu ingresso: https://ingressos.spacejamfilme.com/\nPara comemorar o lan\u00e7amento do filme \"Space Jam - Um Novo Legado\" Mussoumano e Gaguinho do Looney Tunes se enfrentam em um incrivel duelo de rimas.\n\nEm Space Jam: Um Novo Legado, o campe\u00e3o da NBA e \u00edcone mundial LeBron James embarca em uma aventura \u00e9pica, que combina anima\u00e7\u00e3o e live action, ao lado do atemporal Pernalonga. Dirigida por Malcolm D. Lee e contando com uma equipe inovadora de cineastas que inclui Ryan Coogler e Maverick Carter, esta jornada transformadora \u00e9 uma mistura maluca de dois mundos que revela a que ponto alguns pais s\u00e3o capazes de chegar para se aproximar de seus filhos. Quando LeBron e seu filho Dom s\u00e3o aprisionados em um espa\u00e7o digital por uma I.A. trapaceira, LeBron precisa traz\u00ea-los de volta para casa em seguran\u00e7a levando o Pernalonga, a Lola Bunny e uma equipe indisciplinada de Looney Tunes a uma vit\u00f3ria contra os campe\u00f5es digitais da I.A. na quadra: um elenco de peso formado por astros e estrelas da NBA e WNBA como voc\u00ea nunca viu. Ser\u00e1 Tunes contra Goons no desafio mais arriscado da vida de LeBron, que redefinir\u00e1 o la\u00e7o entre ele e seu filho, e refor\u00e7ar\u00e1 a import\u00e2ncia de ser voc\u00ea mesmo. Prontos para arrasar, os Tunes desafiam as conven\u00e7\u00f5es, turbinam seus talentos \u00fanicos e surpreendem at\u00e9 o \u201cRei\u201d James jogando \u00e0 sua pr\u00f3pria maneira.\n\nVoz Gaguinho: @manoloreyoficial\nQUEM DUBLA: https://www.youtube.com/channel/UCsm5c_pRfnCcfmwd_t4jlxg\n\n#SpaceJamUmNovoLegado #SpaceJam #Mussoumano #Ad\n\n\u2022 contato profissional e parcerias: contato@mussoumano.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HL8v32yhxgsnFu3q5Hh0zYYOSuE",
      "id": "V_A20lBsBMM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:28Z",
        "channelId": "UCVrPiUtl29kULN2HIAm244Q",
        "title": "Lorde - Stoned at the Nail Salon (Visualiser)",
        "description": "Stoned at the Nail Salon out now https://lorde.lnk.to/StonedAtTheNailSalon \nNew album Solar Power out August 20th, 2021, pre-order now: https://lorde.lnk.to/SPAlbum\n\nThe Solar Power Tour is on sale now - get dates and tickets: https://www.lorde.co.nz/tour\n\nSign up to the Solar Power Institute Bulletin: https://www.lorde.co.nz/sign-up \n\nWebsite: https://www.lorde.co.nz/ \nTour Dates: https://www.lorde.co.nz/tour \nBulletin: https://www.lorde.co.nz/sign-up \n \n \nSTONED AT THE NAIL SALON (LYRICS )\n \nGot a wishbone drying on the windowsill in my kitchen  \nJust in case I wake up and realise I\u2019ve chosen wrong  \nI love this life that I have  \nThe vine hanging over the door  \nAnd the dog who comes when I call  \nBut I wonder sometimes what I\u2019m missing \n \nMy hot blood\u2019s been burning for so many summers now \nIt\u2019s time to cool it down   \nWherever that leads  \n \n\u2018Cause all the beautiful girls, they will fade like the roses  \nAnd all the times they will change, it\u2019ll all come around \nI don\u2019t know \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon again \n \nGot a memory of waiting in your bed wearing only my earrings  \nWe\u2019d go dancing all over the land mines under our town  \nBut the sun has to rise  \nWhen it does, we\u2019ll divide up the papers  \nTwo former hell-raisers  \nI\u2019m still crazy for you, babe \n \nMy hot blood\u2019s been burning for so many summers now \nIt\u2019s time to cool it down   \nWherever that leads  \n \n\u2018Cause all the music you loved at sixteen, you\u2019ll grow out of  \nAnd all the times they will change, it\u2019ll all come around \nI don\u2019t know \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon again \n \nOh, make it good  \nOh, make it good \nI\u2019d ride and I\u2019d ride on the carousel round and round forever if I could  \nBut it\u2019s time to cool it down  \nWhatever that means \n \nSpend all the evenings you can with the people who raised you \nCause all the times they will change, it\u2019ll all come around \nI don\u2019t know \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon again\n\n#Lorde #SolarPower #StonedAtTheNailSalon",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_A20lBsBMM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_A20lBsBMM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_A20lBsBMM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_A20lBsBMM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_A20lBsBMM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LordeVEVO",
        "tags": [
          "Lorde",
          "Stoned",
          "the",
          "Nail",
          "Salon",
          "(Visualiser)",
          "Universal",
          "Music",
          "New",
          "Zealand",
          "Limited",
          "Alternative"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lorde - Stoned at the Nail Salon (Visualiser)",
          "description": "Stoned at the Nail Salon out now https://lorde.lnk.to/StonedAtTheNailSalon \nNew album Solar Power out August 20th, 2021, pre-order now: https://lorde.lnk.to/SPAlbum\n\nThe Solar Power Tour is on sale now - get dates and tickets: https://www.lorde.co.nz/tour\n\nSign up to the Solar Power Institute Bulletin: https://www.lorde.co.nz/sign-up \n\nWebsite: https://www.lorde.co.nz/ \nTour Dates: https://www.lorde.co.nz/tour \nBulletin: https://www.lorde.co.nz/sign-up \n \n \nSTONED AT THE NAIL SALON (LYRICS )\n \nGot a wishbone drying on the windowsill in my kitchen  \nJust in case I wake up and realise I\u2019ve chosen wrong  \nI love this life that I have  \nThe vine hanging over the door  \nAnd the dog who comes when I call  \nBut I wonder sometimes what I\u2019m missing \n \nMy hot blood\u2019s been burning for so many summers now \nIt\u2019s time to cool it down   \nWherever that leads  \n \n\u2018Cause all the beautiful girls, they will fade like the roses  \nAnd all the times they will change, it\u2019ll all come around \nI don\u2019t know \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon again \n \nGot a memory of waiting in your bed wearing only my earrings  \nWe\u2019d go dancing all over the land mines under our town  \nBut the sun has to rise  \nWhen it does, we\u2019ll divide up the papers  \nTwo former hell-raisers  \nI\u2019m still crazy for you, babe \n \nMy hot blood\u2019s been burning for so many summers now \nIt\u2019s time to cool it down   \nWherever that leads  \n \n\u2018Cause all the music you loved at sixteen, you\u2019ll grow out of  \nAnd all the times they will change, it\u2019ll all come around \nI don\u2019t know \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon again \n \nOh, make it good  \nOh, make it good \nI\u2019d ride and I\u2019d ride on the carousel round and round forever if I could  \nBut it\u2019s time to cool it down  \nWhatever that means \n \nSpend all the evenings you can with the people who raised you \nCause all the times they will change, it\u2019ll all come around \nI don\u2019t know \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon \nMaybe I\u2019m just stoned at the nail salon again\n\n#Lorde #SolarPower #StonedAtTheNailSalon"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "616753",
        "likeCount": "63511",
        "dislikeCount": "616",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4943"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/V_A20lBsBMM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xQFcDrCMnnQFJBuKcwI-zGc-biw",
      "id": "FE79KW0pqJk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T01:01:59Z",
        "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
        "title": "Melhores momentos | Gr\u00eamio 1 x 2 LDU | Volta | Oitavas de Final | Sudamericana 2021",
        "description": "Os melhores momentos da vit\u00f3ria da #LDU por 2-1 sobre o \n#Gr\u00eamio no jogo de volta das oitavas de final da CONMEBOL #Sudamericana. Equipe equatoriana classificada \u00e0s quartas de final.\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sul-Americana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FE79KW0pqJk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FE79KW0pqJk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FE79KW0pqJk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FE79KW0pqJk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FE79KW0pqJk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
        "tags": [
          "sul-americana",
          "conmebol sul-americana",
          "copa sul-americana",
          "sula",
          "gols",
          "goles",
          "goals",
          "resumen",
          "melhores momentos",
          "futebol",
          "futbol",
          "soccer",
          "sulamericana",
          "sudamericana"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Melhores momentos | Gr\u00eamio 1 x 2 LDU | Volta | Oitavas de Final | Sudamericana 2021",
          "description": "Os melhores momentos da vit\u00f3ria da #LDU por 2-1 sobre o \n#Gr\u00eamio no jogo de volta das oitavas de final da CONMEBOL #Sudamericana. Equipe equatoriana classificada \u00e0s quartas de final.\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sul-Americana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "216970",
        "likeCount": "1327",
        "dislikeCount": "85",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "325"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/FE79KW0pqJk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "a-Kn3Wlr5-ffIK0GncVKB4pe6WU",
      "id": "Jzd7OpCHCi0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T07:59:44Z",
        "channelId": "UCQdSC4folRoUuPC3iiRkfFQ",
        "title": "eFootball\u2122 Official Reveal Trailer",
        "description": "Introducing #eFootball\u2122, an all-new football simulation platform from the makers of PES and Winning Eleven.\n\nOverhauled graphics, animations and gameplay signal a new era of virtual football. Available free-to-play this Autumn.\n\n\u25bcDetails\nhttps://www.konami.com/efootball\n\n#SetFootballFree",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "eFootball",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "eFootball\u2122 Official Reveal Trailer",
          "description": "Introducing #eFootball\u2122, an all-new football simulation platform from the makers of PES and Winning Eleven.\n\nOverhauled graphics, animations and gameplay signal a new era of virtual football. Available free-to-play this Autumn.\n\n\u25bcDetails\nhttps://www.konami.com/efootball\n\n#SetFootballFree"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "897911",
        "likeCount": "47570",
        "dislikeCount": "11732",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8736"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Jzd7OpCHCi0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yQuO5P0x_FeiK12TDks6bRKa0ws",
      "id": "pStGvLTxF_U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:00:17Z",
        "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
        "title": "DEIXEI MEU PAI ESCOLHER TUDO QUE ELE QUERIA NAS LOJAS!",
        "description": "\ud83e\udd11 Se cadastre na BLAZE e ganhe o b\u00f4nus de BOAS VINDAS : https://blaze.com/invento (receba o dobro do valor at\u00e9 R$2.500,00)\n\n\ud83d\udd25 V\u00eddeo jogando: https://youtu.be/5zFzsmsnMPU\n\n\ud83d\ude80 LOJA DO CANAL: https://www.inventonahora.com.br/ \ud83d\ude80\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucas_lira \n\u2714\ufe0fFACEBOOK: http://www.facebook.com/inventonahora\n\u2714\ufe0f TWITTER: http://www.twitter.com/lucas_lira \n \ud83d\udce9 E-MAIL: inventonahora@iconfly.com.br",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pStGvLTxF_U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pStGvLTxF_U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pStGvLTxF_U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pStGvLTxF_U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pStGvLTxF_U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Invento na Hora",
        "tags": [
          "invento na hora",
          "inventonahora",
          "lucas lira",
          "lucaslira",
          "sunaika bruna",
          "sunaikabruna",
          "loja",
          "lojas",
          "compras",
          "comprando m\u00f3veis",
          "m\u00f3veis",
          "eletrodom\u00e9sticos",
          "comprando eletrodom\u00e9sticos",
          "mobiliando casa",
          "casa nova",
          "casa",
          "minha casa",
          "apartamento novo",
          "meu apartamento"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DEIXEI MEU PAI ESCOLHER TUDO QUE ELE QUERIA NAS LOJAS!",
          "description": "\ud83e\udd11 Se cadastre na BLAZE e ganhe o b\u00f4nus de BOAS VINDAS : https://blaze.com/invento (receba o dobro do valor at\u00e9 R$2.500,00)\n\n\ud83d\udd25 V\u00eddeo jogando: https://youtu.be/5zFzsmsnMPU\n\n\ud83d\ude80 LOJA DO CANAL: https://www.inventonahora.com.br/ \ud83d\ude80\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucas_lira \n\u2714\ufe0fFACEBOOK: http://www.facebook.com/inventonahora\n\u2714\ufe0f TWITTER: http://www.twitter.com/lucas_lira \n \ud83d\udce9 E-MAIL: inventonahora@iconfly.com.br"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1341485",
        "likeCount": "227278",
        "dislikeCount": "652",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4203"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pStGvLTxF_U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ugw1mm8Tf4CXzPcGPk0No1kI1hk",
      "id": "EZ1TJwDtuK0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T21:00:04Z",
        "channelId": "UCnYjd7cPNluC7Hi9AZrBNMw",
        "title": "COMPRAMOS OS T\u00caNIS MAIS CAROS DA LOJA!",
        "description": "Eu e a @Tain\u00e1 Costa fomos \u00e0s compras e ainda dei um presente para a minha m\u00e3e!\n\nSe inscreva no canal: https://bit.ly/LOUDcoringa\nFa\u00e7o live aqui: https://www.twitch.tv/loud_coringa\u200b\nMeu Discord: https://discord.gg/loudcoringa\n\nMe segue no Instagram: https://www.instagram.com/loud_victor/\u200b\u200b\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/loud_victor\n\n#loud #LOUDCoringa\n\nContato comercial: agencia@loud.gg\n____________________________________\nGTA 5 Roleplay (RP) \u00e9 uma modalidade com regras criadas pelos usu\u00e1rios. O Grand Theft Auto para PC conta com uma grande comunidade de mods que adicionam novidades ao jogo. Grupos de jogadores usaram um desses modos para criar uma categoria, chamada de \"GTA 5 Roleplay\", em que eles interpretam o papel de personagens comuns da cidade de Los Santos em vez de protagonistas ou criminosos de GTA Online.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ1TJwDtuK0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ1TJwDtuK0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ1TJwDtuK0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ1TJwDtuK0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ1TJwDtuK0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LOUD Coringa",
        "tags": [
          "coringa",
          "loud",
          "loud coringa",
          "canal oficial coringa",
          "gta rp",
          "free fire",
          "video coringa",
          "clips coringa",
          "live coringa",
          "loud victor",
          "taina costa"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "COMPRAMOS OS T\u00caNIS MAIS CAROS DA LOJA!",
          "description": "Eu e a @Tain\u00e1 Costa fomos \u00e0s compras e ainda dei um presente para a minha m\u00e3e!\n\nSe inscreva no canal: https://bit.ly/LOUDcoringa\nFa\u00e7o live aqui: https://www.twitch.tv/loud_coringa\u200b\nMeu Discord: https://discord.gg/loudcoringa\n\nMe segue no Instagram: https://www.instagram.com/loud_victor/\u200b\u200b\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/loud_victor\n\n#loud #LOUDCoringa\n\nContato comercial: agencia@loud.gg\n____________________________________\nGTA 5 Roleplay (RP) \u00e9 uma modalidade com regras criadas pelos usu\u00e1rios. O Grand Theft Auto para PC conta com uma grande comunidade de mods que adicionam novidades ao jogo. Grupos de jogadores usaram um desses modos para criar uma categoria, chamada de \"GTA 5 Roleplay\", em que eles interpretam o papel de personagens comuns da cidade de Los Santos em vez de protagonistas ou criminosos de GTA Online."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "382548",
        "likeCount": "74555",
        "dislikeCount": "343",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1473"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/EZ1TJwDtuK0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8yuQNXJ3lmPdVaXBjhIcYE5jJiA",
      "id": "wmS6MGqhDbo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T23:58:57Z",
        "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
        "title": "COMECEI A FAZER DIETA",
        "description": "Me siga nas Redes Socias:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITEER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmS6MGqhDbo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmS6MGqhDbo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmS6MGqhDbo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmS6MGqhDbo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmS6MGqhDbo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sunaika Bruna",
        "tags": [
          "sunaika bruna",
          "sunaika souza",
          "bruna sunaika"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "COMECEI A FAZER DIETA",
          "description": "Me siga nas Redes Socias:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITEER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "207313",
        "likeCount": "32194",
        "dislikeCount": "170",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "920"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wmS6MGqhDbo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1dYItn_EMVOG7W1wQb_Pa8AAGjM",
      "id": "Ks62qzc11Ns",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T00:15:48Z",
        "channelId": "UC4UuHiq7Or6Fja1gm9JR9Lw",
        "title": "\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...",
        "description": "Seja membro, participe do Whatsapp do CDD,concorra a presentes e muito mais: https://www.youtube.com/channel/UC4UuHiq7Or6Fja1gm9JR9Lw/join\n\n\ud83e\udd11\ud83d\udcb0 PIX DO CDD! - cruzeirodadepressao1@gmail.com\nMANDA UMA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA, E EU DIGO SE ESPERAVA OU N\u00c3O! \n\nCLIQUE EM GOSTEI,COMENTE,COMPARTILHE E SE INSCREVA!\n\nInscreva-se no Canal: bit.ly/cruzeirodadepressao\n\n\u2022SEGUE NO\u00cdS NAS REDE SOCIAS!\n\u2714\ufe0f TT : @CruzeiroDepre1\n\u2714\ufe0f FACE : @CruzeiroDepre\n\u2714\ufe0f INST4 : @cruzeirodepre\n\u2714\ufe0f Meu Inst4essoal : alvaro_cdd_\n\u2714\ufe0f GRUPO OFICIAL TELEGR4M : https://t.me/joinchat/Q4jXTRzDrb5NbDYltQqWVA\n\ud83d\udce9 E-mail pra contato: cruzeirodadepressao1@gmail.com\n\n\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...\n\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...\n\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...\n\n#CRUZEIRO #MAIORDEMINAS #CRUZEIRAOCABULOSO #RAPOSA #CDD \n\nValeu \u00e9 nois que voua rapa\n\n\n\nCruzeiro, Cruzeiro Esporte Clube, Not\u00edcias do Cruzeiro, Cruzeiro Globo Esporte, Cruzeiro Fox Sports, Cruzeiro Espn, Cruzeiro SporTv, Cruzeiro Globo, Assistir Jogo do Cruzeiro, Jogo do Cruzeiro, Cruzeiro Campeonato Brasileiro, Cruzeiro Campeonato Mineiro, Cruzeiro Campeonato Brasileiro S\u00e9rie B, Cruzeiro Copa do Brasil, Cruzeiro Libertadores, Cruzeiro Sul Americana, Cruzeiro Recopa Sul Americana, Cruzeiro Supercopa da Libertadores, Cruzeiro Copa Master Supercopa, Cruzeiro Copa Ouro Sul Americana, Cruzeiro Mundial de Clubes, Cruzeiro Campe\u00e3o, Cruzeiro 6x1, Assistir Cruzeiro, Assistir Cruzeiro x Atl\u00e9tico MG, Seis a um, Cruzoeiro, Virjao Cruzoeiro, Di\u00e1rio Celeste, Melhores momentos jogo do Cruzeiro, Cruzeiro Rog\u00e9rio Ceni, Refor\u00e7os do Cruzeiro, Contrata\u00e7\u00e3o do Cruzeiro, Pode sair do Cruzeiro, Cruzeiro Cabuloso, Cruzeiro Hexacampe\u00e3o da Copa do Brasil, Cruzeiro News, Cruzeiro M\u00eddia, Cruzeiro da Depress\u00e3o, Cruzeiro Mercado da Bola, Gr\u00eamio, Internacional, Palmeiras, Flamengo, Vasco, Corinthians, Santos, S\u00e3o Paulo, Cear\u00e1, Fortaleza, Sport, Marcelo Moreno, Atacante, Centroavante, \u00cddolo Celeste, Grande Contrata\u00e7\u00e3o, Maior Contrata\u00e7\u00e3o, Flecheiro Azul, Marcelo Moreno, Nilton, Thiago Ribeiro, Jadson, Ralf, Montilo, Flecheiro Azul, \u00cddolo Voltou, Matador Azul, Boliviano, Desimpedidos, Ricardo Goulart, Ricardo Goulart no Cruzeiro, Diogo Barbosa, Diogo Barbosa no Cruzeiro, Champions League, Neymar, Real Madrid, Cl\u00e1ssico, Cruzeiro, \u00daltimas Not\u00edcias do Cruzeiro, Falando do Cruzeiro, Not\u00edcias de Hoje Cruzeiro, Campeonato Mineiro, Classifica\u00e7\u00e3o, Copas do Brasil, CRB, Libertadores, Alexandre Matos, Alexandre Matos no Atl\u00e9tico, 6x1, seisaum, Cruzeiro, 6a1, futebol, mineir\u00e3o, Cruzeir\u00e3o Cabuloso, Cruzeiro Esporte Clube, Not\u00edcias Cruzeiro, esquema t\u00e1tico, t\u00e1tica Cruzeiro, copa do brasil, cruzeiro x crb, crb x cruzeiro, cruzeiro crb copa do brasil, cruzeiro crb gols, cruzeiro crb melhores momentos, crb alagoas, clube de regatas brasil, gum crb, Thiago cruzeiro, Marcelo moreno, Marcelo moreno cruzeiro, L\u00e9o gamalho, Everton Felipe, Mauricio cruzeiro, machado, Cazares, Cazares no Cruzeiro. Cruzeiro, Cruzoeiro, Virj\u00e3o, Virj\u00e3o do Cruzoeiro, Canal Cruzoeiro, V\u00eddeo do Cruzeiro, Cruzeiro x Boa, Boa x Cruzeiro, Melhores momentos Cruzeiro e Boa Copa do Brasil, Copa do Brasil, Atl\u00e9tico x Cruzeiro ,Cl\u00e1ssico Cruzeiro x Atl\u00e9tico, marllon cruzeiro, zagueiro marllon cruzeiro, cruzeiro contrata marllon do Corinthians, Corinthians empresta zagueiro marllon pro cruzeiro, apresenta\u00e7\u00e3o oficial marllon no cruzeiro, coletiva marllon cruzeiro, cruzeiro ao vivo agora, cruzeiro sports ao vivo, marllon zagueiro, not\u00edcias do cruzeiro, Marlon Corinthians, not\u00edcias do cruzeiro hoje, informa\u00e7\u00f5es do cruzeiro hoje, informa\u00e7\u00f5es sobre o cruzeiro, cruzeiro informa\u00e7\u00f5es, cruzeiro reda\u00e7\u00e3o sportv, fox sports Brasil,  futebol, gol, gola\u00e7o, defesas, dribles, mitagem, mitou, chute, goleiro, atacante;",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks62qzc11Ns/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks62qzc11Ns/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks62qzc11Ns/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks62qzc11Ns/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks62qzc11Ns/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CRUZEIRO DA DEPRESSAO",
        "tags": [
          "6x12011cruzeiro",
          "Cruzeiro",
          "Cruzeiro Esporte Clube",
          "Maior de Minas",
          "Cruzeir\u00e3o Cabuloso",
          "Raposa",
          "Time Celeste",
          "La Bestia Negra",
          "La Bestia",
          "5 Estrelas",
          "Rei de Copas",
          "Palestra It\u00e1lia",
          "S\u00e9rie A2",
          "F\u00e1bio",
          "Goleiro F\u00e1bio Cruzeiro",
          "Entrevista",
          "Entrevista Goleiro F\u00e1bio",
          "Remo",
          "S\u00e9rie B",
          "S\u00e9rie C",
          "Remo 1x0 Cruzeiro",
          "Felipe Concei\u00e7\u00e3o",
          "Mozart",
          "Victor Andrade",
          "\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE",
          "mas...",
          "CDD"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...",
          "description": "Seja membro, participe do Whatsapp do CDD,concorra a presentes e muito mais: https://www.youtube.com/channel/UC4UuHiq7Or6Fja1gm9JR9Lw/join\n\n\ud83e\udd11\ud83d\udcb0 PIX DO CDD! - cruzeirodadepressao1@gmail.com\nMANDA UMA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA, E EU DIGO SE ESPERAVA OU N\u00c3O! \n\nCLIQUE EM GOSTEI,COMENTE,COMPARTILHE E SE INSCREVA!\n\nInscreva-se no Canal: bit.ly/cruzeirodadepressao\n\n\u2022SEGUE NO\u00cdS NAS REDE SOCIAS!\n\u2714\ufe0f TT : @CruzeiroDepre1\n\u2714\ufe0f FACE : @CruzeiroDepre\n\u2714\ufe0f INST4 : @cruzeirodepre\n\u2714\ufe0f Meu Inst4essoal : alvaro_cdd_\n\u2714\ufe0f GRUPO OFICIAL TELEGR4M : https://t.me/joinchat/Q4jXTRzDrb5NbDYltQqWVA\n\ud83d\udce9 E-mail pra contato: cruzeirodadepressao1@gmail.com\n\n\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...\n\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...\n\ud83d\udd25 Goleiro F\u00c1BIO desabafa ap\u00f3s derrota pro Remo : CRUZEIRO TEM UMA HIST\u00d3RIA GIGANTE, mas...\n\n#CRUZEIRO #MAIORDEMINAS #CRUZEIRAOCABULOSO #RAPOSA #CDD \n\nValeu \u00e9 nois que voua rapa\n\n\n\nCruzeiro, Cruzeiro Esporte Clube, Not\u00edcias do Cruzeiro, Cruzeiro Globo Esporte, Cruzeiro Fox Sports, Cruzeiro Espn, Cruzeiro SporTv, Cruzeiro Globo, Assistir Jogo do Cruzeiro, Jogo do Cruzeiro, Cruzeiro Campeonato Brasileiro, Cruzeiro Campeonato Mineiro, Cruzeiro Campeonato Brasileiro S\u00e9rie B, Cruzeiro Copa do Brasil, Cruzeiro Libertadores, Cruzeiro Sul Americana, Cruzeiro Recopa Sul Americana, Cruzeiro Supercopa da Libertadores, Cruzeiro Copa Master Supercopa, Cruzeiro Copa Ouro Sul Americana, Cruzeiro Mundial de Clubes, Cruzeiro Campe\u00e3o, Cruzeiro 6x1, Assistir Cruzeiro, Assistir Cruzeiro x Atl\u00e9tico MG, Seis a um, Cruzoeiro, Virjao Cruzoeiro, Di\u00e1rio Celeste, Melhores momentos jogo do Cruzeiro, Cruzeiro Rog\u00e9rio Ceni, Refor\u00e7os do Cruzeiro, Contrata\u00e7\u00e3o do Cruzeiro, Pode sair do Cruzeiro, Cruzeiro Cabuloso, Cruzeiro Hexacampe\u00e3o da Copa do Brasil, Cruzeiro News, Cruzeiro M\u00eddia, Cruzeiro da Depress\u00e3o, Cruzeiro Mercado da Bola, Gr\u00eamio, Internacional, Palmeiras, Flamengo, Vasco, Corinthians, Santos, S\u00e3o Paulo, Cear\u00e1, Fortaleza, Sport, Marcelo Moreno, Atacante, Centroavante, \u00cddolo Celeste, Grande Contrata\u00e7\u00e3o, Maior Contrata\u00e7\u00e3o, Flecheiro Azul, Marcelo Moreno, Nilton, Thiago Ribeiro, Jadson, Ralf, Montilo, Flecheiro Azul, \u00cddolo Voltou, Matador Azul, Boliviano, Desimpedidos, Ricardo Goulart, Ricardo Goulart no Cruzeiro, Diogo Barbosa, Diogo Barbosa no Cruzeiro, Champions League, Neymar, Real Madrid, Cl\u00e1ssico, Cruzeiro, \u00daltimas Not\u00edcias do Cruzeiro, Falando do Cruzeiro, Not\u00edcias de Hoje Cruzeiro, Campeonato Mineiro, Classifica\u00e7\u00e3o, Copas do Brasil, CRB, Libertadores, Alexandre Matos, Alexandre Matos no Atl\u00e9tico, 6x1, seisaum, Cruzeiro, 6a1, futebol, mineir\u00e3o, Cruzeir\u00e3o Cabuloso, Cruzeiro Esporte Clube, Not\u00edcias Cruzeiro, esquema t\u00e1tico, t\u00e1tica Cruzeiro, copa do brasil, cruzeiro x crb, crb x cruzeiro, cruzeiro crb copa do brasil, cruzeiro crb gols, cruzeiro crb melhores momentos, crb alagoas, clube de regatas brasil, gum crb, Thiago cruzeiro, Marcelo moreno, Marcelo moreno cruzeiro, L\u00e9o gamalho, Everton Felipe, Mauricio cruzeiro, machado, Cazares, Cazares no Cruzeiro. Cruzeiro, Cruzoeiro, Virj\u00e3o, Virj\u00e3o do Cruzoeiro, Canal Cruzoeiro, V\u00eddeo do Cruzeiro, Cruzeiro x Boa, Boa x Cruzeiro, Melhores momentos Cruzeiro e Boa Copa do Brasil, Copa do Brasil, Atl\u00e9tico x Cruzeiro ,Cl\u00e1ssico Cruzeiro x Atl\u00e9tico, marllon cruzeiro, zagueiro marllon cruzeiro, cruzeiro contrata marllon do Corinthians, Corinthians empresta zagueiro marllon pro cruzeiro, apresenta\u00e7\u00e3o oficial marllon no cruzeiro, coletiva marllon cruzeiro, cruzeiro ao vivo agora, cruzeiro sports ao vivo, marllon zagueiro, not\u00edcias do cruzeiro, Marlon Corinthians, not\u00edcias do cruzeiro hoje, informa\u00e7\u00f5es do cruzeiro hoje, informa\u00e7\u00f5es sobre o cruzeiro, cruzeiro informa\u00e7\u00f5es, cruzeiro reda\u00e7\u00e3o sportv, fox sports Brasil,  futebol, gol, gola\u00e7o, defesas, dribles, mitagem, mitou, chute, goleiro, atacante;"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "161127",
        "likeCount": "4447",
        "dislikeCount": "271",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1021"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Ks62qzc11Ns\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TWbWKbfqg8JiRKCiff0HgtAWKfc",
      "id": "F6OOVNethn8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:07Z",
        "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
        "title": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo",
        "description": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. The Weeknd showed up to assist his pal with the dreamy mood of \u201coff the table.\u201d As proven previously on tracks such as \u201cLove Me Harder\u201d and \u201cSave Your Tears,\u201d their chemistry is deep. The two stars glide through the song, helping each other reveal the nooks and crannies that are only obvious to accomplished musicians.\n\nThe Vevo official live performance of \u201coff the table\u201d ft. The Weeknd by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #offthetable\n\nhttp://vevo.ly/dv6LZ2",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6OOVNethn8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6OOVNethn8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6OOVNethn8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
        "tags": [
          "Ariana",
          "Grande",
          "off",
          "the",
          "table",
          "(Official",
          "Live",
          "Performance)",
          "Vevo",
          "Republic",
          "Records",
          "Pop",
          "Ariana Grande",
          "Ariana Grande live",
          "Ariana Grande off the table",
          "Ariana Grande off the table live",
          "Ariana Grande 34+35 performance",
          "Ariana Grande positions",
          "positions",
          "positions album",
          "Ariana Grande Official Live Performance",
          "Ariana Grande Vevo",
          "pop videos",
          "pop music videos",
          "Vevo videos",
          "Ariana live",
          "pov",
          "pov live",
          "positions live"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo",
          "description": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. The Weeknd showed up to assist his pal with the dreamy mood of \u201coff the table.\u201d As proven previously on tracks such as \u201cLove Me Harder\u201d and \u201cSave Your Tears,\u201d their chemistry is deep. The two stars glide through the song, helping each other reveal the nooks and crannies that are only obvious to accomplished musicians.\n\nThe Vevo official live performance of \u201coff the table\u201d ft. The Weeknd by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #offthetable\n\nhttp://vevo.ly/dv6LZ2"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2960651",
        "likeCount": "347006",
        "dislikeCount": "1575",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22862"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/F6OOVNethn8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sDBdkLytUgy6pI8MCwHWCXwzgKA",
      "id": "Spl7IiemZKg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:00:13Z",
        "channelId": "UC_sWg_MRlfar0J8KDH8-SNw",
        "title": "COLE\u00c7\u00c3O DE OT\u00c1RIO - Tarc\u00edsio do Acordeon (DVD Meu Sonho)",
        "description": "#Cole\u00e7\u00e3oDeOt\u00e1rio #Tarc\u00edsioDoAcordeon #MeuSonho\n\nEssa m\u00fasica faz parte do DVD Meu Sonho, voc\u00ea pode conferir mais m\u00fasicas aqui: https://escuta.la/meusonho\n\nSiga Tarc\u00edsio no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon\n\nAproveite tamb\u00e9m e se inscreva no canal!\n\nLETRA DA M\u00daSICA\nAutores: Tarc\u00edsio do Acordeon, Sorocaba, Kaique Kef,  Felipe Kef\n\nEscuta o que eu vou falar\nDessa vez vai me escutar\nComo pode esquecer do nosso juramento\n\nVoc\u00ea me iludiu demais\nLevou toda minha paz\nVoc\u00ea me fez acabar um relacionamento\n\nE hoje eu t\u00f4 cheio de saudade\nCheio de raiva, cheio de vontade\nEu n\u00e3o sei como eu pude ter essa coragem\nDe largar por aventura uma fam\u00edlia uma cidade\n\nO que eu fiz foi pecado\nEu e muita gente saiu machucado\n\nSe eu te conhe\u00e7o bem\nSua nova v\u00edtima t\u00e1 com voc\u00ea do lado\nMais um man\u00e9 pra sua cole\u00e7\u00e3o de ot\u00e1rios\nQue vai cair naquele golpe\nQue s\u00f3 voc\u00ea quem faz\n\nSua nova v\u00edtima t\u00e1 com voc\u00ea do lado\nMais um man\u00e9 pra sua cole\u00e7\u00e3o de ot\u00e1rios\nQue vai cair naquele golpe\nQue s\u00f3 voc\u00ea quem faz\n\nQue \u00e9 gostoso demais\n\n--------\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Top Eventos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Imaginar Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Digital: Alkabits Network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spl7IiemZKg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spl7IiemZKg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spl7IiemZKg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spl7IiemZKg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spl7IiemZKg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tarcisio do Acordeon",
        "tags": [
          "tarcisio do acordeon",
          "tarciso",
          "sanfona",
          "vaquejada",
          "mais tocadas",
          "vaquejada 2020",
          "musicas de vaquejada",
          "tarcizio",
          "vaqueirama",
          "vaqueiro de sanfona",
          "playlist de vaquejada",
          "forr\u00f3",
          "forr\u00f3 2020",
          "musicas de forr\u00f3",
          "videos de vaquejada",
          "meu sonho",
          "dvd",
          "musica nova tarc\u00edsio",
          "assistir dvd",
          "ouvir musica",
          "parte 2",
          "dor mais doida",
          "quem ama nunca esquece",
          "tomou a decis\u00e3o",
          "brinque com amor",
          "foi na despedida",
          "nunca vou perdoar",
          "ultima vez",
          "tenha d\u00f3"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "COLE\u00c7\u00c3O DE OT\u00c1RIO - Tarc\u00edsio do Acordeon (DVD Meu Sonho)",
          "description": "#Cole\u00e7\u00e3oDeOt\u00e1rio #Tarc\u00edsioDoAcordeon #MeuSonho\n\nEssa m\u00fasica faz parte do DVD Meu Sonho, voc\u00ea pode conferir mais m\u00fasicas aqui: https://escuta.la/meusonho\n\nSiga Tarc\u00edsio no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon\n\nAproveite tamb\u00e9m e se inscreva no canal!\n\nLETRA DA M\u00daSICA\nAutores: Tarc\u00edsio do Acordeon, Sorocaba, Kaique Kef,  Felipe Kef\n\nEscuta o que eu vou falar\nDessa vez vai me escutar\nComo pode esquecer do nosso juramento\n\nVoc\u00ea me iludiu demais\nLevou toda minha paz\nVoc\u00ea me fez acabar um relacionamento\n\nE hoje eu t\u00f4 cheio de saudade\nCheio de raiva, cheio de vontade\nEu n\u00e3o sei como eu pude ter essa coragem\nDe largar por aventura uma fam\u00edlia uma cidade\n\nO que eu fiz foi pecado\nEu e muita gente saiu machucado\n\nSe eu te conhe\u00e7o bem\nSua nova v\u00edtima t\u00e1 com voc\u00ea do lado\nMais um man\u00e9 pra sua cole\u00e7\u00e3o de ot\u00e1rios\nQue vai cair naquele golpe\nQue s\u00f3 voc\u00ea quem faz\n\nSua nova v\u00edtima t\u00e1 com voc\u00ea do lado\nMais um man\u00e9 pra sua cole\u00e7\u00e3o de ot\u00e1rios\nQue vai cair naquele golpe\nQue s\u00f3 voc\u00ea quem faz\n\nQue \u00e9 gostoso demais\n\n--------\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Top Eventos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Imaginar Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Digital: Alkabits Network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "526286",
        "likeCount": "29824",
        "dislikeCount": "216",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "691"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Spl7IiemZKg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T15:00:13Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T15:05:10Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T15:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bNrpl0VJGV18P4cRNs2xm4PWqhg",
      "id": "Xu4XeI7MAUw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:13:00Z",
        "channelId": "UCi3Jaq38GmVrCKBy5ZVlEwQ",
        "title": "FIZEMOS NOVAMENTE UM TESTE DE GRAVIDEZ E AGORA\u2026",
        "description": "\ud83d\udcf8 Instagram: @eibielzin\n\ud83d\udcf8 Instagram : @eithailima\n\n+ Nossos outros canais \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73 @Thai e Biel na cozinha \n\ud83d\udc7b @GABRIEL VIRGINIO \n\ud83c\udf6a @Thain\u00e1 Lima \n\n+ Contato para parcerias e eventos: \n  \ud83d\udce7 contato@thaiebiel.com\n\n\u201cVOC\u00ca PODE TUDO, BASTA VOC\u00ca QUERER\u201d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xu4XeI7MAUw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xu4XeI7MAUw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xu4XeI7MAUw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xu4XeI7MAUw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xu4XeI7MAUw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Thai e Biel",
        "tags": [
          "Thai e Biel",
          "fizemos",
          "novamente",
          "teste",
          "gravidez",
          "eagora",
          "thainalima",
          "gabirelvirginio",
          "noivos"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FIZEMOS NOVAMENTE UM TESTE DE GRAVIDEZ E AGORA\u2026",
          "description": "\ud83d\udcf8 Instagram: @eibielzin\n\ud83d\udcf8 Instagram : @eithailima\n\n+ Nossos outros canais \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73 @Thai e Biel na cozinha \n\ud83d\udc7b @GABRIEL VIRGINIO \n\ud83c\udf6a @Thain\u00e1 Lima \n\n+ Contato para parcerias e eventos: \n  \ud83d\udce7 contato@thaiebiel.com\n\n\u201cVOC\u00ca PODE TUDO, BASTA VOC\u00ca QUERER\u201d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "406420",
        "likeCount": "54953",
        "dislikeCount": "767",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1368"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Xu4XeI7MAUw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iyy9PJB7qEWtTCyxIjoM9DN6Zi0",
      "id": "Qa48LDOgM8Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T22:45:00Z",
        "channelId": "UC3hbOa9SPef18ciKN4iXFhA",
        "title": "PARTICIPEI DE UM FESTIVAL DE DAN\u00c7A!",
        "description": "Oii pessoal, no video de hoje eu participei de um festival de dan\u00e7a. Espero que goste do video, n\u00e3o esquece de se inscrever e deixar o like \u2764\ufe0f\n\nMe siga nas outras redes:\n\nInstagram: https://instagram.com/claragnds?igshi...\n\nTiktok: https://vm.tiktok.com/ZSJM4LvDy/\n\nTwitter: https://twitter.com/claragnds?s=21",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa48LDOgM8Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa48LDOgM8Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa48LDOgM8Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa48LDOgM8Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa48LDOgM8Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Clara Garcia",
        "tags": [
          "clara",
          "clarinha",
          "maria",
          "claragnds",
          "clara tik tok",
          "participei de um",
          "festival de dan\u00e7a"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PARTICIPEI DE UM FESTIVAL DE DAN\u00c7A!",
          "description": "Oii pessoal, no video de hoje eu participei de um festival de dan\u00e7a. Espero que goste do video, n\u00e3o esquece de se inscrever e deixar o like \u2764\ufe0f\n\nMe siga nas outras redes:\n\nInstagram: https://instagram.com/claragnds?igshi...\n\nTiktok: https://vm.tiktok.com/ZSJM4LvDy/\n\nTwitter: https://twitter.com/claragnds?s=21"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "170569",
        "likeCount": "19177",
        "dislikeCount": "119",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "809"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Qa48LDOgM8Q\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "u_rSWaqHGik8ZHBSUrWzN6CCgos",
      "id": "lvwDjffNLGk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:16:37Z",
        "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
        "title": "DEU TRICOLOR! S\u00c3O PAULO BATE O RACING E EST\u00c1 NAS QUARTAS DA LIBERTA | JOGO ABERTO",
        "description": "Renata Fan e Denilson Show comentaram sobre a boa vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo por 3 a 1 em cima do Racing, que resultou na classifica\u00e7\u00e3o tricolor para as quartas de final da Libertadores. E o Denilson t\u00e1 que t\u00e1...#JogoAberto\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DO JOGO ABERTO.\n\nQuer ver mais sobre o programa? Acesse o site do JOGO ABERTO: https://bit.ly/39GEp7Z\u200b\n\nSiga o Jogo Aberto nas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/jogoaberto/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/bandjogoaberto\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/jogoaberto",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvwDjffNLGk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvwDjffNLGk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvwDjffNLGk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Jogo Aberto",
        "tags": [
          "Crespo",
          "Den\u00edlson Show",
          "Jogo Aberto",
          "Jogo Aberto ao vivo",
          "Jogo Aberto de hoje",
          "Libertadores",
          "Marquinhos",
          "Miranda",
          "Oitavas de final",
          "Quartas de final",
          "Racing",
          "Renata Fan",
          "Rigoni",
          "S\u00e3o Paulo",
          "S\u00e3o Paulo classificado",
          "Tricolor",
          "Tricolor Paulista"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DEU TRICOLOR! S\u00c3O PAULO BATE O RACING E EST\u00c1 NAS QUARTAS DA LIBERTA | JOGO ABERTO",
          "description": "Renata Fan e Denilson Show comentaram sobre a boa vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo por 3 a 1 em cima do Racing, que resultou na classifica\u00e7\u00e3o tricolor para as quartas de final da Libertadores. E o Denilson t\u00e1 que t\u00e1...#JogoAberto\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DO JOGO ABERTO.\n\nQuer ver mais sobre o programa? Acesse o site do JOGO ABERTO: https://bit.ly/39GEp7Z\u200b\n\nSiga o Jogo Aberto nas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/jogoaberto/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/bandjogoaberto\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/jogoaberto"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "289604",
        "likeCount": "14069",
        "dislikeCount": "95",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "589"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/lvwDjffNLGk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tTuA0hwGm2JaPvw4rDs8fhxbLUs",
      "id": "cRP9-91sL5w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T16:00:20Z",
        "channelId": "UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ",
        "title": "Lu\u00edsa Sonza - DOCE 22 | Faixa a Faixa | M\u00fasica Multishow",
        "description": "Lu\u00edsa Sonza lan\u00e7ou o \"Doce 22\", seu segundo \u00e1lbum de est\u00fadio, e fez um \"Faixa a Faixa\" pra contar todos os detalhes de cada m\u00fasica do novo trabalho! \u2728 #Lu\u00edsaSonza #Doce22 #Multishow\n\n\u2705 N\u00c3O ESQUECE DE SE INSCREVER: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixa seu like e comenta o que mais gostou, bb \n\n\n***********************************\n\nAssista Mais Playlists:\n\n\u25baM\u00fasica Boa Ao Vivo: https://www.youtube.com/watch?v=HI22YMaH-OU&list=PLiGv1WDK09xZ2mCSi1i1wmgexfbderQb2\n\n\u25baPr\u00eamio Multishow 2019: https://www.youtube.com/watch?v=HNKP5GCoaQU&list=PLiGv1WDK09xYAnxTIk-dr16KmSHillR4F\n\n\u25baFunk No Multishow: https://www.youtube.com/watch?v=X03VJSo1kwA&list=PLiGv1WDK09xbcmCa1dDYTINQysKkq80k3\n\n\u25baAnitta No Multishow: https://www.youtube.com/watch?v=TzP8kCKnkAI&list=PLiGv1WDK09xYwHi7qte_CepAY_oAv_MOH\n\n***********************************\n\nNo canal M\u00fasica Multishow voc\u00ea encontra o melhor da m\u00fasica e conte\u00fados exclusivos para o YouTube. Confira v\u00eddeos do TVZ, M\u00fasica Boa Ao Vivo, Pr\u00eamio Multishow e muitos v\u00eddeos originais. \n\n***********************************\n\n\ud83d\udcad ASSISTA TAMB\u00c9M \ud83d\udcad\n\nHumor Multishow: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\nModo Viagem: http://www.youtube.com/channel/UCpn9C0_lKY5mgePUBmAIz2Q?sub_confirmation=1\nCanal OFF: http://www.youtube.com/channel/UCUMoOlRGgqiE2XowONJttog?sub_confirmation=1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRP9-91sL5w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRP9-91sL5w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRP9-91sL5w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRP9-91sL5w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "M\u00fasica Multishow",
        "tags": [
          "m\u00fasica",
          "multishow",
          "assistir multishow",
          "multishow online",
          "m\u00fasica multishow",
          "anitta",
          "m\u00fasicas",
          "multishow youtube",
          "youtube do multishow",
          "m\u00fasica boa ao vivo",
          "m\u00fasica boa",
          "lu\u00edsa sonza",
          "luisa sonza",
          "doce 22",
          "lu\u00edsa sonza doce 22",
          "faixa a faixa",
          "intere$$eira",
          "penhasco",
          "melhor sozinha",
          "VIP",
          "2000",
          "mulher do ano",
          "interlude",
          "fugitivos",
          "caos / flor ***",
          "tamb\u00e9m n\u00e3o sei de nada",
          "o conto dos dois mundos (hipocrisia)",
          "anaconda",
          "caf\u00e9 da manh\u00e3"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lu\u00edsa Sonza - DOCE 22 | Faixa a Faixa | M\u00fasica Multishow",
          "description": "Lu\u00edsa Sonza lan\u00e7ou o \"Doce 22\", seu segundo \u00e1lbum de est\u00fadio, e fez um \"Faixa a Faixa\" pra contar todos os detalhes de cada m\u00fasica do novo trabalho! \u2728 #Lu\u00edsaSonza #Doce22 #Multishow\n\n\u2705 N\u00c3O ESQUECE DE SE INSCREVER: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixa seu like e comenta o que mais gostou, bb \n\n\n***********************************\n\nAssista Mais Playlists:\n\n\u25baM\u00fasica Boa Ao Vivo: https://www.youtube.com/watch?v=HI22YMaH-OU&list=PLiGv1WDK09xZ2mCSi1i1wmgexfbderQb2\n\n\u25baPr\u00eamio Multishow 2019: https://www.youtube.com/watch?v=HNKP5GCoaQU&list=PLiGv1WDK09xYAnxTIk-dr16KmSHillR4F\n\n\u25baFunk No Multishow: https://www.youtube.com/watch?v=X03VJSo1kwA&list=PLiGv1WDK09xbcmCa1dDYTINQysKkq80k3\n\n\u25baAnitta No Multishow: https://www.youtube.com/watch?v=TzP8kCKnkAI&list=PLiGv1WDK09xYwHi7qte_CepAY_oAv_MOH\n\n***********************************\n\nNo canal M\u00fasica Multishow voc\u00ea encontra o melhor da m\u00fasica e conte\u00fados exclusivos para o YouTube. Confira v\u00eddeos do TVZ, M\u00fasica Boa Ao Vivo, Pr\u00eamio Multishow e muitos v\u00eddeos originais. \n\n***********************************\n\n\ud83d\udcad ASSISTA TAMB\u00c9M \ud83d\udcad\n\nHumor Multishow: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\nModo Viagem: http://www.youtube.com/channel/UCpn9C0_lKY5mgePUBmAIz2Q?sub_confirmation=1\nCanal OFF: http://www.youtube.com/channel/UCUMoOlRGgqiE2XowONJttog?sub_confirmation=1"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "163632",
        "likeCount": "19519",
        "dislikeCount": "246",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "932"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/cRP9-91sL5w\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}