{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "ML6-SyD4amX0C9wXKUe55U6HpwU",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mbRVH31MIBdKuufUZaFHSoroftM",
      "id": "MUnMh4X0zfM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T10:00:07Z",
        "channelId": "UC0mfQ-DHb9iBU5VaKvwFf0g",
        "title": "\"Se\u00f1orita, kann des sein?\" - Wadde Hadde Duden Da | Wer stiehlt mir die Show? | ProSieben",
        "description": "Also wenn es ausschlie\u00dflich immer nur nach Joko ginge, dann w\u00fcrde man aus folgenden a capella gesungenen Worten einen sehr bekannten Song erraten k\u00f6nnen:\n\u201c \u2026 \u2026 \u2026 diesen \u2026 man sich \u2026 \u2026 \u2026 \u2026 diesen \u2026 wir \u2026 \u2026 \u2026 \u2026 man sich \u2026 \u201c\nWie gesagt, wenn es nach Joko ginge...\n\n#WSMDS\nFreigegeben ab 12 Jahren\nDiese Promi-Kandidaten sind dabei:\n\nBastian Pastewka\nShirin David\nTedros Teclebrhan \n\nAusstrahlungsdatum:\n13.07.2021 20:15\n20.07.2021 20:15\n******\n\n\u25ba Duell um die Welt: https://bit.ly/3puGz2k \n\u25ba Joko & Klaas gegen ProSieben: https://bit.ly/3rAuBX7 \n\u25ba Late Night Berlin: http://bit.ly/LNBGanzeFolge\n\n****** \n\nImpressum: https://www.prosieben.de/service/impressum",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUnMh4X0zfM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUnMh4X0zfM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUnMh4X0zfM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUnMh4X0zfM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUnMh4X0zfM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Wer stiehlt mir die Show",
        "tags": [
          "Se\u00f1orita kann des sein?Wadde Hadde Duden Da",
          "Moderator",
          "Staffel 2 Folge 1",
          "Wer stiehlt mir die Show?",
          "Showmaster",
          "Die leichteren F\u00fcnf",
          "leichte Frage",
          "Quizzshow mit Bastian Pastewka",
          "Quizzshow mit Shirin David",
          "Quizzshow mit Tedros Teclebrhan",
          "Joko Winterscheid Quizz",
          "Joko Winterscheid",
          "joko quizzshow",
          "joko wer stiehlt mir die show",
          "wer stiehlt mir die show prosieben",
          "wsmds",
          "wer stiehlt mir die show",
          "prosieben",
          "pro7",
          "pro7 joko",
          "pro7 quizz",
          "tv quizz",
          "quizzshow"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\"Se\u00f1orita, kann des sein?\" - Wadde Hadde Duden Da | Wer stiehlt mir die Show? | ProSieben",
          "description": "Also wenn es ausschlie\u00dflich immer nur nach Joko ginge, dann w\u00fcrde man aus folgenden a capella gesungenen Worten einen sehr bekannten Song erraten k\u00f6nnen:\n\u201c \u2026 \u2026 \u2026 diesen \u2026 man sich \u2026 \u2026 \u2026 \u2026 diesen \u2026 wir \u2026 \u2026 \u2026 \u2026 man sich \u2026 \u201c\nWie gesagt, wenn es nach Joko ginge...\n\n#WSMDS\nFreigegeben ab 12 Jahren\nDiese Promi-Kandidaten sind dabei:\n\nBastian Pastewka\nShirin David\nTedros Teclebrhan \n\nAusstrahlungsdatum:\n13.07.2021 20:15\n20.07.2021 20:15\n******\n\n\u25ba Duell um die Welt: https://bit.ly/3puGz2k \n\u25ba Joko & Klaas gegen ProSieben: https://bit.ly/3rAuBX7 \n\u25ba Late Night Berlin: http://bit.ly/LNBGanzeFolge\n\n****** \n\nImpressum: https://www.prosieben.de/service/impressum"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "93936",
        "likeCount": "1729",
        "dislikeCount": "45",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "81"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MUnMh4X0zfM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lXo0U9YSU1CgXoS_8nC8Xi86H10",
      "id": "ZSexpMbe_Mg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:28:41Z",
        "channelId": "UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ",
        "title": "Mit Tourette Sanit\u00e4terin sein? (Teil 2) | Gewitter im Kopf",
        "description": "Stella ist Sanit\u00e4terin und Medizinstudentin obwohl sie Tourette hat- hier zeigt sie uns wie normal ihr beruflicher Alltag funktioniert!\nStella auf Instagram:\nhttps://instagram.com/stellali697?utm_medium=copy_link\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Werbung) Unser Merch: http://www.gewitterimshop.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nKanal f\u00fcr Livestream (Jeden Mittwoch Abend) Reaktions und Highlights: \nhttp://www.youtube.com/c/GewitterimStream\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/gewitterimkopfyt\nhttps://www.instagram.com/timl1302\nhttps://www.instagram.com/janzett98\n\nTikTok: https://vm.tiktok.com/WNvkAt/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/gewitterimkopfyt\n\nTWITTER\nhttps://twitter.com/GewitterImKopfy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nLob, Anregungen, Kritik: team@gewitterimkopf.com\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: gik@all-in.social\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHey! Wir sind Jan und Tim! Wir berichten auf unserem YouTube Kanal \u00fcber Jans Leben mit dem Tourette-Syndrom namens \u201eGisela\u201c und den damit verbunden Begleiterkrankungen. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen.#teampommes",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSexpMbe_Mg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSexpMbe_Mg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSexpMbe_Mg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSexpMbe_Mg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSexpMbe_Mg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gewitter im Kopf - Leben mit Tourette",
        "tags": [
          "Gewitter im Kopf Jan",
          "Gewitter im Kopf Tim",
          "Gewitter im kopf Leben mit Tourette",
          "Tourette im kopf",
          "Gewitter im Kopf Tourette",
          "Gewitter im Kopf Tourette als",
          "Leben mit Tourette",
          "Gewitter im Kopf Gisella",
          "gewitteirmkopfyt",
          "teampommes",
          "Gewitter im Kopf",
          "tourette gisela",
          "tourette"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "Mit Tourette Sanit\u00e4terin sein? (Teil 2) | Gewitter im Kopf",
          "description": "Stella ist Sanit\u00e4terin und Medizinstudentin obwohl sie Tourette hat- hier zeigt sie uns wie normal ihr beruflicher Alltag funktioniert!\nStella auf Instagram:\nhttps://instagram.com/stellali697?utm_medium=copy_link\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Werbung) Unser Merch: http://www.gewitterimshop.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nKanal f\u00fcr Livestream (Jeden Mittwoch Abend) Reaktions und Highlights: \nhttp://www.youtube.com/c/GewitterimStream\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/gewitterimkopfyt\nhttps://www.instagram.com/timl1302\nhttps://www.instagram.com/janzett98\n\nTikTok: https://vm.tiktok.com/WNvkAt/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/gewitterimkopfyt\n\nTWITTER\nhttps://twitter.com/GewitterImKopfy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nLob, Anregungen, Kritik: team@gewitterimkopf.com\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: gik@all-in.social\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHey! Wir sind Jan und Tim! Wir berichten auf unserem YouTube Kanal \u00fcber Jans Leben mit dem Tourette-Syndrom namens \u201eGisela\u201c und den damit verbunden Begleiterkrankungen. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen.#teampommes"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "219164",
        "likeCount": "13300",
        "dislikeCount": "223",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "650"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZSexpMbe_Mg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "Mit Tourette Sanit\u00e4terin sein? (Teil 2) | Gewitter im Kopf",
          "description": "Stella ist Sanit\u00e4terin und Medizinstudentin obwohl sie Tourette hat- hier zeigt sie uns wie normal ihr beruflicher Alltag funktioniert!\nStella auf Instagram:\nhttps://instagram.com/stellali697?utm_medium=copy_link\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Werbung) Unser Merch: http://www.gewitterimshop.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nKanal f\u00fcr Livestream (Jeden Mittwoch Abend) Reaktions und Highlights: \nhttp://www.youtube.com/c/GewitterimStream\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/gewitterimkopfyt\nhttps://www.instagram.com/timl1302\nhttps://www.instagram.com/janzett98\n\nTikTok: https://vm.tiktok.com/WNvkAt/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/gewitterimkopfyt\n\nTWITTER\nhttps://twitter.com/GewitterImKopfy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nLob, Anregungen, Kritik: team@gewitterimkopf.com\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: gik@all-in.social\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHey! Wir sind Jan und Tim! Wir berichten auf unserem YouTube Kanal \u00fcber Jans Leben mit dem Tourette-Syndrom namens \u201eGisela\u201c und den damit verbunden Begleiterkrankungen. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen.#teampommes"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UYI_bbNJmnJrslHH-E9q2_2W3yA",
      "id": "_iIrxviLLSA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:17Z",
        "channelId": "UCGCYzFQ-rQ5eXjeTQJ_W-VA",
        "title": "Wir bauen einen RIESEN TRAMPOLIN WASSERPARK PARKOUR!",
        "description": "Einfach einen eigenen XXL TRAMPOLIN WASSERPARK Parkour im Garten!\n\n\ud83c\udf0aMERCH SHOP: https://www.vinnypianoshop.com\n\nWenn dir meine Videos gefallen, kannst du mich gerne kostenlos abonnieren!\ud83d\udd25\n\n\u2b07\ufe0fFOLG MIR AUCH AUF\u2b07\ufe0f\n\nINSTAGRAM (vinnypiano):\nhttps://www.instagram.com/vinnypiano \n\nTIK TOK (vinnypiano):\nhttps://www.tiktok.com/@vinnypiano \n\n\n\n\n\u25ba Bis zum n\u00e4chsten Mal, tschau! \n\n\n\nMUSIK:\n\nSong: Nekzlo - Back To Summer (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/2cQg0j-mk4Y\n\n\nOUTRO MUSIK:\n\nSong: Ship Wrek, Zookeepers & Trauzers - Vessel [NCS Release] \nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/PXf4rkguwDI \nDownload/Stream: http://ncs.io/VesselCr",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iIrxviLLSA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iIrxviLLSA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iIrxviLLSA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iIrxviLLSA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iIrxviLLSA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vinny Piano",
        "tags": [
          "trampolin",
          "parkour",
          "wasserpark",
          "trampolin wasserpark",
          "trampolin parkour",
          "vinny piano parkour",
          "vinny piano",
          "spa\u00df",
          "lachen",
          "lustig",
          "challenge",
          "schleim pool",
          "pool",
          "trampolin pool",
          "garten",
          "zuhause",
          "br\u00fcder",
          "bros",
          "vinny trampolin",
          "luftkissen",
          "airbag",
          "trampolinpark",
          "selber bauen",
          "DIY",
          "wir bauen",
          "selbstgebaut",
          "rutsche",
          "xxl",
          "riesig",
          "schleim wasserrutsche",
          "wasserrutsche",
          "kreativ",
          "drau\u00dfen",
          "outdoor",
          "trends",
          "sport"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wir bauen einen RIESEN TRAMPOLIN WASSERPARK PARKOUR!",
          "description": "Einfach einen eigenen XXL TRAMPOLIN WASSERPARK Parkour im Garten!\n\n\ud83c\udf0aMERCH SHOP: https://www.vinnypianoshop.com\n\nWenn dir meine Videos gefallen, kannst du mich gerne kostenlos abonnieren!\ud83d\udd25\n\n\u2b07\ufe0fFOLG MIR AUCH AUF\u2b07\ufe0f\n\nINSTAGRAM (vinnypiano):\nhttps://www.instagram.com/vinnypiano \n\nTIK TOK (vinnypiano):\nhttps://www.tiktok.com/@vinnypiano \n\n\n\n\n\u25ba Bis zum n\u00e4chsten Mal, tschau! \n\n\n\nMUSIK:\n\nSong: Nekzlo - Back To Summer (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/2cQg0j-mk4Y\n\n\nOUTRO MUSIK:\n\nSong: Ship Wrek, Zookeepers & Trauzers - Vessel [NCS Release] \nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/PXf4rkguwDI \nDownload/Stream: http://ncs.io/VesselCr"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "144604",
        "likeCount": "9799",
        "dislikeCount": "374",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "560"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_iIrxviLLSA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1SMC6DHObgatmHnFshm9lIhU-r8",
      "id": "S-7CgzQLPgs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:29:06Z",
        "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
        "title": "EIN WORKOUT MIT @Pamela Reif - Sie verr\u00e4t ihr kleines Geheimnis feat. @Flex Calisthenics",
        "description": "Mit  @Pamela Reif   zu trainieren ist immer eine Herausforderung, egal ob man sich mit ihr f\u00fcr ein gemeinsames Workout trifft oder eins ihrer Workouts Zuhause macht. Es ist gerade erst der 2. Tag der #EhrenpflaumeSummertour und ich muss schon so richtig reinhauen. Coach  @Flex Calisthenics   hat sich wieder f\u00fcr uns ordentlich was \u00fcberlegt. Unser Treffen bei knapp \u00fcber 30 Grad im Rheinhafen Karlsruhe war intensiv, lustig und \u00fcberraschend. \nPamela hat mir eine Menge interessante und spannende Sachen erz\u00e4hlt, also viel Spa\u00df beim Schauen. Ich freue mich nat\u00fcrlich auf eure Likes und Kommentare.\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPamela Reif:\nYoutube: https://www.youtube.com/user/PamelaRf1\nInstagram: https://www.instagram.com/pamela_rf/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pamela_rf\nPamelas App und Produkte: http://www.pamelareif.com/#/\n\nFelix St\u00e4dele aka Coach Flex:   UNBEDINGT ABONNIEREN!!!\nYoutube: @FlexCalisthenics https://www.youtube.com/channel/UCVdmBcxYI80nVgr8MGFRuUA\nInstagram: https://www.instagram.com/flex.st/?hl=de\nMehr Infos zum Calisthenics Online Coaching mit Felix oder einem kostenlosen Beratungsgespr\u00e4ch \ngibt's hier https://www.flex-calisthenics.com\n\nWenn ihr mehr Infos zu unserem mobilen Container Gym haben m\u00f6chtet, dann gibt es die die \u00fcber:\nBeaverFit Deutschland - info@beaverfit.de\n\nVielen Dank f\u00fcr die mega coolen Race Drone Aufnahmen f\u00fcrs Intro an \n\nDS Aerial: Daniel Schreier\n\nYouTube: https://youtu.be/laID6Esn4ds\nInstagram: https://instagram.com/ds.aerial\n\nDreh, Schnitt und Fotos haben nat\u00fcrlich wieder die Ehrenkameram\u00e4nner \u00fcbernommen:\n\nJulian Bogner \nInstagram: @Julian_Bogner - https://www.instagram.com/julian__bogner/?hl=de\nMax Ralf Schmidt\nInstagram: @MaxRalfSchmidt - https://www.instagram.com/maxralfschmidt/\nJustin Neumann\nInstagram: @JustinNewmann - https://www.instagram.com/justinnewmann/?hl=de\nWeAreJCA \nInstagram: @wearejca - https://www.instagram.com/wearejca/?hl=de\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-7CgzQLPgs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-7CgzQLPgs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-7CgzQLPgs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-7CgzQLPgs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-7CgzQLPgs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "EIN WORKOUT MIT @Pamela Reif - Sie verr\u00e4t ihr kleines Geheimnis feat. @Flex Calisthenics",
          "description": "Mit  @Pamela Reif   zu trainieren ist immer eine Herausforderung, egal ob man sich mit ihr f\u00fcr ein gemeinsames Workout trifft oder eins ihrer Workouts Zuhause macht. Es ist gerade erst der 2. Tag der #EhrenpflaumeSummertour und ich muss schon so richtig reinhauen. Coach  @Flex Calisthenics   hat sich wieder f\u00fcr uns ordentlich was \u00fcberlegt. Unser Treffen bei knapp \u00fcber 30 Grad im Rheinhafen Karlsruhe war intensiv, lustig und \u00fcberraschend. \nPamela hat mir eine Menge interessante und spannende Sachen erz\u00e4hlt, also viel Spa\u00df beim Schauen. Ich freue mich nat\u00fcrlich auf eure Likes und Kommentare.\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPamela Reif:\nYoutube: https://www.youtube.com/user/PamelaRf1\nInstagram: https://www.instagram.com/pamela_rf/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pamela_rf\nPamelas App und Produkte: http://www.pamelareif.com/#/\n\nFelix St\u00e4dele aka Coach Flex:   UNBEDINGT ABONNIEREN!!!\nYoutube: @FlexCalisthenics https://www.youtube.com/channel/UCVdmBcxYI80nVgr8MGFRuUA\nInstagram: https://www.instagram.com/flex.st/?hl=de\nMehr Infos zum Calisthenics Online Coaching mit Felix oder einem kostenlosen Beratungsgespr\u00e4ch \ngibt's hier https://www.flex-calisthenics.com\n\nWenn ihr mehr Infos zu unserem mobilen Container Gym haben m\u00f6chtet, dann gibt es die die \u00fcber:\nBeaverFit Deutschland - info@beaverfit.de\n\nVielen Dank f\u00fcr die mega coolen Race Drone Aufnahmen f\u00fcrs Intro an \n\nDS Aerial: Daniel Schreier\n\nYouTube: https://youtu.be/laID6Esn4ds\nInstagram: https://instagram.com/ds.aerial\n\nDreh, Schnitt und Fotos haben nat\u00fcrlich wieder die Ehrenkameram\u00e4nner \u00fcbernommen:\n\nJulian Bogner \nInstagram: @Julian_Bogner - https://www.instagram.com/julian__bogner/?hl=de\nMax Ralf Schmidt\nInstagram: @MaxRalfSchmidt - https://www.instagram.com/maxralfschmidt/\nJustin Neumann\nInstagram: @JustinNewmann - https://www.instagram.com/justinnewmann/?hl=de\nWeAreJCA \nInstagram: @wearejca - https://www.instagram.com/wearejca/?hl=de\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de-DE"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "107286",
        "likeCount": "5819",
        "dislikeCount": "194",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "339"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/S-7CgzQLPgs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Physical_fitness"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "locationDescription": "Rheinhafen",
        "location": {
          "latitude": 49.015578,
          "longitude": 8.3472964,
          "altitude": 0
        },
        "recordingDate": "2021-06-28T00:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "en-US": {
          "title": "EIN WORKOUT MIT @Pamela Reif - Sie verr\u00e4t ihr kleines Geheimnis feat. @Flex Calisthenics",
          "description": "Mit  @Pamela Reif   zu trainieren ist immer eine Herausforderung, egal ob man sich mit ihr f\u00fcr ein gemeinsames Workout trifft oder eins ihrer Workouts Zuhause macht. Es ist gerade erst der 2. Tag der #EhrenpflaumeSummertour und ich muss schon so richtig reinhauen. Coach  @Flex Calisthenics   hat sich wieder f\u00fcr uns ordentlich was \u00fcberlegt. Unser Treffen bei knapp \u00fcber 30 Grad im Rheinhafen Karlsruhe war intensiv, lustig und \u00fcberraschend. \nPamela hat mir eine Menge interessante und spannende Sachen erz\u00e4hlt, also viel Spa\u00df beim Schauen. Ich freue mich nat\u00fcrlich auf eure Likes und Kommentare.\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPamela Reif:\nYoutube: https://www.youtube.com/user/PamelaRf1\nInstagram: https://www.instagram.com/pamela_rf/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pamela_rf\nPamelas App und Produkte: http://www.pamelareif.com/#/\n\nFelix St\u00e4dele aka Coach Flex:   UNBEDINGT ABONNIEREN!!!\nYoutube: @FlexCalisthenics https://www.youtube.com/channel/UCVdmBcxYI80nVgr8MGFRuUA\nInstagram: https://www.instagram.com/flex.st/?hl=de\nMehr Infos zum Calisthenics Online Coaching mit Felix oder einem kostenlosen Beratungsgespr\u00e4ch \ngibt's hier https://www.flex-calisthenics.com\n\nWenn ihr mehr Infos zu unserem mobilen Container Gym haben m\u00f6chtet, dann gibt es die die \u00fcber:\nBeaverFit Deutschland - info@beaverfit.de\n\nVielen Dank f\u00fcr die mega coolen Race Drone Aufnahmen f\u00fcrs Intro an \n\nDS Aerial: Daniel Schreier\n\nYouTube: https://youtu.be/laID6Esn4ds\nInstagram: https://instagram.com/ds.aerial\n\nDreh, Schnitt und Fotos haben nat\u00fcrlich wieder die Ehrenkameram\u00e4nner \u00fcbernommen:\n\nJulian Bogner \nInstagram: @Julian_Bogner - https://www.instagram.com/julian__bogner/?hl=de\nMax Ralf Schmidt\nInstagram: @MaxRalfSchmidt - https://www.instagram.com/maxralfschmidt/\nJustin Neumann\nInstagram: @JustinNewmann - https://www.instagram.com/justinnewmann/?hl=de\nWeAreJCA \nInstagram: @wearejca - https://www.instagram.com/wearejca/?hl=de\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cJ8IwjZrwOVEDS6OS-y86Jl6OCA",
      "id": "AzQJO6AyfaQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T02:30:04Z",
        "channelId": "UCSaPKJpNd-Mkm6hhelIYSlQ",
        "title": "Pop Smoke - Coupe (Official Music Video)",
        "description": "Official music video for Pop Smoke \"Coupe\" from Faith, available everywhere now: https://PopSmoke.lnk.to/Faith\n\nLyrics:\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\nWoo, Woo, Woo, Woo\n(x2)\nYeezy the boot, fashion\nAll this aggression look good in this fashion Point him out and imma tag him\nBeat \u2018em down and then I drag \u2018em\nBig nappy blue, burner\nWrap the boy up inna curtain\nBrodie got one thing for sure\nBut papi got two things for certain\nI got guns in the shack\nI got guns in my bag\nDon\u2019t run in my crib\nI put guns to ya head\nLook\n \nWill I shoot you nigga, prolly\nIt\u2019s Pop Smoke, I\u2019m movin\u2019 hotty Big knockin\u2019 on my body\nFree Rowdy and free Bobby Yeah I\u2019m 823\nBig GSC\nI had crack in my socks\nI got guns in my brief\nI give him hot shells like a taco\nI\u2019m big woo the flex nigga not cho And I\u2019m still swerving from potholes And I\u2019m still shootin\u2019 at Tahoes\n(x2)\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\n(x4)\n\n#PopSmoke #Faith",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "POP SMOKE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Pop Smoke - Coupe (Official Music Video)",
          "description": "Official music video for Pop Smoke \"Coupe\" from Faith, available everywhere now: https://PopSmoke.lnk.to/Faith\n\nLyrics:\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\nWoo, Woo, Woo, Woo\n(x2)\nYeezy the boot, fashion\nAll this aggression look good in this fashion Point him out and imma tag him\nBeat \u2018em down and then I drag \u2018em\nBig nappy blue, burner\nWrap the boy up inna curtain\nBrodie got one thing for sure\nBut papi got two things for certain\nI got guns in the shack\nI got guns in my bag\nDon\u2019t run in my crib\nI put guns to ya head\nLook\n \nWill I shoot you nigga, prolly\nIt\u2019s Pop Smoke, I\u2019m movin\u2019 hotty Big knockin\u2019 on my body\nFree Rowdy and free Bobby Yeah I\u2019m 823\nBig GSC\nI had crack in my socks\nI got guns in my brief\nI give him hot shells like a taco\nI\u2019m big woo the flex nigga not cho And I\u2019m still swerving from potholes And I\u2019m still shootin\u2019 at Tahoes\n(x2)\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\n(x4)\n\n#PopSmoke #Faith"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "973481",
        "likeCount": "87084",
        "dislikeCount": "523",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3660"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/AzQJO6AyfaQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Q6Ir62BS3epxq0mteInOIiEGeIM",
      "id": "MaMTvg1XHp8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T06:59:13Z",
        "channelId": "UCdxGTprp8eNv9dB_PkO6D2A",
        "title": "Abschlach! \u2013 Wir sind der HSV (Offizielles Musikvideo)",
        "description": "#wirsindderhsv \nWir danken allen Beteiligten f\u00fcr diesen mega Song und das unglaublich geile, emotionale Video!\nWeb: http://www.wirsindderhsv.de\n\nSong im Lieblings-Store streamen:\nhttp://smarturl.it/wirsindderhsv\n\nMerchandise: http://www.abschlach-shop.de\nInstagram: http://www.instagram.com/abschlach\nFacebook: http://www.facebook.com/abschlach\n\nProduktion: RABBICORN FILMS GmbH\nRegie: Jan Behrens\nDoP: Peter Meyer\n1st AC: Sebastian Keim, Fritz Butze, Felix Halm\nDrohnen Operator: JP Grehlich\n1st AD: Neil Hickethier\nExecutive Producer: Jan Behrens\nProduction Coordinator: Melitta Capolei\nProduction Manager: Saskia Grimm\nAssistent Producer: Bibi von Eicken\nMake Up: Ulla Musall\nStunt Driver: Uwe Mannischeff\nPost Produktion: Sehsucht Hamburg GmbH\nEditor: Alex Kutka\nPost Producerin: Franziska Wolter\nTon Studio: Skill Music I Alex Henke & Leon Christen\n\n( C ) 2021 www.wendt-produkt.de",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaMTvg1XHp8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaMTvg1XHp8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaMTvg1XHp8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaMTvg1XHp8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaMTvg1XHp8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Abschlach!",
        "tags": [
          "Steffen henssler",
          "J\u00f6rg Pilawa",
          "chris tall",
          "Linus bruhns",
          "michael stich",
          "uwe seeler",
          "Horst hrubesch",
          "Mehdi Mahdavikia",
          "nina bott",
          "Colin benjamin",
          "patrick Bach",
          "Miniaturwunderland",
          "hamburg",
          "hsv",
          "hamburger sv",
          "Volkspark",
          "Vielfalt",
          "Bundesliga",
          "Vox",
          "rtl",
          "ndr",
          "ard",
          "ZDF",
          "Pro7",
          "Bernd wehmeyer",
          "Dagmar berghoff",
          "Jo brauner",
          "Die Hamburger Goldkehlchen",
          "Rhea harder",
          "Zweite bundesliga",
          "Dfb",
          "rock",
          "deutschrock",
          "1887",
          "Muchel",
          "Boris",
          "Herr Wendt",
          "Musikvideo"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Abschlach! \u2013 Wir sind der HSV (Offizielles Musikvideo)",
          "description": "#wirsindderhsv \nWir danken allen Beteiligten f\u00fcr diesen mega Song und das unglaublich geile, emotionale Video!\nWeb: http://www.wirsindderhsv.de\n\nSong im Lieblings-Store streamen:\nhttp://smarturl.it/wirsindderhsv\n\nMerchandise: http://www.abschlach-shop.de\nInstagram: http://www.instagram.com/abschlach\nFacebook: http://www.facebook.com/abschlach\n\nProduktion: RABBICORN FILMS GmbH\nRegie: Jan Behrens\nDoP: Peter Meyer\n1st AC: Sebastian Keim, Fritz Butze, Felix Halm\nDrohnen Operator: JP Grehlich\n1st AD: Neil Hickethier\nExecutive Producer: Jan Behrens\nProduction Coordinator: Melitta Capolei\nProduction Manager: Saskia Grimm\nAssistent Producer: Bibi von Eicken\nMake Up: Ulla Musall\nStunt Driver: Uwe Mannischeff\nPost Produktion: Sehsucht Hamburg GmbH\nEditor: Alex Kutka\nPost Producerin: Franziska Wolter\nTon Studio: Skill Music I Alex Henke & Leon Christen\n\n( C ) 2021 www.wendt-produkt.de"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "161629",
        "likeCount": "5518",
        "dislikeCount": "394",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "588"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MaMTvg1XHp8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T06:59:13Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T07:04:34Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T06:58:53Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EUEAWeXKYDVq5IhiKZYt3zhds3M",
      "id": "yJUUw3piMl8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T04:00:17Z",
        "channelId": "UCUrWZcth3kwGS3rrON8c1og",
        "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
        "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "BellyVEVO",
        "tags": [
          "Belly",
          "The",
          "Weeknd",
          "Young",
          "Thug",
          "Better",
          "Believe",
          "Roc",
          "Nation",
          "Records",
          "LLC",
          "Hip",
          "Hop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
          "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2914356",
        "likeCount": "56699",
        "dislikeCount": "635",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4268"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yJUUw3piMl8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H6nSGTCIyAAD9fnwCXvMoWjWBBk",
      "id": "E_CG0wIQfs8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:45:01Z",
        "channelId": "UCfb7LAYCeJJiT3gyquv7V5Q",
        "title": "Wie die Flut den Wahlkampf ver\u00e4ndert",
        "description": "Armin Laschet, Annalena Baerbock, Olaf Scholz: F\u00fcr alle drei hat die Flutkatastrophe das Potential, den Wahlkampf komplett auf den Kopf zu stellen. Ob es jetzt nur noch um Hochwasser und Klimawandel geht, was sich Laschet f\u00fcr Patzer geleistet hat und wie Gr\u00fcne und SPD das f\u00fcr sich nutzen k\u00f6nnten: Hier kommt unsere Analyse!\n\nDarum geht es:\n\n00:00 Intro / Was \u00e4ndert sich jetzt?\n00:50 Gerhard Schr\u00f6der in Gummistiefeln\n01:47 Armin Laschet\n07:34 Annalena Baerbock\n10:50 Olaf Scholz\n12:25 Fazit / Unsere Meinung\n\nUnd hier findet ihr unsere Quellen:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1RJnXEN9no0ThWTr5f2qehxZS4nQ6DUk50-1re_0VaHM/\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\u200b\n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\n\nhttps://go.funk.net/impressum",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_CG0wIQfs8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_CG0wIQfs8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_CG0wIQfs8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_CG0wIQfs8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_CG0wIQfs8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DIE DA OBEN!",
        "tags": [
          "annalena baerbock",
          "armin laschet",
          "baerbock",
          "cdu",
          "cdu klimaschutz",
          "csu",
          "flut",
          "gr\u00fcne",
          "gr\u00fcne klimaschutz",
          "hochwasser",
          "klimawandel",
          "laschet",
          "laschet lacht",
          "markus s\u00f6der",
          "olaf scholz",
          "scholz",
          "s\u00f6der",
          "wahlkampf",
          "\u00fcberschwemmung"
        ],
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wie die Flut den Wahlkampf ver\u00e4ndert",
          "description": "Armin Laschet, Annalena Baerbock, Olaf Scholz: F\u00fcr alle drei hat die Flutkatastrophe das Potential, den Wahlkampf komplett auf den Kopf zu stellen. Ob es jetzt nur noch um Hochwasser und Klimawandel geht, was sich Laschet f\u00fcr Patzer geleistet hat und wie Gr\u00fcne und SPD das f\u00fcr sich nutzen k\u00f6nnten: Hier kommt unsere Analyse!\n\nDarum geht es:\n\n00:00 Intro / Was \u00e4ndert sich jetzt?\n00:50 Gerhard Schr\u00f6der in Gummistiefeln\n01:47 Armin Laschet\n07:34 Annalena Baerbock\n10:50 Olaf Scholz\n12:25 Fazit / Unsere Meinung\n\nUnd hier findet ihr unsere Quellen:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1RJnXEN9no0ThWTr5f2qehxZS4nQ6DUk50-1re_0VaHM/\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\u200b\n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\n\nhttps://go.funk.net/impressum"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "121442",
        "likeCount": "7716",
        "dislikeCount": "269",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1690"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/E_CG0wIQfs8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QJGIlm1nIoKSub3pfZS5uWD5svQ",
      "id": "MiIi47dDihA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T09:22:20Z",
        "channelId": "UCPahophrHFyfAZ0dqV4UNJg",
        "title": "ROOMTOUR...WIR zeigen EUCH unsere NEUE Wohnung",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiIi47dDihA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiIi47dDihA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiIi47dDihA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiIi47dDihA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiIi47dDihA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mich\u00e8le & Niko",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ROOMTOUR...WIR zeigen EUCH unsere NEUE Wohnung",
          "description": ""
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": false,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47103",
        "likeCount": "1306",
        "dislikeCount": "37",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "97"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MiIi47dDihA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2ptVONIlBOqSBtrq6uLk8gRrzY0",
      "id": "w1IYkYXO1Aw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:00:14Z",
        "channelId": "UCTZyYbfkjH30T3fMNKqkDug",
        "title": "\"DAS WAR NOCH ECHTER HIP HOP, MANN!\" | HAPPY SUMMER SUNSHINE TOUR - Mannheim \u2600\ufe0f Vol. 1 |\u00a0Stand Up 44",
        "description": "Die Stand Up 44 \"Happy Summer Sunshine Tour\" geht los! Wir begleiten Daniel, Kinan, Kawus und Felix Backstage im Touralltag. Was ist in der ersten Woche so abging - seht ihr hier!\n\nHier geht's zum \"Stand Up 44 STADT-LAND-FLUSS Vol. 1 Block\": https://bit.ly/3usryRa\n\n#Hiphop #HappySummerSunshineTour #Standup44\n\n- Mehr von Felix: https://www.instagram.com/felix_lobre...\n- Mehr von Kawus: https://www.instagram.com/kawuskalant...\n- Mehr von Daniel: https://www.instagram.com/danielwolfs...\nMehr von Kinan: https://www.instagram.com/kinan_al_/?...\n\nBusiness-Anfragen bitte an: hallo@standup44.de",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1IYkYXO1Aw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1IYkYXO1Aw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1IYkYXO1Aw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1IYkYXO1Aw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1IYkYXO1Aw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Stand-Up 44",
        "tags": [
          "DAS WAR NOCH ECHTER HIP HOP MANN! | HAPPY SUMMER SUNSHINE TOUR - Mannheim \u2600\ufe0f | Stand Up 44",
          "DAS WAR NOCH ECHTER HIP HOP MANN!",
          "HAPPY SUMMER SUNSHINE TOUR",
          "Echter Hiphop",
          "Hiphop",
          "hip hop",
          "echter Hip hop",
          "Happy Summer Sunshine Tour",
          "Happy Summer Sunshine Tour stand up 44",
          "Felix Lobrecht",
          "Stand Up 44",
          "Felix Lobrecht Stand Up",
          "Lobrecht Stand Up",
          "Felix Lobrecht Hype",
          "Felix Lobrecht Video",
          "Felix Lobrecht Stand Up 44",
          "Felix Lobrecht Stand Up Comedy",
          "Comedy",
          "Comedian",
          "Stand Up Comedy"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\"DAS WAR NOCH ECHTER HIP HOP, MANN!\" | HAPPY SUMMER SUNSHINE TOUR - Mannheim \u2600\ufe0f Vol. 1 |\u00a0Stand Up 44",
          "description": "Die Stand Up 44 \"Happy Summer Sunshine Tour\" geht los! Wir begleiten Daniel, Kinan, Kawus und Felix Backstage im Touralltag. Was ist in der ersten Woche so abging - seht ihr hier!\n\nHier geht's zum \"Stand Up 44 STADT-LAND-FLUSS Vol. 1 Block\": https://bit.ly/3usryRa\n\n#Hiphop #HappySummerSunshineTour #Standup44\n\n- Mehr von Felix: https://www.instagram.com/felix_lobre...\n- Mehr von Kawus: https://www.instagram.com/kawuskalant...\n- Mehr von Daniel: https://www.instagram.com/danielwolfs...\nMehr von Kinan: https://www.instagram.com/kinan_al_/?...\n\nBusiness-Anfragen bitte an: hallo@standup44.de"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56564",
        "likeCount": "3481",
        "dislikeCount": "25",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "151"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/w1IYkYXO1Aw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b-RNacPTTvv9HwgnOLzTeboYbxM",
      "id": "q4gQ2XGcwms",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:34:58Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
        "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "rey manaj",
          "collado",
          "nastic",
          "gimnastic tarragona",
          "tarragona",
          "pre season",
          "friendly",
          "4-0",
          "johan cruyff stadium",
          "2021/22"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1565975",
        "likeCount": "61642",
        "dislikeCount": "808",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1897"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/q4gQ2XGcwms\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4hdhmkfXacZYCUPrObVfB4QO5Iw",
      "id": "gmXEUoVa_2M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T15:30:07Z",
        "channelId": "UCrVsCGkgj5Yz6d5l7etndkg",
        "title": "Camper Tour 2021 - Wiedersehen & Roadtrip quer durch Frankreich / Episode#1 / Lisa-Marie Schiffner",
        "description": "Wir gehen auf Camper Tour 2.0! Die Reise mit meinen besten Freunden quer durch Frankreich beginnt \ud83d\ude0d . Unsere Reise startet mit dem Wiedersehen nach knapp einem Jahr & einem Ausflug nach \u00c9tretant . Was wir alles erleben halte wir wieder mit einer Reihe von Vlogs fest. Wir sind super gespannt wie sie euch gefallen.\n\n\u25b8 Lasst uns gerne wissen wie ihr das Video findet, damit wir eventuell in Zukunft bei unseren Reisen euch auf Youtube mitnehmen .\n\n\u27a1\ufe0f Daumen hoch , Kommentieren , Abonnieren und Glocke aktivieren nicht vergessen :D\n\nMehr von unserem Trip findet ihr auf Instagram  : \n\u25b8 lisamarie_schiffner \u2661 https://www.instagram.com/lisamarie_schiffner\n\u25b8 anajohnson \u2661 https://www.instagram.com/anajohnson \n\u25b8 timjohnsonx \u2661 https://www.instagram.com/timjohnsonx \n\n\u27a1\ufe0fGefilmt & Geschnitten von : \u25b8 moritz_doerflinger \u2661https://www.instagram.com/moritz_doerflinger \n\nKontaktadresse/Business Inquiries: lisamarie.schiffner@gmail.com\nAdresse BITTE NUR f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmXEUoVa_2M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmXEUoVa_2M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmXEUoVa_2M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmXEUoVa_2M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmXEUoVa_2M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lisa-Marie Schiffner",
        "tags": [
          "camper tour",
          "camper tour deutsch",
          "camper tour deutschland",
          "camper tour europe",
          "camper tour \u00f6sterreich",
          "truck camper tour",
          "camper roomtour",
          "living in a truck camper",
          "truck camper",
          "truck camper living",
          "vita in camper",
          "vivere in camper",
          "ana johnson",
          "anleitung",
          "ausbau",
          "bulli",
          "bus",
          "campervan",
          "diy",
          "drohne deutschland",
          "fulltimer",
          "fulltimers",
          "lisa marie schiffner",
          "living in a van",
          "off grid",
          "rv camping",
          "rv life",
          "rv living",
          "shipping container",
          "tim johnson",
          "tiny house",
          "travel trailer",
          "van"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Camper Tour 2021 - Wiedersehen & Roadtrip quer durch Frankreich / Episode#1 / Lisa-Marie Schiffner",
          "description": "Wir gehen auf Camper Tour 2.0! Die Reise mit meinen besten Freunden quer durch Frankreich beginnt \ud83d\ude0d . Unsere Reise startet mit dem Wiedersehen nach knapp einem Jahr & einem Ausflug nach \u00c9tretant . Was wir alles erleben halte wir wieder mit einer Reihe von Vlogs fest. Wir sind super gespannt wie sie euch gefallen.\n\n\u25b8 Lasst uns gerne wissen wie ihr das Video findet, damit wir eventuell in Zukunft bei unseren Reisen euch auf Youtube mitnehmen .\n\n\u27a1\ufe0f Daumen hoch , Kommentieren , Abonnieren und Glocke aktivieren nicht vergessen :D\n\nMehr von unserem Trip findet ihr auf Instagram  : \n\u25b8 lisamarie_schiffner \u2661 https://www.instagram.com/lisamarie_schiffner\n\u25b8 anajohnson \u2661 https://www.instagram.com/anajohnson \n\u25b8 timjohnsonx \u2661 https://www.instagram.com/timjohnsonx \n\n\u27a1\ufe0fGefilmt & Geschnitten von : \u25b8 moritz_doerflinger \u2661https://www.instagram.com/moritz_doerflinger \n\nKontaktadresse/Business Inquiries: lisamarie.schiffner@gmail.com\nAdresse BITTE NUR f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen."
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "197994",
        "likeCount": "13808",
        "dislikeCount": "136",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "343"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/gmXEUoVa_2M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Nbj5eT4fYMhC5IUh1Nr4lyhceo4",
      "id": "n0FBGvtFZn8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T02:04:53Z",
        "channelId": "UCRnEM9oSCVt2-Sm3oEoe9LA",
        "title": "The air fryer was not done with that steak ma\u2019am #shorts",
        "description": "#shorts",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0FBGvtFZn8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0FBGvtFZn8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0FBGvtFZn8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0FBGvtFZn8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0FBGvtFZn8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "360juice",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The air fryer was not done with that steak ma\u2019am #shorts",
          "description": "#shorts"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2356930",
        "likeCount": "104310",
        "dislikeCount": "5061",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5652"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/n0FBGvtFZn8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Vjco9sCop9zQ24Lp0jqB2MJbfzw",
      "id": "CVpb2PWA9Vg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T22:00:03Z",
        "channelId": "UC7be7JLTLZvubrnGNY31ySQ",
        "title": "Melisa - Inati (Official Video)",
        "description": "ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA\nMelisa - Inati (Official Video)\nMusic - Irkenc Hyka \nLyrics - Irkenc Hyka & Lorenc Hasrama \nMix & Master - Jojo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVpb2PWA9Vg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVpb2PWA9Vg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVpb2PWA9Vg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVpb2PWA9Vg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVpb2PWA9Vg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UnixMusic",
        "tags": [
          "Melisa - Inati (Official Video)",
          "Melisa",
          "onima",
          "premiere",
          "Online",
          "kosova",
          "albania",
          "perputhen",
          "irkenc hyka",
          "imagine films"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Melisa - Inati (Official Video)",
          "description": "ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA\nMelisa - Inati (Official Video)\nMusic - Irkenc Hyka \nLyrics - Irkenc Hyka & Lorenc Hasrama \nMix & Master - Jojo"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "458945",
        "likeCount": "18484",
        "dislikeCount": "1418",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "843"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CVpb2PWA9Vg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kcdOP2JLgPNzNSxf_ANRHP_QJiA",
      "id": "ojdRkwYUBOY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T20:00:08Z",
        "channelId": "UC0mfQ-DHb9iBU5VaKvwFf0g",
        "title": "\"Was ist los mit euch?\" - Die noch leichteren F\u00fcnf | Wer stiehlt mir die Show? | ProSieben",
        "description": "Es wird schon wieder l\u00e4ppisch, trivial - geradezu simpel! M\u00f6chte Joko das Rateteam denn tats\u00e4chlich direkt am Anfang so verunsichern und vorf\u00fchren, dass weder Shirin David, Teddy Teclebrhan, Bastian Pastewka oder Wildcard-Gewinner Simon die Konzentration entwickeln k\u00f6nnen, ihn vom Moderations-Thron zu sto\u00dfen?\nKlar will er das.\n\n#WSMDS\nFreigegeben ab 12 Jahren\nDiese Promi-Kandidaten sind dabei:\n\nBastian Pastewka\nShirin David\nTedros Teclebrhan \n\nAusstrahlungsdatum:\n13.07.2021 20:15\n20.07.2021 20:15\n******\n\n\u25ba Duell um die Welt: https://bit.ly/3puGz2k \n\u25ba Joko & Klaas gegen ProSieben: https://bit.ly/3rAuBX7 \n\u25ba Late Night Berlin: http://bit.ly/LNBGanzeFolge\n\n****** \n\nImpressum: https://www.prosieben.de/service/impressum",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojdRkwYUBOY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojdRkwYUBOY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojdRkwYUBOY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojdRkwYUBOY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojdRkwYUBOY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Wer stiehlt mir die Show",
        "tags": [
          "Kategorie 1: Die noch leichteren F\u00fcnf",
          "Moderator",
          "Staffel 2 Folge 2",
          "Wer stiehlt mir die Show?",
          "Showmaster",
          "Die leichteren F\u00fcnf",
          "leichte Frage",
          "Quizzshow mit Bastian Pastewka",
          "Quizzshow mit Shirin David",
          "Quizzshow mit Tedros Teclebrhan",
          "Joko Winterscheid Quizz",
          "Joko Winterscheid",
          "joko quizzshow",
          "joko wer stiehlt mir die show",
          "wer stiehlt mir die show prosieben",
          "wsmds",
          "wer stiehlt mir die show",
          "prosieben",
          "pro7",
          "pro7 joko",
          "pro7 quizz",
          "tv quizz",
          "quizzshow"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\"Was ist los mit euch?\" - Die noch leichteren F\u00fcnf | Wer stiehlt mir die Show? | ProSieben",
          "description": "Es wird schon wieder l\u00e4ppisch, trivial - geradezu simpel! M\u00f6chte Joko das Rateteam denn tats\u00e4chlich direkt am Anfang so verunsichern und vorf\u00fchren, dass weder Shirin David, Teddy Teclebrhan, Bastian Pastewka oder Wildcard-Gewinner Simon die Konzentration entwickeln k\u00f6nnen, ihn vom Moderations-Thron zu sto\u00dfen?\nKlar will er das.\n\n#WSMDS\nFreigegeben ab 12 Jahren\nDiese Promi-Kandidaten sind dabei:\n\nBastian Pastewka\nShirin David\nTedros Teclebrhan \n\nAusstrahlungsdatum:\n13.07.2021 20:15\n20.07.2021 20:15\n******\n\n\u25ba Duell um die Welt: https://bit.ly/3puGz2k \n\u25ba Joko & Klaas gegen ProSieben: https://bit.ly/3rAuBX7 \n\u25ba Late Night Berlin: http://bit.ly/LNBGanzeFolge\n\n****** \n\nImpressum: https://www.prosieben.de/service/impressum"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "221833",
        "likeCount": "4237",
        "dislikeCount": "119",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "273"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ojdRkwYUBOY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NvJWmvOjJQVn02DU9wYhhkbgTno",
      "id": "uMpuvfpOMOc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T06:00:17Z",
        "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
        "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!",
        "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UEFA",
        "tags": [
          "The_Latest",
          "UEFA",
          "euro",
          "2020",
          "saves",
          "gk",
          "union",
          "portero",
          "gardien",
          "goleiro",
          "goalkeeper",
          "goalie",
          "donnarumma",
          "sommer",
          "pickford",
          "england",
          "italy",
          "switzerland",
          "suisse",
          "schweiz",
          "highlights",
          "review",
          "compilation",
          "recopilacion",
          "great",
          "top",
          "best",
          "mejores",
          "melhores",
          "paradas",
          "salvadas",
          "blocadas",
          "atajadas",
          "uefa"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!",
          "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "833828",
        "likeCount": "17848",
        "dislikeCount": "407",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1401"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uMpuvfpOMOc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JoBhwG3_lvNczYX-L38xuggalGw",
      "id": "NI4gUkMO1QY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:15Z",
        "channelId": "UCh66vBWM5e9WcdAXa2SvRyg",
        "title": "ANK\u00dcNDIGUNG | 25.07.2021 | ELoTRiX",
        "description": "\ud83c\udfac ELoTRiX\nhttps://www.twitch.tv/elotrix\nhttps://www.twitter.com/elotrix\nhttps://www.instagram.com/elotrix\n\n\u2702\ufe0f Cutter\n Raphael",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NI4gUkMO1QY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NI4gUkMO1QY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NI4gUkMO1QY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NI4gUkMO1QY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "ELoTRiX",
        "tags": [
          "elotrix",
          "twitch",
          "comeback",
          "elotrix comeback",
          "statement",
          "elotrix statement",
          "vlog",
          "d\u00fcsseldorf",
          "marc gebauer",
          "trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ANK\u00dcNDIGUNG | 25.07.2021 | ELoTRiX",
          "description": "\ud83c\udfac ELoTRiX\nhttps://www.twitch.tv/elotrix\nhttps://www.twitter.com/elotrix\nhttps://www.instagram.com/elotrix\n\n\u2702\ufe0f Cutter\n Raphael"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "69266",
        "likeCount": "7941",
        "dislikeCount": "340",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "745"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/NI4gUkMO1QY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T16:00:15Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T16:02:29Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T16:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qT5PiisdZq7fvrhKiy3uSFmmJOc",
      "id": "L6afYqup8_A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:15:00Z",
        "channelId": "UCDW1yldFKWrfjrr78aP5Nkw",
        "title": "Wie ist das MORBUS CROHN ZU HABEN?",
        "description": "Chanel leidet seit 12 Jahren an der Darmkrankheit Morbus Crohn. Mit 8 Jahren hatte sie pl\u00f6tzlich blutigen Stuhlgang, doch die Krankheit wurde zun\u00e4chst falsch diagnostiziert. Nachdem sie viele Jahre falsch behandelt wurde, wanderten die Bakterien \u00fcberall in ihrem K\u00f6rper umher und zerfra\u00dfen unter anderem ihren Arm, den sie dadurch fast verloren h\u00e4tte. Sie selbst w\u00e4re au\u00dferdem fast daran gestorben.\n\u2014\nDu m\u00f6chtest deine Geschichte erz\u00e4hlen? \ud83e\udd14 Dann schreib mir auf Facebook:\nhttps://de-de.facebook.com/leeroymatata/\n\u2014\nIch bin jetzt ein Teil von funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nfunk WebApp: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nhttps://go.funk.net/impressum\n\u2014\nZu Chanel: https://www.instagram.com/chanel.gntm2021.official/?hl=de\n\u2014\nKontakt: leeroymatata@boulevardinfluence.de\n\u2014\nQuellen zum Faktencheck:\n- gesundheitsforschung-bmbf.de\n- Deutsche\u00a0Morbus Crohn\u00a0/\u00a0Colitis ulcerosa\u00a0Vereinigung (DCCV) e.V.\n- NDR.de\n- morbus-crohn-aktuell.de\n- ernaehrung.de\n- medizinfo.de",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6afYqup8_A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6afYqup8_A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6afYqup8_A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6afYqup8_A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6afYqup8_A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leeroy will's wissen!",
        "tags": [
          "Chanel",
          "Funk",
          "GNTM",
          "Leeroy Matata",
          "Leeroy Wills Wissen",
          "Morbus Crohn",
          "Wie ist das"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wie ist das MORBUS CROHN ZU HABEN?",
          "description": "Chanel leidet seit 12 Jahren an der Darmkrankheit Morbus Crohn. Mit 8 Jahren hatte sie pl\u00f6tzlich blutigen Stuhlgang, doch die Krankheit wurde zun\u00e4chst falsch diagnostiziert. Nachdem sie viele Jahre falsch behandelt wurde, wanderten die Bakterien \u00fcberall in ihrem K\u00f6rper umher und zerfra\u00dfen unter anderem ihren Arm, den sie dadurch fast verloren h\u00e4tte. Sie selbst w\u00e4re au\u00dferdem fast daran gestorben.\n\u2014\nDu m\u00f6chtest deine Geschichte erz\u00e4hlen? \ud83e\udd14 Dann schreib mir auf Facebook:\nhttps://de-de.facebook.com/leeroymatata/\n\u2014\nIch bin jetzt ein Teil von funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nfunk WebApp: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nhttps://go.funk.net/impressum\n\u2014\nZu Chanel: https://www.instagram.com/chanel.gntm2021.official/?hl=de\n\u2014\nKontakt: leeroymatata@boulevardinfluence.de\n\u2014\nQuellen zum Faktencheck:\n- gesundheitsforschung-bmbf.de\n- Deutsche\u00a0Morbus Crohn\u00a0/\u00a0Colitis ulcerosa\u00a0Vereinigung (DCCV) e.V.\n- NDR.de\n- morbus-crohn-aktuell.de\n- ernaehrung.de\n- medizinfo.de"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "551711",
        "likeCount": "26491",
        "dislikeCount": "209",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2088"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/L6afYqup8_A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3wPTYWgatxAOgKwbf0Oe-g3zETw",
      "id": "ZVB9_VYOQd8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T09:30:05Z",
        "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
        "title": "JP Performance - E-Gas ... eine weitere L\u00f6sung!?",
        "description": "Unsere Entdeckungsreise \u00fcber synthetische Kraftstoffe geht weiter!\n- - -\r\n#jpperformance\r\n\r\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\r\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\r\n\r\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\r\n- - -\r\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\r\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\r\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\r\n- - -\r\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\r\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\r\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\r\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\r\n\r\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\r\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVB9_VYOQd8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVB9_VYOQd8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVB9_VYOQd8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVB9_VYOQd8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVB9_VYOQd8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JP Performance",
        "tags": [
          "efuel",
          "e-fuel",
          "bio",
          "biogas",
          "e-gas",
          "egas",
          "alternativer antrieb",
          "alternative antriebe",
          "JP Performance",
          "Jean Pierre Kraemer",
          "PS Profis",
          "JP",
          "Boost",
          "Turbo",
          "Dortmund",
          "Germany",
          "Drift",
          "Flames",
          "Backfire",
          "Antilag",
          "Burnout",
          "Loud",
          "Exhaust",
          "Abgasanlage",
          "Tuning",
          "VLOG",
          "Fail",
          "Compilation",
          "BMW",
          "M4",
          "Audi",
          "R8",
          "Lamborghini",
          "Ferrari",
          "Bugatti",
          "Veyron",
          "VW",
          "Golf",
          "GTI",
          "F40",
          "918",
          "Spyder",
          "Porsche",
          "Cars",
          "BiTurbo",
          "Supra",
          "Corvette"
        ],
        "categoryId": "2",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "JP Performance - E-Gas ... eine weitere L\u00f6sung!?",
          "description": "Unsere Entdeckungsreise \u00fcber synthetische Kraftstoffe geht weiter!\n- - -\r\n#jpperformance\r\n\r\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\r\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\r\n\r\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\r\n- - -\r\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\r\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\r\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\r\n- - -\r\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\r\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\r\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\r\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\r\n\r\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\r\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "268356",
        "likeCount": "17191",
        "dislikeCount": "324",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1852"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZVB9_VYOQd8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "JP Performance - E-Gas ... eine weitere L\u00f6sung!?",
          "description": "Unsere Entdeckungsreise \u00fcber synthetische Kraftstoffe geht weiter!\n- - -\r\n#jpperformance\r\n\r\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\r\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\r\n\r\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\r\n- - -\r\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\r\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\r\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\r\n- - -\r\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\r\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\r\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\r\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\r\n\r\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\r\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "x5p-acwvFpjlBxkNkvGiOf11xgk",
      "id": "SXM4sGcxqYA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:00:04Z",
        "channelId": "UCpDazS4et8CYGPOf7ErkTLw",
        "title": "GALENA - TI NE SI ZA MEN | \u0413\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 - \u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d",
        "description": "\u00a9 & \u2117 Galena\nDownload & Stream soon: \n\n\u25baFollow Galena:\nYou Tube: https://youtube.com/galena1\u200b\nInstagram: https://instagram.com/galena1\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/GalenaMusic\n\n\n\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430: \u0414\u0430\u043d\u0438\u0435\u043b \u0413\u0430\u043d\u0435\u0432\n\u0430\u0440\u0430\u043d\u0436\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442: \u0414\u0430\u043d\u0438\u0435\u043b \u0413\u0430\u043d\u0435\u0432\n\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442: \u0421\u0438\u044f\u043d\u0430, \u041c\u0438\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041c\u0438\u0442\u0435\u0432, \u0413\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430\n\u0440\u0435\u0436\u0438\u0441\u044c\u043e\u0440: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\n\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440: \u0420\u0430\u0434\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0413\u043e\u0447\u0435\u0432\n\u043f\u043e\u0441\u0442\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f : Bunch Of Pixels, \u0420\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u043d \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432, \u042e\u043b\u0438\u044f \u041d\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\n\u0441\u0442\u043e\u043f \u043c\u043e\u0443\u0448\u044a\u043d: \u0425\u0430\u0437\u044a\u0440 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\n\u0441\u0446\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444 - \u0418\u0432\u0430\u0439\u043b\u043e \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432, \u0411\u043e\u0440\u0447\u0435 \u0420\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\n\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0438\u0437\u0430\u0439\u043d: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0435\u0432 - Efoff\ncreative director: \u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041a\u0438\u0440\u044f\u043a\u043e\u0432\n\n\n\u0422\u0435\u043a\u0441\u0442:\n\u201c\u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d\u201d\n1. \u0425\u0443\u0431\u0430\u0432\u0430 \u0441\u044a\u043c \u0431\u0438\u043b\u0430,\n\u043d\u043e \u0442\u0435 \u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0445 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430!\n\u041f\u043e-\u0445\u0443\u0431\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0438 \u0435 \u0442\u044f?\n\u041f\u043e-\u0445\u0443\u0431\u0430\u0432\u043e \u043b\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430?\n\n\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0430 \u0434\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044f!\n\u0410\u0437 \u043d\u0435 \u0431\u044f\u0445 \u043e\u0442 \u0434\u0435\u0446\u0430\u0442\u0430,\n\u0434\u0435\u0442\u043e \u0432\u044f\u0440\u0432\u0430\u0442 \u0432 \u043b\u044a\u0436\u0438\n\u0438 \u0441\u0438 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043d\u0435\u0449\u0430\u0442\u0430!\n\n\u041f\u0420\u0418\u041f\u0415\u0412: \n\u0418\u0437\u0445\u0432\u044a\u0440\u043b\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043e\u0442 \u0442\u0443\u043a\u0430 \u2014 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043a\u043b\u0443\u043a\u0430!\n\u0417\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u0430 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430? \u041d\u0435 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438 \u0434\u0430 \u0447\u0443\u043a\u0430\u2026 \u0414\u0430 \u0441\u0438 \u0447\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u044f\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0438\u0306 \u0434\u0430 \u043c\u0443 \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438!\n\n\u0418\u0437\u0445\u0432\u044a\u0440\u043b\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043e\u0442 \u0442\u0443\u043a\u0430 \u2014 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043a\u043b\u0443\u043a\u0430!\n\u0417\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u0430 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430? \u041d\u0435 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438 \u0434\u0430 \u0447\u0443\u043a\u0430... \u0414\u0430 \u0441\u0438 \u0447\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u044f\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0438\u0306 \u0434\u0430 \u043c\u0443 \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438!\n\n\u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d!\n\u0422\u0438 \u0441\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e! \n\u0412\u0441\u0438\u0447\u043a\u043e \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0430\u0441 \u0435 \u0438\u0437\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e!\n\u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d!\n\u041d\u0435 \u043d\u0438 \u0435 \u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043e! \n\u0418 \u043f\u043e\u0432\u0442\u0430\u0440\u044f\u043c \u0441\u0438, \u0447\u0435 \u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e! \n\n2. \u0417\u0430\u0449\u043e \u043c\u0435 \u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u0448 \u0442\u0430\u043a\u0430 \u2014\n\u0434\u0430 \u0441\u0438 \u0441\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c \u043b\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430? \n\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043c\u043e\u0438\u0442\u0435 \u0440\u043e\u0433\u0430\n\u0449\u0435 \u0442\u0438 \u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430!  \n\n\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0430 \u0434\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044f!\n\u0410\u0437 \u043d\u0435 \u0441\u044a\u043c \u043e\u0442 \u0436\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435,\n\u0434\u0435\u0442\u043e \u0432\u044f\u0440\u0432\u0430\u0442 \u0432 \u043b\u044a\u0436\u0438\n\u0438 \u0441\u0438 \u0437\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u0442 \u043e\u0447\u0438\u0442\u0435!\n\n\u0411\u0440\u0438\u0434\u0436: \n\u0414\u043e\u0440\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0430 \u0440\u0430\u043d\u0430,\n\u0442\u0432\u043e\u0435\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u0432\u0430! \n\u0411\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0431 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u044a\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u044a\u043b\u0436\u0430\u0432\u0430! \n\u0421\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043c\u0438! \u041f\u0438\u0441\u043d\u0430 \u043c\u0438! \u0412\u0435\u0447\u0435 \u0441\u044a\u043c \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430! \n\n\u0414\u043e\u0440\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0430 \u0440\u0430\u043d\u0430,\n\u0442\u0432\u043e\u0435\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u0432\u0430! \n\u0411\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0431 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u044a\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u044a\u043b\u0436\u0430\u0432\u0430! \n\u0417\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u0435 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u0432\u0438!\n\n\nDigital Distribution: Silvernoise / KVZ Music Ltd. \n\n\n#Galena \n#TiNeSiZaMen\n#\u0422\u0438\u041d\u0435\u0421\u0438\u0417\u0430\u041c\u0435\u043d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXM4sGcxqYA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXM4sGcxqYA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXM4sGcxqYA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXM4sGcxqYA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXM4sGcxqYA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "GALENA",
        "tags": [
          "Galena",
          "\u0413\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430",
          "galena1",
          "popfolk",
          "Bulgarian Music",
          "hit",
          "Top",
          "novo",
          "video",
          "new",
          "music",
          "new video",
          "galena new video",
          "Music Stars",
          "\u043d\u043e\u0432\u043e",
          "\u043a\u043b\u0438\u043f",
          "\u0445\u0438\u0442",
          "\u0447\u0430\u043b\u0433\u0430",
          "\u043f\u043e\u043f\u0444\u043e\u043b\u043a",
          "\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430",
          "4\u041a Ultra HD",
          "\u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u043a\u043b\u0438\u043f",
          "\u0442\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d",
          "ti ne si za men"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GALENA - TI NE SI ZA MEN | \u0413\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 - \u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d",
          "description": "\u00a9 & \u2117 Galena\nDownload & Stream soon: \n\n\u25baFollow Galena:\nYou Tube: https://youtube.com/galena1\u200b\nInstagram: https://instagram.com/galena1\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/GalenaMusic\n\n\n\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430: \u0414\u0430\u043d\u0438\u0435\u043b \u0413\u0430\u043d\u0435\u0432\n\u0430\u0440\u0430\u043d\u0436\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442: \u0414\u0430\u043d\u0438\u0435\u043b \u0413\u0430\u043d\u0435\u0432\n\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442: \u0421\u0438\u044f\u043d\u0430, \u041c\u0438\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041c\u0438\u0442\u0435\u0432, \u0413\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430\n\u0440\u0435\u0436\u0438\u0441\u044c\u043e\u0440: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\n\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440: \u0420\u0430\u0434\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0413\u043e\u0447\u0435\u0432\n\u043f\u043e\u0441\u0442\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f : Bunch Of Pixels, \u0420\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u043d \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432, \u042e\u043b\u0438\u044f \u041d\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\n\u0441\u0442\u043e\u043f \u043c\u043e\u0443\u0448\u044a\u043d: \u0425\u0430\u0437\u044a\u0440 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\n\u0441\u0446\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444 - \u0418\u0432\u0430\u0439\u043b\u043e \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432, \u0411\u043e\u0440\u0447\u0435 \u0420\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\n\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0438\u0437\u0430\u0439\u043d: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0435\u0432 - Efoff\ncreative director: \u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041a\u0438\u0440\u044f\u043a\u043e\u0432\n\n\n\u0422\u0435\u043a\u0441\u0442:\n\u201c\u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d\u201d\n1. \u0425\u0443\u0431\u0430\u0432\u0430 \u0441\u044a\u043c \u0431\u0438\u043b\u0430,\n\u043d\u043e \u0442\u0435 \u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0445 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430!\n\u041f\u043e-\u0445\u0443\u0431\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0438 \u0435 \u0442\u044f?\n\u041f\u043e-\u0445\u0443\u0431\u0430\u0432\u043e \u043b\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430?\n\n\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0430 \u0434\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044f!\n\u0410\u0437 \u043d\u0435 \u0431\u044f\u0445 \u043e\u0442 \u0434\u0435\u0446\u0430\u0442\u0430,\n\u0434\u0435\u0442\u043e \u0432\u044f\u0440\u0432\u0430\u0442 \u0432 \u043b\u044a\u0436\u0438\n\u0438 \u0441\u0438 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043d\u0435\u0449\u0430\u0442\u0430!\n\n\u041f\u0420\u0418\u041f\u0415\u0412: \n\u0418\u0437\u0445\u0432\u044a\u0440\u043b\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043e\u0442 \u0442\u0443\u043a\u0430 \u2014 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043a\u043b\u0443\u043a\u0430!\n\u0417\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u0430 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430? \u041d\u0435 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438 \u0434\u0430 \u0447\u0443\u043a\u0430\u2026 \u0414\u0430 \u0441\u0438 \u0447\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u044f\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0438\u0306 \u0434\u0430 \u043c\u0443 \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438!\n\n\u0418\u0437\u0445\u0432\u044a\u0440\u043b\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043e\u0442 \u0442\u0443\u043a\u0430 \u2014 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043a\u043b\u0443\u043a\u0430!\n\u0417\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u0430 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430? \u041d\u0435 \u043c\u0438 \u043f\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438 \u0434\u0430 \u0447\u0443\u043a\u0430... \u0414\u0430 \u0441\u0438 \u0447\u0443\u043a\u0430!\n\u041d\u044f\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0438\u0306 \u0434\u0430 \u043c\u0443 \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438!\n\n\u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d!\n\u0422\u0438 \u0441\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e! \n\u0412\u0441\u0438\u0447\u043a\u043e \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0430\u0441 \u0435 \u0438\u0437\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e!\n\u0422\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d!\n\u041d\u0435 \u043d\u0438 \u0435 \u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043e! \n\u0418 \u043f\u043e\u0432\u0442\u0430\u0440\u044f\u043c \u0441\u0438, \u0447\u0435 \u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e! \n\n2. \u0417\u0430\u0449\u043e \u043c\u0435 \u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u0448 \u0442\u0430\u043a\u0430 \u2014\n\u0434\u0430 \u0441\u0438 \u0441\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c \u043b\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430? \n\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043c\u043e\u0438\u0442\u0435 \u0440\u043e\u0433\u0430\n\u0449\u0435 \u0442\u0438 \u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430!  \n\n\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0430 \u0434\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044f!\n\u0410\u0437 \u043d\u0435 \u0441\u044a\u043c \u043e\u0442 \u0436\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435,\n\u0434\u0435\u0442\u043e \u0432\u044f\u0440\u0432\u0430\u0442 \u0432 \u043b\u044a\u0436\u0438\n\u0438 \u0441\u0438 \u0437\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u0442 \u043e\u0447\u0438\u0442\u0435!\n\n\u0411\u0440\u0438\u0434\u0436: \n\u0414\u043e\u0440\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0430 \u0440\u0430\u043d\u0430,\n\u0442\u0432\u043e\u0435\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u0432\u0430! \n\u0411\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0431 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u044a\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u044a\u043b\u0436\u0430\u0432\u0430! \n\u0421\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043c\u0438! \u041f\u0438\u0441\u043d\u0430 \u043c\u0438! \u0412\u0435\u0447\u0435 \u0441\u044a\u043c \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430! \n\n\u0414\u043e\u0440\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0430 \u0440\u0430\u043d\u0430,\n\u0442\u0432\u043e\u0435\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u0432\u0430! \n\u0411\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0431 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u044a\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u044a\u043b\u0436\u0430\u0432\u0430! \n\u0417\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u0435 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u0432\u0438!\n\n\nDigital Distribution: Silvernoise / KVZ Music Ltd. \n\n\n#Galena \n#TiNeSiZaMen\n#\u0422\u0438\u041d\u0435\u0421\u0438\u0417\u0430\u041c\u0435\u043d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bg"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "501330",
        "likeCount": "23913",
        "dislikeCount": "388",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1701"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SXM4sGcxqYA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "locationDescription": "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f",
        "location": {
          "latitude": 42.733883,
          "longitude": 25.48583,
          "altitude": 0
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Cu5e5gyVPNJT5JX0RaXT4tFrV48",
      "id": "4wj4IDnbxMc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:15:01Z",
        "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA",
        "title": "WHAT?! \ud83d\ude33 Mike k\u00fcsst PIA?! \ud83d\ude31\ud83d\ude30 | Berlin - Tag & Nacht #2489",
        "description": "Mike will Pia aufzumuntern und gibt sich richtig viel M\u00fche! Bei Pia flammen alte Gef\u00fchle auf. Die beiden kommen sich n\u00e4her und sie versucht Mike zu k\u00fcssen! Genau in diesem Moment platzt Milla rein...  #btn #berlintagundnacht #rtlzwei\n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nhttps://www.tiktok.com/@berlintagundnacht?lang=de-DE\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wj4IDnbxMc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wj4IDnbxMc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wj4IDnbxMc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wj4IDnbxMc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wj4IDnbxMc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht",
        "tags": [
          "berlin - tag & nacht",
          "berlin tag und nacht",
          "btn",
          "rtl2",
          "preview",
          "ganze folge",
          "tv now",
          "Berlin",
          "berlin tag und nacht preview",
          "berlin tag und nacht ganze folge",
          "berlin tag und nacht vorschau",
          "rtlzwei",
          "hausboot",
          "RTL",
          "berlin tag und nacht folge von heute",
          "berlin tag und nacht folge von gestern",
          "btn peggy ausstieg",
          "emmy russ",
          "btn ganze folgen",
          "berlin tag und nacht nachschauen",
          "berlin tag und nacht tvnow",
          "trauer",
          "traurig",
          "kuss",
          "k\u00fcssen",
          "aff\u00e4re",
          "segeln",
          "liebe",
          "milla",
          "mike",
          "pia",
          "eric"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "WHAT?! \ud83d\ude33 Mike k\u00fcsst PIA?! \ud83d\ude31\ud83d\ude30 | Berlin - Tag & Nacht #2489",
          "description": "Mike will Pia aufzumuntern und gibt sich richtig viel M\u00fche! Bei Pia flammen alte Gef\u00fchle auf. Die beiden kommen sich n\u00e4her und sie versucht Mike zu k\u00fcssen! Genau in diesem Moment platzt Milla rein...  #btn #berlintagundnacht #rtlzwei\n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nhttps://www.tiktok.com/@berlintagundnacht?lang=de-DE\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "445658",
        "likeCount": "14433",
        "dislikeCount": "244",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "597"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4wj4IDnbxMc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jIja-MQkpRgauS1xJa6_wMwvMeY",
      "id": "SXJ_n_Rpya8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-07T23:02:23Z",
        "channelId": "UCsIX97S_D2E68CZJueFbWJA",
        "title": "Minecraft But I only walk on Sand EXPLAINED",
        "description": "#shorts",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXJ_n_Rpya8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXJ_n_Rpya8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXJ_n_Rpya8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Seawatt Shorts",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Minecraft But I only walk on Sand EXPLAINED",
          "description": "#shorts"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3328642",
        "likeCount": "227064",
        "dislikeCount": "3196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1331"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SXJ_n_Rpya8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Role-playing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UUUbj1LzI-I-sa8VdJzkgZS6kjI",
      "id": "JEoubjE2PBQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T19:53:48Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
        "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "Ronaldinho",
          "Legends",
          "Real Madrid",
          "Madrid",
          "Leyendas",
          "Highlights",
          "resumen",
          "resum",
          "skills",
          "goals",
          "gols",
          "goles",
          "gol",
          "goal",
          "Munitis",
          "Alfonso",
          "De La Red",
          "Figo",
          "Rivaldo",
          "Deco",
          "Iker",
          "Casillas",
          "Ronaldo",
          "Roberto Carlos",
          "Saviola"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3450538",
        "likeCount": "92209",
        "dislikeCount": "1540",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2859"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JEoubjE2PBQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "es": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "Derrota azulgrana en el Cl\u00e1sico de las leyendas. Los Bar\u00e7a Legends han ca\u00eddo por la m\u00ednima ante el Real Madrid Leyendas (2-3) en el amistoso disputado en Israel. Los cul\u00e9s se han avanzado mediante un gol de penalti de Ronaldinho, pero los blancos han remontado en la segunda parte con goles de Munitis, Alfonso y De La Red, a pesar del gol de Jofre para los cul\u00e9s."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RXhVrdITqVyu1Os7LdHKf6tqI2c",
      "id": "JkzwZuojJUQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-13T22:27:28Z",
        "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
        "title": "Don\u2019t Choose The Wrong Cup\u2026 #Shorts",
        "description": "Make sure you hit that Like button, turn on the Notifications and Subscribe to my channel for more! :)\n\nFOLLOW ME \nInstagram: jojosim\nhttps://www.instagram.com/jojosim/?hl...\u200b\nTwitter: Josephsimmm\nhttps://twitter.com/josephsimmm?lang=...\u200b\nTiktok: jojothejetplane\nhttps://www.tiktok.com/@jojothejetpla...\u200b\nSnapchat: josephsim13\n\n\nBusiness Email : Josephsimbusiness@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkzwZuojJUQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkzwZuojJUQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkzwZuojJUQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Jojo Sim",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Don\u2019t Choose The Wrong Cup\u2026 #Shorts",
          "description": "Make sure you hit that Like button, turn on the Notifications and Subscribe to my channel for more! :)\n\nFOLLOW ME \nInstagram: jojosim\nhttps://www.instagram.com/jojosim/?hl...\u200b\nTwitter: Josephsimmm\nhttps://twitter.com/josephsimmm?lang=...\u200b\nTiktok: jojothejetplane\nhttps://www.tiktok.com/@jojothejetpla...\u200b\nSnapchat: josephsim13\n\n\nBusiness Email : Josephsimbusiness@gmail.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2887193",
        "likeCount": "131385",
        "dislikeCount": "5325",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "128"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JkzwZuojJUQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "Don\u2019t Choose The Wrong Cup\u2026 #Shorts",
          "description": "Make sure you hit that Like button, turn on the Notifications and Subscribe to my channel for more! :)\n\nFOLLOW ME \nInstagram: jojosim\nhttps://www.instagram.com/jojosim/?hl...\u200b\nTwitter: Josephsimmm\nhttps://twitter.com/josephsimmm?lang=...\u200b\nTiktok: jojothejetplane\nhttps://www.tiktok.com/@jojothejetpla...\u200b\nSnapchat: josephsim13\n\n\nBusiness Email : Josephsimbusiness@gmail.com"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bt90wgjzhE9UK8T9DsGWRoEiD1s",
      "id": "y3i24rqUKTk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:11:06Z",
        "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
        "title": "PSV-Gala in der CL-Quali! G\u00f6tze und Zahavi zerlegen Galatasaray! | PSV Eindhoven - Galatasaray",
        "description": "Die 2. Runde der Qualifikation zur Champions League zwischen PSV Eindhoven und Galatasaray in der Zusammenfassung mit Karsten Linke.\n\n\n\nSPORTDIGITAL FUSSBALL bietet Dir wirklich alles rund um den internationalen Fu\u00dfball: Egal ob LIVE, NEWS oder wertvolle INSIGHTS!\n\nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen LIVE-Fu\u00dfball-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nMit unserem t\u00e4glichen Magazin \u201eTransfermarkt TV\u201c bist Du immer auf dem neuesten Stand - Du erf\u00e4hrst alle aktuellen News \u00fcber internationale Spieler, deren Marktwertentwicklungen und \u00fcber m\u00f6gliche Transfers sowie alle Neuigkeiten aus der Welt des Sports.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, so dass Du wertvolle Insights in die private Glanz- und Glamourwelt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eSCOOORE!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.\n\nAus den 16 SPORTDIGITAL FUSSBALL-Ligen und Wettbewerben zeigen wir Dir rund um die Uhr die besten LIVE-Spiele: Championship (England), Eredivisie (Niederlande), Liga NOS (Portugal), Fortuna Liga (Tschechien), MLS (Nordamerika), Copa Libertadores (S\u00fcdamerika) und CONCACAF Champions League (Mittelamerika), T\u00fcrkiye Kupasi (T\u00fcrkei), Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Copa do Brasil (Brasilien), A-League (Australien), J.League (Japan), K League (S\u00fcdkorea) und AFC Cup (Asien).\n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst. Und hier findest Du die beste Empfangsm\u00f6glichkeit f\u00fcr SPORTDIGITAL FUSSBALL:\n\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://bit.ly/2Dm4hIB\n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://bit.ly/2BaIhzv\n\n___________________________________\n\nPlaylist \n\u25ba Highlights: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsny0VeRMkSG2LQI2rMpuETXVPSr-eaWY\n\n___________________________________\n\nSocial Media\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/2UH1ggR \n\u25ba Instagram: https://bit.ly/2GqL2Q6\n\u25ba Twitter: https://bit.ly/2vamYus \n\u25ba Commentaro Facebook: http://bit.ly/2XhtZph\n\u25ba Commentaro Instagram: http://bit.ly/2VQN0hO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i24rqUKTk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i24rqUKTk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i24rqUKTk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i24rqUKTk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i24rqUKTk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "sportdigital FUSSBALL",
        "tags": [
          "sportdigital",
          "internationaler",
          "fu\u00dfball",
          "deutscher",
          "kommentar",
          "Mario G\u00f6tze",
          "G\u00f6tze",
          "Zahavi",
          "Galatasaray",
          "PSV",
          "Champions League",
          "Muslera",
          "Eredivisie",
          "S\u00fcper Lig"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "PSV-Gala in der CL-Quali! G\u00f6tze und Zahavi zerlegen Galatasaray! | PSV Eindhoven - Galatasaray",
          "description": "Die 2. Runde der Qualifikation zur Champions League zwischen PSV Eindhoven und Galatasaray in der Zusammenfassung mit Karsten Linke.\n\n\n\nSPORTDIGITAL FUSSBALL bietet Dir wirklich alles rund um den internationalen Fu\u00dfball: Egal ob LIVE, NEWS oder wertvolle INSIGHTS!\n\nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen LIVE-Fu\u00dfball-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nMit unserem t\u00e4glichen Magazin \u201eTransfermarkt TV\u201c bist Du immer auf dem neuesten Stand - Du erf\u00e4hrst alle aktuellen News \u00fcber internationale Spieler, deren Marktwertentwicklungen und \u00fcber m\u00f6gliche Transfers sowie alle Neuigkeiten aus der Welt des Sports.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, so dass Du wertvolle Insights in die private Glanz- und Glamourwelt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eSCOOORE!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.\n\nAus den 16 SPORTDIGITAL FUSSBALL-Ligen und Wettbewerben zeigen wir Dir rund um die Uhr die besten LIVE-Spiele: Championship (England), Eredivisie (Niederlande), Liga NOS (Portugal), Fortuna Liga (Tschechien), MLS (Nordamerika), Copa Libertadores (S\u00fcdamerika) und CONCACAF Champions League (Mittelamerika), T\u00fcrkiye Kupasi (T\u00fcrkei), Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Copa do Brasil (Brasilien), A-League (Australien), J.League (Japan), K League (S\u00fcdkorea) und AFC Cup (Asien).\n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst. Und hier findest Du die beste Empfangsm\u00f6glichkeit f\u00fcr SPORTDIGITAL FUSSBALL:\n\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://bit.ly/2Dm4hIB\n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://bit.ly/2BaIhzv\n\n___________________________________\n\nPlaylist \n\u25ba Highlights: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsny0VeRMkSG2LQI2rMpuETXVPSr-eaWY\n\n___________________________________\n\nSocial Media\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/2UH1ggR \n\u25ba Instagram: https://bit.ly/2GqL2Q6\n\u25ba Twitter: https://bit.ly/2vamYus \n\u25ba Commentaro Facebook: http://bit.ly/2XhtZph\n\u25ba Commentaro Instagram: http://bit.ly/2VQN0hO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "317289",
        "likeCount": "5160",
        "dislikeCount": "160",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "771"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/y3i24rqUKTk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "PSV-Gala in der CL-Quali! G\u00f6tze und Zahavi zerlegen Galatasaray! | PSV Eindhoven - Galatasaray",
          "description": "Die 2. Runde der Qualifikation zur Champions League zwischen PSV Eindhoven und Galatasaray in der Zusammenfassung mit Karsten Linke.\n\n\n\nSPORTDIGITAL FUSSBALL bietet Dir wirklich alles rund um den internationalen Fu\u00dfball: Egal ob LIVE, NEWS oder wertvolle INSIGHTS!\n\nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen LIVE-Fu\u00dfball-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nMit unserem t\u00e4glichen Magazin \u201eTransfermarkt TV\u201c bist Du immer auf dem neuesten Stand - Du erf\u00e4hrst alle aktuellen News \u00fcber internationale Spieler, deren Marktwertentwicklungen und \u00fcber m\u00f6gliche Transfers sowie alle Neuigkeiten aus der Welt des Sports.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, so dass Du wertvolle Insights in die private Glanz- und Glamourwelt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eSCOOORE!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.\n\nAus den 16 SPORTDIGITAL FUSSBALL-Ligen und Wettbewerben zeigen wir Dir rund um die Uhr die besten LIVE-Spiele: Championship (England), Eredivisie (Niederlande), Liga NOS (Portugal), Fortuna Liga (Tschechien), MLS (Nordamerika), Copa Libertadores (S\u00fcdamerika) und CONCACAF Champions League (Mittelamerika), T\u00fcrkiye Kupasi (T\u00fcrkei), Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Copa do Brasil (Brasilien), A-League (Australien), J.League (Japan), K League (S\u00fcdkorea) und AFC Cup (Asien).\n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst. Und hier findest Du die beste Empfangsm\u00f6glichkeit f\u00fcr SPORTDIGITAL FUSSBALL:\n\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://bit.ly/2Dm4hIB\n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://bit.ly/2BaIhzv\n\n___________________________________\n\nPlaylist \n\u25ba Highlights: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsny0VeRMkSG2LQI2rMpuETXVPSr-eaWY\n\n___________________________________\n\nSocial Media\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/2UH1ggR \n\u25ba Instagram: https://bit.ly/2GqL2Q6\n\u25ba Twitter: https://bit.ly/2vamYus \n\u25ba Commentaro Facebook: http://bit.ly/2XhtZph\n\u25ba Commentaro Instagram: http://bit.ly/2VQN0hO"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2PHbD5UpvjUv6ZHLIwzyRsRauho",
      "id": "fweJcWUlOME",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T22:53:03Z",
        "channelId": "UCdye_sb1GJ8ui-3xrEZYaMw",
        "title": "Hei\u00dfer Kampf um die letzten Viertelfinal-Tickets | World Matchplay: Tag 5 | DAZN Highlights",
        "description": "Auch der zweite Tag der 2. Runde im World Matchplay verspricht Spannung. Gleich vier Top-Ten-Spieler k\u00e4mpfen an diesem Abend um den Einzug ins Viertelfinale: Michael Smith gegen Jose de Sousa, Gary Anderson gegen Nathan Aspinall, Michael van Gerwen gegen Ian White und Peter Wright gegen Joe Cullen. \n\n\u25baSicher dir deinen Gratismonat: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: http://bit.ly/2uFkulD\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2ScVbqU \n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/ \n\u25baDAZN Bundesliga auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2Daw8dS\n\u25baDAZN UEFA Champions League abonnieren: https://bit.ly/2WL75qD\n\u25baDAZN UEFA Europa League abonnieren: https://bit.ly/2DTc8yb\n\u25baGoal auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2Bk4H0Y \n\u25baSPOX auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2MPaQqI \n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, UEFA Europa League, Bundesliga, La Liga und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL, NBA, MLB und NHL. Dazu: Fight Sports, Darts, Hockey und vieles mehr - wann und wo du willst. \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n\n+++ \u00dcber DAZN +++\n\nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\nDAZN bietet einen Gratismonat, kostet danach 11,99 EUR monatlich und kann jederzeit monatlich gek\u00fcndigt werden. \n\nRegistriere dich direkt und sicher dir deinen Gratismonat: https://bit.ly/2TIpcvF \nImpressum: \nhttp://media.dazn.com/en/impressum/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweJcWUlOME/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweJcWUlOME/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweJcWUlOME/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweJcWUlOME/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweJcWUlOME/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DAZN Darts",
        "tags": [
          "Michael Smith",
          "Jose de Sousa",
          "Gary Anderson",
          "Nathan Aspinall",
          "Michael van Gerwen",
          "Ian White",
          "Peter Wright",
          "Joe Cullen",
          "World Matchplay",
          "World Matchplay Highlights",
          "World Matchplay DAZN",
          "DAZN World Matchplay",
          "DAZN",
          "Highlights World Matchplay",
          "DAZN Highlights",
          "DAZN Highlights World Matchplay",
          "World Matchplay Highlights DAZN",
          "DAZN Darts"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Hei\u00dfer Kampf um die letzten Viertelfinal-Tickets | World Matchplay: Tag 5 | DAZN Highlights",
          "description": "Auch der zweite Tag der 2. Runde im World Matchplay verspricht Spannung. Gleich vier Top-Ten-Spieler k\u00e4mpfen an diesem Abend um den Einzug ins Viertelfinale: Michael Smith gegen Jose de Sousa, Gary Anderson gegen Nathan Aspinall, Michael van Gerwen gegen Ian White und Peter Wright gegen Joe Cullen. \n\n\u25baSicher dir deinen Gratismonat: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: http://bit.ly/2uFkulD\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2ScVbqU \n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/ \n\u25baDAZN Bundesliga auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2Daw8dS\n\u25baDAZN UEFA Champions League abonnieren: https://bit.ly/2WL75qD\n\u25baDAZN UEFA Europa League abonnieren: https://bit.ly/2DTc8yb\n\u25baGoal auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2Bk4H0Y \n\u25baSPOX auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2MPaQqI \n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, UEFA Europa League, Bundesliga, La Liga und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL, NBA, MLB und NHL. Dazu: Fight Sports, Darts, Hockey und vieles mehr - wann und wo du willst. \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n\n+++ \u00dcber DAZN +++\n\nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\nDAZN bietet einen Gratismonat, kostet danach 11,99 EUR monatlich und kann jederzeit monatlich gek\u00fcndigt werden. \n\nRegistriere dich direkt und sicher dir deinen Gratismonat: https://bit.ly/2TIpcvF \nImpressum: \nhttp://media.dazn.com/en/impressum/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": false,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "63106",
        "likeCount": "1870",
        "dislikeCount": "12",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "69"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fweJcWUlOME\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "Hei\u00dfer Kampf um die letzten Viertelfinal-Tickets | World Matchplay: Tag 5 | DAZN Highlights",
          "description": "Auch der zweite Tag der 2. Runde im World Matchplay verspricht Spannung. Gleich vier Top-Ten-Spieler k\u00e4mpfen an diesem Abend um den Einzug ins Viertelfinale: Michael Smith gegen Jose de Sousa, Gary Anderson gegen Nathan Aspinall, Michael van Gerwen gegen Ian White und Peter Wright gegen Joe Cullen. \n\n\u25baSicher dir deinen Gratismonat: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: http://bit.ly/2uFkulD\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2ScVbqU \n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/ \n\u25baDAZN Bundesliga auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2Daw8dS\n\u25baDAZN UEFA Champions League abonnieren: https://bit.ly/2WL75qD\n\u25baDAZN UEFA Europa League abonnieren: https://bit.ly/2DTc8yb\n\u25baGoal auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2Bk4H0Y \n\u25baSPOX auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/2MPaQqI \n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, UEFA Europa League, Bundesliga, La Liga und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL, NBA, MLB und NHL. Dazu: Fight Sports, Darts, Hockey und vieles mehr - wann und wo du willst. \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n\n+++ \u00dcber DAZN +++\n\nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\nDAZN bietet einen Gratismonat, kostet danach 11,99 EUR monatlich und kann jederzeit monatlich gek\u00fcndigt werden. \n\nRegistriere dich direkt und sicher dir deinen Gratismonat: https://bit.ly/2TIpcvF \nImpressum: \nhttp://media.dazn.com/en/impressum/"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RhZrk48CZN-zDboCBpCj4Ilud1w",
      "id": "3TWvMWxqoaU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:15:12Z",
        "channelId": "UC_8NknAFiyhOUaZqHR3lq3Q",
        "title": "I Played Minecraft With Hank From Breaking Bad",
        "description": "GET MY HOODIE AT: https://www.quackity.shop/\n\nJESSE! Hank from Breaking Bad is playing Minecraft, this is bad for the operation. Just kidding, it's great because Minecraft is the game Hank from Breaking Bad is playing today along with GeorgeNotFound who is also in the Dream Minecraft Dream Manhunt videos and GeorgeNotFound never wins by the way which is funny, and BadBoyHalo another friend who is also in the Dream Minecraft Manhunt Videos. Hank Breaking Bad AKA Dean Norris is one of the funniest Minecraft players I know, I actually love Hank Breaking Bad and Breaking Bad the show, it is very good. So now that we have Hank Breaking Bad playing Minecraft with me Quackity, GeorgeNotFound, and BadBoyHalo, this is simply the best day of my life.\n\nAll jokes aside, Breaking Bad is one of my favorite shows of all time, without a doubt. To be able to have the honor of having Dean Norris play Minecraft with me still doesn't feel real. I'll tell you firsthand he is one of the sweetest kindest guys ever, and even though I put him through this pain of being in this silly video, he was so kind about everything. Dean Norris 4 evr.\n\nGeorge: @GeorgeNotFound \nBadboyhalo: @BadBoyHalo \nDean Norris: https://twitter.com/deanjnorris\n\nDISCORD: https://discord.gg/Quackity\u200b\nTWITTER: https://twitter.com/Quackity\nTWITCH: https://www.twitch.tv/quackity\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/quackity/\u200b\n\nPRIMARILY EDITED BY: https://twitter.com/Wheatskins_",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TWvMWxqoaU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TWvMWxqoaU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TWvMWxqoaU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TWvMWxqoaU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TWvMWxqoaU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Quackity",
        "tags": [
          "quackity",
          "minecraft",
          "georgenotfound",
          "hank",
          "hank breaking bad",
          "walter white",
          "walter white breaking bad",
          "quackity george",
          "quackity badboyhalo",
          "quackity georgenotfound",
          "hank breaking bad minecraft",
          "hank sussy",
          "dean norris",
          "dean norris breaking bad",
          "quackity breaking bad hank",
          "dream",
          "dream george",
          "quackity ksi",
          "quackity funny",
          "minecraft quackity",
          "minecraft breaking bad",
          "minecraft georgenotfound"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "I Played Minecraft With Hank From Breaking Bad",
          "description": "GET MY HOODIE AT: https://www.quackity.shop/\n\nJESSE! Hank from Breaking Bad is playing Minecraft, this is bad for the operation. Just kidding, it's great because Minecraft is the game Hank from Breaking Bad is playing today along with GeorgeNotFound who is also in the Dream Minecraft Dream Manhunt videos and GeorgeNotFound never wins by the way which is funny, and BadBoyHalo another friend who is also in the Dream Minecraft Manhunt Videos. Hank Breaking Bad AKA Dean Norris is one of the funniest Minecraft players I know, I actually love Hank Breaking Bad and Breaking Bad the show, it is very good. So now that we have Hank Breaking Bad playing Minecraft with me Quackity, GeorgeNotFound, and BadBoyHalo, this is simply the best day of my life.\n\nAll jokes aside, Breaking Bad is one of my favorite shows of all time, without a doubt. To be able to have the honor of having Dean Norris play Minecraft with me still doesn't feel real. I'll tell you firsthand he is one of the sweetest kindest guys ever, and even though I put him through this pain of being in this silly video, he was so kind about everything. Dean Norris 4 evr.\n\nGeorge: @GeorgeNotFound \nBadboyhalo: @BadBoyHalo \nDean Norris: https://twitter.com/deanjnorris\n\nDISCORD: https://discord.gg/Quackity\u200b\nTWITTER: https://twitter.com/Quackity\nTWITCH: https://www.twitch.tv/quackity\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/quackity/\u200b\n\nPRIMARILY EDITED BY: https://twitter.com/Wheatskins_"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1444537",
        "likeCount": "214520",
        "dislikeCount": "1101",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8854"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3TWvMWxqoaU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Role-playing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T21:15:12Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T21:35:01Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T21:15:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "reBzWtTeHduTC2xcYzdT5T1-FYg",
      "id": "NMowPLZNW3w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T03:50:10Z",
        "channelId": "UCqQo7ewe87aYAe7ub5UqXMw",
        "title": "Final Seconds of 2021 NBA Finals Game 6 | Milwaukee Celebration | Suns vs Bucks",
        "description": "Milwaukee Bucks vs Phoenix Suns - Full Game 6 Highlights | July 20, 2021 | 2021 NBA Finals\n\n\ud83d\udea8SUBSCRIBE TO TTW: https://www.youtube.com/c/ThroughTheWireHoH \n\n\ud83d\udccc SHOP OUR MERCH: https://hoh.world\n\n#HouseofHighlights #NBA #NBAFinals",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "House of Highlights",
        "tags": [
          "bucks vs suns",
          "bucks vs suns finals",
          "bucks vs suns finals 2021",
          "nba",
          "2021 nba finals",
          "nba finals",
          "nba highlights",
          "basketball",
          "long full game highlights",
          "nba full game highlights"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Final Seconds of 2021 NBA Finals Game 6 | Milwaukee Celebration | Suns vs Bucks",
          "description": "Milwaukee Bucks vs Phoenix Suns - Full Game 6 Highlights | July 20, 2021 | 2021 NBA Finals\n\n\ud83d\udea8SUBSCRIBE TO TTW: https://www.youtube.com/c/ThroughTheWireHoH \n\n\ud83d\udccc SHOP OUR MERCH: https://hoh.world\n\n#HouseofHighlights #NBA #NBAFinals"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1400105",
        "likeCount": "21432",
        "dislikeCount": "377",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5490"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/NMowPLZNW3w\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Basketball",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "G3BBRICHFSX2efMnfSa0Y7Iqfq8",
      "id": "4ikWhv-1w5E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:51:24Z",
        "channelId": "UCtx6WmrMtv7CEyehbjnENxw",
        "title": "Verstappen and Hamilton 3D Crash Animation - Formula 1 British Grand Prix 2021",
        "description": "3D reconstruction of the crash between Max Verstappen and Lewis Hamilton at the F1 race at Silverstone. Comparison with Qualifying lap and some details of the crash. Enjoy the crashalong!\n\nVerstappen & Hamilton collide on Lap 1. A very interesting accident between the championship rivals. Do you think it was a racing incident? Did Verstappen leave enough space, should Hamilton have seen it coming? What is your favorite vegetable? What crash would you like to see next?\n\n_________________________________\nAfraid YouTube doesn't know what you want to see? Consider subscribing: https://www.youtube.com/channel/UCtx6WmrMtv7CEyehbjnENxw?sub_confirmation=1\n\nDo you want to help me make new videos better and faster? Consider further supporting this channel:\n - Comment with feedback and tips on videos and get involved in the discussions\n - Or buy me tacos: https://www.paypal.com/donate?hosted_button_id=9LW6K47S9KQU2\n - Share the video on your socials with your motorsport buddies, so they can do the same\n\nSocial media:\n - Reddit: https://www.reddit.com/user/Crashalong_F1\n - Twitter: https://twitter.com/crashalong_f1\n - Instagram: https://www.instagram.com/crashalong_f1/\n\nDisclaimer:\nAt some moments during the reconstruction, I have to make educated guesses about the dynamics of the car and circuit components. It is not all simulated and I do not claim that the animation is 100% correct. It is based on the experience of a simple mechanical engineer with a fetish for crashes. \n\nSoftware: Blender 2.93 (www.blender.org)\n\n3D Models: F1 cars from OpticalDreamSoft. Track from Assetto Corsa with adaptations to suit the 2021 circuit layout.\n\nSong: Forever to Run - Howard Harper-Barnes (www.epidemicsound.com)\n\n#f1, #verstappen,  #hamilton, #crashalong",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ikWhv-1w5E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ikWhv-1w5E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ikWhv-1w5E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ikWhv-1w5E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ikWhv-1w5E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Crashalong",
        "tags": [
          "f1",
          "formula 1",
          "formel 1",
          "formule 1",
          "crash",
          "accident",
          "3d",
          "animation",
          "simulation",
          "crashalong",
          "verstappen",
          "hamilton",
          "max verstappen",
          "verstappen silverstone crash",
          "hamilton verstappen",
          "silverstone GP",
          "crash verstappen",
          "verstappen hamilton crash",
          "crash max verstappen",
          "analysis",
          "F1 2021",
          "britishGP",
          "british grand prix",
          "f1 highlights"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Verstappen and Hamilton 3D Crash Animation - Formula 1 British Grand Prix 2021",
          "description": "3D reconstruction of the crash between Max Verstappen and Lewis Hamilton at the F1 race at Silverstone. Comparison with Qualifying lap and some details of the crash. Enjoy the crashalong!\n\nVerstappen & Hamilton collide on Lap 1. A very interesting accident between the championship rivals. Do you think it was a racing incident? Did Verstappen leave enough space, should Hamilton have seen it coming? What is your favorite vegetable? What crash would you like to see next?\n\n_________________________________\nAfraid YouTube doesn't know what you want to see? Consider subscribing: https://www.youtube.com/channel/UCtx6WmrMtv7CEyehbjnENxw?sub_confirmation=1\n\nDo you want to help me make new videos better and faster? Consider further supporting this channel:\n - Comment with feedback and tips on videos and get involved in the discussions\n - Or buy me tacos: https://www.paypal.com/donate?hosted_button_id=9LW6K47S9KQU2\n - Share the video on your socials with your motorsport buddies, so they can do the same\n\nSocial media:\n - Reddit: https://www.reddit.com/user/Crashalong_F1\n - Twitter: https://twitter.com/crashalong_f1\n - Instagram: https://www.instagram.com/crashalong_f1/\n\nDisclaimer:\nAt some moments during the reconstruction, I have to make educated guesses about the dynamics of the car and circuit components. It is not all simulated and I do not claim that the animation is 100% correct. It is based on the experience of a simple mechanical engineer with a fetish for crashes. \n\nSoftware: Blender 2.93 (www.blender.org)\n\n3D Models: F1 cars from OpticalDreamSoft. Track from Assetto Corsa with adaptations to suit the 2021 circuit layout.\n\nSong: Forever to Run - Howard Harper-Barnes (www.epidemicsound.com)\n\n#f1, #verstappen,  #hamilton, #crashalong"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "846323",
        "likeCount": "14926",
        "dislikeCount": "585",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2587"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4ikWhv-1w5E\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Motorsport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Racing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Nt_7HppcdW0c4mSmSbPhYWz7YcU",
      "id": "x0NxIZkv6-c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T07:00:14Z",
        "channelId": "UCBhPZ6lnTfQZn0bvARil-Xg",
        "title": "Sharma Boy | Sharciga Bara | Official Video | Rap Single | 2021",
        "description": "Shot and Edited By Darajo Boy\nDirected by Sharma Boy\nMelody & Lyrics by Sharma Boy\nProduced by Bashka Abdi Bashka \nVocal Recording Ali Kaka\n\nSpecial thanks \nCiyaal Xamar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0NxIZkv6-c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0NxIZkv6-c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0NxIZkv6-c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Sharma Boy",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "so",
        "localized": {
          "title": "Sharma Boy | Sharciga Bara | Official Video | Rap Single | 2021",
          "description": "Shot and Edited By Darajo Boy\nDirected by Sharma Boy\nMelody & Lyrics by Sharma Boy\nProduced by Bashka Abdi Bashka \nVocal Recording Ali Kaka\n\nSpecial thanks \nCiyaal Xamar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "so"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "139053",
        "likeCount": "37186",
        "dislikeCount": "1469",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5541"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/x0NxIZkv6-c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T07:00:14Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T07:06:13Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T07:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "so": {
          "title": "Sharma Boy | Sharciga Bara | Official Video | Rap Single | 2021",
          "description": "Shot and Edited By Darajo Boy\nDirected by Sharma Boy\nMelody & Lyrics by Sharma Boy\nProduced by Bashka Abdi Bashka \nVocal Recording Ali Kaka\n\nSpecial thanks \nCiyaal Xamar"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1I0bYHykQf75zBKMk7F-AUiZe0o",
      "id": "9ytLqQA4_2Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:17:40Z",
        "channelId": "UCWV3obpZVGgJ3j9FVhEjF2Q",
        "title": "What you DIDN'T SEE at DAVID ALABA's Real Madrid PRESENTATION!",
        "description": "Real Madrid presented new signing David Alaba at Ciudad Real Madrid on July 21 and here's everything you didn't see during the Austria international's presentation! Following his medical at Hospital Universitario Sanitas La Moraleja, Alaba arrived at Ciudad Real Madrid with his family and signed his contract with club president Florentino P\u00e9rez. Alaba then took to the stage, after a short speech by P\u00e9rez, held up his new No.4 shirt and spoke at a press conference.\n\n00:00 Intro\n00:15 Car drive\n00:35 Medical test\n00:41 Signing\n00:49 Presentation\n01:58 Teammates\n02:27 Press conference\n02:47 New kit\n03:32 Coming up soon...\n03:57 Photoshoot\n04:15 Alfredo Di Stefano Stadium\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US \nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA: https://www.realmadrid.com/en/fans/madridistas/international\n\n\ud83d\ude4c JOIN THE MADRIDISTA NATION: \nhttps://www.facebook.com/becomesupporter/RealMadrid/?entrypoint_surface=youtube",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ytLqQA4_2Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ytLqQA4_2Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ytLqQA4_2Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ytLqQA4_2Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ytLqQA4_2Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Real Madrid",
        "tags": [
          "Real Madrid",
          "Madrid",
          "Real Madrid CF",
          "Madridistas",
          "Santiago Bernab\u00e9u",
          "Bernab\u00e9u",
          "Hala Madrid",
          "Zinedine Zidane",
          "\u30ec\u30a2\u30eb\u30fb\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
          "\u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f",
          "\ub808\uc54c \ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc",
          "David Alaba",
          "David Alaba Real Madrid",
          "presentaci\u00f3n alaba",
          "Alaba ciudad real madrid",
          "Alaba Valdebebas",
          "Alaba presentation",
          "Alaba rueda de prensa",
          "Presentaci\u00f3n Real Madrid",
          "Real Madrid presentation",
          "Alaba Florentino P\u00e9rez",
          "Dorsal 4",
          "Sergio Ramos",
          "New Signing"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "What you DIDN'T SEE at DAVID ALABA's Real Madrid PRESENTATION!",
          "description": "Real Madrid presented new signing David Alaba at Ciudad Real Madrid on July 21 and here's everything you didn't see during the Austria international's presentation! Following his medical at Hospital Universitario Sanitas La Moraleja, Alaba arrived at Ciudad Real Madrid with his family and signed his contract with club president Florentino P\u00e9rez. Alaba then took to the stage, after a short speech by P\u00e9rez, held up his new No.4 shirt and spoke at a press conference.\n\n00:00 Intro\n00:15 Car drive\n00:35 Medical test\n00:41 Signing\n00:49 Presentation\n01:58 Teammates\n02:27 Press conference\n02:47 New kit\n03:32 Coming up soon...\n03:57 Photoshoot\n04:15 Alfredo Di Stefano Stadium\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US \nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA: https://www.realmadrid.com/en/fans/madridistas/international\n\n\ud83d\ude4c JOIN THE MADRIDISTA NATION: \nhttps://www.facebook.com/becomesupporter/RealMadrid/?entrypoint_surface=youtube"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "341112",
        "likeCount": "20432",
        "dislikeCount": "287",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "997"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9ytLqQA4_2Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "What you DIDN'T SEE at DAVID ALABA's Real Madrid PRESENTATION!",
          "description": "Real Madrid presented new signing David Alaba at Ciudad Real Madrid on July 21 and here's everything you didn't see during the Austria international's presentation! Following his medical at Hospital Universitario Sanitas La Moraleja, Alaba arrived at Ciudad Real Madrid with his family and signed his contract with club president Florentino P\u00e9rez. Alaba then took to the stage, after a short speech by P\u00e9rez, held up his new No.4 shirt and spoke at a press conference.\n\n00:00 Intro\n00:15 Car drive\n00:35 Medical test\n00:41 Signing\n00:49 Presentation\n01:58 Teammates\n02:27 Press conference\n02:47 New kit\n03:32 Coming up soon...\n03:57 Photoshoot\n04:15 Alfredo Di Stefano Stadium\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US \nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA: https://www.realmadrid.com/en/fans/madridistas/international\n\n\ud83d\ude4c JOIN THE MADRIDISTA NATION: \nhttps://www.facebook.com/becomesupporter/RealMadrid/?entrypoint_surface=youtube"
        },
        "es": {
          "title": "Lo que NO VISTE de la PRESENTACI\u00d3N | ALABA x REAL MADRID",
          "description": "As\u00ed fue la jornada de presentaci\u00f3n del jugador austriaco, David Alaba, en la Ciudad Real Madrid. Arropado por su familia en todo momento, recibi\u00f3 la bienvenida del presidente Florentino P\u00e9rez, pos\u00f3 en el Estadio Alfredo Di St\u00e9fano con su nuevo escudo luciendo el dorsal n\u00famero 4 y complet\u00f3 la rueda de prensa con los medios de comunicaci\u00f3n. Muy pronto podremos verlo entrenando junto al resto de compa\u00f1eros a las \u00f3rdenes de un viejo conocido, Carlo Ancelotti.\n\n00:00 Intro\n00:15 Trayecto en coche\n00:35 Reconocimiento m\u00e9dico\n00:41 Firma\n00:49 Presentaci\u00f3n\n01:58 Nuevos compa\u00f1eros\n02:27 Rueda de prensa\n02:47 Nueva equipaci\u00f3n\n03:32 Pr\u00f3ximamente...\n03:57 Sesi\u00f3n de fotos\n04:15 Estadio Alfredo Di St\u00e9fano \n\n\ud83c\udfa5 SUSCR\u00cdBETE\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83c\udfa5 SUSCR\u00cdBETE\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 S\u00cdGUENOS\nFACEBOOK: http://facebook.com/realmadrid\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTWITTER: realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 HAZTE MADRIDISTA: Madridistas | Real Madrid CF\n\n\ud83d\ude4c FORMA PARTE DE MADRIDISTA NATION:\nhttps://www.facebook.com/becomesupporter/RealMadrid/?entrypoint_surface=youtube"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BR_F2B0WcfZtiQiPnSthnMZMupE",
      "id": "E1phXMILORM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:30:01Z",
        "channelId": "UCZt4nIjVCTcvVYzjp_VTJew",
        "title": "es reicht jetzt, h\u00f6rt auf mit dieser Schei....- Hochwassereinsatz - Mitdiskutiervideo",
        "description": "Was soll das? Wo sind die Einsatzkr\u00e4fte beim Hochwasser? Wie sieht der Einsatz in Berchtesgaden aus? Hochwassereinsatz aus Helfersicht.\n\n\u25ba Link zu den 10% bei YFood: https://bit.ly/Chiemgau_YFoodOutdoor\nRabattcode: Chiemgau10\n\u25baAusr\u00fcstung die ich f\u00fcr jeden Krisenfall findest du zusammengefasst auf meinem Amazonshop: \u25bahttps://www.amazon.de/shop/outdoorchiemgau\n\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://ademax-strom.de/stromaggregat/inverter/ITC-Power-Dual-Fuel-Inverter-3500W-Benzin-3150W-Gas-Stromerzeuger-mit-E-Start-230V-GG34Ei-DF\n    \u25baRabattcode 5%: Chiemgau5%\n\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:\n\u25ba Messer Wolfgangs mit 10% Rabatt: https://wolfgangs.de/products/wolfgangs-outdoor-messer-ambulo-mit-kydex-stuck-d2-stahl-gefertigt-inklusive-feuer-starter-und-notpfeife?aff=25\n    Code f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/2PRa7YB  \n10% Rabatt bei Olight: Code: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/2Ln5xze\n\u25ba Wasserfilter Elanwell: Elanwell WasserFilter mit Pumpe:    http://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-survival-bushcraft-prepper-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101p-mit-pumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3Ace0x7   \n\u25ba Schlafsack Sommer Snugpak Elite 2: https://amzn.to/34TR8Cc\n\u25ba Schlafsack Gr\u00fcezibag: https://amzn.to/3ycII\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Basha/Tarp: https://www.mb-survival.de/Outdoor-Krisenvorsorge/Basha-Mehrzweckplane::192.html?refID=300\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Highlander Proforce 66 + 33: \u25baRucksack BOB: Highlander Proforce 66: https://www.mb-survival.de/Highlander-New-Forces-Rucksack-66l-HMTC?refID=300\n\u25ba Funkger\u00e4t Baofeng: https://amzn.to/3ycCuEE\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n\u25ba Bushbox Titan LF: https://amzn.to/3jw8sr3\n\nMeine Filmausr\u00fcstung:\n\u25ba Kamera: PanasonicHC-V777: https://amzn.to/2Tn8jvz\n\u25baGoPro Hreo 9: https://amzn.to/3Aengk9\n\u25ba Drohne: DJI Mavic Air 2: https://amzn.to/3y8vUyM\n\u25baInsta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1phXMILORM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1phXMILORM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1phXMILORM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1phXMILORM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1phXMILORM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Outdoor Chiemgau",
        "tags": [
          "Outdoor Chiemgau",
          "hochwasserkatastrophe deutschland",
          "hochwasserkatastrophe 2021",
          "hochwasserkatastrophe nrw",
          "hochwasserkatastrophe",
          "einsatzkr\u00e4fte",
          "hochwasser deutschland 2021",
          "hochwasser eifel",
          "hochwasser 2021",
          "hochwasser nrw",
          "hochwasser rheinland pfalz",
          "hochwasser k\u00f6ln",
          "hochwasser trier",
          "hochwasser erftstadt",
          "hochwasser 2021 aktuell",
          "BBK",
          "Flut",
          "Flutkatastrophe",
          "flutkatastrophe deutschland 2021",
          "flutkatastrophe deutschland",
          "hochwassereinsatz 2021"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "es reicht jetzt, h\u00f6rt auf mit dieser Schei....- Hochwassereinsatz - Mitdiskutiervideo",
          "description": "Was soll das? Wo sind die Einsatzkr\u00e4fte beim Hochwasser? Wie sieht der Einsatz in Berchtesgaden aus? Hochwassereinsatz aus Helfersicht.\n\n\u25ba Link zu den 10% bei YFood: https://bit.ly/Chiemgau_YFoodOutdoor\nRabattcode: Chiemgau10\n\u25baAusr\u00fcstung die ich f\u00fcr jeden Krisenfall findest du zusammengefasst auf meinem Amazonshop: \u25bahttps://www.amazon.de/shop/outdoorchiemgau\n\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://ademax-strom.de/stromaggregat/inverter/ITC-Power-Dual-Fuel-Inverter-3500W-Benzin-3150W-Gas-Stromerzeuger-mit-E-Start-230V-GG34Ei-DF\n    \u25baRabattcode 5%: Chiemgau5%\n\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:\n\u25ba Messer Wolfgangs mit 10% Rabatt: https://wolfgangs.de/products/wolfgangs-outdoor-messer-ambulo-mit-kydex-stuck-d2-stahl-gefertigt-inklusive-feuer-starter-und-notpfeife?aff=25\n    Code f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/2PRa7YB  \n10% Rabatt bei Olight: Code: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/2Ln5xze\n\u25ba Wasserfilter Elanwell: Elanwell WasserFilter mit Pumpe:    http://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-survival-bushcraft-prepper-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101p-mit-pumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3Ace0x7   \n\u25ba Schlafsack Sommer Snugpak Elite 2: https://amzn.to/34TR8Cc\n\u25ba Schlafsack Gr\u00fcezibag: https://amzn.to/3ycII\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Basha/Tarp: https://www.mb-survival.de/Outdoor-Krisenvorsorge/Basha-Mehrzweckplane::192.html?refID=300\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Highlander Proforce 66 + 33: \u25baRucksack BOB: Highlander Proforce 66: https://www.mb-survival.de/Highlander-New-Forces-Rucksack-66l-HMTC?refID=300\n\u25ba Funkger\u00e4t Baofeng: https://amzn.to/3ycCuEE\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n\u25ba Bushbox Titan LF: https://amzn.to/3jw8sr3\n\nMeine Filmausr\u00fcstung:\n\u25ba Kamera: PanasonicHC-V777: https://amzn.to/2Tn8jvz\n\u25baGoPro Hreo 9: https://amzn.to/3Aengk9\n\u25ba Drohne: DJI Mavic Air 2: https://amzn.to/3y8vUyM\n\u25baInsta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33215",
        "likeCount": "2779",
        "dislikeCount": "170",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "818"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/E1phXMILORM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "es reicht jetzt, h\u00f6rt auf mit dieser Schei....- Hochwassereinsatz - Mitdiskutiervideo",
          "description": "Was soll das? Wo sind die Einsatzkr\u00e4fte beim Hochwasser? Wie sieht der Einsatz in Berchtesgaden aus? Hochwassereinsatz aus Helfersicht.\n\n\u25ba Link zu den 10% bei YFood: https://bit.ly/Chiemgau_YFoodOutdoor\nRabattcode: Chiemgau10\n\u25baAusr\u00fcstung die ich f\u00fcr jeden Krisenfall findest du zusammengefasst auf meinem Amazonshop: \u25bahttps://www.amazon.de/shop/outdoorchiemgau\n\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://ademax-strom.de/stromaggregat/inverter/ITC-Power-Dual-Fuel-Inverter-3500W-Benzin-3150W-Gas-Stromerzeuger-mit-E-Start-230V-GG34Ei-DF\n    \u25baRabattcode 5%: Chiemgau5%\n\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:\n\u25ba Messer Wolfgangs mit 10% Rabatt: https://wolfgangs.de/products/wolfgangs-outdoor-messer-ambulo-mit-kydex-stuck-d2-stahl-gefertigt-inklusive-feuer-starter-und-notpfeife?aff=25\n    Code f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/2PRa7YB  \n10% Rabatt bei Olight: Code: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/2Ln5xze\n\u25ba Wasserfilter Elanwell: Elanwell WasserFilter mit Pumpe:    http://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-survival-bushcraft-prepper-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101p-mit-pumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3Ace0x7   \n\u25ba Schlafsack Sommer Snugpak Elite 2: https://amzn.to/34TR8Cc\n\u25ba Schlafsack Gr\u00fcezibag: https://amzn.to/3ycII\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Basha/Tarp: https://www.mb-survival.de/Outdoor-Krisenvorsorge/Basha-Mehrzweckplane::192.html?refID=300\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Highlander Proforce 66 + 33: \u25baRucksack BOB: Highlander Proforce 66: https://www.mb-survival.de/Highlander-New-Forces-Rucksack-66l-HMTC?refID=300\n\u25ba Funkger\u00e4t Baofeng: https://amzn.to/3ycCuEE\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n\u25ba Bushbox Titan LF: https://amzn.to/3jw8sr3\n\nMeine Filmausr\u00fcstung:\n\u25ba Kamera: PanasonicHC-V777: https://amzn.to/2Tn8jvz\n\u25baGoPro Hreo 9: https://amzn.to/3Aengk9\n\u25ba Drohne: DJI Mavic Air 2: https://amzn.to/3y8vUyM\n\u25baInsta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3uCePgu72A4Ov1WrjSMKvY-LkfU",
      "id": "JBbBiWnvprU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T22:38:17Z",
        "channelId": "UCzv7f9051eDTAaX6rhbtxtA",
        "title": "\u274cGEPATCHED\u274c*SOLO* NEU\ud83d\udcb0 MACH DIESEN CAR DUPLICATION GLITCH SOLANGE ER NOCH GEHT! in GTA 5 ONLINE 1.57",
        "description": "\ud83d\udcb0 PS4/ PS 5 / XBOX ONE  SOLO SEHR SCHNELL SEHR VIEL GELD IN GTA 5 ONLINE VERDIENEN / MACHEN! \n\ud83d\udcb0 BESTER UNLIMITED MONEY GLITCH IN GTA 5 ONLINE          \n\ud83d\udcb0 LEICHTER UNENDLICH VIEL GELD GLITCH IN GTA ONLINE!\n\ud83d\udcb0 BESTER SOLO GLITCH UNLIMITED MONEY GLITCH IN GTA 5 ONLINE          \n\n\nTIKTOK     @blackfirestudios0\n\nDiscord: https://discord.gg/jWfWxQM\n\n\ud83d\udc4d Abonniere mich jetzt auf TWITCH !!\n\nhttps://www.twitch.tv/blackfirestudios1\n\n \ud83d\udc4d Abonniere jetzt f\u00fcr mehr Videos: http://bit.ly/2eEjWod\n\n Wollt ihr mit spielen? \u2655\n \n\u27a5 PSN  BLACKFIRE STUDIOS\n\n\n\ud83d\udd25 KANALMITGLIEDER \ud83d\udd25 \n\n\ud83d\udd25 Max Z        st\u00e4ndig Mitglied blyat EHRENMANN\n\ud83d\udd25 Malik\n\ud83d\udd25 ll-ZSceptix -ll\n\ud83d\udd25 Yannik Willing\n\ud83d\udd25 FluffyGaming\n\ud83d\udd25 Chris 17o6\n\ud83d\udd25 Philip Wendt\n\ud83d\udd25 Higgels\n\ud83d\udd25 murat _blk\u30c4     st\u00e4ndig Mitglied blyat EHRENMANN\n\ud83d\udd25 WAR-I-BOY\n\ud83d\udd25 Pyro Kavii\n\ud83d\udd25 The Dragon Studio\n\ud83d\udd25 Alexander Lange\n\ud83d\udd25 MRxDBT GAMING\n\ud83d\udd25 Lukas Krahmer\n\ud83d\udd25 Felix M\u00fcller       st\u00e4ndig Mitglied blyat EHRENMANN\n\n\n\n\n\n\n\nMeine Crew \n\nRUMBLER REAPERS 1\n\nhttps://socialclub.rockstargames.com/crew/rumbler_reapers_1/wall\n===================================================== \n\ud83c\udfac Immer aktuell bleiben \ud83c\udfac \n\u27a5 Discord: https://discord.gg/jWfWxQM\n\n\u2655 Mitglieder von BlackfireStudios \u2655\n\n\u27a5 G-TWIST https://www.youtube.com/channel/UCo93yu3Ua2mRAWnXWqbZmXA\n\n\u27a5 Saliival   https://www.youtube.com/channel/UCK7e0MhABvouAR_kw46IxGQ\n\nAbonnieren und Liken nicht vergessen! \n\n\n\ngta 5 money glitch, gta 5 online money glitch, money glitch gta 5 online, gta online money glitch, gta money glitch, gta 5 glitch, gta 5 money glitch deutsch, gta 5 geld glitch, gta 5 online, gta glitch, gta 5 online geld glitch, gta 5, gta v money glitch, geld glitch gta 5 online, gta geld glitch deutsch, gta 5 money glitch ps4, gta money glitch ps4, gta 5 online glitch, gta 5 glitch deutsch, gta money glitch, glitch gta 5 online, gta 5 online money glitch deutsch, gta online geld glitch, gta 5 casino glitch, gta 5 money glitch ps4 deutsch, gta 5 solo money glitch, solo money glitch gta online, gta v online money glitch, gta, gta online glitch, money glitch gta 5 online deutsch, gta online, gta 5 ps4 money glitch, gta online money glitch deutsch, gta solo money glitch, frozen money glitch gta 5, gta money glitch ps4 deutsch, money glitch gta 5 online ps4, gta 5 money job, gta 5 online money glitch ps4\n\n BLACKFIRESTUDIOS, Casino heist, Casino Dlc 1.57, money glitch, Unlimited money, 1.55 money, gta 5 ONLINE money glitch\n\ud83d\udcb0gta online 1.57 money glitch, gta 1.57 money glitch, gta 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 money glitch, unendlich geld gta online, unendlich geld gta 5, unendlich geld gta 5 online ps4, gta 5 unlimited money glitch deutsch, gta 5 unlimited money glitch german, gta 5 online geld glitch, gta online geld glitch, gta 5 money glitch, gta 5 geld glitch, gta 5 version 1.57 geld glitch, gta 1.57 gta geld glitch, gta geld methode, , gta, gta unlimited money glitch deutsch Solo unlimited money glitch 1.57 gta 5 online money gta online 1.57 money glitch, gta 1.57 money glitch, gta 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 money glitch, unendlich geld gta online, unendlich geld gta 5, unendlich geld gta 5 online ps4, gta 5 unlimited money glitch deutsch, gta 5 unlimited money glitch german, gta 5 online geld glitch, gta online geld glitch, gta 5 money glitch, gta 5 geld glitch, gta 5 version 1.57 geld glitch, gta 1.57 gta geld glitch, gta geld methode, glitch, glitch , gta, gta unlimited money glitch deutsch, gta online money glitch deutsch, gta online money glitch german, gta online 1.57 money glitch deutsch, gta money glitch german, gta money glitch deutsch, gta online unlimited money glitch deutsch, gta online unlimited money glitch german, gta unlimited money glitch deutsch, gta unlimited money glitch german, gta online 1.57 money glitch, gta 1.57 money glitch, gta 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 money glitch, unendlich geld gta online, unendlich geld gta 5, unendlich geld Glitch \ud83d\udcb0CASINO DLC\n\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use.\"\nI do not claim ownership of the audio / music / films used!\nAll rights go to the artist credited above.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBbBiWnvprU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBbBiWnvprU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBbBiWnvprU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBbBiWnvprU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Blackfirestudios",
        "tags": [
          "blackfirestudios",
          "solo money",
          "money",
          "glitch 1.55",
          "gta 5 online money glitch",
          "money glitch gta 5 online",
          "gta 5 online",
          "gta 5 online give cars to friends 1.55",
          "gta 5 free cars glitch 1.55",
          "gta 5 give cars to friends 1.55",
          "gta 5 online gctf glitch 1.55",
          "gta 5 online solo gctf glitch 1.55",
          "this video contains gta 5 gctf 1.55",
          "gta 5 online money glitch ps4",
          "gta 5 online solo money glitch",
          "sommer dlc gta 5",
          "neues updat gta 5",
          "gta 5 neuer glitch",
          "best gta glitch"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u274cGEPATCHED\u274c*SOLO* NEU\ud83d\udcb0 MACH DIESEN CAR DUPLICATION GLITCH SOLANGE ER NOCH GEHT! in GTA 5 ONLINE 1.57",
          "description": "\ud83d\udcb0 PS4/ PS 5 / XBOX ONE  SOLO SEHR SCHNELL SEHR VIEL GELD IN GTA 5 ONLINE VERDIENEN / MACHEN! \n\ud83d\udcb0 BESTER UNLIMITED MONEY GLITCH IN GTA 5 ONLINE          \n\ud83d\udcb0 LEICHTER UNENDLICH VIEL GELD GLITCH IN GTA ONLINE!\n\ud83d\udcb0 BESTER SOLO GLITCH UNLIMITED MONEY GLITCH IN GTA 5 ONLINE          \n\n\nTIKTOK     @blackfirestudios0\n\nDiscord: https://discord.gg/jWfWxQM\n\n\ud83d\udc4d Abonniere mich jetzt auf TWITCH !!\n\nhttps://www.twitch.tv/blackfirestudios1\n\n \ud83d\udc4d Abonniere jetzt f\u00fcr mehr Videos: http://bit.ly/2eEjWod\n\n Wollt ihr mit spielen? \u2655\n \n\u27a5 PSN  BLACKFIRE STUDIOS\n\n\n\ud83d\udd25 KANALMITGLIEDER \ud83d\udd25 \n\n\ud83d\udd25 Max Z        st\u00e4ndig Mitglied blyat EHRENMANN\n\ud83d\udd25 Malik\n\ud83d\udd25 ll-ZSceptix -ll\n\ud83d\udd25 Yannik Willing\n\ud83d\udd25 FluffyGaming\n\ud83d\udd25 Chris 17o6\n\ud83d\udd25 Philip Wendt\n\ud83d\udd25 Higgels\n\ud83d\udd25 murat _blk\u30c4     st\u00e4ndig Mitglied blyat EHRENMANN\n\ud83d\udd25 WAR-I-BOY\n\ud83d\udd25 Pyro Kavii\n\ud83d\udd25 The Dragon Studio\n\ud83d\udd25 Alexander Lange\n\ud83d\udd25 MRxDBT GAMING\n\ud83d\udd25 Lukas Krahmer\n\ud83d\udd25 Felix M\u00fcller       st\u00e4ndig Mitglied blyat EHRENMANN\n\n\n\n\n\n\n\nMeine Crew \n\nRUMBLER REAPERS 1\n\nhttps://socialclub.rockstargames.com/crew/rumbler_reapers_1/wall\n===================================================== \n\ud83c\udfac Immer aktuell bleiben \ud83c\udfac \n\u27a5 Discord: https://discord.gg/jWfWxQM\n\n\u2655 Mitglieder von BlackfireStudios \u2655\n\n\u27a5 G-TWIST https://www.youtube.com/channel/UCo93yu3Ua2mRAWnXWqbZmXA\n\n\u27a5 Saliival   https://www.youtube.com/channel/UCK7e0MhABvouAR_kw46IxGQ\n\nAbonnieren und Liken nicht vergessen! \n\n\n\ngta 5 money glitch, gta 5 online money glitch, money glitch gta 5 online, gta online money glitch, gta money glitch, gta 5 glitch, gta 5 money glitch deutsch, gta 5 geld glitch, gta 5 online, gta glitch, gta 5 online geld glitch, gta 5, gta v money glitch, geld glitch gta 5 online, gta geld glitch deutsch, gta 5 money glitch ps4, gta money glitch ps4, gta 5 online glitch, gta 5 glitch deutsch, gta money glitch, glitch gta 5 online, gta 5 online money glitch deutsch, gta online geld glitch, gta 5 casino glitch, gta 5 money glitch ps4 deutsch, gta 5 solo money glitch, solo money glitch gta online, gta v online money glitch, gta, gta online glitch, money glitch gta 5 online deutsch, gta online, gta 5 ps4 money glitch, gta online money glitch deutsch, gta solo money glitch, frozen money glitch gta 5, gta money glitch ps4 deutsch, money glitch gta 5 online ps4, gta 5 money job, gta 5 online money glitch ps4\n\n BLACKFIRESTUDIOS, Casino heist, Casino Dlc 1.57, money glitch, Unlimited money, 1.55 money, gta 5 ONLINE money glitch\n\ud83d\udcb0gta online 1.57 money glitch, gta 1.57 money glitch, gta 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 money glitch, unendlich geld gta online, unendlich geld gta 5, unendlich geld gta 5 online ps4, gta 5 unlimited money glitch deutsch, gta 5 unlimited money glitch german, gta 5 online geld glitch, gta online geld glitch, gta 5 money glitch, gta 5 geld glitch, gta 5 version 1.57 geld glitch, gta 1.57 gta geld glitch, gta geld methode, , gta, gta unlimited money glitch deutsch Solo unlimited money glitch 1.57 gta 5 online money gta online 1.57 money glitch, gta 1.57 money glitch, gta 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 money glitch, unendlich geld gta online, unendlich geld gta 5, unendlich geld gta 5 online ps4, gta 5 unlimited money glitch deutsch, gta 5 unlimited money glitch german, gta 5 online geld glitch, gta online geld glitch, gta 5 money glitch, gta 5 geld glitch, gta 5 version 1.57 geld glitch, gta 1.57 gta geld glitch, gta geld methode, glitch, glitch , gta, gta unlimited money glitch deutsch, gta online money glitch deutsch, gta online money glitch german, gta online 1.57 money glitch deutsch, gta money glitch german, gta money glitch deutsch, gta online unlimited money glitch deutsch, gta online unlimited money glitch german, gta unlimited money glitch deutsch, gta unlimited money glitch german, gta online 1.57 money glitch, gta 1.57 money glitch, gta 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 geld glitch, gta 5 1.57 money glitch, unendlich geld gta online, unendlich geld gta 5, unendlich geld Glitch \ud83d\udcb0CASINO DLC\n\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use.\"\nI do not claim ownership of the audio / music / films used!\nAll rights go to the artist credited above."
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38310",
        "likeCount": "2804",
        "dislikeCount": "57",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2084"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JBbBiWnvprU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qy2vVT3P0Bt4Ys92vKhfN1xmpd0",
      "id": "BbwP0jobalU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:00:06Z",
        "channelId": "UC_tx9mCedUqbU_Ci7yotcDQ",
        "title": "Wir misten unsere KLEIDUNG aus + KLEIDERSCHRANK update | VLOG",
        "description": "Ich nehme euch wieder einige Tage mit. Wir misten unsere Kleidung und den Keller f\u00fcr einen Spendenflohmarkt aus. \n\nEverdrop: https://everdrop.de/janaklar\n-10% CODE: JANA\n\nLimas Tierparadies: https://www.facebook.com/limastierparadies/\nSpendeninfos: \nPayPal: lima-animalswayofliberty@gmx.at\nRaiffeisenbank Alberndorf\nVerein: Lima - animals way of liberty\nIBAN: AT32 3411 1000 0053 9718\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nMEIN BUCH: \nMein Konsumtagebuch - Besser leben durch bewussten Konsum\nhttps://bit.ly/2t1UGEL\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nT\u00e4gliche Stories zu meinem Alltag: \nINSTAGRAM: http://instagram.com/janaklar/\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nRABATTCODES: \n(*Affiliate Codes: Wenn du die Codes verwendest, bekomme ich eine Provision und du bekommst die Ware g\u00fcnstiger) \n\nFaire Basics/Unterw\u00e4sche: \nhttps://organicbasics.com/\n*-10 CODE: JANAKLAR10\n\nLebensmittel in Gro\u00dfpackungen: \nhttps://www.koro-shop.at\n*-5% CODE: JANAKLAR\n\nMein Nahrungserg\u00e4nzungsmittel: \nhttps://innonature.eu/\n*-10% CODE: janaklar10 \n\nZero Waste Essentials und Geschenke: \nhttps://fairschenkt.at\n*-10% CODE: JANA10\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nBUSINESS ANFRAGEN:\njanaklarbusiness@outlook.at\n\nPAYPAL: \nhttps://www.paypal.me/janaklar\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbwP0jobalU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbwP0jobalU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbwP0jobalU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbwP0jobalU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbwP0jobalU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JANAklar",
        "tags": [
          "Ausmisten",
          "Kleiderschrank ausmisten",
          "Keller ausmisten",
          "Spenden",
          "Flohmarkt",
          "Minimalismus",
          "Janaklar",
          "wir misten aus",
          "ich miste aus",
          "Kleiderschrank update",
          "Kleiderschrank",
          "second hand",
          "secound hand",
          "second hand shopping",
          "fast fashion",
          "no poo",
          "haarpflege routine"
        ],
        "categoryId": "26",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wir misten unsere KLEIDUNG aus + KLEIDERSCHRANK update | VLOG",
          "description": "Ich nehme euch wieder einige Tage mit. Wir misten unsere Kleidung und den Keller f\u00fcr einen Spendenflohmarkt aus. \n\nEverdrop: https://everdrop.de/janaklar\n-10% CODE: JANA\n\nLimas Tierparadies: https://www.facebook.com/limastierparadies/\nSpendeninfos: \nPayPal: lima-animalswayofliberty@gmx.at\nRaiffeisenbank Alberndorf\nVerein: Lima - animals way of liberty\nIBAN: AT32 3411 1000 0053 9718\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nMEIN BUCH: \nMein Konsumtagebuch - Besser leben durch bewussten Konsum\nhttps://bit.ly/2t1UGEL\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nT\u00e4gliche Stories zu meinem Alltag: \nINSTAGRAM: http://instagram.com/janaklar/\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nRABATTCODES: \n(*Affiliate Codes: Wenn du die Codes verwendest, bekomme ich eine Provision und du bekommst die Ware g\u00fcnstiger) \n\nFaire Basics/Unterw\u00e4sche: \nhttps://organicbasics.com/\n*-10 CODE: JANAKLAR10\n\nLebensmittel in Gro\u00dfpackungen: \nhttps://www.koro-shop.at\n*-5% CODE: JANAKLAR\n\nMein Nahrungserg\u00e4nzungsmittel: \nhttps://innonature.eu/\n*-10% CODE: janaklar10 \n\nZero Waste Essentials und Geschenke: \nhttps://fairschenkt.at\n*-10% CODE: JANA10\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nBUSINESS ANFRAGEN:\njanaklarbusiness@outlook.at\n\nPAYPAL: \nhttps://www.paypal.me/janaklar\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "43461",
        "likeCount": "2781",
        "dislikeCount": "41",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "273"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BbwP0jobalU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1YJZniUlQ8gVm0KMWUSS_iPoMTI",
      "id": "aVxHSHzm4kE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:41:14Z",
        "channelId": "UCPAk4rqVIwg1NCXh61VJxbg",
        "title": "Best Sand Art Wins $5,000 Challenge! | ZHC Crafts",
        "description": "I can't believe we made art out of sand\nSubscribe To Help Fund ZHC's Expensive Videos @ZHC \n\nNew Merch: https://zhcstore.com/\n\nIG - @zhc\nTwitter - @zhc_yt\nIG - @munchie.michelle\nIG - @itsvivee\nIG - @jakeriley__\nIG - @mckenziebellll\nIG - @jazlynzepeda_\nIG - @isabellaaddison\nIG - @benmaedo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVxHSHzm4kE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVxHSHzm4kE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVxHSHzm4kE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVxHSHzm4kE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVxHSHzm4kE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ZHC Crafts",
        "categoryId": "26",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Best Sand Art Wins $5,000 Challenge! | ZHC Crafts",
          "description": "I can't believe we made art out of sand\nSubscribe To Help Fund ZHC's Expensive Videos @ZHC \n\nNew Merch: https://zhcstore.com/\n\nIG - @zhc\nTwitter - @zhc_yt\nIG - @munchie.michelle\nIG - @itsvivee\nIG - @jakeriley__\nIG - @mckenziebellll\nIG - @jazlynzepeda_\nIG - @isabellaaddison\nIG - @benmaedo"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2204582",
        "likeCount": "89100",
        "dislikeCount": "1375",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9486"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/aVxHSHzm4kE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3Lz8pBzU4OH4rwj6uANyXBEKNaQ",
      "id": "fL_LznfqNkU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-17T11:15:30Z",
        "channelId": "UCwe2HGM6CcFQCsmqc2j05qA",
        "title": "Amazing Machine Cute To Much Iron Just One Time",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fL_LznfqNkU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fL_LznfqNkU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fL_LznfqNkU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fL_LznfqNkU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fL_LznfqNkU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MACHINERY",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Amazing Machine Cute To Much Iron Just One Time",
          "description": ""
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4141296",
        "likeCount": "30898",
        "dislikeCount": "4441",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "48"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fL_LznfqNkU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KIfdrmx5yIXiVjLZ2bMV64ZRbEE",
      "id": "KdyRCXaP4hk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:00:10Z",
        "channelId": "UCPGacBY98PfXxRYRf2K737Q",
        "title": "Komplizierte Suche: kann Uwes Lebenswunsch in Erf\u00fcllung gehen? | 2/2 | Julia Leischik sucht | SAT.1",
        "description": "Der damals 22-j\u00e4hrige Uwe lebt mit seiner Freundin in der ehemaligen DDR. 1987 freute er sich sehr darauf, Vater zu werden. Doch nach der Trennung wird ihm der Kontakt zu seiner Tochter untersagt. Als er 1991 die DDR verl\u00e4sst, bricht der Kontakt v\u00f6llig ab. Kann Julia Leischik Uwes Tochter finden?\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren \n\n#JuliaLeischik #Bittemeldedich #SAT1\n\n\u25ba Hier gehts zu Teil 1: https://www.youtube.com/watch?v=bGv6KHwnnGc\n\n\u25baMehr Bitte melde dich: https://www.sat1.de/tv/julia-leischik-sucht-bitte-melde-dich\n\n\u25baBitte melde dich abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCPGacBY98PfXxRYRf2K737Q?sub_confirmation=1\n\n-----------------------------------------------------------------\n\nEmotionale Geschichten, wie sie nur das wahre Leben schreibt: Julia Leischik begibt sich wieder auf die Reise, sucht vermisste Menschen und bringt lang verschollene Personen wieder zusammen.\n\nJ\u00e4hrlich verschwinden in Deutschland rund 5000 Menschen spurlos! Gl\u00fccklicherweise werden viele von ihnen schon nach wenigen Tagen aufgefunden. Doch in einigen F\u00e4llen ist selbst die Polizei ratlos. Es gibt scheinbar keine Spur. In anderen F\u00e4llen wurden Menschen durch das Schicksal oft \u00fcber Jahrzehnte von ihren Eltern, Kindern oder Geschwistern getrennt.\n\nF\u00fcr die Angeh\u00f6rigen ist es nach jahrelanger Suche das Schlimmste nicht zu wissen, ob es dem Verschwundenen gut geht. Verzweifelte Familienmitglieder haben immer nur den einen Wunsch: Sie wollen den geliebten Menschen endlich wieder in die Arme schlie\u00dfen.\n\nJulia Leischik m\u00f6chte diesen Menschen helfen! \n\n\nImpressum:\nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdyRCXaP4hk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdyRCXaP4hk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdyRCXaP4hk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdyRCXaP4hk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdyRCXaP4hk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Julia Leischik sucht \u2013 Bitte melde dich",
        "tags": [
          "Vater",
          "Krankheit",
          "Tochter",
          "vernisst",
          "verschwunden",
          "Schwester",
          "Suche",
          "verloren",
          "Wunsch",
          "Adoption",
          "Kinder adoptiert",
          "adoptiert",
          "Kind verschwunden",
          "Verwandte Verschwunden",
          "Julia Leischik sucht: Bitte melde dich",
          "Julia Leischik",
          "Julia Leischik sucht",
          "Bitte melde dich",
          "vermisst",
          "Verwandte wiederfinden",
          "Personen vermisst",
          "Vermisstenfall",
          "SAT.1"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Komplizierte Suche: kann Uwes Lebenswunsch in Erf\u00fcllung gehen? | 2/2 | Julia Leischik sucht | SAT.1",
          "description": "Der damals 22-j\u00e4hrige Uwe lebt mit seiner Freundin in der ehemaligen DDR. 1987 freute er sich sehr darauf, Vater zu werden. Doch nach der Trennung wird ihm der Kontakt zu seiner Tochter untersagt. Als er 1991 die DDR verl\u00e4sst, bricht der Kontakt v\u00f6llig ab. Kann Julia Leischik Uwes Tochter finden?\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren \n\n#JuliaLeischik #Bittemeldedich #SAT1\n\n\u25ba Hier gehts zu Teil 1: https://www.youtube.com/watch?v=bGv6KHwnnGc\n\n\u25baMehr Bitte melde dich: https://www.sat1.de/tv/julia-leischik-sucht-bitte-melde-dich\n\n\u25baBitte melde dich abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCPGacBY98PfXxRYRf2K737Q?sub_confirmation=1\n\n-----------------------------------------------------------------\n\nEmotionale Geschichten, wie sie nur das wahre Leben schreibt: Julia Leischik begibt sich wieder auf die Reise, sucht vermisste Menschen und bringt lang verschollene Personen wieder zusammen.\n\nJ\u00e4hrlich verschwinden in Deutschland rund 5000 Menschen spurlos! Gl\u00fccklicherweise werden viele von ihnen schon nach wenigen Tagen aufgefunden. Doch in einigen F\u00e4llen ist selbst die Polizei ratlos. Es gibt scheinbar keine Spur. In anderen F\u00e4llen wurden Menschen durch das Schicksal oft \u00fcber Jahrzehnte von ihren Eltern, Kindern oder Geschwistern getrennt.\n\nF\u00fcr die Angeh\u00f6rigen ist es nach jahrelanger Suche das Schlimmste nicht zu wissen, ob es dem Verschwundenen gut geht. Verzweifelte Familienmitglieder haben immer nur den einen Wunsch: Sie wollen den geliebten Menschen endlich wieder in die Arme schlie\u00dfen.\n\nJulia Leischik m\u00f6chte diesen Menschen helfen! \n\n\nImpressum:\nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "88449",
        "likeCount": "2719",
        "dislikeCount": "70",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "186"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/KdyRCXaP4hk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ylMRlsMlaxYGKi-BVmTCXsi2OCU",
      "id": "klUMAGa57A0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T14:00:19Z",
        "channelId": "UCNNEMxGKV1LsKZRt4vaIbvw",
        "title": "Screenshots Fired \u2013 das lustige Ratespiel f\u00fcr alle, die Screenshots machen | ZDF Magazin Royale",
        "description": "Screenshots sind der wahrscheinlich echteste Einblick in die Seelen der umtriebigen Digital Natives. Daher haben wir zur \u00dcberbr\u00fcckung der restlichen Sommerpause unsere Mitarbeiter:innen mit ihren peinlichsten Screenshots erpresst, damit sie bei \"Screenshots Fired\" mitmachen. Hat geklappt! \n\nRegelwerk: \nZwei Mitarbeiter:innen treten in ein Duell: Ein Spieler beschreibt einen Screenshot und eine ausgedachte L\u00fcge. Der Gegenspieler muss erraten, welche Beschreibung auf den echten Screenshot zutrifft. Gegenfragen sind erlaubt! Liegt die Person richtig, wird ein Punkt vergeben. Liegt die Person falsch, bekommt der Gegenspieler einen Punkt. Screenshots Fired!\n\nDas ZDF Magazin Royale - ab 3. September wieder jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nTwitter: https://zdfmagaz.in/twitter\nTelegram: https://zdfmagaz.in/telegram",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/klUMAGa57A0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/klUMAGa57A0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/klUMAGa57A0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/klUMAGa57A0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/klUMAGa57A0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ZDF MAGAZIN ROYALE",
        "tags": [
          "Jan B\u00f6hmermann",
          "Neo Magazin Royale",
          "neo magazin",
          "zdf",
          "zdf magazin",
          "zdf magazin royale",
          "b\u00f6hmi",
          "b\u00f6hmermann",
          "screenshots",
          "fired",
          "caro",
          "caro worbs",
          "sommerpause",
          "screenshot",
          "tinder",
          "G\u00fcnther jauch"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "Screenshots Fired \u2013 das lustige Ratespiel f\u00fcr alle, die Screenshots machen | ZDF Magazin Royale",
          "description": "Screenshots sind der wahrscheinlich echteste Einblick in die Seelen der umtriebigen Digital Natives. Daher haben wir zur \u00dcberbr\u00fcckung der restlichen Sommerpause unsere Mitarbeiter:innen mit ihren peinlichsten Screenshots erpresst, damit sie bei \"Screenshots Fired\" mitmachen. Hat geklappt! \n\nRegelwerk: \nZwei Mitarbeiter:innen treten in ein Duell: Ein Spieler beschreibt einen Screenshot und eine ausgedachte L\u00fcge. Der Gegenspieler muss erraten, welche Beschreibung auf den echten Screenshot zutrifft. Gegenfragen sind erlaubt! Liegt die Person richtig, wird ein Punkt vergeben. Liegt die Person falsch, bekommt der Gegenspieler einen Punkt. Screenshots Fired!\n\nDas ZDF Magazin Royale - ab 3. September wieder jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nTwitter: https://zdfmagaz.in/twitter\nTelegram: https://zdfmagaz.in/telegram"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "206911",
        "likeCount": "7587",
        "dislikeCount": "478",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "553"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/klUMAGa57A0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "Screenshots Fired \u2013 das lustige Ratespiel f\u00fcr alle, die Screenshots machen | ZDF Magazin Royale",
          "description": "Screenshots sind der wahrscheinlich echteste Einblick in die Seelen der umtriebigen Digital Natives. Daher haben wir zur \u00dcberbr\u00fcckung der restlichen Sommerpause unsere Mitarbeiter:innen mit ihren peinlichsten Screenshots erpresst, damit sie bei \"Screenshots Fired\" mitmachen. Hat geklappt! \n\nRegelwerk: \nZwei Mitarbeiter:innen treten in ein Duell: Ein Spieler beschreibt einen Screenshot und eine ausgedachte L\u00fcge. Der Gegenspieler muss erraten, welche Beschreibung auf den echten Screenshot zutrifft. Gegenfragen sind erlaubt! Liegt die Person richtig, wird ein Punkt vergeben. Liegt die Person falsch, bekommt der Gegenspieler einen Punkt. Screenshots Fired!\n\nDas ZDF Magazin Royale - ab 3. September wieder jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nTwitter: https://zdfmagaz.in/twitter\nTelegram: https://zdfmagaz.in/telegram"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1u1UWtjW2IFJ_Ve0jvoBTezJMnc",
      "id": "pFtsvQuefXQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-16T02:30:09Z",
        "channelId": "UCeIuST7AITAf34FvWq4GHwg",
        "title": "Using CHOPSTICKS Be Like... #shorts",
        "description": "Using CHOPSTICKS Be Like... \nPosting Videos Daily! \n#shorts",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFtsvQuefXQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFtsvQuefXQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFtsvQuefXQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFtsvQuefXQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFtsvQuefXQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "mingweirocks",
        "tags": [
          "shorts",
          "funny",
          "comedy"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Using CHOPSTICKS Be Like... #shorts",
          "description": "Using CHOPSTICKS Be Like... \nPosting Videos Daily! \n#shorts"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "62470906",
        "likeCount": "1464439",
        "dislikeCount": "62960",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6197"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pFtsvQuefXQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pZ1ZvP-pr6ElYmjMx-8kaoK9-vs",
      "id": "5L8O1jIzAlM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:00:01Z",
        "channelId": "UCYzPXprvl5Y-Sf0g4vX-m6g",
        "title": "15 MONTHS",
        "description": "15 Months is a short film sharing my experience and feelings over the last year and a half.\n\nOriginal Music by: Ursine Vulpine \nhttp://www.ursinevulpine.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L8O1jIzAlM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L8O1jIzAlM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L8O1jIzAlM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L8O1jIzAlM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L8O1jIzAlM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "jacksepticeye",
        "tags": [
          "jacksepticeye",
          "15 months",
          "short film"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "15 MONTHS",
          "description": "15 Months is a short film sharing my experience and feelings over the last year and a half.\n\nOriginal Music by: Ursine Vulpine \nhttp://www.ursinevulpine.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1608979",
        "likeCount": "264675",
        "dislikeCount": "1593",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "37842"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5L8O1jIzAlM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ImYozpq7cP3NPs-6pw1qVexXv-Y",
      "id": "7rYclY4tZJw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:08Z",
        "channelId": "UCaURsy4dyscx-4G2aMNKNKw",
        "title": "Hochwasser- Katastrophe - Einblicke aus dem Krisengebiet Sinzig / Ahrweiler - Gemeinsam Helfen",
        "description": "Spenden: https://www.betterplace.org/de/fundraising-events/38304-hochwasserhilfe-spenden-fuer-hochwasser-betroffene\n\nEs kann jeden von uns jederzeit treffen. Jeder, der dieses Video in seinem warmen zu Hause, im Wohnzimmer auf der Couch, in der K\u00fcche, im Bett schaut, kann sich dankbar und gl\u00fccklich sch\u00e4tzen. Die Flutkatastrophe zeigt nicht nur, dass Menschen von der einen auf die anderen Sekunde alles verlieren k\u00f6nnen, sondern auch, wie wichtig es ist gemeinsam an einem Strang zu ziehen und zu helfen. Vielerorts werden keine Sachspenden mehr ben\u00f6tigt, aber Geldspenden sind f\u00fcr das Durchhalten und den Wiederaufbau dringend n\u00f6tig. Viele haben keine Elementarversicherung und stehen vor dem Nichts.\n\n@BeastKitchen hat ebenfalls eine starke Aktion vor Ort gestartet, hier die Einblicke : https://www.youtube.com/watch?v=WDX4J3zLF4M&ab_channel=BeastKitchen\n\nWir danken Bereket-Brot f\u00fcr die Spende der Fladenbrote, die auf ausdr\u00fccklichen Wunsch nicht wollten, dass wir diese zahlen. Danke auch an Freunde und Familie, die uns stundenlang bei der Vorbereitung f\u00fcr die Wraps geholfen haben. \n\n\n____________________________\nInstagram: http://www.instagram.de/KikisKitchenYT\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@kikiskitchen\nVlog-Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCrInoVC13JkRuxFk9zD-gYw/videos\nMein Shop: http://www.kikiskitchen.de\n\n\u2714\ufe0f Kommentieren. Liken. Abonnieren.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rYclY4tZJw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rYclY4tZJw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rYclY4tZJw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rYclY4tZJw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rYclY4tZJw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kikis Kitchen",
        "tags": [
          "kikis kitchen",
          "kikis",
          "kochsendung",
          "Video",
          "teilen",
          "Kamerahandy",
          "Videohandy",
          "kostenlos",
          "hochladen",
          "hochwasser",
          "flut",
          "ahrweiler",
          "flutkatastrophe",
          "flutwelle",
          "hochwasserflut",
          "naturkatastrophe",
          "flut deutschland",
          "sinzig"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "Hochwasser- Katastrophe - Einblicke aus dem Krisengebiet Sinzig / Ahrweiler - Gemeinsam Helfen",
          "description": "Spenden: https://www.betterplace.org/de/fundraising-events/38304-hochwasserhilfe-spenden-fuer-hochwasser-betroffene\n\nEs kann jeden von uns jederzeit treffen. Jeder, der dieses Video in seinem warmen zu Hause, im Wohnzimmer auf der Couch, in der K\u00fcche, im Bett schaut, kann sich dankbar und gl\u00fccklich sch\u00e4tzen. Die Flutkatastrophe zeigt nicht nur, dass Menschen von der einen auf die anderen Sekunde alles verlieren k\u00f6nnen, sondern auch, wie wichtig es ist gemeinsam an einem Strang zu ziehen und zu helfen. Vielerorts werden keine Sachspenden mehr ben\u00f6tigt, aber Geldspenden sind f\u00fcr das Durchhalten und den Wiederaufbau dringend n\u00f6tig. Viele haben keine Elementarversicherung und stehen vor dem Nichts.\n\n@BeastKitchen hat ebenfalls eine starke Aktion vor Ort gestartet, hier die Einblicke : https://www.youtube.com/watch?v=WDX4J3zLF4M&ab_channel=BeastKitchen\n\nWir danken Bereket-Brot f\u00fcr die Spende der Fladenbrote, die auf ausdr\u00fccklichen Wunsch nicht wollten, dass wir diese zahlen. Danke auch an Freunde und Familie, die uns stundenlang bei der Vorbereitung f\u00fcr die Wraps geholfen haben. \n\n\n____________________________\nInstagram: http://www.instagram.de/KikisKitchenYT\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@kikiskitchen\nVlog-Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCrInoVC13JkRuxFk9zD-gYw/videos\nMein Shop: http://www.kikiskitchen.de\n\n\u2714\ufe0f Kommentieren. Liken. Abonnieren."
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "43898",
        "likeCount": "3012",
        "dislikeCount": "44",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "331"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/7rYclY4tZJw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "Hochwasser- Katastrophe - Einblicke aus dem Krisengebiet Sinzig / Ahrweiler - Gemeinsam Helfen",
          "description": "Spenden: https://www.betterplace.org/de/fundraising-events/38304-hochwasserhilfe-spenden-fuer-hochwasser-betroffene\n\nEs kann jeden von uns jederzeit treffen. Jeder, der dieses Video in seinem warmen zu Hause, im Wohnzimmer auf der Couch, in der K\u00fcche, im Bett schaut, kann sich dankbar und gl\u00fccklich sch\u00e4tzen. Die Flutkatastrophe zeigt nicht nur, dass Menschen von der einen auf die anderen Sekunde alles verlieren k\u00f6nnen, sondern auch, wie wichtig es ist gemeinsam an einem Strang zu ziehen und zu helfen. Vielerorts werden keine Sachspenden mehr ben\u00f6tigt, aber Geldspenden sind f\u00fcr das Durchhalten und den Wiederaufbau dringend n\u00f6tig. Viele haben keine Elementarversicherung und stehen vor dem Nichts.\n\n@BeastKitchen hat ebenfalls eine starke Aktion vor Ort gestartet, hier die Einblicke : https://www.youtube.com/watch?v=WDX4J3zLF4M&ab_channel=BeastKitchen\n\nWir danken Bereket-Brot f\u00fcr die Spende der Fladenbrote, die auf ausdr\u00fccklichen Wunsch nicht wollten, dass wir diese zahlen. Danke auch an Freunde und Familie, die uns stundenlang bei der Vorbereitung f\u00fcr die Wraps geholfen haben. \n\n\n____________________________\nInstagram: http://www.instagram.de/KikisKitchenYT\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@kikiskitchen\nVlog-Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCrInoVC13JkRuxFk9zD-gYw/videos\nMein Shop: http://www.kikiskitchen.de\n\n\u2714\ufe0f Kommentieren. Liken. Abonnieren."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TEtIVYlvYwysIrB1lILtTRUgarM",
      "id": "mN_ZX1V-alA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:02:18Z",
        "channelId": "UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw",
        "title": "SPA\u00df IN DER VILLA AUF MALLORCA! \u2600\ufe0f\ud83c\udfdd",
        "description": "\u27a5 LOSTHANNES: https://www.youtube.com/channel/UCLSwyZ3doTuEmptTtt3otXQ\n\n\u27a5 Minecraft Server: Lostify.net\n\n\u27a5 Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw/join\n \n\u27a5 Mein Discord: https://discord.gg/6sSNq3aCKE\n\u27a5 Meine Lightroom Presets: https://johannes-presets.de/\n\n\u27a5 Mein Instagram: https://www.instagram.com/johannesmlz/\n\nISABELL: https://www.youtube.com/channel/UCTm85BOt0RS91Vjp3xQuKig\nHEYMORITZ: https://www.youtube.com/user/Moritz12324\nKEANU: https://www.youtube.com/channel/UCspky3vpqsCRkTcRBNwqvlw\nSAMU: https://www.youtube.com/channel/UCWqcqa2Vrat15CNRrZL-C6w\n\n---------------------------\nMein Equipment:\n\n \u2022 Kameras: \n* Meine Kamera: https://amzn.to/2YqSjc1\n* Perfekte Einsteiger Kamera (Meine Zweitkamera): https://amzn.to/2pJV7lP\n\n\u2022 Objektive: \n* Bestes Zoom Objektiv: https://amzn.to/3x146gc\n* Bestes Vlog Objektiv: https://amzn.to/3wXrWt4\n* Vlog Objektiv f\u00fcr Einsteiger Kamera: https://amzn.to/32sBI5W\n* Lieblings Objektiv: https://amzn.to/2KUSLYc\n* G\u00fcnstiges Portr\u00e4t Objektiv: https://amzn.to/33xQucU\n\n\u2022 PC Stuff:\n* Tastatur: https://amzn.to/3e74alQ\n* 10\u20ac Maus \ud83d\ude02: https://amzn.to/3uRFRz5\n* Monitore: https://amzn.to/3v1P9st\n* Triple Monitor Halterung: https://amzn.to/3wZyaZq\n* Mauspad: https://amzn.to/3toR7CH\n* Krasse Boxen: https://amzn.to/2OYo4aa\n* Festplatte: https://amzn.to/3mTvqIu\n* Streamdeck: https://amzn.to/2OSVAyn\n* Lenkrad: https://amzn.to/3aeHHSw\n\n\u2022 Mikrofone: \n* Kamera Mikrofon: https://amzn.to/2Q0xG2m\n* Bestes Mirkofon: https://amzn.to/32mvKpQ\n* Interface: https://amzn.to/3uTmVzU\n\nSonstiges Equipment: \n* Gimbal: https://amzn.to/3gfA8Pj\n* Kamera Rucksack: https://amzn.to/36M2LMX\n* Stream Licht: https://amzn.to/3do1scn\n* Capture Card: https://amzn.to/3tvex9G\n* Nintendo Switch: https://amzn.to/3wYOs4T\n\n(Werbung)\n\n(*) Alle amzn.to Links sind sind Amazon Affiliate Links. Werden K\u00e4ufe \u00fcber diese Links get\u00e4tigt, erh\u00e4lt der Linkersteller eine Provision von Amazon. Der Preis f\u00fcr den K\u00e4ufer (euch) \u00e4ndert sich dadurch nat\u00fcrlich nicht",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN_ZX1V-alA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN_ZX1V-alA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN_ZX1V-alA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "johannesmlz",
        "tags": [
          "johannesmlz",
          "johannes",
          "johannes mlz",
          "junger vlogger",
          "heymoritz",
          "itsmisabell",
          "isabell johannes",
          "itsmisabell johannesmlz",
          "heymoritz johannesmlz"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SPA\u00df IN DER VILLA AUF MALLORCA! \u2600\ufe0f\ud83c\udfdd",
          "description": "\u27a5 LOSTHANNES: https://www.youtube.com/channel/UCLSwyZ3doTuEmptTtt3otXQ\n\n\u27a5 Minecraft Server: Lostify.net\n\n\u27a5 Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw/join\n \n\u27a5 Mein Discord: https://discord.gg/6sSNq3aCKE\n\u27a5 Meine Lightroom Presets: https://johannes-presets.de/\n\n\u27a5 Mein Instagram: https://www.instagram.com/johannesmlz/\n\nISABELL: https://www.youtube.com/channel/UCTm85BOt0RS91Vjp3xQuKig\nHEYMORITZ: https://www.youtube.com/user/Moritz12324\nKEANU: https://www.youtube.com/channel/UCspky3vpqsCRkTcRBNwqvlw\nSAMU: https://www.youtube.com/channel/UCWqcqa2Vrat15CNRrZL-C6w\n\n---------------------------\nMein Equipment:\n\n \u2022 Kameras: \n* Meine Kamera: https://amzn.to/2YqSjc1\n* Perfekte Einsteiger Kamera (Meine Zweitkamera): https://amzn.to/2pJV7lP\n\n\u2022 Objektive: \n* Bestes Zoom Objektiv: https://amzn.to/3x146gc\n* Bestes Vlog Objektiv: https://amzn.to/3wXrWt4\n* Vlog Objektiv f\u00fcr Einsteiger Kamera: https://amzn.to/32sBI5W\n* Lieblings Objektiv: https://amzn.to/2KUSLYc\n* G\u00fcnstiges Portr\u00e4t Objektiv: https://amzn.to/33xQucU\n\n\u2022 PC Stuff:\n* Tastatur: https://amzn.to/3e74alQ\n* 10\u20ac Maus \ud83d\ude02: https://amzn.to/3uRFRz5\n* Monitore: https://amzn.to/3v1P9st\n* Triple Monitor Halterung: https://amzn.to/3wZyaZq\n* Mauspad: https://amzn.to/3toR7CH\n* Krasse Boxen: https://amzn.to/2OYo4aa\n* Festplatte: https://amzn.to/3mTvqIu\n* Streamdeck: https://amzn.to/2OSVAyn\n* Lenkrad: https://amzn.to/3aeHHSw\n\n\u2022 Mikrofone: \n* Kamera Mikrofon: https://amzn.to/2Q0xG2m\n* Bestes Mirkofon: https://amzn.to/32mvKpQ\n* Interface: https://amzn.to/3uTmVzU\n\nSonstiges Equipment: \n* Gimbal: https://amzn.to/3gfA8Pj\n* Kamera Rucksack: https://amzn.to/36M2LMX\n* Stream Licht: https://amzn.to/3do1scn\n* Capture Card: https://amzn.to/3tvex9G\n* Nintendo Switch: https://amzn.to/3wYOs4T\n\n(Werbung)\n\n(*) Alle amzn.to Links sind sind Amazon Affiliate Links. Werden K\u00e4ufe \u00fcber diese Links get\u00e4tigt, erh\u00e4lt der Linkersteller eine Provision von Amazon. Der Preis f\u00fcr den K\u00e4ufer (euch) \u00e4ndert sich dadurch nat\u00fcrlich nicht"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53675",
        "likeCount": "3549",
        "dislikeCount": "118",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "138"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mN_ZX1V-alA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OKF-_MbOs2F13R53zKYhu9BOwCM",
      "id": "qp713dFj17Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:34:49Z",
        "channelId": "UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ",
        "title": "ASMR \u2022 TINGLY FACETAPPING & INTENSE MOUTHSOUNDS! \ud83d\udc44  \u2022 NO TALKING WITH ASMR JANINA \ud83d\ude34",
        "description": "A little tip: use headphones! \u2661\n\n--- Please open here!\n\n\n\nHello my dear ASMR friends! I hope you like my little video and you could relax or even fall asleep. \n\nDo you have wishes and ideas for a new video? Then write me in the comments!\n\n\nHere you come to my second channel: https://www.youtube.com/channel/UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ\n\n#asmr #asmrenglisch #notalking #mouthsounds #facetapping\n\n\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ASMRJanina\n\u25cf Paypal/Unterst\u00fctzung: https://bit.ly/2BoFcMI\n\u25cf Contact: asmrjanina@yahoo.com\n\u25cf Instagram: https://www.instagram.com/asmrjanina/\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/janinaasmr\n\n___________________________________________________\n\n\u25cf MY EQUIPMENT:\n\nSoftboxen: http://amzn.to/2nnDXVI\nKamera: https://amzn.to/2qg6RII\n\nThe Amazon Links are affiliate links that are related to the Amazon affiliate program. They are used for orientation and to find the advertised products quickly. The partner is paid a commission depending on the turnover.\n\n\nDonations are only used for equipment and co.o to improve my video quality, for example!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qp713dFj17Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qp713dFj17Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qp713dFj17Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "ASMR Janina NO TALKING",
        "tags": [
          "Asmr",
          "asmrjanina",
          "notalking",
          "englishasmr",
          "trigger",
          "tingles",
          "sleep",
          "asmr",
          "asmrdeutsch",
          "deutschasmr",
          "asmrenglish",
          "germanasmr",
          "asmrgerman",
          "janinaasmr",
          "tapping",
          "scratching",
          "brushing",
          "whispering",
          "softspoken",
          "binaural",
          "einschlafen",
          "einschlafhilfe",
          "entspannen",
          "Entspannung",
          "gibiasmr",
          "asmrdarling",
          "Hypnose",
          "meditation",
          "eartoear",
          "pain",
          "satisfying",
          "irljanina",
          "einschlafgarantie",
          "mukbang",
          "bedtime",
          "kopfkribbeln",
          "g\u00e4nsehaut",
          "kribbeln",
          "extremtingly",
          "ultratingly",
          "stereo",
          "q&a",
          "Faq",
          "privat",
          "extremprivat",
          "Beziehung",
          "asmrjaninanotalking",
          "facetapping",
          "mouhtsounds"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ASMR \u2022 TINGLY FACETAPPING & INTENSE MOUTHSOUNDS! \ud83d\udc44  \u2022 NO TALKING WITH ASMR JANINA \ud83d\ude34",
          "description": "A little tip: use headphones! \u2661\n\n--- Please open here!\n\n\n\nHello my dear ASMR friends! I hope you like my little video and you could relax or even fall asleep. \n\nDo you have wishes and ideas for a new video? Then write me in the comments!\n\n\nHere you come to my second channel: https://www.youtube.com/channel/UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ\n\n#asmr #asmrenglisch #notalking #mouthsounds #facetapping\n\n\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ASMRJanina\n\u25cf Paypal/Unterst\u00fctzung: https://bit.ly/2BoFcMI\n\u25cf Contact: asmrjanina@yahoo.com\n\u25cf Instagram: https://www.instagram.com/asmrjanina/\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/janinaasmr\n\n___________________________________________________\n\n\u25cf MY EQUIPMENT:\n\nSoftboxen: http://amzn.to/2nnDXVI\nKamera: https://amzn.to/2qg6RII\n\nThe Amazon Links are affiliate links that are related to the Amazon affiliate program. They are used for orientation and to find the advertised products quickly. The partner is paid a commission depending on the turnover.\n\n\nDonations are only used for equipment and co.o to improve my video quality, for example!"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "74669",
        "likeCount": "3830",
        "dislikeCount": "649",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "413"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/qp713dFj17Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "J0bfXwbCSCovHKY48MKE7j_Rb-A",
      "id": "q_BCdZUxRI8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:06:46Z",
        "channelId": "UCvK4bOhULCpmLabd2pDMtnA",
        "title": "Traveling to a Country that was Closed for 40 Years",
        "description": "For your chance to win a Zelectric Porsche 912 E and support a great cause, enter at https://omaze.com/YesTheory \n\nThomas spent 7 days exploring around the countryside of Albania in the search for some of the abandoned bunkers left behind after the the communist dictator Enver Hoxha's brutal rule from the 1940's to the 1980's. Yet what we found after a few days was so much more than we'd originally come for. The nature, the kindness of the people and the rich history blew us away. We still left wondering what the future of these bunkers holds...\n\nCheck out Nathaniel's channel here!!\nhttps://www.youtube.com/c/nathanieldrewofficial/videos\n\nThank you to Cory Martin for once again making the visuals in this story look INCREDIBLE:\nhttps://www.instagram.com/cory.s.martin\n\nThank you to Lena Nikolaj for making all of this happen!\nhttps://www.instagram.com/lenanikolaj_\n\nThank you to Drive Albania for showing us around the country!\nhttps://www.instagram.com/drivealbania\nhttps://www.instagram.com/ardi_zhugjeli\n\n\ud83c\udf99 The Yes Theory Podcast: https://link.chtbl.com/yestheory?sid=ytmain\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Thank you for making these videos possible through your support of Seek Discomfort \n\u26a1\ufe0f SEEK DISCOMFORT: http://seek-discomfort.com/yes-theory\n\n\u2708 Book an Adventure: https://travel.yestheory.com/\n\nJOIN OUR COMMUNITY\n\u207a Yes Theory Plus: https://www.youtube.com/channel/UCTd7KzdwnFE3lm6LCfYDmUQ\n\ud83d\udcdd Follow Matt\u2019s Newsletter: http://yestheory.com/newsletter/\n\ud83d\udcf8 Instagram -  https://www.instagram.com/yestheory/\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/yestheory\n\ud83c\udfac  Facebook- https://www.facebook.com/yestheory/\n\n\u262e\ufe0f If you want to join the Yes Fam Facebook group which is 100,000+ of our most engaged and badass community members, you can apply here: \nhttps://www.facebook.com/groups/yesfam/\n\n\ud83c\udfa5 HOW WE MAKE OUR VIDEOS\n\n\ud83c\udfb5 Where we find our music:\n1- Epidemic Sound. Amazing royalty free music for YouTube. Free 30 day trial here: http://share.epidemicsound.com/wFFbr\u200b \n\n2- Musicbed. Amazing label-quality cinematic music. 30-day free trial here:\nhttp://share.mscbd.fm/YesTheory\u200b\n\n3- Artlist. 2 Months Free High Quality Music: https://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=YesTheory_593&utm_source=affiliate_p&utm_medium=YesTheory_593&utm_campaign=YesTheory_593\n\n\ud83c\udf9e Our b-roll and stock footage:\n\n2 Months Free Stock Footage Videos: https://artgrid.io/artgrid-114820/?artlist_aid=YesTheory_593&utm_source=affiliate_p&utm_medium=YesTheory_593&utm_campaign=YesTheory_593\n\nFor an amazing b-roll and footage library, checkout: http://storyblocks.com/YesTheory\u200b\n\n\ud83d\udcc8  Our Most Popular YouTube Videos\n\ud83c\udfac  Traveling to the least visited country in the world: https://youtu.be/ODuEl4oNae0\n\ud83c\udfac  Becoming Superhuman with Iceman Wim Hof: https://youtu.be/8cvhwquPqJ0\n\ud83c\udfac  We Helicopter Bungee Jumped with Will Smith: https://youtu.be/KSu6gRp7UBA\n\nGET IN TOUCH\n\ud83c\udf0d Our website -  http://www.yestheory.com \n\ud83c\udf0d Advertise With Us - zack@onedayent.com \n \nWho are we? \nWe believe that life\u2019s greatest moments and deepest connections exist outside of your comfort zone.\n\nAsk us a Question:\nTweet us @yestheory",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_BCdZUxRI8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_BCdZUxRI8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_BCdZUxRI8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_BCdZUxRI8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_BCdZUxRI8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Yes Theory",
        "tags": [
          "yestheory",
          "seek discomfort",
          "yes theory strangers",
          "yes theory travel",
          "yes theory subscribers",
          "getting out of your comfort zone",
          "Amazon FBA",
          "bunkers",
          "albania bunkers",
          "this country was ready for war",
          "albania tattoo bunker",
          "albania tattoo",
          "traveling to the least visited country",
          "yes theory traveling",
          "yes theory afghanistan",
          "yes theory iraq",
          "traveling to the happiest country in the world",
          "yes theory communist",
          "yes theory albania",
          "albania travel",
          "beautiful places in europe",
          "explore"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Traveling to a Country that was Closed for 40 Years",
          "description": "For your chance to win a Zelectric Porsche 912 E and support a great cause, enter at https://omaze.com/YesTheory \n\nThomas spent 7 days exploring around the countryside of Albania in the search for some of the abandoned bunkers left behind after the the communist dictator Enver Hoxha's brutal rule from the 1940's to the 1980's. Yet what we found after a few days was so much more than we'd originally come for. The nature, the kindness of the people and the rich history blew us away. We still left wondering what the future of these bunkers holds...\n\nCheck out Nathaniel's channel here!!\nhttps://www.youtube.com/c/nathanieldrewofficial/videos\n\nThank you to Cory Martin for once again making the visuals in this story look INCREDIBLE:\nhttps://www.instagram.com/cory.s.martin\n\nThank you to Lena Nikolaj for making all of this happen!\nhttps://www.instagram.com/lenanikolaj_\n\nThank you to Drive Albania for showing us around the country!\nhttps://www.instagram.com/drivealbania\nhttps://www.instagram.com/ardi_zhugjeli\n\n\ud83c\udf99 The Yes Theory Podcast: https://link.chtbl.com/yestheory?sid=ytmain\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Thank you for making these videos possible through your support of Seek Discomfort \n\u26a1\ufe0f SEEK DISCOMFORT: http://seek-discomfort.com/yes-theory\n\n\u2708 Book an Adventure: https://travel.yestheory.com/\n\nJOIN OUR COMMUNITY\n\u207a Yes Theory Plus: https://www.youtube.com/channel/UCTd7KzdwnFE3lm6LCfYDmUQ\n\ud83d\udcdd Follow Matt\u2019s Newsletter: http://yestheory.com/newsletter/\n\ud83d\udcf8 Instagram -  https://www.instagram.com/yestheory/\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/yestheory\n\ud83c\udfac  Facebook- https://www.facebook.com/yestheory/\n\n\u262e\ufe0f If you want to join the Yes Fam Facebook group which is 100,000+ of our most engaged and badass community members, you can apply here: \nhttps://www.facebook.com/groups/yesfam/\n\n\ud83c\udfa5 HOW WE MAKE OUR VIDEOS\n\n\ud83c\udfb5 Where we find our music:\n1- Epidemic Sound. Amazing royalty free music for YouTube. Free 30 day trial here: http://share.epidemicsound.com/wFFbr\u200b \n\n2- Musicbed. Amazing label-quality cinematic music. 30-day free trial here:\nhttp://share.mscbd.fm/YesTheory\u200b\n\n3- Artlist. 2 Months Free High Quality Music: https://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=YesTheory_593&utm_source=affiliate_p&utm_medium=YesTheory_593&utm_campaign=YesTheory_593\n\n\ud83c\udf9e Our b-roll and stock footage:\n\n2 Months Free Stock Footage Videos: https://artgrid.io/artgrid-114820/?artlist_aid=YesTheory_593&utm_source=affiliate_p&utm_medium=YesTheory_593&utm_campaign=YesTheory_593\n\nFor an amazing b-roll and footage library, checkout: http://storyblocks.com/YesTheory\u200b\n\n\ud83d\udcc8  Our Most Popular YouTube Videos\n\ud83c\udfac  Traveling to the least visited country in the world: https://youtu.be/ODuEl4oNae0\n\ud83c\udfac  Becoming Superhuman with Iceman Wim Hof: https://youtu.be/8cvhwquPqJ0\n\ud83c\udfac  We Helicopter Bungee Jumped with Will Smith: https://youtu.be/KSu6gRp7UBA\n\nGET IN TOUCH\n\ud83c\udf0d Our website -  http://www.yestheory.com \n\ud83c\udf0d Advertise With Us - zack@onedayent.com \n \nWho are we? \nWe believe that life\u2019s greatest moments and deepest connections exist outside of your comfort zone.\n\nAsk us a Question:\nTweet us @yestheory"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "730020",
        "likeCount": "69163",
        "dislikeCount": "328",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3192"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/q_BCdZUxRI8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nJqx7kdVY54utF2O2MakaQ_xYB0",
      "id": "yhu3s1ut3wM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:58:56Z",
        "channelId": "UC67gfx2Fg7K2NSHqoENVgwA",
        "title": "Flywheel Battery",
        "description": "Search, collaborate and share your 3D models with Thangs! Start exploring and check out my model at https://bit.ly/3zlcB6a.\n\nEnjoy my videos? These are made possible due to help from my Patrons. Please consider supporting my efforts: https://www.patreon.com/tomstanton\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram: https://www.instagram.com/tom__stanton\nTwitter: https://twitter.com/TomStantonYT\n\n3D Printer filament sponsored by 3D Printz UK: https://3dprintz.co.uk/\nBanggood affiliate: https://www.banggood.com/?p=LT0710618750201406EK\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhu3s1ut3wM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhu3s1ut3wM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhu3s1ut3wM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhu3s1ut3wM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhu3s1ut3wM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tom Stanton",
        "tags": [
          "physics",
          "engineering",
          "flywheel",
          "energy",
          "battery",
          "magnet",
          "magnetic levitation",
          "bearing",
          "friction",
          "alternator",
          "generator",
          "electricity",
          "electronics",
          "energy storage",
          "flywheel energy storage"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Flywheel Battery",
          "description": "Search, collaborate and share your 3D models with Thangs! Start exploring and check out my model at https://bit.ly/3zlcB6a.\n\nEnjoy my videos? These are made possible due to help from my Patrons. Please consider supporting my efforts: https://www.patreon.com/tomstanton\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram: https://www.instagram.com/tom__stanton\nTwitter: https://twitter.com/TomStantonYT\n\n3D Printer filament sponsored by 3D Printz UK: https://3dprintz.co.uk/\nBanggood affiliate: https://www.banggood.com/?p=LT0710618750201406EK\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "428533",
        "likeCount": "34531",
        "dislikeCount": "291",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2947"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yhu3s1ut3wM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ljBSFcQqJks-qDF9Rl4kPHy8wEU",
      "id": "Lqjz0Uz9_ew",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T15:00:18Z",
        "channelId": "UCL5-tPmf_sttES7ZcYJRp5A",
        "title": "Erkennst DU den Song? (mit Farid Bang) - DIE REVANCHE!",
        "description": "Rapper Farid Bang ist back und er hat er Newcomer Bobby Vandamme mitgebracht! Du willst in die Show? Dann schreib' Lieblingssong, guten Grund und dein kreatives Gastgeschenk in die Kommentare!\n\nUNSER PODCAST: https://spoti.fi/3xHsIL8\n\u25baAbonnieren: https://goo.gl/CfYp65 \n\u25baFolgen: https://www.instagram.com/wwwshow\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baFarid Bang: https://bit.ly/36NrtxL\n\u25baBobby Vandamme: https://bit.ly/3wRfdqK\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTIMESTAMPS:\n00:00 Intro\n00:11 Vorstellungsrunde\n00:26 Begr\u00fc\u00dfung\n02:23 Los geht's!\n03:08 Talk mit Bobby\n03:29 Weiter geht's!\n09:23 Ab in den Saunaclub\n10:13 Weiter geht's!\n12:29 Der letzte Song\n13:23 Endcard\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baE.D.D.S.-PLAYLIST: https://bit.ly/2K2YWsH\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWorld Wide Wohnzimmer ist eine Produktion der TWIN.TV GmbH f\u00fcr funk.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir geh\u00f6ren auch zu funk. Schaut da mal rein:\n\u25baYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/funk\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \n\u25baWebsite: https://go.funk.net\n\nImpressum:\n\u25bahttps://go.funk.net/impressum\n\n\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqjz0Uz9_ew/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqjz0Uz9_ew/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqjz0Uz9_ew/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqjz0Uz9_ew/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqjz0Uz9_ew/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World Wide Wohnzimmer",
        "tags": [
          "benni wolter",
          "bobby vandamme ballons",
          "bobby vandamme erkennst du den song",
          "dennis wolter",
          "edds",
          "eddslive",
          "erkennst du den song",
          "erkennst du den song farid bang",
          "erkennst du den song live",
          "farid bang",
          "farid bang album 2021",
          "farid bang asozialer marrokaner",
          "farid bang bobby van damme",
          "farid bang erkennst du den song",
          "farid bang world wide wohnzimmer",
          "farid bang www",
          "funk",
          "musik",
          "unterhaltung",
          "world wide wohnzimmer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Erkennst DU den Song? (mit Farid Bang) - DIE REVANCHE!",
          "description": "Rapper Farid Bang ist back und er hat er Newcomer Bobby Vandamme mitgebracht! Du willst in die Show? Dann schreib' Lieblingssong, guten Grund und dein kreatives Gastgeschenk in die Kommentare!\n\nUNSER PODCAST: https://spoti.fi/3xHsIL8\n\u25baAbonnieren: https://goo.gl/CfYp65 \n\u25baFolgen: https://www.instagram.com/wwwshow\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baFarid Bang: https://bit.ly/36NrtxL\n\u25baBobby Vandamme: https://bit.ly/3wRfdqK\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTIMESTAMPS:\n00:00 Intro\n00:11 Vorstellungsrunde\n00:26 Begr\u00fc\u00dfung\n02:23 Los geht's!\n03:08 Talk mit Bobby\n03:29 Weiter geht's!\n09:23 Ab in den Saunaclub\n10:13 Weiter geht's!\n12:29 Der letzte Song\n13:23 Endcard\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baE.D.D.S.-PLAYLIST: https://bit.ly/2K2YWsH\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWorld Wide Wohnzimmer ist eine Produktion der TWIN.TV GmbH f\u00fcr funk.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir geh\u00f6ren auch zu funk. Schaut da mal rein:\n\u25baYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/funk\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \n\u25baWebsite: https://go.funk.net\n\nImpressum:\n\u25bahttps://go.funk.net/impressum\n\n\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de-DE"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "324525",
        "likeCount": "21571",
        "dislikeCount": "226",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "702"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Lqjz0Uz9_ew\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XapX3WyRxpGonAcuItPrSwHQPHI",
      "id": "4B_Vfdok6xY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:00:11Z",
        "channelId": "UCTpDvwEXI1jJrfS8bG-JrYQ",
        "title": "Ich ZEIGE mich wenn ich Tower of Hell nicht GEWINNE! (Face Reveal?) | Roblox/Deutsch",
        "description": "In diesem Video spiele ich 3 Runden Tower of Hell und wenn ich keine von denen Gewinne muss ich mein Gesicht zeigen!\n\ud83d\udd25Merch: https://www.jojocrafthp.de/ \u00b9\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf08Roblox Gruppe (Roblox Shop) \u00b9\nhttps://www.roblox.com/groups/3735996/JoJoArmy#!/store\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nSocial Media:\n\u2604\ufe0f TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJovvq51/\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/JoJoarmy\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/jojocrafthp/?hl=de\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/JoJocraftHP\n\ud83d\udca3Roblox: https://www.roblox.com/users/214865113/profile\n\ud83c\udfac2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCSo0nBKaYbrFLTuCefwgIxw\n\ud83c\udfac3. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCpT63yZg5SWb-PIH7vnfTBw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50\ufe0fKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTpDvwEXI1jJrfS8bG-JrYQ/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce8F\u00fcr Gesch\u00e4ftliche Anfragen: jojocraft@unyque.net\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4B_Vfdok6xY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4B_Vfdok6xY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4B_Vfdok6xY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4B_Vfdok6xY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4B_Vfdok6xY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JoJocraftHP",
        "tags": [
          "Roblox",
          "tower of hell",
          "Toh",
          "JoJocraftHP zeigt sich",
          "jojocrafthp face reveal",
          "Roblox tower of hell",
          "Roblox tower of hell deutsch",
          "Tower of hell deutsch",
          "Tower of hell fails",
          "Roblox robux",
          "Tower of Hell Fail",
          "tower of hell challenges",
          "deutsch tower of hell",
          "Roblox Deutsch",
          "JoJocraftHP"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "Ich ZEIGE mich wenn ich Tower of Hell nicht GEWINNE! (Face Reveal?) | Roblox/Deutsch",
          "description": "In diesem Video spiele ich 3 Runden Tower of Hell und wenn ich keine von denen Gewinne muss ich mein Gesicht zeigen!\n\ud83d\udd25Merch: https://www.jojocrafthp.de/ \u00b9\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf08Roblox Gruppe (Roblox Shop) \u00b9\nhttps://www.roblox.com/groups/3735996/JoJoArmy#!/store\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nSocial Media:\n\u2604\ufe0f TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJovvq51/\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/JoJoarmy\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/jojocrafthp/?hl=de\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/JoJocraftHP\n\ud83d\udca3Roblox: https://www.roblox.com/users/214865113/profile\n\ud83c\udfac2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCSo0nBKaYbrFLTuCefwgIxw\n\ud83c\udfac3. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCpT63yZg5SWb-PIH7vnfTBw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50\ufe0fKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTpDvwEXI1jJrfS8bG-JrYQ/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce8F\u00fcr Gesch\u00e4ftliche Anfragen: jojocraft@unyque.net\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "62440",
        "likeCount": "6402",
        "dislikeCount": "705",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1842"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4B_Vfdok6xY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Role-playing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T12:00:11Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T12:18:17Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T12:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "de": {
          "title": "Ich ZEIGE mich wenn ich Tower of Hell nicht GEWINNE! (Face Reveal?) | Roblox/Deutsch",
          "description": "In diesem Video spiele ich 3 Runden Tower of Hell und wenn ich keine von denen Gewinne muss ich mein Gesicht zeigen!\n\ud83d\udd25Merch: https://www.jojocrafthp.de/ \u00b9\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf08Roblox Gruppe (Roblox Shop) \u00b9\nhttps://www.roblox.com/groups/3735996/JoJoArmy#!/store\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nSocial Media:\n\u2604\ufe0f TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJovvq51/\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/JoJoarmy\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/jojocrafthp/?hl=de\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/JoJocraftHP\n\ud83d\udca3Roblox: https://www.roblox.com/users/214865113/profile\n\ud83c\udfac2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCSo0nBKaYbrFLTuCefwgIxw\n\ud83c\udfac3. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCpT63yZg5SWb-PIH7vnfTBw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50\ufe0fKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTpDvwEXI1jJrfS8bG-JrYQ/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce8F\u00fcr Gesch\u00e4ftliche Anfragen: jojocraft@unyque.net\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "097dDRkSVTxsxftRdMOh7YMonFY",
      "id": "clJCn06CCBU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-15T07:15:04Z",
        "channelId": "UCQAE_LtC27JofmxB5CXAPjA",
        "title": "Who Will Eat The Onion?! #shorts By TikToMania",
        "description": "Thanks for watching! \n\u2705 Please Subscribe to TikToMania's Social Networks \ud83e\udd70\nClick Here \u27a1\ufe0f https://direct.me/tiktomania\n\n#tiktomania #shorts #tiktok",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/clJCn06CCBU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/clJCn06CCBU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/clJCn06CCBU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/clJCn06CCBU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/clJCn06CCBU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TikToMania",
        "tags": [
          "tiktomania",
          "shorts",
          "tiktomaniashorts",
          "#shorts",
          "tiktok",
          "TikTok #shorts",
          "shorts video",
          "viral",
          "tiktok viral",
          "2021",
          "tiktok 2021",
          "shorts 2021",
          "funny",
          "best tik tok",
          "best video",
          "best tiktok couple",
          "youtube shorts",
          "youtube short",
          "Funny couple",
          "Best TikTok video",
          "omg",
          "prank",
          "funny prank",
          "tiktok challenge",
          "funny couple",
          "tiktok couple",
          "tiktok pranks",
          "youtube pranks",
          "youtube challenges"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Who Will Eat The Onion?! #shorts By TikToMania",
          "description": "Thanks for watching! \n\u2705 Please Subscribe to TikToMania's Social Networks \ud83e\udd70\nClick Here \u27a1\ufe0f https://direct.me/tiktomania\n\n#tiktomania #shorts #tiktok"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "12283205",
        "likeCount": "400424",
        "dislikeCount": "22046",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "530"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/clJCn06CCBU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QFa-DIdwXvyB-dNQ4Mpt7sukdrg",
      "id": "9gwoB1IRv5Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T16:00:10Z",
        "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
        "title": "Der neue AUDI RS3 | Besser als sein Vorg\u00e4nger? | Daniel Abt",
        "description": "Das ist der neue Audi RS3. Seid ehrlich! Wie geil ist dieses Auto bitte? Wir durften vor einiger Zeit schon exklusiv einen Blick auf die RS3 Limousine und den RS3 Sportback werfen und wurden sogar noch ein paar Runden auf einer Teststrecke mitgenommen.\n\nWie findet Ihr den neuen RS3? Ist er besser als sein Vorg\u00e4nger?\n\nViel Spa\u00df!\n\n\ud83d\udc55Online Shop:\n\u2022 http://www.allthewayabt.de/\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\n\ud83d\udcafDaniel Abt Shorts Channel:\nhttps://bit.ly/3xheuAa\n\n\ud83c\udf99 Reden Am Limit Podcast:\nhttps://linktr.ee/RedenAmLimit\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TWITCH | https://bit.ly/2VxWD7k\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 Facebook | https://goo.gl/cR08VA\n\u2022 Snapchat | daniel_abt1\n\u2022 Twitter | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nTeam #AllTheWayABT:\n\nJens | http://www.instagram.com/jensrozay\nTobi | http://www.instagram.com/tobyaberle\nAdrian | http://www.instagram.com/adrian.berzel\nRobby | http://www.instagram.com/robbyeaze\n\nRolf Michl (Audi Sport) | https://www.instagram.com/rolfimschafspelz\n__________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs\n\nNeue Videos immer DI / DO / SO: 18.00 Uhr!\n\n#ATWA #AudiRS3\n\nMB01EERWNJNQOYB",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gwoB1IRv5Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gwoB1IRv5Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gwoB1IRv5Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gwoB1IRv5Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gwoB1IRv5Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Daniel Abt",
        "tags": [
          "audi rs3",
          "rs3",
          "audi",
          "audi rs3 2021",
          "audi rs3 2022",
          "rs3 sportback",
          "audi rs3 sportback",
          "rs3 audi",
          "audi rs3 limousine",
          "rs3 limo",
          "rs3 sound",
          "audi rs3 sound",
          "audi rs3 launch control",
          "audi rs3 vs",
          "carwow",
          "Daniel Abt Audi",
          "Daniel Abt drag race",
          "drag race",
          "drag race daniel abt",
          "400PS audi rs3",
          "audi rs3 0-100",
          "Launch control",
          "car sound",
          "sound car",
          "Abt",
          "Abt Sportsline",
          "Daniel Abt",
          "abt daniel",
          "abt audi",
          "abt tuning"
        ],
        "categoryId": "2",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "Der neue AUDI RS3 | Besser als sein Vorg\u00e4nger? | Daniel Abt",
          "description": "Das ist der neue Audi RS3. Seid ehrlich! Wie geil ist dieses Auto bitte? Wir durften vor einiger Zeit schon exklusiv einen Blick auf die RS3 Limousine und den RS3 Sportback werfen und wurden sogar noch ein paar Runden auf einer Teststrecke mitgenommen.\n\nWie findet Ihr den neuen RS3? Ist er besser als sein Vorg\u00e4nger?\n\nViel Spa\u00df!\n\n\ud83d\udc55Online Shop:\n\u2022 http://www.allthewayabt.de/\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\n\ud83d\udcafDaniel Abt Shorts Channel:\nhttps://bit.ly/3xheuAa\n\n\ud83c\udf99 Reden Am Limit Podcast:\nhttps://linktr.ee/RedenAmLimit\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TWITCH | https://bit.ly/2VxWD7k\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 Facebook | https://goo.gl/cR08VA\n\u2022 Snapchat | daniel_abt1\n\u2022 Twitter | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nTeam #AllTheWayABT:\n\nJens | http://www.instagram.com/jensrozay\nTobi | http://www.instagram.com/tobyaberle\nAdrian | http://www.instagram.com/adrian.berzel\nRobby | http://www.instagram.com/robbyeaze\n\nRolf Michl (Audi Sport) | https://www.instagram.com/rolfimschafspelz\n__________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs\n\nNeue Videos immer DI / DO / SO: 18.00 Uhr!\n\n#ATWA #AudiRS3\n\nMB01EERWNJNQOYB"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "205847",
        "likeCount": "8328",
        "dislikeCount": "170",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "763"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9gwoB1IRv5Q\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "The new AUDI RS3 | Better than its predecessor? | Daniel Abt",
          "description": "This is the new Audi RS3. Be honest! How cool is this car? Some time ago we were allowed to take an exclusive look at the RS3 sedan and the RS3 Sportback and were even taken a few laps on a test track.\n\nHow do you like the new RS3? Is it better than its predecessor?\n\nHave fun!\n\n\ud83d\udc55Online Shop:\n\u2022 http://www.allthewayabt.de/\n\n\ud83d\udca5Subscribe to the channel & activate the bell!\nhttp://bit.ly/DA_YouTube\n\n\ud83d\udcafDaniel Abt Shorts Channel:\nhttps://bit.ly/3xheuAa\n\n\ud83c\udf99 Talking at the Limit Podcast:\nhttps://lene.ee/RedenAmLimit\n\nSocial networks:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TWITCH | https://bit.ly/2VxWD7k\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 Facebook | https://goo.gl/cR08VA\n\u2022 Snapchat | daniel_abt1\n\u2022 Twitter | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Business inquiries: | management@danielabt.de\n\nTeam #AllTheWayABT:\n\nJens | http://www.instagram.com/jensrozay\nTobi | http://www.instagram.com/tobyaberle\nAdrian | http://www.instagram.com/adrian.berzel\nRobby | http://www.instagram.com/robbyeaze\n\nRolf Michl (Audi Sport) | https://www.instagram.com/rolfimschafspelz\n__________________________\n \nAbt Sportsline YouTube channel\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nCars | Motorsport | Lifestyle | Vlogs\n\nNew videos always TUE / THU / SUN: 6 p.m.!\n\n#ATWA # AudiRS3\n\nMB01EERWNJNQOYB"
        },
        "de": {
          "title": "Der neue AUDI RS3 | Besser als sein Vorg\u00e4nger? | Daniel Abt",
          "description": "Das ist der neue Audi RS3. Seid ehrlich! Wie geil ist dieses Auto bitte? Wir durften vor einiger Zeit schon exklusiv einen Blick auf die RS3 Limousine und den RS3 Sportback werfen und wurden sogar noch ein paar Runden auf einer Teststrecke mitgenommen.\n\nWie findet Ihr den neuen RS3? Ist er besser als sein Vorg\u00e4nger?\n\nViel Spa\u00df!\n\n\ud83d\udc55Online Shop:\n\u2022 http://www.allthewayabt.de/\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\n\ud83d\udcafDaniel Abt Shorts Channel:\nhttps://bit.ly/3xheuAa\n\n\ud83c\udf99 Reden Am Limit Podcast:\nhttps://linktr.ee/RedenAmLimit\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TWITCH | https://bit.ly/2VxWD7k\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 Facebook | https://goo.gl/cR08VA\n\u2022 Snapchat | daniel_abt1\n\u2022 Twitter | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nTeam #AllTheWayABT:\n\nJens | http://www.instagram.com/jensrozay\nTobi | http://www.instagram.com/tobyaberle\nAdrian | http://www.instagram.com/adrian.berzel\nRobby | http://www.instagram.com/robbyeaze\n\nRolf Michl (Audi Sport) | https://www.instagram.com/rolfimschafspelz\n__________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs\n\nNeue Videos immer DI / DO / SO: 18.00 Uhr!\n\n#ATWA #AudiRS3\n\nMB01EERWNJNQOYB"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xeJhn5PV6DkKYWh8P35aq5T-Ap8",
      "id": "fVajB1S_60w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-14T04:30:04Z",
        "channelId": "UCM_sKlzrqfUI-JmQIw1AMbA",
        "title": "Doll Designer #4 THIS IS UNCOMPAREABLE",
        "description": "The Best Gameplay Shorts Here On iOS Gameplay Shorts!\n\n#DollDesigner #iOSGameplay #Shorts\n\nDownload the game:\nhttps://apps.apple.com/nl/app/doll-designer/id1562867488\n\nSubscribe to my channel if you liked the video! \n\nThanks for watching",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVajB1S_60w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVajB1S_60w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVajB1S_60w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVajB1S_60w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVajB1S_60w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "iOS Gaming Shorts",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Doll Designer #4 THIS IS UNCOMPAREABLE",
          "description": "The Best Gameplay Shorts Here On iOS Gameplay Shorts!\n\n#DollDesigner #iOSGameplay #Shorts\n\nDownload the game:\nhttps://apps.apple.com/nl/app/doll-designer/id1562867488\n\nSubscribe to my channel if you liked the video! \n\nThanks for watching"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "12883870",
        "likeCount": "458787",
        "dislikeCount": "24733",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "661"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fVajB1S_60w\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}