{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "6VnjwKQ6fqB0lNnmEnSvzlzZgS0",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NkJ2PIhcSjgLFDvXvamWAhyEk1s",
      "id": "3fQZvKuEIrc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:00:04Z",
        "channelId": "UCRfLYjEPxwkS72HN3eC-Wng",
        "title": "DA Uzi - 27 feat. Freeze Corleone (Clip Officiel)",
        "description": "Pr\u00e9commande l'\u00e9dition limit\u00e9e exclusive de l'album \"Vrai 2 Vrai\" : https://DaUzi.lnk.to/preco-vrai2vraiAY\n\n\"27\" Feat. Freeze Corleone, extrait du prochain album de DA Uzi \"Vrai 2 Vrai\", sortie le 23 juillet.\n-\nCompos\u00e9 par Amine Farsi et Flem\nR\u00e9alis\u00e9 par Arthur Keasy\nProduit par Pelican Paris\n\n#DAUzi #Vrai2Vrai #23JUILLET\n-----\nRetrouve DA Uzi sur :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Libanais270  \nInstagram : https://www.instagram.com/da_uzi/   \nFacebook : https://www.facebook.com/Libanais270/   \nTwitter : https://twitter.com/DaUzi270",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DA Uzi",
        "tags": [
          "DA Uzi",
          "27",
          "freeze corleone",
          "da uzi",
          "da uzi freeze corleone",
          "freeze corleone da uzi",
          "27 da uzi",
          "freeze da uzi",
          "da uzi feat freeze corleone",
          "da uzi ft freeze corleone",
          "da uzi 27",
          "da uzi freeze",
          "27 freeze corleone",
          "freeze corleone ft da uzi",
          "freez corleone",
          "da uzi freeze corleone 27",
          "corleone freeze",
          "freeze da",
          "27 da uzi freeze corleone",
          "da uzi feat freeze corleone 27",
          "uzi freeze corleone",
          "freeze ft da uzi",
          "freeze corleone feat da uzi",
          "da uzi ft freeze corleone 27"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DA Uzi - 27 feat. Freeze Corleone (Clip Officiel)",
          "description": "Pr\u00e9commande l'\u00e9dition limit\u00e9e exclusive de l'album \"Vrai 2 Vrai\" : https://DaUzi.lnk.to/preco-vrai2vraiAY\n\n\"27\" Feat. Freeze Corleone, extrait du prochain album de DA Uzi \"Vrai 2 Vrai\", sortie le 23 juillet.\n-\nCompos\u00e9 par Amine Farsi et Flem\nR\u00e9alis\u00e9 par Arthur Keasy\nProduit par Pelican Paris\n\n#DAUzi #Vrai2Vrai #23JUILLET\n-----\nRetrouve DA Uzi sur :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Libanais270  \nInstagram : https://www.instagram.com/da_uzi/   \nFacebook : https://www.facebook.com/Libanais270/   \nTwitter : https://twitter.com/DaUzi270"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "681472",
        "likeCount": "47377",
        "dislikeCount": "553",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2142"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3fQZvKuEIrc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OKf7d2XIhK3frL_5dxUubkmdZFc",
      "id": "GU57D6eWSFU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:13:51Z",
        "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
        "title": "J'AI RETROUV\u00c9 DES BOOSTERS CHEZ MOI DU COUP ON LES A OUVERTS ! (Ouverture boosters pok\u00e9mon)",
        "description": "\ud83d\udc49 Cha\u00eene de Timoute : https://www.youtube.com/channel/UCHIDi2dyRefNLQ4MjQQhB7Q\nCha\u00eene de Stbann : https://www.youtube.com/channel/UCPIpyCH1Pj39PT4m5LDKPgg\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\n\rSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur Pok\u00e9mon ! Dans cette vid\u00e9o sur pok\u00e9mon on va ouvrir des booster pok\u00e9mon pour avoir dracaufeu shiny en d\u00e9tente avec mes reufs s\u00fbr stbann et timoute !\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MichouOff",
        "tags": [
          "michou",
          "Michou off",
          "michouoff",
          "michou pokemon",
          "pokemon",
          "stbann",
          "timoute",
          "booster",
          "booster pokemon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "J'AI RETROUV\u00c9 DES BOOSTERS CHEZ MOI DU COUP ON LES A OUVERTS ! (Ouverture boosters pok\u00e9mon)",
          "description": "\ud83d\udc49 Cha\u00eene de Timoute : https://www.youtube.com/channel/UCHIDi2dyRefNLQ4MjQQhB7Q\nCha\u00eene de Stbann : https://www.youtube.com/channel/UCPIpyCH1Pj39PT4m5LDKPgg\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\n\rSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur Pok\u00e9mon ! Dans cette vid\u00e9o sur pok\u00e9mon on va ouvrir des booster pok\u00e9mon pour avoir dracaufeu shiny en d\u00e9tente avec mes reufs s\u00fbr stbann et timoute !\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "695949",
        "likeCount": "51545",
        "dislikeCount": "546",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3511"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GU57D6eWSFU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "J'AI RETROUV\u00c9 DES BOOSTERS CHEZ MOI DU COUP ON LES A OUVERTS ! (Ouverture boosters pok\u00e9mon)",
          "description": "\ud83d\udc49 Cha\u00eene de Timoute : https://www.youtube.com/channel/UCHIDi2dyRefNLQ4MjQQhB7Q\nCha\u00eene de Stbann : https://www.youtube.com/channel/UCPIpyCH1Pj39PT4m5LDKPgg\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\n\rSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur Pok\u00e9mon ! Dans cette vid\u00e9o sur pok\u00e9mon on va ouvrir des booster pok\u00e9mon pour avoir dracaufeu shiny en d\u00e9tente avec mes reufs s\u00fbr stbann et timoute !\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fUIGYcb2UPEujXovcR8hWYjHUQs",
      "id": "TLN-ODbwNtM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:23:41Z",
        "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
        "title": "LE TRIBUNAL DES BANNIS ! \u2696\ufe0f #1",
        "description": "On analyse les demandes de d\u00e9ban des plus dissip\u00e9s d'entre vous ! \ud83d\ude02\n\ud83d\udc55 V\u00eatements Yoko : https://yokoshop.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udcf1 Coques Squeezie \u00d7 RhinoShield : https://bit.ly/SqueezieRS\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\ud83c\udfa7 Mes \u00e9quipements :\n\n- Casque Logitech G733 : https://amzn.to/36KnuBB\n- Clavier Logitech G915 TKL : https://amzn.to/38Q6Inf\n- Souris Logitech G PRO : https://amzn.to/2Kl38HP\n- Tapis Logitech G POWERPLAY : https://amzn.to/3feJU1J\n- Micro Blue Spark : https://amzn.to/3f5UsjN\n- Webcam Logitech Streamcam : https://amzn.to/3kFC3v2\n- Vivo X60 Pro : http://urlr.me/JhmBj\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@LOCKLEAR \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel\n\n\n#SqueezieTribunal",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLN-ODbwNtM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLN-ODbwNtM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLN-ODbwNtM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLN-ODbwNtM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLN-ODbwNtM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
        "tags": [
          "squeezie best of",
          "squeezie tribunal",
          "squeezie ban",
          "squeezie d\u00e9ban",
          "squeezie demande",
          "squeezie twitch"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LE TRIBUNAL DES BANNIS ! \u2696\ufe0f #1",
          "description": "On analyse les demandes de d\u00e9ban des plus dissip\u00e9s d'entre vous ! \ud83d\ude02\n\ud83d\udc55 V\u00eatements Yoko : https://yokoshop.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udcf1 Coques Squeezie \u00d7 RhinoShield : https://bit.ly/SqueezieRS\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\ud83c\udfa7 Mes \u00e9quipements :\n\n- Casque Logitech G733 : https://amzn.to/36KnuBB\n- Clavier Logitech G915 TKL : https://amzn.to/38Q6Inf\n- Souris Logitech G PRO : https://amzn.to/2Kl38HP\n- Tapis Logitech G POWERPLAY : https://amzn.to/3feJU1J\n- Micro Blue Spark : https://amzn.to/3f5UsjN\n- Webcam Logitech Streamcam : https://amzn.to/3kFC3v2\n- Vivo X60 Pro : http://urlr.me/JhmBj\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@LOCKLEAR \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel\n\n\n#SqueezieTribunal"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1109180",
        "likeCount": "105427",
        "dislikeCount": "1316",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2338"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/TLN-ODbwNtM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wusf8lfcyvsJ_zjKK2ly4P1UtVI",
      "id": "sr_A6DBkMFk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:40:24Z",
        "channelId": "UCHQda5vLxrH0Ff0I0kMq4zw",
        "title": "Video club : Alexandre Astier nous parle d'Asterix, de Tolkien et \u00e9videmment de Kaamelott | Konbini",
        "description": "A l'occasion de la sortie de Kaamelott au cin\u00e9ma, on a visit\u00e9 notre c\u00e9l\u00e8bre video-club avec Alexandre Astier. Le roi Arthur a son avis tranch\u00e9 sur le cin\u00e9ma avec ce qu'il aime et ce qu'il n'aime pas (d\u00e9sol\u00e9 Tolkien). \n\nOn a fait le r\u00e9sum\u00e9 version courte des 6 livres https://www.youtube.com/watch?v=ySNpIzFHsrI&feature=youtu.be \n\nRetrouve les news et interview Konbini !\n\u25ba Konbini     :  https://www.konbini.com\n\u25ba Facebook :  https://www.facebook.com/konbinifr\n\u25ba Instagram :  https://www.instagram.com/konbini\n\u25ba Twitter      :  https://twitter.com/konbinifr\n\u25ba Snapchat  : https://story.snapchat.com/p/dea579ee-3a1c-45ce-af6f-767132b7d7f0\n\nKonbini, thank you for watching !",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Konbini",
        "tags": [
          "konbini",
          "kombini"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Video club : Alexandre Astier nous parle d'Asterix, de Tolkien et \u00e9videmment de Kaamelott | Konbini",
          "description": "A l'occasion de la sortie de Kaamelott au cin\u00e9ma, on a visit\u00e9 notre c\u00e9l\u00e8bre video-club avec Alexandre Astier. Le roi Arthur a son avis tranch\u00e9 sur le cin\u00e9ma avec ce qu'il aime et ce qu'il n'aime pas (d\u00e9sol\u00e9 Tolkien). \n\nOn a fait le r\u00e9sum\u00e9 version courte des 6 livres https://www.youtube.com/watch?v=ySNpIzFHsrI&feature=youtu.be \n\nRetrouve les news et interview Konbini !\n\u25ba Konbini     :  https://www.konbini.com\n\u25ba Facebook :  https://www.facebook.com/konbinifr\n\u25ba Instagram :  https://www.instagram.com/konbini\n\u25ba Twitter      :  https://twitter.com/konbinifr\n\u25ba Snapchat  : https://story.snapchat.com/p/dea579ee-3a1c-45ce-af6f-767132b7d7f0\n\nKonbini, thank you for watching !"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "374102",
        "likeCount": "14649",
        "dislikeCount": "217",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "820"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/sr_A6DBkMFk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W78to8HZHWdJNDb7ak2NTwivdVg",
      "id": "sssKCcKKf5A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T09:22:30Z",
        "channelId": "UCS5YLPHfjnwdcNNvhZqp_kw",
        "title": "Bon Michou, j'esp\u00e8re avoir fait le bon choix\u2026",
        "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur : LeBouseuh\n\nCha\u00eene principale :  @LeBouseuh \n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BouziTV",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bon Michou, j'esp\u00e8re avoir fait le bon choix\u2026",
          "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur : LeBouseuh\n\nCha\u00eene principale :  @LeBouseuh \n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr"
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "274521",
        "likeCount": "35384",
        "dislikeCount": "674",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "690"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/sssKCcKKf5A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "z6srfJE0aqM7qo-riH63c90mWWc",
      "id": "XSaTkBdxzMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:16:30Z",
        "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
        "title": "5 \u00c9CHECS du Corps Humain \ud83e\uddb6",
        "description": "L\u2019homme se veut \u00eatre la cr\u00e9ature supr\u00eame de cette plan\u00e8te, il a fig\u00e9 son corps dans l'\u00e9ternit\u00e9 de la pierre, il a envoy\u00e9 une image de lui au fin fond de la galaxie. Pourtant les gars, on est pas ouf du tout. L\u2019\u00eatre humain a un des pires corps du monde animal ! Pleins d\u2019 incoh\u00e9rences biologiques et de d\u00e9fauts de fabrications.  Donc si vous \u00eates un savant fou qui veut faire na\u00eetre un \u00eatre humain parfait, voil\u00e0 sur quoi va falloir bosser.\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Trash",
        "tags": [
          "Science",
          "Biologie",
          "Humain",
          "Muscle",
          "corps",
          "complexe"
        ],
        "categoryId": "27",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "5 \u00c9CHECS du Corps Humain \ud83e\uddb6",
          "description": "L\u2019homme se veut \u00eatre la cr\u00e9ature supr\u00eame de cette plan\u00e8te, il a fig\u00e9 son corps dans l'\u00e9ternit\u00e9 de la pierre, il a envoy\u00e9 une image de lui au fin fond de la galaxie. Pourtant les gars, on est pas ouf du tout. L\u2019\u00eatre humain a un des pires corps du monde animal ! Pleins d\u2019 incoh\u00e9rences biologiques et de d\u00e9fauts de fabrications.  Donc si vous \u00eates un savant fou qui veut faire na\u00eetre un \u00eatre humain parfait, voil\u00e0 sur quoi va falloir bosser.\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "447662",
        "likeCount": "37582",
        "dislikeCount": "1033",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2857"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/XSaTkBdxzMQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "5 \u00c9CHECS du Corps Humain \ud83e\uddb6",
          "description": "L\u2019homme se veut \u00eatre la cr\u00e9ature supr\u00eame de cette plan\u00e8te, il a fig\u00e9 son corps dans l'\u00e9ternit\u00e9 de la pierre, il a envoy\u00e9 une image de lui au fin fond de la galaxie. Pourtant les gars, on est pas ouf du tout. L\u2019\u00eatre humain a un des pires corps du monde animal ! Pleins d\u2019 incoh\u00e9rences biologiques et de d\u00e9fauts de fabrications.  Donc si vous \u00eates un savant fou qui veut faire na\u00eetre un \u00eatre humain parfait, voil\u00e0 sur quoi va falloir bosser.\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cfPHe2qOBSBmdUY_lCcj1GISGNk",
      "id": "zFfkqAsMht8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:16Z",
        "channelId": "UCj8aLE47WnuPlxOAYXyMdiQ",
        "title": "Lynda - Bouteille \u00e0 la mer (Clip Officiel)",
        "description": "D\u00e9couvres le clip officiel de \"Bouteille \u00e0 la mer\" extrait de la r\u00e9\u00e9dition de Papillon disponible ici : http://lynda.lnk.to/PapillonReedition\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene officielle : https://www.youtube.com/channel/UCFYy...\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFb : https://www.facebook.com/lyndaofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/Lynda_officiel?re...\nInstagram : https://www.instagram.com/lynda_offic...\n\nProduction: Hyperfocal Prod\nR\u00e9alisation: Rugi Thibaut et Victor Chapin\nCompositeur : Koston\n\nhttp://vevo.ly/oJt7Sp",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LyndaVEVO",
        "tags": [
          "Lynda",
          "Bouteille",
          "mer",
          "(Clip",
          "Officiel)",
          "Universal",
          "Music",
          "Division",
          "Polydor",
          "B lynda",
          "lynda 2021",
          "lynda sh\u00e9razade",
          "papillon",
          "bouteille \u00e0 la mer",
          "si tu m'aimes",
          "lynda paroles",
          "lynda lyrics",
          "lynda bouteille \u00e0 la mer",
          "Lynda clip",
          "Lynda clip bouteille \u00e0 la mer",
          "lynda clip bouteille",
          "bouteille \u00e0 la mer clip"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lynda - Bouteille \u00e0 la mer (Clip Officiel)",
          "description": "D\u00e9couvres le clip officiel de \"Bouteille \u00e0 la mer\" extrait de la r\u00e9\u00e9dition de Papillon disponible ici : http://lynda.lnk.to/PapillonReedition\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene officielle : https://www.youtube.com/channel/UCFYy...\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFb : https://www.facebook.com/lyndaofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/Lynda_officiel?re...\nInstagram : https://www.instagram.com/lynda_offic...\n\nProduction: Hyperfocal Prod\nR\u00e9alisation: Rugi Thibaut et Victor Chapin\nCompositeur : Koston\n\nhttp://vevo.ly/oJt7Sp"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "220831",
        "likeCount": "10126",
        "dislikeCount": "180",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "503"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/zFfkqAsMht8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T16:00:16Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T16:05:42Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T16:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "blVMdiwczBA1aNuqT_gwVRuGSUY",
      "id": "aOBVZUL1iBA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:08:19Z",
        "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
        "title": "J'AI FOUILL\u00c9 LE MYST\u00c9RIEUX DISQUE DUR DE LEBONCOIN (vous \u00eates pas pr\u00eats) 2/3",
        "description": "T\u00e9l\u00e9charger Dashlane : https://www.dashlane.com/micode (premier mois gratuit sur un appareil avec ce lien, ou le code \"MICODE\")\n\nAbonnez-vous \u00e0 Underscore_ : https://www.youtube.com/channel/UCWedHS9qKebauVIK2J7383g/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/micode\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/micode",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOBVZUL1iBA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOBVZUL1iBA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOBVZUL1iBA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOBVZUL1iBA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOBVZUL1iBA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Micode",
        "tags": [
          "Micode",
          "leboncoin",
          "disque dur",
          "forensic",
          "hacker",
          "hack"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "J'AI FOUILL\u00c9 LE MYST\u00c9RIEUX DISQUE DUR DE LEBONCOIN (vous \u00eates pas pr\u00eats) 2/3",
          "description": "T\u00e9l\u00e9charger Dashlane : https://www.dashlane.com/micode (premier mois gratuit sur un appareil avec ce lien, ou le code \"MICODE\")\n\nAbonnez-vous \u00e0 Underscore_ : https://www.youtube.com/channel/UCWedHS9qKebauVIK2J7383g/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/micode\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/micode"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "222812",
        "likeCount": "27420",
        "dislikeCount": "368",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1431"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/aOBVZUL1iBA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mG2aZ5mw562ZVEtu3ms7Q4nQv2M",
      "id": "UBp3tvqbTr8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:36:46Z",
        "channelId": "UC_zDtZY3IxchiJjTu4Vq_Zg",
        "title": "24H DANS MA VIE ! (c'\u00e9tait pas ma journ\u00e9e...)",
        "description": "Plus que quelques jours pour le KCX au Palais des Congr\u00e8s le 26 juillet : https://karmineshop.com/\n\nNOUVEAU DROP PASTEL \u25ba https://narcissique-store.com\n\nQLF (QUE LES FAUX) DISPO SUR TOUTES LES PLATEFORMES \u25ba https://prime-music.lnk.to/QLF\n--------\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/primetimefut\nINSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/PRIMETIMEFUT\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PRIMETIMEFUT\n\nBUSINESS CONTACT \u25ba contact@prime-mob.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PRIME",
        "tags": [
          "PrimetimeFUT",
          "FIFA",
          "FR",
          "GAMEPLAY",
          "PRIME",
          "DROLE",
          "PODCAST",
          "BLAGUE",
          "HUMOUR",
          "JEUX",
          "VIDEO"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "24H DANS MA VIE ! (c'\u00e9tait pas ma journ\u00e9e...)",
          "description": "Plus que quelques jours pour le KCX au Palais des Congr\u00e8s le 26 juillet : https://karmineshop.com/\n\nNOUVEAU DROP PASTEL \u25ba https://narcissique-store.com\n\nQLF (QUE LES FAUX) DISPO SUR TOUTES LES PLATEFORMES \u25ba https://prime-music.lnk.to/QLF\n--------\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/primetimefut\nINSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/PRIMETIMEFUT\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PRIMETIMEFUT\n\nBUSINESS CONTACT \u25ba contact@prime-mob.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "134258",
        "likeCount": "19127",
        "dislikeCount": "85",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "559"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/UBp3tvqbTr8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "24H DANS MA VIE ! (c'\u00e9tait pas ma journ\u00e9e...)",
          "description": "Plus que quelques jours pour le KCX au Palais des Congr\u00e8s le 26 juillet : https://karmineshop.com/\n\nNOUVEAU DROP PASTEL \u25ba https://narcissique-store.com\n\nQLF (QUE LES FAUX) DISPO SUR TOUTES LES PLATEFORMES \u25ba https://prime-music.lnk.to/QLF\n--------\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/primetimefut\nINSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/PRIMETIMEFUT\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PRIMETIMEFUT\n\nBUSINESS CONTACT \u25ba contact@prime-mob.com"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iWPuU69RImsP0BesoXmfQnQf-jU",
      "id": "_dmDjPv7fB0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:00:17Z",
        "channelId": "UCGI8IL8YzdkLgaMh9RFq73A",
        "title": "Camille Lellouche - Fumette (Clip Officiel)",
        "description": "FUMETTE\nDisponible sur toutes les plateformes de streaming :  https://CamilleLellouche.lnk.to/fumette\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Me\u00efr Salah\nProduit par : Digital Nak\n\nAuteur : Camille Lellouche\nComposition : Camille Lellouche, Ladjoint\nMastering : Chab Mastering\nLabel : Belem Music",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dmDjPv7fB0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dmDjPv7fB0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dmDjPv7fB0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dmDjPv7fB0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dmDjPv7fB0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Camille Lellouche",
        "tags": [
          "Camille",
          "Camille Lellouche",
          "Lellouche",
          "NMA",
          "Nrj",
          "NRj Music Awards",
          "GCM",
          "Mais je t'aime",
          "Je remercie mon ex",
          "Mon ex",
          "remercie",
          "je t'aime",
          "Grand Corps Malade",
          "Aya",
          "Nakamura",
          "Tayc",
          "Victoire",
          "Victoire de la musique",
          "N'insiste pas",
          "N'insiste",
          "Delahousse",
          "JT",
          "France 2",
          "Arrete",
          "Arrete la fumette",
          "Fumette",
          "Ca te rend bete",
          "bete",
          "casser la tete",
          "avec tes disquettes",
          "disquettes"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Camille Lellouche - Fumette (Clip Officiel)",
          "description": "FUMETTE\nDisponible sur toutes les plateformes de streaming :  https://CamilleLellouche.lnk.to/fumette\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Me\u00efr Salah\nProduit par : Digital Nak\n\nAuteur : Camille Lellouche\nComposition : Camille Lellouche, Ladjoint\nMastering : Chab Mastering\nLabel : Belem Music"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "148875",
        "likeCount": "6623",
        "dislikeCount": "426",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "457"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_dmDjPv7fB0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7_UOZeM7AXXiwmJf8tEn7KXeEqo",
      "id": "4ubxNcnFyfY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:30:00Z",
        "channelId": "UC65PSwtwHuN5h8pOfjF39OA",
        "title": "Sasso - Elle veut feat. Kaza (Clip officiel)",
        "description": "\"Elle veut\" feat. Kaza, extrait de \u00ab Enfant2LaRue Vol.2 \u00bb, disponible partout : https://sasso.lnk.to/enfant2laruevol2\n\nCompositeur : Akuma\nR\u00e9alisateur : L\u00e9o Mazzoni\n\n------\nRetrouvez Sasso sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/enfant2larue/?hl=fr\u200b\nhttps://www.facebook.com/sassoenfant2larue\nhttps://twitter.com/sasso_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/sasso_snap\n\n\u2117 & \u00a9 (2021) Constellation Music under exclusive licence to Wagram Music\n\n#Sasso #Kaza #Elleveut",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SASSO",
        "tags": [
          "#Sasso",
          "#Kaza"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Sasso - Elle veut feat. Kaza (Clip officiel)",
          "description": "\"Elle veut\" feat. Kaza, extrait de \u00ab Enfant2LaRue Vol.2 \u00bb, disponible partout : https://sasso.lnk.to/enfant2laruevol2\n\nCompositeur : Akuma\nR\u00e9alisateur : L\u00e9o Mazzoni\n\n------\nRetrouvez Sasso sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/enfant2larue/?hl=fr\u200b\nhttps://www.facebook.com/sassoenfant2larue\nhttps://twitter.com/sasso_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/sasso_snap\n\n\u2117 & \u00a9 (2021) Constellation Music under exclusive licence to Wagram Music\n\n#Sasso #Kaza #Elleveut"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "185298",
        "likeCount": "8479",
        "dislikeCount": "100",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "511"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4ubxNcnFyfY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Sasso - Elle veut feat. Kaza (Clip officiel)",
          "description": "\"Elle veut\" feat. Kaza, extrait de \u00ab Enfant2LaRue Vol.2 \u00bb, disponible partout : https://sasso.lnk.to/enfant2laruevol2\n\nCompositeur : Akuma\nR\u00e9alisateur : L\u00e9o Mazzoni\n\n------\nRetrouvez Sasso sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/enfant2larue/?hl=fr\u200b\nhttps://www.facebook.com/sassoenfant2larue\nhttps://twitter.com/sasso_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/sasso_snap\n\n\u2117 & \u00a9 (2021) Constellation Music under exclusive licence to Wagram Music\n\n#Sasso #Kaza #Elleveut"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dr-xfbZAu-NFfLtP5P0jAt2bb5o",
      "id": "AzQJO6AyfaQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T02:30:04Z",
        "channelId": "UCSaPKJpNd-Mkm6hhelIYSlQ",
        "title": "Pop Smoke - Coupe (Official Music Video)",
        "description": "Official music video for Pop Smoke \"Coupe\" from Faith, available everywhere now: https://PopSmoke.lnk.to/Faith\n\nLyrics:\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\nWoo, Woo, Woo, Woo\n(x2)\nYeezy the boot, fashion\nAll this aggression look good in this fashion Point him out and imma tag him\nBeat \u2018em down and then I drag \u2018em\nBig nappy blue, burner\nWrap the boy up inna curtain\nBrodie got one thing for sure\nBut papi got two things for certain\nI got guns in the shack\nI got guns in my bag\nDon\u2019t run in my crib\nI put guns to ya head\nLook\n \nWill I shoot you nigga, prolly\nIt\u2019s Pop Smoke, I\u2019m movin\u2019 hotty Big knockin\u2019 on my body\nFree Rowdy and free Bobby Yeah I\u2019m 823\nBig GSC\nI had crack in my socks\nI got guns in my brief\nI give him hot shells like a taco\nI\u2019m big woo the flex nigga not cho And I\u2019m still swerving from potholes And I\u2019m still shootin\u2019 at Tahoes\n(x2)\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\n(x4)\n\n#PopSmoke #Faith",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzQJO6AyfaQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "POP SMOKE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Pop Smoke - Coupe (Official Music Video)",
          "description": "Official music video for Pop Smoke \"Coupe\" from Faith, available everywhere now: https://PopSmoke.lnk.to/Faith\n\nLyrics:\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\nWoo, Woo, Woo, Woo\n(x2)\nYeezy the boot, fashion\nAll this aggression look good in this fashion Point him out and imma tag him\nBeat \u2018em down and then I drag \u2018em\nBig nappy blue, burner\nWrap the boy up inna curtain\nBrodie got one thing for sure\nBut papi got two things for certain\nI got guns in the shack\nI got guns in my bag\nDon\u2019t run in my crib\nI put guns to ya head\nLook\n \nWill I shoot you nigga, prolly\nIt\u2019s Pop Smoke, I\u2019m movin\u2019 hotty Big knockin\u2019 on my body\nFree Rowdy and free Bobby Yeah I\u2019m 823\nBig GSC\nI had crack in my socks\nI got guns in my brief\nI give him hot shells like a taco\nI\u2019m big woo the flex nigga not cho And I\u2019m still swerving from potholes And I\u2019m still shootin\u2019 at Tahoes\n(x2)\nHop out the coupe, swerving Gimme the loot, purgin Keep 22s, lurkin\u2019\n(x4)\n\n#PopSmoke #Faith"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "973481",
        "likeCount": "87083",
        "dislikeCount": "523",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3660"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/AzQJO6AyfaQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TV8flhNJMaS22SirmtH0P-cvlvE",
      "id": "3tRgSDLKUcc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:00:13Z",
        "channelId": "UCU4bVhtI3RX-HwBBaZMfOcA",
        "title": "Nahir - Oublier feat. Naza (Clip Officiel)",
        "description": "\u00ab\u00a0Oublier\u00a0\u00bb ft. Naza disponible sur toutes les plateformes digitales : http://nahir.lnk.to/Integral\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Hustler\n\nRetrouvez Nahir sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/nahirofficiel\nSnapchat : Chakalerie93 \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCU4bVhtI3RX-HwBBaZMfOcA\n\nLien du clip :https://youtu.be/3tRgSDLKUcc\n\n#Nahir #Naza #Oublier",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tRgSDLKUcc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tRgSDLKUcc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tRgSDLKUcc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tRgSDLKUcc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tRgSDLKUcc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nahir Officiel",
        "tags": [
          "Naza",
          "Nahir Naza",
          "Nahir Oublier",
          "Naza Oublier",
          "Oublier",
          "Oublier clip",
          "Clip officiel",
          "\u00c7a va bien se passer",
          "Int\u00e9gral",
          "Nahir Int\u00e9gral",
          "Le choix",
          "Imen Es",
          "Keblack",
          "Ninho",
          "Timal",
          "Hornet la frappe",
          "RK",
          "Moha K",
          "Uzi",
          "Heuss l\u2019enfoir\u00e9",
          "Leto",
          "Niska",
          "Naps",
          "SCH",
          "Jul",
          "Dadju"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nahir - Oublier feat. Naza (Clip Officiel)",
          "description": "\u00ab\u00a0Oublier\u00a0\u00bb ft. Naza disponible sur toutes les plateformes digitales : http://nahir.lnk.to/Integral\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Hustler\n\nRetrouvez Nahir sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/nahirofficiel\nSnapchat : Chakalerie93 \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCU4bVhtI3RX-HwBBaZMfOcA\n\nLien du clip :https://youtu.be/3tRgSDLKUcc\n\n#Nahir #Naza #Oublier"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "224361",
        "likeCount": "7674",
        "dislikeCount": "93",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "270"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3tRgSDLKUcc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GmtHguDZVZAh4HCA5aPQ_ol4Ji0",
      "id": "BmDEsFI2AfE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T18:00:10Z",
        "channelId": "UCsIri75NOR8eQs8DhmAmyUw",
        "title": "Tayc - Dis moi comment.",
        "description": "Ecoutez \"Dis moi comment.\" le nouveau single de Tayc, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://tayc.s-ib.link/dismoicomment\n\nR\u00e9alisateur : Mat\u00e9o Da Silva \nSc\u00e9nario : Tayc\nCompositeur : Nyadjiko\nMix\u00e9 par Djnass212\n\nProduction : Good Mood Psh\nActing : Tayc & Aur\u00e9lie Rab\u00e9\nOp\u00e9rateur prise de vue : Mat\u00e9o Da Silva\nStylisme : Youth SHMR & Good Mood Psh\nAssistante Stylisme : Julie Jaunet\nMake-up artist : Sonia Sfaxi\nPhotographe : Alexandre Brucato\nChor\u00e9graphe: Djanel Chebli\nDanseuses : Djanel Chebli, Kanessa Aguilar Rodriguez, Valentina Ogbebor, Koumba Sy, Kathy Jean-Louis\nMusiciens : Adones de Souza (Piano), Tiago Mendes (Basse), Andre Silva (Batterie), Bruno Duro (Guitare)\n\nRemerciements  :\nH24 music\nPlay Two\nBosse Management\nKlasszik & Glitter \n-------------------------------\nContact avec Tayc :\n\u27a1 https://www.instagram.com/taycofficiel\n\u27a1 https://www.facebook.com/TaycAlone\n\u27a1 https://www.snapchat.com/add/tay.kee\n\u27a1 https://twitter.com/TaycOfficiel\n\namos@bossemanagement.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmDEsFI2AfE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmDEsFI2AfE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmDEsFI2AfE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmDEsFI2AfE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmDEsFI2AfE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tayc",
        "tags": [
          "tayc",
          "tayc chaine youtube"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tayc - Dis moi comment.",
          "description": "Ecoutez \"Dis moi comment.\" le nouveau single de Tayc, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://tayc.s-ib.link/dismoicomment\n\nR\u00e9alisateur : Mat\u00e9o Da Silva \nSc\u00e9nario : Tayc\nCompositeur : Nyadjiko\nMix\u00e9 par Djnass212\n\nProduction : Good Mood Psh\nActing : Tayc & Aur\u00e9lie Rab\u00e9\nOp\u00e9rateur prise de vue : Mat\u00e9o Da Silva\nStylisme : Youth SHMR & Good Mood Psh\nAssistante Stylisme : Julie Jaunet\nMake-up artist : Sonia Sfaxi\nPhotographe : Alexandre Brucato\nChor\u00e9graphe: Djanel Chebli\nDanseuses : Djanel Chebli, Kanessa Aguilar Rodriguez, Valentina Ogbebor, Koumba Sy, Kathy Jean-Louis\nMusiciens : Adones de Souza (Piano), Tiago Mendes (Basse), Andre Silva (Batterie), Bruno Duro (Guitare)\n\nRemerciements  :\nH24 music\nPlay Two\nBosse Management\nKlasszik & Glitter \n-------------------------------\nContact avec Tayc :\n\u27a1 https://www.instagram.com/taycofficiel\n\u27a1 https://www.facebook.com/TaycAlone\n\u27a1 https://www.snapchat.com/add/tay.kee\n\u27a1 https://twitter.com/TaycOfficiel\n\namos@bossemanagement.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "964394",
        "likeCount": "52058",
        "dislikeCount": "410",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1883"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BmDEsFI2AfE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-20T18:00:10Z",
        "actualEndTime": "2021-07-20T18:05:57Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-20T18:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AI6PyTPZrB6vYFLEtc6FGdBFbAY",
      "id": "1NWWHJ_6CAc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T16:00:01Z",
        "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
        "title": "Des lits anti-sexe aux Jeux Olympiques ? Comment \u00e7a marche ?",
        "description": "Des lits anti-sexe ont-ils \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s pour les Jeux Olympiques, fake news ou vraie innovation technologique ? \n\nViens me voir sur insta : https://instagram.com/docnozman/\n\nMon matos :\nCam\u00e9ra : http://amzn.to/2oBOE9n\nObjectif : http://amzn.to/2pbhj2T\nMicro : http://amzn.to/2oZYSBg\nLe micro cravate qui sauve des vies : http://amzn.to/2oql44s\nEclairage : http://amzn.to/2pbu91k // http://amzn.to/2o86pdp\nTr\u00e9pied : http://amzn.to/2pbiVtl \n\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nLa science n'attend pas",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dr Nozman",
        "tags": [
          "dr nozman",
          "nozman",
          "docteur nozman"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Des lits anti-sexe aux Jeux Olympiques ? Comment \u00e7a marche ?",
          "description": "Des lits anti-sexe ont-ils \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s pour les Jeux Olympiques, fake news ou vraie innovation technologique ? \n\nViens me voir sur insta : https://instagram.com/docnozman/\n\nMon matos :\nCam\u00e9ra : http://amzn.to/2oBOE9n\nObjectif : http://amzn.to/2pbhj2T\nMicro : http://amzn.to/2oZYSBg\nLe micro cravate qui sauve des vies : http://amzn.to/2oql44s\nEclairage : http://amzn.to/2pbu91k // http://amzn.to/2o86pdp\nTr\u00e9pied : http://amzn.to/2pbiVtl \n\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nLa science n'attend pas"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1045517",
        "likeCount": "96122",
        "dislikeCount": "859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2104"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1NWWHJ_6CAc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "locationDescription": "Paris",
        "location": {
          "latitude": 48.856614,
          "longitude": 2.3522219,
          "altitude": 0
        },
        "recordingDate": "2021-07-20T00:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Des lits anti-sexe aux Jeux Olympiques ? Comment \u00e7a marche ?",
          "description": "Des lits anti-sexe ont-ils \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s pour les Jeux Olympiques, fake news ou vraie innovation technologique ? \n\nViens me voir sur insta : https://instagram.com/docnozman/\n\nMon matos :\nCam\u00e9ra : http://amzn.to/2oBOE9n\nObjectif : http://amzn.to/2pbhj2T\nMicro : http://amzn.to/2oZYSBg\nLe micro cravate qui sauve des vies : http://amzn.to/2oql44s\nEclairage : http://amzn.to/2pbu91k // http://amzn.to/2o86pdp\nTr\u00e9pied : http://amzn.to/2pbiVtl \n\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nLa science n'attend pas"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AMvr3pGVAdHhC7JWGIWgWqhqn9Q",
      "id": "75WCuas-o1s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:59:11Z",
        "channelId": "UCJM10Rp7G0h9j5S92QszJ5Q",
        "title": "Clash et scandales, les petites et grandes histoires du festival de Cannes - SPLIT",
        "description": "Tales From The Click sur les r\u00e9seaux  :\n\n* INSTAGRAM : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* TWITTER : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\nRemerciements : Cecile Delacoudre, Julien Neutres, Fabienne Hanclot, Anne Retpag, Lionel De Sousa.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tales From The Click",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Clash et scandales, les petites et grandes histoires du festival de Cannes - SPLIT",
          "description": "Tales From The Click sur les r\u00e9seaux  :\n\n* INSTAGRAM : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* TWITTER : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\nRemerciements : Cecile Delacoudre, Julien Neutres, Fabienne Hanclot, Anne Retpag, Lionel De Sousa."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "103895",
        "likeCount": "10228",
        "dislikeCount": "50",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "312"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/75WCuas-o1s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "o2WoQUXHt0ueD7LpvLypHG0bMAI",
      "id": "xfkM_VCEj2A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T15:42:41Z",
        "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
        "title": "Les statistiques les plus trashs (il y a du sale)",
        "description": "Vous n'irez plus jamais dans un jacuzzi apr\u00e8s cette vid\u00e9o\n\nLa cha\u00eene de Ben : https://t.ly/TLbq\n\nMa seconde cha\u00eene : https://bit.ly/2M4dpYr\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/mrpierrecroce\n\nMontage : Alexandre Soubeyrand\n\nCharg\u00e9s de production : Sophie P\u00e9gouri\u00e9 et Thomas Mouy",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pierre Croce",
        "tags": [
          "pierre",
          "croce",
          "pierrecroce",
          "funny",
          "marrante",
          "drole",
          "vid\u00e9o",
          "vid\u00e9os",
          "youtubeur",
          "lol",
          "fun",
          "comedie",
          "comedy",
          "comedien",
          "benjamin",
          "verrecchia"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Les statistiques les plus trashs (il y a du sale)",
          "description": "Vous n'irez plus jamais dans un jacuzzi apr\u00e8s cette vid\u00e9o\n\nLa cha\u00eene de Ben : https://t.ly/TLbq\n\nMa seconde cha\u00eene : https://bit.ly/2M4dpYr\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/mrpierrecroce\n\nMontage : Alexandre Soubeyrand\n\nCharg\u00e9s de production : Sophie P\u00e9gouri\u00e9 et Thomas Mouy"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "638468",
        "likeCount": "44362",
        "dislikeCount": "301",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "473"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/xfkM_VCEj2A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XlkA33y2aXlD7xtVmhOZMmzqI7g",
      "id": "TBDH4EgommU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:01:33Z",
        "channelId": "UCLS4wuBNQTIr4RAAG_stxOQ",
        "title": "ADIEU LA CALVITIE ! (Je filme mon op\u00e9ration)",
        "description": "Encore merci \u00e0 la clinique du docteur Cinik pour leur invitation !\nSite de la clinique : https://www.emrahcinik.com/fr/\n\nCHAPITRES :\n00:00 : Intro\n00:50 : Op\u00e9 ou pas op\u00e9 ?\n01:20 : Deux versions ?\n02:03 : Pourquoi l'op\u00e9ration ?\n03:56 : VERSION COURTE (sans image)\n07:59 : VERSION LONGUE (avec images)\n23:37 : BILAN\n24:33 : FAQ\n\nMa Marque : https://unicornwearelegends.com/\nMon instagram : https://instagram.com/vodkirl/\nMon twitch : http://www.twitch.tv/powavodk\nMon Facebook : http://www.facebook.com/VodKprod\nMa chaine secondaire :  http://www.youtube.com/user/VodKIRL\n\nMontage : Nicolas Reitter\n\nMerci \u00e0 tous du soutien :)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VodK",
        "tags": [
          "vodk",
          "vodkprod",
          "humour",
          "vlog",
          "voyage",
          "avion",
          "calvitie",
          "chauve",
          "anastasia",
          "clinique",
          "op\u00e9ration",
          "cheveux",
          "faq",
          "clip",
          "travel",
          "fun",
          "studio",
          "r\u00e9action",
          "docteur"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ADIEU LA CALVITIE ! (Je filme mon op\u00e9ration)",
          "description": "Encore merci \u00e0 la clinique du docteur Cinik pour leur invitation !\nSite de la clinique : https://www.emrahcinik.com/fr/\n\nCHAPITRES :\n00:00 : Intro\n00:50 : Op\u00e9 ou pas op\u00e9 ?\n01:20 : Deux versions ?\n02:03 : Pourquoi l'op\u00e9ration ?\n03:56 : VERSION COURTE (sans image)\n07:59 : VERSION LONGUE (avec images)\n23:37 : BILAN\n24:33 : FAQ\n\nMa Marque : https://unicornwearelegends.com/\nMon instagram : https://instagram.com/vodkirl/\nMon twitch : http://www.twitch.tv/powavodk\nMon Facebook : http://www.facebook.com/VodKprod\nMa chaine secondaire :  http://www.youtube.com/user/VodKIRL\n\nMontage : Nicolas Reitter\n\nMerci \u00e0 tous du soutien :)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "443020",
        "likeCount": "32971",
        "dislikeCount": "567",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "623"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/TBDH4EgommU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1OeXDEs4QXAAD80IKVKfs8ZO_R0",
      "id": "IxtJIFxg1SI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:36:42Z",
        "channelId": "UCugeH-Bmo9a5-Jnbt9X-3bA",
        "title": "J'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))",
        "description": "Abonne-toi pour ne rien louper \ud83d\udc96\n  -Code : unchained  sur Fortnite !\n\nPetite vid\u00e9o avec mon chien Loki ! Vous le trouvez comment ?\n\n\ud83d\udc96MON INSTA : unchained_off (pour des story exclusives)\n\n  \ud83d\udda4Mon Tik Tok : unchained_off\n  \ud83d\udc99 Twitter : https://twitter.com/UnchainedYtb\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udc9cLive sur twitch : https://www.twitch.tv/unchainedsurtwitch\n\ud83d\udc9bSNAP : UnchainedYT\n\n\n\n\n\n\nJ'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "[ Unchained ]",
        "tags": [
          "unchained",
          "unchained chien",
          "loki",
          "chien saucisse",
          "unchained adoption",
          "chien",
          "chiot",
          "mignon",
          "animaux",
          "adopte",
          "drole",
          "enfant"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "J'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))",
          "description": "Abonne-toi pour ne rien louper \ud83d\udc96\n  -Code : unchained  sur Fortnite !\n\nPetite vid\u00e9o avec mon chien Loki ! Vous le trouvez comment ?\n\n\ud83d\udc96MON INSTA : unchained_off (pour des story exclusives)\n\n  \ud83d\udda4Mon Tik Tok : unchained_off\n  \ud83d\udc99 Twitter : https://twitter.com/UnchainedYtb\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udc9cLive sur twitch : https://www.twitch.tv/unchainedsurtwitch\n\ud83d\udc9bSNAP : UnchainedYT\n\n\n\n\n\n\nJ'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "294759",
        "likeCount": "30497",
        "dislikeCount": "253",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2260"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IxtJIFxg1SI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pet"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zq8kH-0EdfB0tGjFnZJfRX-Oqzs",
      "id": "Zl4kpBauSvk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T10:00:11Z",
        "channelId": "UC7HvOYL0E1yWe7Fp31TWvXQ",
        "title": "47Ter - 1, 2, 3, 4 (Clip Officiel)",
        "description": "\u270f\ufe0f Nouvel album \"L\u00e9gende\" maintenant dispo ! \n\u2192 https://bitd.be/47ter-legende\n\nABONNE TOI\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7HvOYL0E1yWe7Fp31TWvXQ?sub-confirmation=1\n\n47Ter\nFacebook : https://www.facebook.com/47Ter\nTwitter : https://twitter.com/off47ter\nInstagram : https://www.instagram.com/47ter\nSnapchat : le47ter\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Wissiz et Virfeu\nMontage / VFX / \u00e9talonnage : Wissiz \nPhotos archives : Theo \nImages Mexique : Wissiz\n\n#47TER #L\u00c9GENDE",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zl4kpBauSvk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zl4kpBauSvk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zl4kpBauSvk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zl4kpBauSvk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zl4kpBauSvk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "47Ter",
        "tags": [
          "47ter",
          "47ter clip",
          "47ter legende",
          "on vient gacher tes classiques",
          "47ter 1234",
          "1234",
          "1234 clip",
          "47ter 1234 clip"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "47Ter - 1, 2, 3, 4 (Clip Officiel)",
          "description": "\u270f\ufe0f Nouvel album \"L\u00e9gende\" maintenant dispo ! \n\u2192 https://bitd.be/47ter-legende\n\nABONNE TOI\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7HvOYL0E1yWe7Fp31TWvXQ?sub-confirmation=1\n\n47Ter\nFacebook : https://www.facebook.com/47Ter\nTwitter : https://twitter.com/off47ter\nInstagram : https://www.instagram.com/47ter\nSnapchat : le47ter\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Wissiz et Virfeu\nMontage / VFX / \u00e9talonnage : Wissiz \nPhotos archives : Theo \nImages Mexique : Wissiz\n\n#47TER #L\u00c9GENDE"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47871",
        "likeCount": "4082",
        "dislikeCount": "65",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "157"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Zl4kpBauSvk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T10:00:11Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T10:05:04Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T10:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Zq7kWIKYTjDLi-WYHCDVohruox4",
      "id": "GjyzOHNjglc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:15:00Z",
        "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ",
        "title": "\ud83d\ude80Euhm... j'aimerais vous poser une question.",
        "description": "Donnez votre avis en commentaire. (S'il vous plait)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AstronoGeek",
        "tags": [
          "astronogeek",
          "astronomie",
          "geek",
          "arnaud",
          "thiry"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\ude80Euhm... j'aimerais vous poser une question.",
          "description": "Donnez votre avis en commentaire. (S'il vous plait)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "131849",
        "likeCount": "27292",
        "dislikeCount": "1779",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6580"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GjyzOHNjglc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-wbfyBoVnv790wBn3v7Eu_sMK1E",
      "id": "qeZhB5jPAwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T16:00:33Z",
        "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
        "title": "L\u2019ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris (23 ao\u00fbt 1944) - HDG #34",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez jusqu'\u00e0 37% de r\u00e9duction sur Displate : https://displate.com/mamytwink?art=5e9974200e047\n\nLe 23 ao\u00fbt 1944 \u00e0 11h du matin, Adolf Hitler envoie un ordre secret au g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz qui gouverne Paris occup\u00e9. Dans son t\u00e9l\u00e9gramme, Hitler ordonne : \u00ab Paris ne peut pas tomber aux mains de l\u2019ennemi, ou seulement comme un champ de ruines. \u00bb D\u00e9couvrez l'histoire de l'ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris.\n\nRetrouvez notre livre \u00ab Histoires de guerre \u00bb dans toutes les librairies ou commandez-le en ligne. \nAmazon : https://amzn.to/35AuoKm\nFnac : https://livre.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 l'historien Patrick Godfard pour son aide dans la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode.\n\nMerci \u00e0 Pierre-Alain de Garrigues d'avoir pr\u00eat\u00e9 sa voix pour l'\u00e9pisode : https://www.youtube.com/user/sainteanna\n\nMerci \u00e0 l'INA de nous avoir fourni une partie des images de ce documentaire. Retrouvez l\u2019Ina sur YouTube : http://bit.ly/inaYouTube ou http://bit.ly/inahistoire\n\nNouvelle vid\u00e9o un mardi sur deux \u00e0 18h !\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM\n\u279c https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c https://www.instagram.com/francoiscalvier/\n\u279c https://www.instagram.com/zecharia_hs/\n\nLa cha\u00eene de Fran\u00e7ois : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier\n\nNotre livre \"Les Explorations nocturne\" : https://amzn.to/2CMzdBl\n\nSources de l'\u00e9pisode : \n\nPike, David Wingeate. \u00ab Paris br\u00fble-t-il ? \u00bb, Guerres mondiales et conflits contemporains, vol. 257, no. 1, 2015, pp. 155-161. https://www.cairn.info/revue-guerres-mondiales-et-conflits-contemporains-2015-1-page-155.htm\n\nD\u00e9truire Paris, les plans secrets d\u2019Hitler, France 5, 2017 https://www.france.tv/france-5/la-case-du-siecle/849763-detruire-paris-les-plans-secrets-d-hitler.html\n\nGilles Primout, Chronologie de la lib\u00e9ration de Paris, 2021 https://liberation-de-paris.gilles-primout.fr/la-preparation/chronologie\n\nAFP, La reddition du g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz, 1944 https://making-of.afp.com/la-reddition-du-general-von-choltitz\n\nDominique Lapierre et Larry Collins, Paris br\u00fble-t-il ? (25 ao\u00fbt 1944). Histoire de la lib\u00e9ration de Paris, Paris, Robert Laffont, 1964. https://amzn.to/3wJruNL\n\nLe Vosgien qui a fait prisonnier von Choltitz, L\u2019Est R\u00e9publicain, 2019 : https://www.estrepublicain.fr/actualite/2019/08/25/le-vosgien-qui-a-fait-prisonnier-von-choltitz\n\nUS National Archives : https://www.archives.gov/\n\nLa guerre en couleur - La lib\u00e9ration de Paris https://youtu.be/KWUMo8xD8ZE\n\nVoici notre mat\u00e9riel de tournage et d'exploration. Les liens sont affili\u00e9s \u00e0 Amazon, chaque achat contribue donc \u00e0 nous soutenir dans nos projets !\n\ud83c\udfa5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif de Fran\u00e7ois : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nNotre (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM \nCam\u00e9ra vision nocturne : https://amzn.to/2CNpGKq \n\n\ud83d\udd26 NOTRE MAT\u00c9RIEL D'EXPLORATION\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nPanneau d\u2019\u00e9clairage : https://amzn.to/2CRRP2Y \nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2Ve4rc5 \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nVeste : https://amzn.to/2OEchJr\n\n\ud83d\udda5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE MONTAGE\n\u00c9cran sp\u00e9cial montage : https://amzn.to/2xkqpzv\nNotre bijou (Incroyable disque dur SSD) : https://amzn.to/2X5ubfH",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mamytwink",
        "tags": [
          "Lib\u00e9ration de Paris",
          "Histoire de Guerre",
          "Mamytwink",
          "Adolf Hitler",
          "R\u00e9sistance",
          "Von Choltitz",
          "Seconde Guerre mondiale",
          "De Gaulle",
          "Paris Brule t il",
          "D\u00e9truire Paris",
          "23 aout 1944"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "L\u2019ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris (23 ao\u00fbt 1944) - HDG #34",
          "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez jusqu'\u00e0 37% de r\u00e9duction sur Displate : https://displate.com/mamytwink?art=5e9974200e047\n\nLe 23 ao\u00fbt 1944 \u00e0 11h du matin, Adolf Hitler envoie un ordre secret au g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz qui gouverne Paris occup\u00e9. Dans son t\u00e9l\u00e9gramme, Hitler ordonne : \u00ab Paris ne peut pas tomber aux mains de l\u2019ennemi, ou seulement comme un champ de ruines. \u00bb D\u00e9couvrez l'histoire de l'ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris.\n\nRetrouvez notre livre \u00ab Histoires de guerre \u00bb dans toutes les librairies ou commandez-le en ligne. \nAmazon : https://amzn.to/35AuoKm\nFnac : https://livre.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 l'historien Patrick Godfard pour son aide dans la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode.\n\nMerci \u00e0 Pierre-Alain de Garrigues d'avoir pr\u00eat\u00e9 sa voix pour l'\u00e9pisode : https://www.youtube.com/user/sainteanna\n\nMerci \u00e0 l'INA de nous avoir fourni une partie des images de ce documentaire. Retrouvez l\u2019Ina sur YouTube : http://bit.ly/inaYouTube ou http://bit.ly/inahistoire\n\nNouvelle vid\u00e9o un mardi sur deux \u00e0 18h !\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM\n\u279c https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c https://www.instagram.com/francoiscalvier/\n\u279c https://www.instagram.com/zecharia_hs/\n\nLa cha\u00eene de Fran\u00e7ois : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier\n\nNotre livre \"Les Explorations nocturne\" : https://amzn.to/2CMzdBl\n\nSources de l'\u00e9pisode : \n\nPike, David Wingeate. \u00ab Paris br\u00fble-t-il ? \u00bb, Guerres mondiales et conflits contemporains, vol. 257, no. 1, 2015, pp. 155-161. https://www.cairn.info/revue-guerres-mondiales-et-conflits-contemporains-2015-1-page-155.htm\n\nD\u00e9truire Paris, les plans secrets d\u2019Hitler, France 5, 2017 https://www.france.tv/france-5/la-case-du-siecle/849763-detruire-paris-les-plans-secrets-d-hitler.html\n\nGilles Primout, Chronologie de la lib\u00e9ration de Paris, 2021 https://liberation-de-paris.gilles-primout.fr/la-preparation/chronologie\n\nAFP, La reddition du g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz, 1944 https://making-of.afp.com/la-reddition-du-general-von-choltitz\n\nDominique Lapierre et Larry Collins, Paris br\u00fble-t-il ? (25 ao\u00fbt 1944). Histoire de la lib\u00e9ration de Paris, Paris, Robert Laffont, 1964. https://amzn.to/3wJruNL\n\nLe Vosgien qui a fait prisonnier von Choltitz, L\u2019Est R\u00e9publicain, 2019 : https://www.estrepublicain.fr/actualite/2019/08/25/le-vosgien-qui-a-fait-prisonnier-von-choltitz\n\nUS National Archives : https://www.archives.gov/\n\nLa guerre en couleur - La lib\u00e9ration de Paris https://youtu.be/KWUMo8xD8ZE\n\nVoici notre mat\u00e9riel de tournage et d'exploration. Les liens sont affili\u00e9s \u00e0 Amazon, chaque achat contribue donc \u00e0 nous soutenir dans nos projets !\n\ud83c\udfa5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif de Fran\u00e7ois : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nNotre (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM \nCam\u00e9ra vision nocturne : https://amzn.to/2CNpGKq \n\n\ud83d\udd26 NOTRE MAT\u00c9RIEL D'EXPLORATION\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nPanneau d\u2019\u00e9clairage : https://amzn.to/2CRRP2Y \nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2Ve4rc5 \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nVeste : https://amzn.to/2OEchJr\n\n\ud83d\udda5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE MONTAGE\n\u00c9cran sp\u00e9cial montage : https://amzn.to/2xkqpzv\nNotre bijou (Incroyable disque dur SSD) : https://amzn.to/2X5ubfH"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "437332",
        "likeCount": "28295",
        "dislikeCount": "434",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1171"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/qeZhB5jPAwE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "L\u2019ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris (23 ao\u00fbt 1944) - HDG #34",
          "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez jusqu'\u00e0 37% de r\u00e9duction sur Displate : https://displate.com/mamytwink?art=5e9974200e047\n\nLe 23 ao\u00fbt 1944 \u00e0 11h du matin, Adolf Hitler envoie un ordre secret au g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz qui gouverne Paris occup\u00e9. Dans son t\u00e9l\u00e9gramme, Hitler ordonne : \u00ab Paris ne peut pas tomber aux mains de l\u2019ennemi, ou seulement comme un champ de ruines. \u00bb D\u00e9couvrez l'histoire de l'ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris.\n\nRetrouvez notre livre \u00ab Histoires de guerre \u00bb dans toutes les librairies ou commandez-le en ligne. \nAmazon : https://amzn.to/35AuoKm\nFnac : https://livre.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 l'historien Patrick Godfard pour son aide dans la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode.\n\nMerci \u00e0 Pierre-Alain de Garrigues d'avoir pr\u00eat\u00e9 sa voix pour l'\u00e9pisode : https://www.youtube.com/user/sainteanna\n\nMerci \u00e0 l'INA de nous avoir fourni une partie des images de ce documentaire. Retrouvez l\u2019Ina sur YouTube : http://bit.ly/inaYouTube ou http://bit.ly/inahistoire\n\nNouvelle vid\u00e9o un mardi sur deux \u00e0 18h !\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM\n\u279c https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c https://www.instagram.com/francoiscalvier/\n\u279c https://www.instagram.com/zecharia_hs/\n\nLa cha\u00eene de Fran\u00e7ois : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier\n\nNotre livre \"Les Explorations nocturne\" : https://amzn.to/2CMzdBl\n\nSources de l'\u00e9pisode : \n\nPike, David Wingeate. \u00ab Paris br\u00fble-t-il ? \u00bb, Guerres mondiales et conflits contemporains, vol. 257, no. 1, 2015, pp. 155-161. https://www.cairn.info/revue-guerres-mondiales-et-conflits-contemporains-2015-1-page-155.htm\n\nD\u00e9truire Paris, les plans secrets d\u2019Hitler, France 5, 2017 https://www.france.tv/france-5/la-case-du-siecle/849763-detruire-paris-les-plans-secrets-d-hitler.html\n\nGilles Primout, Chronologie de la lib\u00e9ration de Paris, 2021 https://liberation-de-paris.gilles-primout.fr/la-preparation/chronologie\n\nAFP, La reddition du g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz, 1944 https://making-of.afp.com/la-reddition-du-general-von-choltitz\n\nDominique Lapierre et Larry Collins, Paris br\u00fble-t-il ? (25 ao\u00fbt 1944). Histoire de la lib\u00e9ration de Paris, Paris, Robert Laffont, 1964. https://amzn.to/3wJruNL\n\nLe Vosgien qui a fait prisonnier von Choltitz, L\u2019Est R\u00e9publicain, 2019 : https://www.estrepublicain.fr/actualite/2019/08/25/le-vosgien-qui-a-fait-prisonnier-von-choltitz\n\nUS National Archives : https://www.archives.gov/\n\nLa guerre en couleur - La lib\u00e9ration de Paris https://youtu.be/KWUMo8xD8ZE\n\nVoici notre mat\u00e9riel de tournage et d'exploration. Les liens sont affili\u00e9s \u00e0 Amazon, chaque achat contribue donc \u00e0 nous soutenir dans nos projets !\n\ud83c\udfa5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif de Fran\u00e7ois : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nNotre (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM \nCam\u00e9ra vision nocturne : https://amzn.to/2CNpGKq \n\n\ud83d\udd26 NOTRE MAT\u00c9RIEL D'EXPLORATION\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nPanneau d\u2019\u00e9clairage : https://amzn.to/2CRRP2Y \nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2Ve4rc5 \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nVeste : https://amzn.to/2OEchJr\n\n\ud83d\udda5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE MONTAGE\n\u00c9cran sp\u00e9cial montage : https://amzn.to/2xkqpzv\nNotre bijou (Incroyable disque dur SSD) : https://amzn.to/2X5ubfH"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b-RNacPTTvv9HwgnOLzTeboYbxM",
      "id": "q4gQ2XGcwms",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:34:58Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
        "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "rey manaj",
          "collado",
          "nastic",
          "gimnastic tarragona",
          "tarragona",
          "pre season",
          "friendly",
          "4-0",
          "johan cruyff stadium",
          "2021/22"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1565975",
        "likeCount": "61642",
        "dislikeCount": "808",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1897"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/q4gQ2XGcwms\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EUEAWeXKYDVq5IhiKZYt3zhds3M",
      "id": "yJUUw3piMl8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T04:00:17Z",
        "channelId": "UCUrWZcth3kwGS3rrON8c1og",
        "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
        "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "BellyVEVO",
        "tags": [
          "Belly",
          "The",
          "Weeknd",
          "Young",
          "Thug",
          "Better",
          "Believe",
          "Roc",
          "Nation",
          "Records",
          "LLC",
          "Hip",
          "Hop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
          "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2914356",
        "likeCount": "56699",
        "dislikeCount": "635",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4268"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yJUUw3piMl8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1ChwYHwwb_6PTcVVJFCZgJaWQsw",
      "id": "Xa2vqfHFbZE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T10:02:35Z",
        "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
        "title": "Djadja & Dinaz - J'rentre pas chez moi [Audio Officiel]",
        "description": "Petit cadeau pour f\u00eater le milliard de vues sur YouTube ! Merci la #TeamDD\nNouveau single disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/jrentrepaschezmoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nProd by Dennis K\u00f6r\nMixage by Blasta\n\nNouvel album Spleen toujours disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/spleen\nMerch & shop officiel : https://www.djadjadinaz.com/\n\nRetrouvez Djadja & Dinaz sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/djadjaetdinaz\nTwitter : http://www.twitter.com/djadjadinaz\nInstagram officiel : https://www.instagram.com/djadjadinazofficiel\nInstagram Djadja : http://instagram.com/djadjaofficiel\nInstagram Dinaz : http://instagram.com/dinazofficiel",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
        "tags": [
          "Djadja",
          "Dinaz",
          "djadja dinaz",
          "jrentre pas chez moi",
          "carr\u00e9 music",
          "allpoints",
          "hip hop",
          "rap"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Djadja & Dinaz - J'rentre pas chez moi [Audio Officiel]",
          "description": "Petit cadeau pour f\u00eater le milliard de vues sur YouTube ! Merci la #TeamDD\nNouveau single disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/jrentrepaschezmoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nProd by Dennis K\u00f6r\nMixage by Blasta\n\nNouvel album Spleen toujours disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/spleen\nMerch & shop officiel : https://www.djadjadinaz.com/\n\nRetrouvez Djadja & Dinaz sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/djadjaetdinaz\nTwitter : http://www.twitter.com/djadjadinaz\nInstagram officiel : https://www.instagram.com/djadjadinazofficiel\nInstagram Djadja : http://instagram.com/djadjaofficiel\nInstagram Dinaz : http://instagram.com/dinazofficiel"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "596655",
        "likeCount": "24855",
        "dislikeCount": "256",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1092"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Xa2vqfHFbZE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RU8V8Cqq-nfKDHD9WegX60aj_0o",
      "id": "yhcW1-_2EHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T19:09:55Z",
        "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg",
        "title": "27 (feat. Freeze Corleone)",
        "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\n27 (feat. Freeze Corleone) \u00b7 DA Uzi \u00b7 Freeze Corleone\n\n27 (feat. Freeze Corleone)\n\n\u2117 Label Rec. 118, \u2117 2021 Warner Music France - Vrai2Vrai\n\nKeyboards, Programming: Amine Farsi\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nKeyboards, Programming: Flem\nRecorded by: Joeffrey Dandy\nUnknown: Lionel Elsound\nComposer: Amine Farsi\nLyricist: DA Uzi\nComposer: Flem\nLyricist: Freeze Corleone\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhcW1-_2EHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhcW1-_2EHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhcW1-_2EHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhcW1-_2EHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhcW1-_2EHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Da Uzi - Topic",
        "tags": [
          "DA Uzi",
          "Freeze Corleone",
          "27 (feat. Freeze Corleone)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "27 (feat. Freeze Corleone)",
          "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\n27 (feat. Freeze Corleone) \u00b7 DA Uzi \u00b7 Freeze Corleone\n\n27 (feat. Freeze Corleone)\n\n\u2117 Label Rec. 118, \u2117 2021 Warner Music France - Vrai2Vrai\n\nKeyboards, Programming: Amine Farsi\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nKeyboards, Programming: Flem\nRecorded by: Joeffrey Dandy\nUnknown: Lionel Elsound\nComposer: Amine Farsi\nLyricist: DA Uzi\nComposer: Flem\nLyricist: Freeze Corleone\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "174229",
        "likeCount": "11680",
        "dislikeCount": "140",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/yhcW1-_2EHE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KKdfHujdXLTbmAuEPS1T2Fn1zZk",
      "id": "HfQphHoEjhk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:00:13Z",
        "channelId": "UCY4B1a66jfFH0p60smEu8eQ",
        "title": "AZIATOMIK - LA COLOCATION",
        "description": "Vivre avec ses potes, c'est g\u00e9nial. Mais jamais sans contraintes... \n\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/Aziatomik\n\nFACEBOOK : http://www.facebook.com/Aziatomik\n\nTWITTER : http://www.twitter.com/Aziatomik\n\nSNAPCHAT : aziastory\n\nUn grand merci \u00e0 : \n\n-Marine\n-Youness\n-Sabri\n-Marie\n-B\u00e9n\u00e9\n-Thomas\n-Mohammed\n-Jimmy\n-M\u00e9lina\n-Florian\n-M\u00e9lanie\n-Jojo\n-Samy\n-Victor\n-Amina\n-Sofiane\n-Ali\n-Ayoub\n-Florian\n-Oph\u00e9lie\n-Ambre\n- Za\u00efto\n-Freyja\n-Mes viewers\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 vous d'\u00eatre toujours pr\u00e9sent, malgr\u00e9 mes nombreuses absences.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfQphHoEjhk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfQphHoEjhk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfQphHoEjhk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Aziatomik",
        "tags": [
          "aziatomik",
          "colocation",
          "podcast",
          "AZIATOMIK",
          "asiatomik",
          "les colocations",
          "\u00eatre en colocation",
          "colocataire",
          "maison",
          "appartement",
          "amis",
          "vivre avec"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AZIATOMIK - LA COLOCATION",
          "description": "Vivre avec ses potes, c'est g\u00e9nial. Mais jamais sans contraintes... \n\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/Aziatomik\n\nFACEBOOK : http://www.facebook.com/Aziatomik\n\nTWITTER : http://www.twitter.com/Aziatomik\n\nSNAPCHAT : aziastory\n\nUn grand merci \u00e0 : \n\n-Marine\n-Youness\n-Sabri\n-Marie\n-B\u00e9n\u00e9\n-Thomas\n-Mohammed\n-Jimmy\n-M\u00e9lina\n-Florian\n-M\u00e9lanie\n-Jojo\n-Samy\n-Victor\n-Amina\n-Sofiane\n-Ali\n-Ayoub\n-Florian\n-Oph\u00e9lie\n-Ambre\n- Za\u00efto\n-Freyja\n-Mes viewers\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 vous d'\u00eatre toujours pr\u00e9sent, malgr\u00e9 mes nombreuses absences."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "86422",
        "likeCount": "11372",
        "dislikeCount": "203",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "811"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/HfQphHoEjhk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "locationDescription": "Paris",
        "location": {
          "latitude": 48.856614,
          "longitude": 2.3522219,
          "altitude": 0
        },
        "recordingDate": "2020-10-21T00:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "h3CSXBuYXHxa_KcqslkRiTt368A",
      "id": "3ZR1KkjT9as",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:02Z",
        "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
        "title": "Aller au McDrive en volant (et manger mon McDo en l\u2019air)",
        "description": "Se rendre au McDrive en paramoteur et d\u00e9guster un Big Mac dans les airs... oui.\nPour t\u00e9l\u00e9charger Genshin Impact gratuitement sur PS5 / PS4 / PC / IOS / Android : https://mhy.link/b41HGHA6\nMerci \u00e0 Genshin Impact d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !!\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nMontage : Benjamin Castaing\nCadrage : Yann Goy, Benjamin Castaing\nProduction : Thibaut Trottin",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amixem",
        "tags": [
          "amixem",
          "humour",
          "delire",
          "paramoteur",
          "drive",
          "macdo",
          "macdonald",
          "manger",
          "en volant",
          "fun",
          "prank",
          "vlog",
          "commander"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Aller au McDrive en volant (et manger mon McDo en l\u2019air)",
          "description": "Se rendre au McDrive en paramoteur et d\u00e9guster un Big Mac dans les airs... oui.\nPour t\u00e9l\u00e9charger Genshin Impact gratuitement sur PS5 / PS4 / PC / IOS / Android : https://mhy.link/b41HGHA6\nMerci \u00e0 Genshin Impact d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !!\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nMontage : Benjamin Castaing\nCadrage : Yann Goy, Benjamin Castaing\nProduction : Thibaut Trottin"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1257055",
        "likeCount": "125425",
        "dislikeCount": "1854",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4781"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3ZR1KkjT9as\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Aller au McDrive en volant (et manger mon McDo en l\u2019air)",
          "description": "Se rendre au McDrive en paramoteur et d\u00e9guster un Big Mac dans les airs... oui.\nPour t\u00e9l\u00e9charger Genshin Impact gratuitement sur PS5 / PS4 / PC / IOS / Android : https://mhy.link/b41HGHA6\nMerci \u00e0 Genshin Impact d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !!\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nMontage : Benjamin Castaing\nCadrage : Yann Goy, Benjamin Castaing\nProduction : Thibaut Trottin"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vfN7KBI1KzZa-mYNTGV44CpF0Is",
      "id": "BHW75oKgmJw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:10:09Z",
        "channelId": "UCaybrunQi8xWgPMgv1AYBHw",
        "title": "J'ai test\u00e9 la batterie Magsafe d'Apple pour iPhone 12",
        "description": "Que vaut la batterie Magsafe d'Apple pour les iPhone 12 ? Je vous dit tout.\nMon Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\n\n- - - - -\nAcheter la batterie Anker : https://amzn.to/3Bq6KOG\n\n- - - - -\n\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iPad Pro M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/np_5IFXba2o\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iMac M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/QLwUrCLTNcI\n\u27a1\ufe0f Quel iPad choisir ? (2020) : https://youtu.be/QvXMt_CFAqg\n\u27a1\ufe0f Test MacBook Air M1 : https://youtu.be/lI2V_xu7xww\n\u27a1\ufe0f  Test MacBook Pro M1 : https://youtu.be/WEu9DIhGOf0\n\u27a1\ufe0f  Test iMac 27\" : https://youtu.be/ha1aLEBm-Do\n\u27a1\ufe0f  Test Mac mini M1 : https://youtu.be/dqBP-nKYpDY\n\u27a1\ufe0f  Quelle Apple Watch choisir ? : https://youtu.be/yWHElonuQA8\n\u27a1\ufe0f  Quel Mac M1 choisir ? : https://youtu.be/ilvhsHRdPzo\n\u27a1\ufe0f  Mac M1 - 6 mois apr\u00e8s, toujours g\u00e9nial ? : https://youtu.be/L2mw8A7LTvY\n- - - - -\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n\n00:00 : Introduction\n00:17 : Magsafe c'est quoi ?\n00:55 : D\u00e9ballage \n02:15 : Sur les iPhone 12 \u00e7a donne quoi\n04:00 : Retour des tests effectu\u00e9s \n05:31 : Avec un iPhone 12 mini\n06:37 : Avec un iPhone 12\n07:08 : Avec un iPhone 12 et coque Magsafe\n07:43 : Avec un iPhone 12 Pro Max\n08:27 : Batterie Magsafe Anker\n09:37 : AirPods, ancien iPhone, Android \n10:11 : Conclusion",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheiCollection",
        "tags": [
          "Magsafe",
          "Apple Magsafe",
          "Batterie Magsafe",
          "Batterie pack Magsafe",
          "Magsafe iPhone 12",
          "Test Magsafe iPhone",
          "Test batterie magsafe Apple",
          "Batterie portable iPhone",
          "Batterie portable pas cher",
          "test batterie sans fil",
          "iPhone",
          "iPhone 1\u00e9",
          "iPhone 12 Pro",
          "iPhone 12 Pro Max",
          "Android",
          "iOS",
          "TheiCollection",
          "Tech",
          "HighTech",
          "JB",
          "Jojol",
          "Gentil",
          "Gar\u00e7on",
          "iPhone 13",
          "chargeur Magsafe",
          "Magsafe Fran\u00e7ais"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "J'ai test\u00e9 la batterie Magsafe d'Apple pour iPhone 12",
          "description": "Que vaut la batterie Magsafe d'Apple pour les iPhone 12 ? Je vous dit tout.\nMon Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\n\n- - - - -\nAcheter la batterie Anker : https://amzn.to/3Bq6KOG\n\n- - - - -\n\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iPad Pro M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/np_5IFXba2o\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iMac M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/QLwUrCLTNcI\n\u27a1\ufe0f Quel iPad choisir ? (2020) : https://youtu.be/QvXMt_CFAqg\n\u27a1\ufe0f Test MacBook Air M1 : https://youtu.be/lI2V_xu7xww\n\u27a1\ufe0f  Test MacBook Pro M1 : https://youtu.be/WEu9DIhGOf0\n\u27a1\ufe0f  Test iMac 27\" : https://youtu.be/ha1aLEBm-Do\n\u27a1\ufe0f  Test Mac mini M1 : https://youtu.be/dqBP-nKYpDY\n\u27a1\ufe0f  Quelle Apple Watch choisir ? : https://youtu.be/yWHElonuQA8\n\u27a1\ufe0f  Quel Mac M1 choisir ? : https://youtu.be/ilvhsHRdPzo\n\u27a1\ufe0f  Mac M1 - 6 mois apr\u00e8s, toujours g\u00e9nial ? : https://youtu.be/L2mw8A7LTvY\n- - - - -\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n\n00:00 : Introduction\n00:17 : Magsafe c'est quoi ?\n00:55 : D\u00e9ballage \n02:15 : Sur les iPhone 12 \u00e7a donne quoi\n04:00 : Retour des tests effectu\u00e9s \n05:31 : Avec un iPhone 12 mini\n06:37 : Avec un iPhone 12\n07:08 : Avec un iPhone 12 et coque Magsafe\n07:43 : Avec un iPhone 12 Pro Max\n08:27 : Batterie Magsafe Anker\n09:37 : AirPods, ancien iPhone, Android \n10:11 : Conclusion"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "122581",
        "likeCount": "6723",
        "dislikeCount": "119",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "479"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BHW75oKgmJw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "J'ai test\u00e9 la batterie Magsafe d'Apple pour iPhone 12",
          "description": "Que vaut la batterie Magsafe d'Apple pour les iPhone 12 ? Je vous dit tout.\nMon Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\n\n- - - - -\nAcheter la batterie Anker : https://amzn.to/3Bq6KOG\n\n- - - - -\n\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iPad Pro M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/np_5IFXba2o\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iMac M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/QLwUrCLTNcI\n\u27a1\ufe0f Quel iPad choisir ? (2020) : https://youtu.be/QvXMt_CFAqg\n\u27a1\ufe0f Test MacBook Air M1 : https://youtu.be/lI2V_xu7xww\n\u27a1\ufe0f  Test MacBook Pro M1 : https://youtu.be/WEu9DIhGOf0\n\u27a1\ufe0f  Test iMac 27\" : https://youtu.be/ha1aLEBm-Do\n\u27a1\ufe0f  Test Mac mini M1 : https://youtu.be/dqBP-nKYpDY\n\u27a1\ufe0f  Quelle Apple Watch choisir ? : https://youtu.be/yWHElonuQA8\n\u27a1\ufe0f  Quel Mac M1 choisir ? : https://youtu.be/ilvhsHRdPzo\n\u27a1\ufe0f  Mac M1 - 6 mois apr\u00e8s, toujours g\u00e9nial ? : https://youtu.be/L2mw8A7LTvY\n- - - - -\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n\n00:00 : Introduction\n00:17 : Magsafe c'est quoi ?\n00:55 : D\u00e9ballage \n02:15 : Sur les iPhone 12 \u00e7a donne quoi\n04:00 : Retour des tests effectu\u00e9s \n05:31 : Avec un iPhone 12 mini\n06:37 : Avec un iPhone 12\n07:08 : Avec un iPhone 12 et coque Magsafe\n07:43 : Avec un iPhone 12 Pro Max\n08:27 : Batterie Magsafe Anker\n09:37 : AirPods, ancien iPhone, Android \n10:11 : Conclusion"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jmjuikiVe_71oYNfT77JQVq6pxo",
      "id": "z_wUrXbX1vg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:21:33Z",
        "channelId": "UCwp2_uZxzKQTWyxGpaX1ByQ",
        "title": "Fred en pleurs : son plus beau cadeau d'anniversaire",
        "description": "Comme le veut la coutume, on f\u00eate aujourd'hui l'anniversaire de Fred.\n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nSi vous voulez participer \u00e0 nos vid\u00e9os, c'est ici ! : https://bit.ly/389vhuc\n\nSi vous avez une cha\u00eene / un projet \u00e0 nous pr\u00e9senter : createur at maison-grise.com \n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nPour retrouver les cha\u00eenes des membres de la Maison ! \n\n\ud83d\udc51 Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n\ud83c\udf88Lucas Studio : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA\n\ud83c\udfc0 Pierre Croce : https://www.youtube.com/pierrecroce\n\ud83c\udf35Benjamin Verrecchia : https://www.youtube.com/benjaminverrecchia\n\ud83d\udcbb Fred Van Long : https://www.youtube.com/fredvanlong\n\ud83d\udd79 Pierre Croce Volume 2 : https://www.youtube.com/pierrecrocevolume2\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Chef Verrecchia : https://www.youtube.com/c/ChefVerrecchia\n\ud83c\udfa4 Petit Voyou : https://www.youtube.com/petitvoyou\n\ud83d\ude0a Guillaume Santin : https://www.youtube.com/guillaumesantin\n\n \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nMerci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o. Si notre contenu vous pla\u00eet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 la chaine de la Maison ! A bient\u00f4t pour un nouveau vlog !\n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_wUrXbX1vg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_wUrXbX1vg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_wUrXbX1vg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "La Maison",
        "tags": [
          "pierre croce",
          "benjamin verrecchia",
          "lucas studio",
          "camille lv",
          "la maison",
          "maison grise",
          "la maison grise",
          "fred van long",
          "guillaume santin",
          "petit voyou",
          "pierre croce volume 2",
          "valentin squirelo",
          "vlog",
          "coulisses",
          "making-of"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fred en pleurs : son plus beau cadeau d'anniversaire",
          "description": "Comme le veut la coutume, on f\u00eate aujourd'hui l'anniversaire de Fred.\n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nSi vous voulez participer \u00e0 nos vid\u00e9os, c'est ici ! : https://bit.ly/389vhuc\n\nSi vous avez une cha\u00eene / un projet \u00e0 nous pr\u00e9senter : createur at maison-grise.com \n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nPour retrouver les cha\u00eenes des membres de la Maison ! \n\n\ud83d\udc51 Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n\ud83c\udf88Lucas Studio : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA\n\ud83c\udfc0 Pierre Croce : https://www.youtube.com/pierrecroce\n\ud83c\udf35Benjamin Verrecchia : https://www.youtube.com/benjaminverrecchia\n\ud83d\udcbb Fred Van Long : https://www.youtube.com/fredvanlong\n\ud83d\udd79 Pierre Croce Volume 2 : https://www.youtube.com/pierrecrocevolume2\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Chef Verrecchia : https://www.youtube.com/c/ChefVerrecchia\n\ud83c\udfa4 Petit Voyou : https://www.youtube.com/petitvoyou\n\ud83d\ude0a Guillaume Santin : https://www.youtube.com/guillaumesantin\n\n \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nMerci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o. Si notre contenu vous pla\u00eet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 la chaine de la Maison ! A bient\u00f4t pour un nouveau vlog !\n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "166471",
        "likeCount": "12112",
        "dislikeCount": "70",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "221"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/z_wUrXbX1vg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7jdWgpZMb-xIUC_UBrY1Dlh9Te0",
      "id": "JEoubjE2PBQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T19:53:48Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
        "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "Ronaldinho",
          "Legends",
          "Real Madrid",
          "Madrid",
          "Leyendas",
          "Highlights",
          "resumen",
          "resum",
          "skills",
          "goals",
          "gols",
          "goles",
          "gol",
          "goal",
          "Munitis",
          "Alfonso",
          "De La Red",
          "Figo",
          "Rivaldo",
          "Deco",
          "Iker",
          "Casillas",
          "Ronaldo",
          "Roberto Carlos",
          "Saviola"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3450538",
        "likeCount": "92209",
        "dislikeCount": "1540",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2859"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JEoubjE2PBQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "es": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "Derrota azulgrana en el Cl\u00e1sico de las leyendas. Los Bar\u00e7a Legends han ca\u00eddo por la m\u00ednima ante el Real Madrid Leyendas (2-3) en el amistoso disputado en Israel. Los cul\u00e9s se han avanzado mediante un gol de penalti de Ronaldinho, pero los blancos han remontado en la segunda parte con goles de Munitis, Alfonso y De La Red, a pesar del gol de Jofre para los cul\u00e9s."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NvJWmvOjJQVn02DU9wYhhkbgTno",
      "id": "uMpuvfpOMOc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T06:00:17Z",
        "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
        "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!",
        "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UEFA",
        "tags": [
          "The_Latest",
          "UEFA",
          "euro",
          "2020",
          "saves",
          "gk",
          "union",
          "portero",
          "gardien",
          "goleiro",
          "goalkeeper",
          "goalie",
          "donnarumma",
          "sommer",
          "pickford",
          "england",
          "italy",
          "switzerland",
          "suisse",
          "schweiz",
          "highlights",
          "review",
          "compilation",
          "recopilacion",
          "great",
          "top",
          "best",
          "mejores",
          "melhores",
          "paradas",
          "salvadas",
          "blocadas",
          "atajadas",
          "uefa"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!",
          "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "833828",
        "likeCount": "17848",
        "dislikeCount": "407",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1401"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uMpuvfpOMOc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LxeyaMgKBXlvIsqyOiWMfLBntwY",
      "id": "LimoOg7WFrw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:08Z",
        "channelId": "UCZxLew-WXWm5dhRZBgEFl-Q",
        "title": "Les chemins du vivant | Marie Wild | Le Vortex #47",
        "description": "Trame verte, trame bleue, trame noire, cela ne vous dit rien ? Et pourtant, que vous soyez \u00e0 la ville ou \u00e0 la campagne en m\u00e9tropole, cela vous concerne directement. Peut-\u00eatre ne le savez-vous pas, mais de nombreuses esp\u00e8ces peuplant votre voisinage le plus direct sont menac\u00e9es.\n\n\n\nMarie d\u00e9terre sa hache de guerre et sa tenue de camouflage pour emmener la coloc en exp\u00e9dition pour sauver les alevins et les petits insectes autour du domaine.\n\n\n\ud83e\udd42 Pour venir voir ce qui se trame sur le Discord, c\u2019est par ici : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nSi vous souhaitez consulter l'application pour signaler les animaux sur les bords de route, recherchez \"Mam'route\".\nIl existe aussi une version en ligne sur le web : https://mamroute.fr/\n\nCHAPITRAGE DE L'\u00c9PISODE\n0:00 : Intro\n4:22 : Les esp\u00e8ces terrestres\n6:31 : Collab\u2019 avec L\u00e9a Bello (La continuit\u00e9 \u00e9cologique en ville)\n8:38 : Les esp\u00e8ces amphibies\n12:15 : Les esp\u00e8ces aquatiques\n12:30 :Collab\u2019 avec Valentine (La libre circulation des s\u00e9diments)\n18:11 : Les esp\u00e8ces nocturnes\n20:49 : Collab\u2019s avec Stupid Economics (le d\u00e9veloppement d\u2019une ville par son \u00e9clairage)\n22:42 : Conclusion\n\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\n\nNous sommes en 2021. Quasiment tout Youtube est occup\u00e9 par les fake news... Tout ? Non ! Car une colocation peupl\u00e9e d'irr\u00e9ductibles vulgarisateurs r\u00e9siste \u00e0 l\u2019envahisseur. Et la vie n'est pas facile pour les pensionnaires de la maison qui doivent se partager la salle de bain, les corv\u00e9es et leurs \u00e9tats d\u2019\u00e2mes.\n\n\n\ud83d\udcc5 Le prochain \u00e9pisode sera le dernier \u00e9pisode de cette saison d\u2019\u00e9t\u00e9. Arnaud de Stupid Economics viendra nous parler de l\u2019or noir avec cette questions qui ne br\u00fble les l\u00e8vres de personne\u2026 y en a-t-il trop sur Terre ?\n\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de cet \u00e9pisode de la saison des vacances du Vortex :\nMarie Wild : https://www.youtube.com/c/FirstTimeVlog/featured\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nStupid Economics : https://www.youtube.com/c/StupidEconomics-corp\nL\u00e9a Bello : https://www.leabello.com/\n\n#Arte #LeVortex #sciences\n\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-0030-3-0000-0000-S\n\n\nSources :\nRetrouvez les sources de l'\u00e9pisode dans ce Google Docs : https://docs.google.com/document/d/14M5vnhfPc9YGPodg8BEWKLmoyQBHxLW_DbV6NQDrLWk/edit?usp=sharing",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Le Vortex",
        "tags": [
          "Le Vortex",
          "vortex",
          "NES",
          "CNRS",
          "ARTE",
          "Vortex arte",
          "CNC Talent",
          "vulgarisation",
          "vulgarisation scientifique",
          "science",
          "colocation",
          "\u00e9cosyst\u00e8me",
          "marie wild",
          "\u00e9cologie",
          "trame",
          "trame verte",
          "trame noire",
          "trame bleue",
          "insectes",
          "esp\u00e8ces",
          "animaux",
          "corridors \u00e9cologiques",
          "paysages",
          "diversit\u00e9",
          "biologie",
          "biodiversit\u00e9",
          "continuit\u00e9 \u00e9cologique",
          "s\u00e9diments",
          "crapaud",
          "fragmentation",
          "habitat",
          "fragmentation des habitats",
          "pollution lumineuse",
          "crapauduc",
          "\u00e9coduc",
          "passage \u00e0 faune",
          "linguisticae",
          "stupid economics",
          "science de comptoir"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Les chemins du vivant | Marie Wild | Le Vortex #47",
          "description": "Trame verte, trame bleue, trame noire, cela ne vous dit rien ? Et pourtant, que vous soyez \u00e0 la ville ou \u00e0 la campagne en m\u00e9tropole, cela vous concerne directement. Peut-\u00eatre ne le savez-vous pas, mais de nombreuses esp\u00e8ces peuplant votre voisinage le plus direct sont menac\u00e9es.\n\n\n\nMarie d\u00e9terre sa hache de guerre et sa tenue de camouflage pour emmener la coloc en exp\u00e9dition pour sauver les alevins et les petits insectes autour du domaine.\n\n\n\ud83e\udd42 Pour venir voir ce qui se trame sur le Discord, c\u2019est par ici : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nSi vous souhaitez consulter l'application pour signaler les animaux sur les bords de route, recherchez \"Mam'route\".\nIl existe aussi une version en ligne sur le web : https://mamroute.fr/\n\nCHAPITRAGE DE L'\u00c9PISODE\n0:00 : Intro\n4:22 : Les esp\u00e8ces terrestres\n6:31 : Collab\u2019 avec L\u00e9a Bello (La continuit\u00e9 \u00e9cologique en ville)\n8:38 : Les esp\u00e8ces amphibies\n12:15 : Les esp\u00e8ces aquatiques\n12:30 :Collab\u2019 avec Valentine (La libre circulation des s\u00e9diments)\n18:11 : Les esp\u00e8ces nocturnes\n20:49 : Collab\u2019s avec Stupid Economics (le d\u00e9veloppement d\u2019une ville par son \u00e9clairage)\n22:42 : Conclusion\n\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\n\nNous sommes en 2021. Quasiment tout Youtube est occup\u00e9 par les fake news... Tout ? Non ! Car une colocation peupl\u00e9e d'irr\u00e9ductibles vulgarisateurs r\u00e9siste \u00e0 l\u2019envahisseur. Et la vie n'est pas facile pour les pensionnaires de la maison qui doivent se partager la salle de bain, les corv\u00e9es et leurs \u00e9tats d\u2019\u00e2mes.\n\n\n\ud83d\udcc5 Le prochain \u00e9pisode sera le dernier \u00e9pisode de cette saison d\u2019\u00e9t\u00e9. Arnaud de Stupid Economics viendra nous parler de l\u2019or noir avec cette questions qui ne br\u00fble les l\u00e8vres de personne\u2026 y en a-t-il trop sur Terre ?\n\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de cet \u00e9pisode de la saison des vacances du Vortex :\nMarie Wild : https://www.youtube.com/c/FirstTimeVlog/featured\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nStupid Economics : https://www.youtube.com/c/StupidEconomics-corp\nL\u00e9a Bello : https://www.leabello.com/\n\n#Arte #LeVortex #sciences\n\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-0030-3-0000-0000-S\n\n\nSources :\nRetrouvez les sources de l'\u00e9pisode dans ce Google Docs : https://docs.google.com/document/d/14M5vnhfPc9YGPodg8BEWKLmoyQBHxLW_DbV6NQDrLWk/edit?usp=sharing"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "59993",
        "likeCount": "5929",
        "dislikeCount": "54",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "312"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/LimoOg7WFrw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Les chemins du vivant | Marie Wild | Le Vortex #47",
          "description": "Trame verte, trame bleue, trame noire, cela ne vous dit rien ? Et pourtant, que vous soyez \u00e0 la ville ou \u00e0 la campagne en m\u00e9tropole, cela vous concerne directement. Peut-\u00eatre ne le savez-vous pas, mais de nombreuses esp\u00e8ces peuplant votre voisinage le plus direct sont menac\u00e9es.\n\n\n\nMarie d\u00e9terre sa hache de guerre et sa tenue de camouflage pour emmener la coloc en exp\u00e9dition pour sauver les alevins et les petits insectes autour du domaine.\n\n\n\ud83e\udd42 Pour venir voir ce qui se trame sur le Discord, c\u2019est par ici : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nSi vous souhaitez consulter l'application pour signaler les animaux sur les bords de route, recherchez \"Mam'route\".\nIl existe aussi une version en ligne sur le web : https://mamroute.fr/\n\nCHAPITRAGE DE L'\u00c9PISODE\n0:00 : Intro\n4:22 : Les esp\u00e8ces terrestres\n6:31 : Collab\u2019 avec L\u00e9a Bello (La continuit\u00e9 \u00e9cologique en ville)\n8:38 : Les esp\u00e8ces amphibies\n12:15 : Les esp\u00e8ces aquatiques\n12:30 :Collab\u2019 avec Valentine (La libre circulation des s\u00e9diments)\n18:11 : Les esp\u00e8ces nocturnes\n20:49 : Collab\u2019s avec Stupid Economics (le d\u00e9veloppement d\u2019une ville par son \u00e9clairage)\n22:42 : Conclusion\n\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\n\nNous sommes en 2021. Quasiment tout Youtube est occup\u00e9 par les fake news... Tout ? Non ! Car une colocation peupl\u00e9e d'irr\u00e9ductibles vulgarisateurs r\u00e9siste \u00e0 l\u2019envahisseur. Et la vie n'est pas facile pour les pensionnaires de la maison qui doivent se partager la salle de bain, les corv\u00e9es et leurs \u00e9tats d\u2019\u00e2mes.\n\n\n\ud83d\udcc5 Le prochain \u00e9pisode sera le dernier \u00e9pisode de cette saison d\u2019\u00e9t\u00e9. Arnaud de Stupid Economics viendra nous parler de l\u2019or noir avec cette questions qui ne br\u00fble les l\u00e8vres de personne\u2026 y en a-t-il trop sur Terre ?\n\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de cet \u00e9pisode de la saison des vacances du Vortex :\nMarie Wild : https://www.youtube.com/c/FirstTimeVlog/featured\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nStupid Economics : https://www.youtube.com/c/StupidEconomics-corp\nL\u00e9a Bello : https://www.leabello.com/\n\n#Arte #LeVortex #sciences\n\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-0030-3-0000-0000-S\n\n\nSources :\nRetrouvez les sources de l'\u00e9pisode dans ce Google Docs : https://docs.google.com/document/d/14M5vnhfPc9YGPodg8BEWKLmoyQBHxLW_DbV6NQDrLWk/edit?usp=sharing"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wfXVkmFBNUsQuzoOWFElVLV7FfI",
      "id": "tDDHs-YHB_I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:39:02Z",
        "channelId": "UCyRnVNtJYhAFZP1xOTPAL4Q",
        "title": "LA VRAIMENT JE SUIS CHOQU\u00c9 !",
        "description": "\u26a0\ufe0f LIRE LA DESCRIPTION \n\n\nMon dernier vlog : \n\nhttps://youtu.be/ejQyICmImPs\n\nLien de ma cha\u00eene YouTube secondaire : \nhttps://youtube.com/channel/UCLIRneXW5buMto0T_iqSC2Q\n\nRejoins la communaut\u00e9 sur mon discord :\nhttps://discord.com/invite/7eygSkkmST\n\nMes r\u00e9seaux sociaux : \n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/akramjunior/?hl=fr\n\nSNAPCHAT : https://www.snapchat.com/add/akramjunior\n\nFACEBOOK : https://m.facebook.com/akrjuniordaily/?locale2=fr_FR\n\nTIK TOK : https://www.tiktok.com/@akramojjehjunior?lang=fr\n\nMon site internet ( v\u00eatements, stickers etc ) : \n\nhttps://akrparis.com \n\nSi vous souhaitez pr\u00e9senter v\u00f4tre voiture sur ma cha\u00eene envoyez un mail avec plusieurs photos et un descriptif  : akrjuniordaily@gmail.com\n\nPour les demandes commerciales envoyez un mail : akramjuniorpro@gmail.com\n\nMerci \u00e0 tous.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AKRAMJUNIOR DAILY",
        "tags": [
          "Akramjunior",
          "Mercedes",
          "Amg",
          "Amggtr",
          "Gulf"
        ],
        "categoryId": "2",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LA VRAIMENT JE SUIS CHOQU\u00c9 !",
          "description": "\u26a0\ufe0f LIRE LA DESCRIPTION \n\n\nMon dernier vlog : \n\nhttps://youtu.be/ejQyICmImPs\n\nLien de ma cha\u00eene YouTube secondaire : \nhttps://youtube.com/channel/UCLIRneXW5buMto0T_iqSC2Q\n\nRejoins la communaut\u00e9 sur mon discord :\nhttps://discord.com/invite/7eygSkkmST\n\nMes r\u00e9seaux sociaux : \n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/akramjunior/?hl=fr\n\nSNAPCHAT : https://www.snapchat.com/add/akramjunior\n\nFACEBOOK : https://m.facebook.com/akrjuniordaily/?locale2=fr_FR\n\nTIK TOK : https://www.tiktok.com/@akramojjehjunior?lang=fr\n\nMon site internet ( v\u00eatements, stickers etc ) : \n\nhttps://akrparis.com \n\nSi vous souhaitez pr\u00e9senter v\u00f4tre voiture sur ma cha\u00eene envoyez un mail avec plusieurs photos et un descriptif  : akrjuniordaily@gmail.com\n\nPour les demandes commerciales envoyez un mail : akramjuniorpro@gmail.com\n\nMerci \u00e0 tous."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "470103",
        "likeCount": "25692",
        "dislikeCount": "249",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1581"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tDDHs-YHB_I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5Kc4D97ht-idoqPB9FHqCAhGOow",
      "id": "8ZBXCtqKmaA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:25:47Z",
        "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
        "title": "SOS Streaming : 3 jours pour devenir le meilleur",
        "description": "\u00c7a c'\u00e9tait un tournage vraiment intense. On esp\u00e8re que vous allez kiffer et on se retrouve Jeudi soir sur Twitch pour le 1er live de Zod d'apr\u00e8s notre passage \u2764\ufe0f\n(N'oubliez pas de devenir un Zodiac en vous abonnant : https://www.twitch.tv/fr_zod)\nhttps://twitter.com/fr_zod\n\nMerci \u00e0 Lock de m'avoir accompagn\u00e9 dans ce format, suivez-le et l\u00e2chez votre Twitch prime :\nhttps://www.twitch.tv/locklear\n\nMerci \u00e0 mes sponsors Twitch pour le mat\u00e9riel :\nLogitech https://bit.ly/3wHTT6E\nBlue Microphones https://bit.ly/3zhoGcw\nAsus ROG https://bit.ly/2UtTrfr\n\nCr\u00e9dits SOS STREAMING\n\nAvec Squeezie, Locklear et Zod \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet \nCadreur : Th\u00e9o Meunier\nOPS : Basile Catelin \u2013 Antoine Caracci (KR Sound)\n1er assistant cam : Cl\u00e9ment Raphin\nMaquillage: Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur : Pierre Langevin \nR\u00e9gisseur adjoint : Victor Cascarigny\n\nExperts graphisme : C\u00e9dric Cosson, Thomas Brunet, Charles Nardin\nExperts d\u00e9co : L\u00e9a Britay, Arnaud Bontemps, PAMS\nExpert technique : Morgan Sanchez, Shytoos\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMixage : Antoine Caracci (KR Sound) \nEtalonnage : Charles Balda\nGraphisme : Guillaume Griffoni\n\nDirectrice de Production : Clara Lesage \nAssistante de Production : Marie Delvall\u00e9e\n\nRemerciements : Hasbro, Abystyle, Asus, Logitech, PC Config, Laurent Rumayor, Mathilde Puisier, Jeremy Bouazza, Cathy Br\u00e9mond & Isciane\n\nMoyens techniques : Planipresse / KR Sound / Nestor / La Rosa \n\nUNFOLD / BUMP 2021",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SQUEEZIE",
        "tags": [
          "squeezie cauchemar en cuisine",
          "squeezie aide streamer",
          "squeezie sos streaming",
          "squeezie live",
          "squeezie \u00e9mission aide"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "SOS Streaming : 3 jours pour devenir le meilleur",
          "description": "\u00c7a c'\u00e9tait un tournage vraiment intense. On esp\u00e8re que vous allez kiffer et on se retrouve Jeudi soir sur Twitch pour le 1er live de Zod d'apr\u00e8s notre passage \u2764\ufe0f\n(N'oubliez pas de devenir un Zodiac en vous abonnant : https://www.twitch.tv/fr_zod)\nhttps://twitter.com/fr_zod\n\nMerci \u00e0 Lock de m'avoir accompagn\u00e9 dans ce format, suivez-le et l\u00e2chez votre Twitch prime :\nhttps://www.twitch.tv/locklear\n\nMerci \u00e0 mes sponsors Twitch pour le mat\u00e9riel :\nLogitech https://bit.ly/3wHTT6E\nBlue Microphones https://bit.ly/3zhoGcw\nAsus ROG https://bit.ly/2UtTrfr\n\nCr\u00e9dits SOS STREAMING\n\nAvec Squeezie, Locklear et Zod \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet \nCadreur : Th\u00e9o Meunier\nOPS : Basile Catelin \u2013 Antoine Caracci (KR Sound)\n1er assistant cam : Cl\u00e9ment Raphin\nMaquillage: Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur : Pierre Langevin \nR\u00e9gisseur adjoint : Victor Cascarigny\n\nExperts graphisme : C\u00e9dric Cosson, Thomas Brunet, Charles Nardin\nExperts d\u00e9co : L\u00e9a Britay, Arnaud Bontemps, PAMS\nExpert technique : Morgan Sanchez, Shytoos\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMixage : Antoine Caracci (KR Sound) \nEtalonnage : Charles Balda\nGraphisme : Guillaume Griffoni\n\nDirectrice de Production : Clara Lesage \nAssistante de Production : Marie Delvall\u00e9e\n\nRemerciements : Hasbro, Abystyle, Asus, Logitech, PC Config, Laurent Rumayor, Mathilde Puisier, Jeremy Bouazza, Cathy Br\u00e9mond & Isciane\n\nMoyens techniques : Planipresse / KR Sound / Nestor / La Rosa \n\nUNFOLD / BUMP 2021"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2929295",
        "likeCount": "344336",
        "dislikeCount": "2077",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15750"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8ZBXCtqKmaA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "SOS Streaming : 3 jours pour devenir le meilleur",
          "description": "\u00c7a c'\u00e9tait un tournage vraiment intense. On esp\u00e8re que vous allez kiffer et on se retrouve Jeudi soir sur Twitch pour le 1er live de Zod d'apr\u00e8s notre passage \u2764\ufe0f\n(N'oubliez pas de devenir un Zodiac en vous abonnant : https://www.twitch.tv/fr_zod)\nhttps://twitter.com/fr_zod\n\nMerci \u00e0 Lock de m'avoir accompagn\u00e9 dans ce format, suivez-le et l\u00e2chez votre Twitch prime :\nhttps://www.twitch.tv/locklear\n\nMerci \u00e0 mes sponsors Twitch pour le mat\u00e9riel :\nLogitech https://bit.ly/3wHTT6E\nBlue Microphones https://bit.ly/3zhoGcw\nAsus ROG https://bit.ly/2UtTrfr\n\nCr\u00e9dits SOS STREAMING\n\nAvec Squeezie, Locklear et Zod \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet \nCadreur : Th\u00e9o Meunier\nOPS : Basile Catelin \u2013 Antoine Caracci (KR Sound)\n1er assistant cam : Cl\u00e9ment Raphin\nMaquillage: Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur : Pierre Langevin \nR\u00e9gisseur adjoint : Victor Cascarigny\n\nExperts graphisme : C\u00e9dric Cosson, Thomas Brunet, Charles Nardin\nExperts d\u00e9co : L\u00e9a Britay, Arnaud Bontemps, PAMS\nExpert technique : Morgan Sanchez, Shytoos\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMixage : Antoine Caracci (KR Sound) \nEtalonnage : Charles Balda\nGraphisme : Guillaume Griffoni\n\nDirectrice de Production : Clara Lesage \nAssistante de Production : Marie Delvall\u00e9e\n\nRemerciements : Hasbro, Abystyle, Asus, Logitech, PC Config, Laurent Rumayor, Mathilde Puisier, Jeremy Bouazza, Cathy Br\u00e9mond & Isciane\n\nMoyens techniques : Planipresse / KR Sound / Nestor / La Rosa \n\nUNFOLD / BUMP 2021"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NBZVNYcVXwO1ATsTlN2IZ3XI31Y",
      "id": "25lfbHl5KLY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:12Z",
        "channelId": "UCoFO4lM-QEUlMoyDcgz6fnA",
        "title": "LAZER MMZ - Akrapovic [Clip Officiel]",
        "description": "LAZER MMZ - Akrapovic [Clip Officiel]\nExtrait de l'EP \"Zero Pression\" disponible maintenant : https://backl.ink/147465765\n\n--\nContact BOOKING/MANAGEMENT : 06.16.25.16.23 // mmzmusicofficial@gmail.com\nT-shirts MMZ disponible sur www.mmzshop.fr\n--\nRejoins LAZER MMZ sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\nLAZER\nFB: Lazer Prada\nTwitter: @Lazer_2MZ\nInsta: @Lazer_2MZ\nSnap: @lazermmzsnap\n\nMMZ\nFB: MMZmusicofficial\nTwitter:@MmzMusic\nInsta:@MMZMUSIC\nSnap:MMZ-Snap\n\nJungle Squad Corp - 2021.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/25lfbHl5KLY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/25lfbHl5KLY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/25lfbHl5KLY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/25lfbHl5KLY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/25lfbHl5KLY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MMZ",
        "tags": [
          "MMZ",
          "Lazer MMZ",
          "Lazer",
          "MMZ 2021",
          "Akrapovic",
          "Zero Pression",
          "Lazer Akrapovic"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LAZER MMZ - Akrapovic [Clip Officiel]",
          "description": "LAZER MMZ - Akrapovic [Clip Officiel]\nExtrait de l'EP \"Zero Pression\" disponible maintenant : https://backl.ink/147465765\n\n--\nContact BOOKING/MANAGEMENT : 06.16.25.16.23 // mmzmusicofficial@gmail.com\nT-shirts MMZ disponible sur www.mmzshop.fr\n--\nRejoins LAZER MMZ sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\nLAZER\nFB: Lazer Prada\nTwitter: @Lazer_2MZ\nInsta: @Lazer_2MZ\nSnap: @lazermmzsnap\n\nMMZ\nFB: MMZmusicofficial\nTwitter:@MmzMusic\nInsta:@MMZMUSIC\nSnap:MMZ-Snap\n\nJungle Squad Corp - 2021."
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "239807",
        "likeCount": "7083",
        "dislikeCount": "79",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9461"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/25lfbHl5KLY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T16:00:12Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T16:05:04Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T16:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yYovKckxphE1hhiVOGeImIeG2f4",
      "id": "Bhd1om09UvE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T09:02:19Z",
        "channelId": "UCDqcLShiMuAOie-GZqnfMDA",
        "title": "Comment une collision a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e \u00e0 Paris Roissy CDG ?",
        "description": "Une collision entre deux avions de ligne a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e in extremis sur l\u2019a\u00e9roport de Roissy Charles de Gaulle l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. Apr\u00e8s un an d\u2019enqu\u00eate, le bureau d'enqu\u00eates et d'analyses (BEA) vient de publier son rapport final. Voici ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9.\n\nCe jour-l\u00e0, le 20 juillet 2020 \u00e0 7H16, un Boeing 787 de United Airlines avec 73 personnes \u00e0 bord est en approche. La tour de contr\u00f4le vient de l\u2019autoriser \u00e0 se poser sur la piste 09R. Sauf que sur cette m\u00eame piste, un A320 d\u2019easyJet avec 155 personnes vient lui d\u2019\u00eatre autoris\u00e9 \u00e0 d\u00e9coller. Avant de s\u2019aligner sur l\u2019axe de piste, les pilotes d\u2019easyJet regardent une derni\u00e8re fois dans l\u2019axe de la finale et voient le Boeing 787 qui s\u2019approche dans leur direction. Ils sont d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9s sur la piste d\u2019une dizaine de\u00a0m\u00e8tres, perpendiculairement \u00e0 l\u2019axe de piste.\n\nA 7H18 et 10 secondes, le commandant de bord de l\u2019A320 pr\u00e9vient la tour de contr\u00f4le. A 7H18 et 14 secondes,  il demande aux pilotes du Boeing 787 d\u2019interrompre leur atterrissage. A 7H18 et 19 secondes le commandant de bord du 787 remet les gaz, il n\u2019est qu\u2019\u00e0 25 m du sol. C\u2019est alors que la tour de contr\u00f4le lui demande de remonter \u00e0 1 200 m\u00e8tres (4 000 pieds). Le Boeing passe alors \u00e0 moins de 100 m au-dessus de l\u2019Airbus. Il viendra se poser sans encombre quelques minutes plus tard sur la piste 09L cette fois.\n\nL\u2019enqu\u00eate a conclu \u00e0 une erreur du contr\u00f4le a\u00e9rien. La contr\u00f4leuse a en effet autoris\u00e9 le Boeing 787 \u00e0 se poser sur la piste 09R, alors qu\u2019elle pensait l\u2019avoir autoris\u00e9 \u00e0 atterrir sur la piste 09L. Un lapsus dont les cons\u00e9quences auraient pu \u00eatre dramatiques.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "aeronewstv",
        "tags": [
          "Collision a\u00e9roport paris Roissy Charles de Gaulle",
          "Collision avions paris Roissy CDG",
          "Incident avions a\u00e9roport paris Roissy CDG",
          "Rapport d\u2019enqu\u00eate BEA incident paris Roissy CDG",
          "Collision A320 easyJet et Boeing 787 United",
          "Enqu\u00eate accident a\u00e9rien BEA",
          "Avion airbus a320",
          "Aviation",
          "A\u00e9ronautique",
          "Bureau d'enqu\u00eates et d'analyses",
          "crash avion",
          "avion boeing 787",
          "united airlines"
        ],
        "categoryId": "28",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Comment une collision a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e \u00e0 Paris Roissy CDG ?",
          "description": "Une collision entre deux avions de ligne a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e in extremis sur l\u2019a\u00e9roport de Roissy Charles de Gaulle l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. Apr\u00e8s un an d\u2019enqu\u00eate, le bureau d'enqu\u00eates et d'analyses (BEA) vient de publier son rapport final. Voici ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9.\n\nCe jour-l\u00e0, le 20 juillet 2020 \u00e0 7H16, un Boeing 787 de United Airlines avec 73 personnes \u00e0 bord est en approche. La tour de contr\u00f4le vient de l\u2019autoriser \u00e0 se poser sur la piste 09R. Sauf que sur cette m\u00eame piste, un A320 d\u2019easyJet avec 155 personnes vient lui d\u2019\u00eatre autoris\u00e9 \u00e0 d\u00e9coller. Avant de s\u2019aligner sur l\u2019axe de piste, les pilotes d\u2019easyJet regardent une derni\u00e8re fois dans l\u2019axe de la finale et voient le Boeing 787 qui s\u2019approche dans leur direction. Ils sont d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9s sur la piste d\u2019une dizaine de\u00a0m\u00e8tres, perpendiculairement \u00e0 l\u2019axe de piste.\n\nA 7H18 et 10 secondes, le commandant de bord de l\u2019A320 pr\u00e9vient la tour de contr\u00f4le. A 7H18 et 14 secondes,  il demande aux pilotes du Boeing 787 d\u2019interrompre leur atterrissage. A 7H18 et 19 secondes le commandant de bord du 787 remet les gaz, il n\u2019est qu\u2019\u00e0 25 m du sol. C\u2019est alors que la tour de contr\u00f4le lui demande de remonter \u00e0 1 200 m\u00e8tres (4 000 pieds). Le Boeing passe alors \u00e0 moins de 100 m au-dessus de l\u2019Airbus. Il viendra se poser sans encombre quelques minutes plus tard sur la piste 09L cette fois.\n\nL\u2019enqu\u00eate a conclu \u00e0 une erreur du contr\u00f4le a\u00e9rien. La contr\u00f4leuse a en effet autoris\u00e9 le Boeing 787 \u00e0 se poser sur la piste 09R, alors qu\u2019elle pensait l\u2019avoir autoris\u00e9 \u00e0 atterrir sur la piste 09L. Un lapsus dont les cons\u00e9quences auraient pu \u00eatre dramatiques."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "44034",
        "likeCount": "1545",
        "dislikeCount": "27",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "403"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Bhd1om09UvE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Comment une collision a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e \u00e0 Paris Roissy CDG ?",
          "description": "Une collision entre deux avions de ligne a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e in extremis sur l\u2019a\u00e9roport de Roissy Charles de Gaulle l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. Apr\u00e8s un an d\u2019enqu\u00eate, le bureau d'enqu\u00eates et d'analyses (BEA) vient de publier son rapport final. Voici ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9.\n\nCe jour-l\u00e0, le 20 juillet 2020 \u00e0 7H16, un Boeing 787 de United Airlines avec 73 personnes \u00e0 bord est en approche. La tour de contr\u00f4le vient de l\u2019autoriser \u00e0 se poser sur la piste 09R. Sauf que sur cette m\u00eame piste, un A320 d\u2019easyJet avec 155 personnes vient lui d\u2019\u00eatre autoris\u00e9 \u00e0 d\u00e9coller. Avant de s\u2019aligner sur l\u2019axe de piste, les pilotes d\u2019easyJet regardent une derni\u00e8re fois dans l\u2019axe de la finale et voient le Boeing 787 qui s\u2019approche dans leur direction. Ils sont d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9s sur la piste d\u2019une dizaine de\u00a0m\u00e8tres, perpendiculairement \u00e0 l\u2019axe de piste.\n\nA 7H18 et 10 secondes, le commandant de bord de l\u2019A320 pr\u00e9vient la tour de contr\u00f4le. A 7H18 et 14 secondes,  il demande aux pilotes du Boeing 787 d\u2019interrompre leur atterrissage. A 7H18 et 19 secondes le commandant de bord du 787 remet les gaz, il n\u2019est qu\u2019\u00e0 25 m du sol. C\u2019est alors que la tour de contr\u00f4le lui demande de remonter \u00e0 1 200 m\u00e8tres (4 000 pieds). Le Boeing passe alors \u00e0 moins de 100 m au-dessus de l\u2019Airbus. Il viendra se poser sans encombre quelques minutes plus tard sur la piste 09L cette fois.\n\nL\u2019enqu\u00eate a conclu \u00e0 une erreur du contr\u00f4le a\u00e9rien. La contr\u00f4leuse a en effet autoris\u00e9 le Boeing 787 \u00e0 se poser sur la piste 09R, alors qu\u2019elle pensait l\u2019avoir autoris\u00e9 \u00e0 atterrir sur la piste 09L. Un lapsus dont les cons\u00e9quences auraient pu \u00eatre dramatiques."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cKtTlI3bA3EvC5mvcpuHM1VehOE",
      "id": "u56JT-ICIOQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:22:40Z",
        "channelId": "UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA",
        "title": "Je TERMINE BRAWL STARS le PLUS RAPIDEMENT POSSIBLE (SPEEDRUN) - BRAWL STARS FR",
        "description": "Nouvelle vid\u00e9o brawl stars fr o\u00f9 on va essayer un nouveau challenge : terminer brawl stars rapidement en speedrun. Terminer brawl stars ce n'est pas d\u00e9bloquer tout les brawlers dans un pack opening ou bien avoir tout les brawlers rang 35 mais selon les speedruns \u00e7a peut \u00eatre de terminer le tutoriel ou de d\u00e9bloquer colt par exemple !\n\nLe site pour vos speedruns (c'est pas sponsoris\u00e9) : https://www.speedrun.com/brawl_stars\n\n\ud83d\udd2e CODE CREATEUR : Blarod \ud83d\udd2e: https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Blarod\n\n\u25baMon discord :  https://discord.gg/blarod\n\u25baMon Twitter : https://twitter.com/BlarodBS\n\u25baMon insta :  https://www.instagram.com/blarod_bs\n\u25baSoutenir la cha\u00eene (se sub) : https://www.youtube.com/channel/UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA/join\n\u25baSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\u25baMon t\u00e9l\u00e9phone : https://redmagic.gg/products/redmagic-6r?ref=paulroulier&utm_source=inhouse&utm_medium=paulroulier\n\nLogiciel de montage : Premiere pro sur pc\nJe n'accepte pas les demandes d'amis.\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Blarod",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "brawl stars fr",
          "brawl stars finir",
          "finir brawl stars",
          "speedrun brawl stars",
          "terminer brawl stars",
          "d\u00e9bloquer tout les brawlers brawl stars",
          "brawl stars challenge",
          "d\u00e9fi brawl stars",
          "brawl stars d\u00e9fi",
          "brawl stars speedrun",
          "guide brawl stars",
          "brawl stars guide",
          "astuces brawl stars",
          "brawl stars astuces",
          "blarod brawl stars",
          "blarod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Je TERMINE BRAWL STARS le PLUS RAPIDEMENT POSSIBLE (SPEEDRUN) - BRAWL STARS FR",
          "description": "Nouvelle vid\u00e9o brawl stars fr o\u00f9 on va essayer un nouveau challenge : terminer brawl stars rapidement en speedrun. Terminer brawl stars ce n'est pas d\u00e9bloquer tout les brawlers dans un pack opening ou bien avoir tout les brawlers rang 35 mais selon les speedruns \u00e7a peut \u00eatre de terminer le tutoriel ou de d\u00e9bloquer colt par exemple !\n\nLe site pour vos speedruns (c'est pas sponsoris\u00e9) : https://www.speedrun.com/brawl_stars\n\n\ud83d\udd2e CODE CREATEUR : Blarod \ud83d\udd2e: https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Blarod\n\n\u25baMon discord :  https://discord.gg/blarod\n\u25baMon Twitter : https://twitter.com/BlarodBS\n\u25baMon insta :  https://www.instagram.com/blarod_bs\n\u25baSoutenir la cha\u00eene (se sub) : https://www.youtube.com/channel/UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA/join\n\u25baSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\u25baMon t\u00e9l\u00e9phone : https://redmagic.gg/products/redmagic-6r?ref=paulroulier&utm_source=inhouse&utm_medium=paulroulier\n\nLogiciel de montage : Premiere pro sur pc\nJe n'accepte pas les demandes d'amis.\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "78663",
        "likeCount": "7239",
        "dislikeCount": "74",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "402"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/u56JT-ICIOQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Strategy_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Je TERMINE BRAWL STARS le PLUS RAPIDEMENT POSSIBLE (SPEEDRUN) - BRAWL STARS FR",
          "description": "Nouvelle vid\u00e9o brawl stars fr o\u00f9 on va essayer un nouveau challenge : terminer brawl stars rapidement en speedrun. Terminer brawl stars ce n'est pas d\u00e9bloquer tout les brawlers dans un pack opening ou bien avoir tout les brawlers rang 35 mais selon les speedruns \u00e7a peut \u00eatre de terminer le tutoriel ou de d\u00e9bloquer colt par exemple !\n\nLe site pour vos speedruns (c'est pas sponsoris\u00e9) : https://www.speedrun.com/brawl_stars\n\n\ud83d\udd2e CODE CREATEUR : Blarod \ud83d\udd2e: https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Blarod\n\n\u25baMon discord :  https://discord.gg/blarod\n\u25baMon Twitter : https://twitter.com/BlarodBS\n\u25baMon insta :  https://www.instagram.com/blarod_bs\n\u25baSoutenir la cha\u00eene (se sub) : https://www.youtube.com/channel/UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA/join\n\u25baSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\u25baMon t\u00e9l\u00e9phone : https://redmagic.gg/products/redmagic-6r?ref=paulroulier&utm_source=inhouse&utm_medium=paulroulier\n\nLogiciel de montage : Premiere pro sur pc\nJe n'accepte pas les demandes d'amis.\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W7q2UZimpBrtPTbZZ_hmKYZQs4s",
      "id": "atuFJGfQ61g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:31:06Z",
        "channelId": "UCg_qIVjF6j-CGkvEum6Vt9g",
        "title": "L'INTERVIEW - Alexandre Astier pour KAAMELOTT - PREMIER VOLET",
        "description": "La s\u00e9rie \u00e9v\u00e9nement Kaamelott est enfin arriv\u00e9e sur grand-\u00e9cran ! \n\nA cette occasion, nous avons rencontr\u00e9 Alexandre Astier, Antoine de Caunes et Clovis Cornillac afin d'\u00e9changer autour du film. \n\nPour r\u00e9server, c'est ici : https://bit.ly/LCPGKaamelottPremierVolet",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/atuFJGfQ61g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/atuFJGfQ61g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/atuFJGfQ61g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Les Cin\u00e9mas Path\u00e9 Gaumont",
        "tags": [
          "kaamelott",
          "kaamelott - premier volet",
          "snd",
          "interview",
          "astier",
          "alexandre astier",
          "les cin\u00e9mas path\u00e9 gaumont",
          "cin\u00e9ma"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "L'INTERVIEW - Alexandre Astier pour KAAMELOTT - PREMIER VOLET",
          "description": "La s\u00e9rie \u00e9v\u00e9nement Kaamelott est enfin arriv\u00e9e sur grand-\u00e9cran ! \n\nA cette occasion, nous avons rencontr\u00e9 Alexandre Astier, Antoine de Caunes et Clovis Cornillac afin d'\u00e9changer autour du film. \n\nPour r\u00e9server, c'est ici : https://bit.ly/LCPGKaamelottPremierVolet"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39506",
        "likeCount": "1006",
        "dislikeCount": "16",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "142"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/atuFJGfQ61g\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ukIPxI1N_DJD9tbKt_UG3nj23L8",
      "id": "IU5QAbBcpU4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:00:11Z",
        "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
        "title": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)",
        "description": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)\nNouvel Album \"XXI\" disponible:\nhttps://lafouine.lnk.to/XXI\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/LaFouineYT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Benjamin Auriche\nPour One Vision Production \n\nActeurs : La Fouine, Audrey Bouette Tiger, Jean Yves Dehnain, Eddy Nouy, Mouss Ben, Antoine Sanguinetti\n\nAssistant R\u00e9al : Allan Baccouche \n\nChef Op\u00e9rateur : Lenny Carter\nAssistant Cam\u00e9ra : Maxime Moret\nChef Electro : Cleefson\nElectro : Allan Baccouche\n2\u00e8me Electro : Reda Rakkah\n\nMaquilleuse : Caroline Richard\n\nPhotographe plateau : Judith Gauthier\n\nREGIE Lou Faillot\n\nMontage : C\u00e9leste Pigeau & Julien Hacker\nEtalonnage : Valentin Damon\nFX : Maxime Veigneau\nSound design : Thirteen Mafia\n\nRemerciement Mehdyme\n\nLocation mat\u00e9riel : Cinemalight\n\nSuivez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/lafouine78/\nTwitter : https://twitter.com/lafouine78/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/lafouine...\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#LaFouine #Commentonfait",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "La Fouine",
        "tags": [
          "Banlieue Sale",
          "La Fouine",
          "XXI",
          "comment on fait",
          "la fouine XXI",
          "la fouine comment on fait",
          "rapfr",
          "rap"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)",
          "description": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)\nNouvel Album \"XXI\" disponible:\nhttps://lafouine.lnk.to/XXI\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/LaFouineYT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Benjamin Auriche\nPour One Vision Production \n\nActeurs : La Fouine, Audrey Bouette Tiger, Jean Yves Dehnain, Eddy Nouy, Mouss Ben, Antoine Sanguinetti\n\nAssistant R\u00e9al : Allan Baccouche \n\nChef Op\u00e9rateur : Lenny Carter\nAssistant Cam\u00e9ra : Maxime Moret\nChef Electro : Cleefson\nElectro : Allan Baccouche\n2\u00e8me Electro : Reda Rakkah\n\nMaquilleuse : Caroline Richard\n\nPhotographe plateau : Judith Gauthier\n\nREGIE Lou Faillot\n\nMontage : C\u00e9leste Pigeau & Julien Hacker\nEtalonnage : Valentin Damon\nFX : Maxime Veigneau\nSound design : Thirteen Mafia\n\nRemerciement Mehdyme\n\nLocation mat\u00e9riel : Cinemalight\n\nSuivez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/lafouine78/\nTwitter : https://twitter.com/lafouine78/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/lafouine...\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#LaFouine #Commentonfait"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "444040",
        "likeCount": "13116",
        "dislikeCount": "709",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "771"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IU5QAbBcpU4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UnntQ8hvwXPBT9noIGfhNC5zNuE",
      "id": "buwFClfY-I4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:58:47Z",
        "channelId": "UCEdtOcwxGX9viDs4G9AAHeg",
        "title": "MON PIRE TIC... \u25ba ALPHA'S BIZARRE ADVENTURES #7",
        "description": "Vraiment je vous JURE que les prochains ABA arriveront plus vite ! Je suis d\u00e9j\u00e0 en train de PLANIFIER l'enregistrement du prochain. TRUST ME ! Encore merci \u00e0 tous pour vos nombreuses participations sur le Discord. Et merci \u00e0 Petri pour le montage ! Suivez-le ici : https://twitter.com/CasterPetri\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\n\u25ba Rejoignez les streams en direct : http://www.twitch.tv/alphacast\n\u25ba Profitez de r\u00e9ductions de 20% \u00e0 30% sur Displate en passant par mon lien affili\u00e9 : https://displate.com/alphacast/displates?art=5fba78ae10773\n\u25ba Alienware, partenaire PC officiel de la cha\u00eene : https://bit.ly/3lcM5oG\n\u25ba HyperX, partenaire p\u00e9riph\u00e9riques officiel de la cha\u00eene : https://hyperx.gg/Alphacast\n\u25ba Mon lien d'affiliation GOG ! Pour vos jeux sans DRM, vous pouvez utiliser le site normalement apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur le lien : https://adtr.co/lCZJ29\n\n\u25ba Mon discord : https://discord.gg/alphacast \n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/AlphacastFR\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/alphacastfr/\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\nPour ceux d\u00e9couvrant ma cha\u00eene avec cette vid\u00e9o, je suis Youtuber/Streamer depuis 2012. Mon contenu est avant tout focalis\u00e9 sur les jeux PCs (plus pr\u00e9cis\u00e9mment les FPS), sur cette cha\u00eene vous retrouverez des guides, pr\u00e9sentations, gameplay comment\u00e9s et montages. J'esp\u00e8re que mon contenu vous plaira ! Retrouvez mon planning de stream ici : https://www.twitch.tv/alphacast/schedule\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\n\u25ba Vous pouvez partager cette vid\u00e9o sur Facebook et Twitter ou juste vous abonner \u00e0 la cha\u00eene, \u00e7a ne prend qu'une seconde, mais c'est avec ce geste tout b\u00eate que vous pouvez supporter ce projet, cette cha\u00eene, et faire \u00e9voluer Youtube comme vous le souhaitez.\n\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\u25ba Vid\u00e9o mont\u00e9e par Petrich\u00f5r ( https://twitter.com/CasterPetri )\n\u25ba Musiques :\nES_The Director - Stationary Sign\nCowboy Bebop OST - Cat-Blues\nStardust Crusaders OST - Travelers Who Rest\nSuzumiya Haruhi OST - Oi Oi\nSpongebob OST - Background Music\nOne Punch Man OST - Peaceful Days\nZelda OoT OST - Hyrule Castle Courtyard\nPokemon Snap OST - Professor Oaks Lab\nPersona 5 OST - Is It Boring\nShiro Sagisu, SSSSGRIDMAN OST -  HumanLoveCHedmall",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AlphaCast",
        "tags": [
          "FR",
          "AlphaCast",
          "Gameplay"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MON PIRE TIC... \u25ba ALPHA'S BIZARRE ADVENTURES #7",
          "description": "Vraiment je vous JURE que les prochains ABA arriveront plus vite ! Je suis d\u00e9j\u00e0 en train de PLANIFIER l'enregistrement du prochain. TRUST ME ! Encore merci \u00e0 tous pour vos nombreuses participations sur le Discord. Et merci \u00e0 Petri pour le montage ! Suivez-le ici : https://twitter.com/CasterPetri\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\n\u25ba Rejoignez les streams en direct : http://www.twitch.tv/alphacast\n\u25ba Profitez de r\u00e9ductions de 20% \u00e0 30% sur Displate en passant par mon lien affili\u00e9 : https://displate.com/alphacast/displates?art=5fba78ae10773\n\u25ba Alienware, partenaire PC officiel de la cha\u00eene : https://bit.ly/3lcM5oG\n\u25ba HyperX, partenaire p\u00e9riph\u00e9riques officiel de la cha\u00eene : https://hyperx.gg/Alphacast\n\u25ba Mon lien d'affiliation GOG ! Pour vos jeux sans DRM, vous pouvez utiliser le site normalement apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur le lien : https://adtr.co/lCZJ29\n\n\u25ba Mon discord : https://discord.gg/alphacast \n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/AlphacastFR\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/alphacastfr/\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\nPour ceux d\u00e9couvrant ma cha\u00eene avec cette vid\u00e9o, je suis Youtuber/Streamer depuis 2012. Mon contenu est avant tout focalis\u00e9 sur les jeux PCs (plus pr\u00e9cis\u00e9mment les FPS), sur cette cha\u00eene vous retrouverez des guides, pr\u00e9sentations, gameplay comment\u00e9s et montages. J'esp\u00e8re que mon contenu vous plaira ! Retrouvez mon planning de stream ici : https://www.twitch.tv/alphacast/schedule\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\n\u25ba Vous pouvez partager cette vid\u00e9o sur Facebook et Twitter ou juste vous abonner \u00e0 la cha\u00eene, \u00e7a ne prend qu'une seconde, mais c'est avec ce geste tout b\u00eate que vous pouvez supporter ce projet, cette cha\u00eene, et faire \u00e9voluer Youtube comme vous le souhaitez.\n\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\u25ba Vid\u00e9o mont\u00e9e par Petrich\u00f5r ( https://twitter.com/CasterPetri )\n\u25ba Musiques :\nES_The Director - Stationary Sign\nCowboy Bebop OST - Cat-Blues\nStardust Crusaders OST - Travelers Who Rest\nSuzumiya Haruhi OST - Oi Oi\nSpongebob OST - Background Music\nOne Punch Man OST - Peaceful Days\nZelda OoT OST - Hyrule Castle Courtyard\nPokemon Snap OST - Professor Oaks Lab\nPersona 5 OST - Is It Boring\nShiro Sagisu, SSSSGRIDMAN OST -  HumanLoveCHedmall"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49919",
        "likeCount": "6152",
        "dislikeCount": "26",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "143"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/buwFClfY-I4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LqXuv2kgdFSyhcrh5cqFWYdQhQY",
      "id": "CDs7pf0f7Mo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T16:00:09Z",
        "channelId": "UC9Gy70rMPtzP2zK4K2c8SqQ",
        "title": "ELLE ROULE EN DODGE CHALLENGER DE 810 CHEVAUX ! (J'\u00e9tais pas pr\u00eat de sa conduite!!)\ud83d\ude08\ud83d\udd25",
        "description": "Pr\u00e9sentation d'une propri\u00e9taire de Dodge challenger SRT  HELLCAT REDEYE !\n\nRejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9Gy70rMPtzP2zK4K2c8SqQ/join\n\nABONNE TOI ET METS LA CLOCHETTE POUR NE RIEN RATER!! \ud83d\udece\ufe0f\n-------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf2Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjnkARFjeAEooSB50SftzJQ/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Mes R\u00e9seaux Sociaux :\n\n  \u25baInstagram : G3Adriien \n  \u25ba Snapchat : G3_Adrien\n  \u25baTwitter : @G3Adrien\n\n\ud83d\udce9 Pour les partenariats ou filmer votre voiture\n G3adrien@gmail.com\n\n------------------------------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "G3_ADRIEN",
        "tags": [
          "G3adrien",
          "G3_adrien",
          "essai",
          "automobile",
          "Dodge challenger srt hellcat redeye",
          "dodge",
          "challenger",
          "srt",
          "hellcat",
          "redeye",
          "compresseur",
          "voiture",
          "car",
          "speed",
          "fast",
          "acceleration",
          "exhaust",
          "sound",
          "copine g3adrien",
          "g3adrien elle",
          "elle"
        ],
        "categoryId": "2",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "ELLE ROULE EN DODGE CHALLENGER DE 810 CHEVAUX ! (J'\u00e9tais pas pr\u00eat de sa conduite!!)\ud83d\ude08\ud83d\udd25",
          "description": "Pr\u00e9sentation d'une propri\u00e9taire de Dodge challenger SRT  HELLCAT REDEYE !\n\nRejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9Gy70rMPtzP2zK4K2c8SqQ/join\n\nABONNE TOI ET METS LA CLOCHETTE POUR NE RIEN RATER!! \ud83d\udece\ufe0f\n-------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf2Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjnkARFjeAEooSB50SftzJQ/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Mes R\u00e9seaux Sociaux :\n\n  \u25baInstagram : G3Adriien \n  \u25ba Snapchat : G3_Adrien\n  \u25baTwitter : @G3Adrien\n\n\ud83d\udce9 Pour les partenariats ou filmer votre voiture\n G3adrien@gmail.com\n\n------------------------------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "224685",
        "likeCount": "13525",
        "dislikeCount": "252",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1295"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CDs7pf0f7Mo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "ELLE ROULE EN DODGE CHALLENGER DE 810 CHEVAUX ! (J'\u00e9tais pas pr\u00eat de sa conduite!!)\ud83d\ude08\ud83d\udd25",
          "description": "Pr\u00e9sentation d'une propri\u00e9taire de Dodge challenger SRT  HELLCAT REDEYE !\n\nRejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9Gy70rMPtzP2zK4K2c8SqQ/join\n\nABONNE TOI ET METS LA CLOCHETTE POUR NE RIEN RATER!! \ud83d\udece\ufe0f\n-------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf2Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjnkARFjeAEooSB50SftzJQ/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Mes R\u00e9seaux Sociaux :\n\n  \u25baInstagram : G3Adriien \n  \u25ba Snapchat : G3_Adrien\n  \u25baTwitter : @G3Adrien\n\n\ud83d\udce9 Pour les partenariats ou filmer votre voiture\n G3adrien@gmail.com\n\n------------------------------------------------------------------------------"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Z8MyESMhi_DbXsXYokUW8KM0KMg",
      "id": "u7jsYRNIYeM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T15:15:06Z",
        "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
        "title": "Cam\u00e9ra \u00e0 800\u20ac VS Cam\u00e9ra \u00e0 100 000\u20ac avec HARDISK et ... SETH GUEKO !",
        "description": "Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene en cliquant juste ici \u2014\u25bahttps://bit.ly/2J9GsWe\u200b\u200b\u200b pour ne pas rater la prochaine vid\u00e9o qui annonce le retour du concept Cul Sec  !\n\nMerci a nos membres soutient pour le financement de cette grosse vid\u00e9o ( plus d'info en bas ) Voici le Making Off : https://youtu.be/Yw3HFaxKdEc\n\nJ'attends vos r\u00e9actions en commentaire pour savoir si vous aimez ce genre d'\u00e9pisode/Exp\u00e9rience ? Je reprend une patate de Forain par Seth tout les 10 Likes, donc h\u00e9sitez pas c'est gratuit le bouton like.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nVoici la vid\u00e9o qu'on a fait sur la cha\u00eene d'Hardisk ( il a une cha\u00eene g\u00e9nial pour apprendre des trucs et bient\u00f4t 300 K les potes ) : https://www.youtube.com/watch?v=RsRHDGhHMsU\n\nUn gros merci a Mon Seth Gueko : @Seth Gueko  Juste voila fais pas le malin tu sais tr\u00e8s bien que je contract\u00e9 pas au moment de la baffe... BREF. Merci pour la patate de Forain \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nEt Encore un gros merci a nos membres soutiens qui nous permettent de faire des fois des \u00e9pisodes non sponso ! Pour vous donner une id\u00e9e, un \u00e9pisode comme celui la avec matos, location, technicien etc etc ...  co\u00fbte a peu pr\u00e8s 10 000\u20ac ! On ne peut pas en faire tout les jours h\u00e9las ... Donc merci :))\n\nH\u00e2te de faire la Baffe Pr\u00e9sidentielle a l'Elys\u00e9e en Slow Motion maintenant :)\n\nLes copains on se retrouve tr\u00e8s vite sur les r\u00e9seaux pour discuter ensemble !! :) \n\nInstagram - https://www.instagram.com/morgan.niquet/\nTwitter - https://twitter.com/MorganNiquet\nFacebook - https://www.facebook.com/morganvsvideos/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MORGANVS #Hardisk #SETHGUEKO\n\nLa team VS :\n\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nCharg\u00e9 de Prod, J\u00e9r\u00e9my Niquet ! @Jeremynqt\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, ( et qui a mont\u00e9 la vid\u00e9o exceptionnellement ) Hugo Presse ! @HugoPresse_insta\nLe pro des gros plans, Adrian Dabachine @adriandbcn !\nMaking of, J\u00e9r\u00e9my Ilpadrino ! @jeremy_ilpadrino\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nJe rappel que ce concept est inspir\u00e9 de BuzzFeed Video et WORTH IT avec qui nous avons collabor\u00e9 au d\u00e9but .",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Morgan VS",
        "tags": [
          "Morgan",
          "VS",
          "Morgan Niquet",
          "Hardisk",
          "Set up",
          "Seth Gueko",
          "rap",
          "barlou",
          "baffe",
          "KO",
          "giffle",
          "ralenti",
          "Phantom",
          "versus",
          "Patate de Forrain",
          "zdedededex",
          "Slow motion"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Cam\u00e9ra \u00e0 800\u20ac VS Cam\u00e9ra \u00e0 100 000\u20ac avec HARDISK et ... SETH GUEKO !",
          "description": "Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene en cliquant juste ici \u2014\u25bahttps://bit.ly/2J9GsWe\u200b\u200b\u200b pour ne pas rater la prochaine vid\u00e9o qui annonce le retour du concept Cul Sec  !\n\nMerci a nos membres soutient pour le financement de cette grosse vid\u00e9o ( plus d'info en bas ) Voici le Making Off : https://youtu.be/Yw3HFaxKdEc\n\nJ'attends vos r\u00e9actions en commentaire pour savoir si vous aimez ce genre d'\u00e9pisode/Exp\u00e9rience ? Je reprend une patate de Forain par Seth tout les 10 Likes, donc h\u00e9sitez pas c'est gratuit le bouton like.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nVoici la vid\u00e9o qu'on a fait sur la cha\u00eene d'Hardisk ( il a une cha\u00eene g\u00e9nial pour apprendre des trucs et bient\u00f4t 300 K les potes ) : https://www.youtube.com/watch?v=RsRHDGhHMsU\n\nUn gros merci a Mon Seth Gueko : @Seth Gueko  Juste voila fais pas le malin tu sais tr\u00e8s bien que je contract\u00e9 pas au moment de la baffe... BREF. Merci pour la patate de Forain \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nEt Encore un gros merci a nos membres soutiens qui nous permettent de faire des fois des \u00e9pisodes non sponso ! Pour vous donner une id\u00e9e, un \u00e9pisode comme celui la avec matos, location, technicien etc etc ...  co\u00fbte a peu pr\u00e8s 10 000\u20ac ! On ne peut pas en faire tout les jours h\u00e9las ... Donc merci :))\n\nH\u00e2te de faire la Baffe Pr\u00e9sidentielle a l'Elys\u00e9e en Slow Motion maintenant :)\n\nLes copains on se retrouve tr\u00e8s vite sur les r\u00e9seaux pour discuter ensemble !! :) \n\nInstagram - https://www.instagram.com/morgan.niquet/\nTwitter - https://twitter.com/MorganNiquet\nFacebook - https://www.facebook.com/morganvsvideos/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MORGANVS #Hardisk #SETHGUEKO\n\nLa team VS :\n\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nCharg\u00e9 de Prod, J\u00e9r\u00e9my Niquet ! @Jeremynqt\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, ( et qui a mont\u00e9 la vid\u00e9o exceptionnellement ) Hugo Presse ! @HugoPresse_insta\nLe pro des gros plans, Adrian Dabachine @adriandbcn !\nMaking of, J\u00e9r\u00e9my Ilpadrino ! @jeremy_ilpadrino\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nJe rappel que ce concept est inspir\u00e9 de BuzzFeed Video et WORTH IT avec qui nous avons collabor\u00e9 au d\u00e9but ."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "977517",
        "likeCount": "45767",
        "dislikeCount": "522",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1135"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/u7jsYRNIYeM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "V0l6PVmZlPy6DxhLi7Yl1MRFuP0",
      "id": "2o6Ve4pvvnk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:30:00Z",
        "channelId": "UCBv4LHr8_8JXk2XPuDERXBA",
        "title": "On se fait agresser dans l'avion",
        "description": "-L\u2019Instagram de No\u00e9mie :\u00a0 noemiemakeuptouch\u00a0 https://www.instagram.com/noemiemakeuptouch/?hl=fr\n-L\u2019instagram de Tanguy : tanguy_lamenace\u00a0 https://www.instagram.com/tanguy_lamenace/\n- TikTok : \u00ab\u00a0noemiemtouch\u00a0\u00bb & \u00ab\u00a0tanguy_lamenace\u00a0\u00bb\n\n-Adresse mail (professionnelle uniquement, merci de ne pas utiliser cette adresse mail pour un message personnel ) : tanguyetnoemievlog@gmail.com\n \n- La Cha\u00eene Youtube de No\u00e9mie : https://www.youtube.com/user/noemiemakeuptouch\n\n- On vous parle de produits que l\u2019on ach\u00e8te nous m\u00eame mais aussi que nous recevons gratuitement pour test, les liens sont donc parfois des liens d\u2019affiliation ou de parrainage mais cela ne change en rien notre avis. \n\n No\u00e9mie & Tanguy \n #menacefamily",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tanguy & No\u00e9mie Vlog",
        "tags": [
          "noemiamkeuptouch",
          "maison",
          "organisation"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "On se fait agresser dans l'avion",
          "description": "-L\u2019Instagram de No\u00e9mie :\u00a0 noemiemakeuptouch\u00a0 https://www.instagram.com/noemiemakeuptouch/?hl=fr\n-L\u2019instagram de Tanguy : tanguy_lamenace\u00a0 https://www.instagram.com/tanguy_lamenace/\n- TikTok : \u00ab\u00a0noemiemtouch\u00a0\u00bb & \u00ab\u00a0tanguy_lamenace\u00a0\u00bb\n\n-Adresse mail (professionnelle uniquement, merci de ne pas utiliser cette adresse mail pour un message personnel ) : tanguyetnoemievlog@gmail.com\n \n- La Cha\u00eene Youtube de No\u00e9mie : https://www.youtube.com/user/noemiemakeuptouch\n\n- On vous parle de produits que l\u2019on ach\u00e8te nous m\u00eame mais aussi que nous recevons gratuitement pour test, les liens sont donc parfois des liens d\u2019affiliation ou de parrainage mais cela ne change en rien notre avis. \n\n No\u00e9mie & Tanguy \n #menacefamily"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "107988",
        "likeCount": "5819",
        "dislikeCount": "145",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "298"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/2o6Ve4pvvnk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BuyqhwR3wl2IJufsVfq7ghE_RUQ",
      "id": "SaBAnneifLI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:57:36Z",
        "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
        "title": "J'ai test\u00e9 les ASTUCES putaclicks de Minecraft ! (pour voir si elles fonctionnent)",
        "description": "Aujourd'hui, j'ai essay\u00e9 de tester les astuces putaclicks de Minecraft qu'on peut trouver sur internet... est-ce qu'elles vont marcher ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%): https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/FUZE\n\nCREDITS : \n\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fuze III",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "mine Craft",
          "fuze",
          "fuzeiii",
          "fuze3",
          "astuces",
          "hacks",
          "astuce",
          "test",
          "exp\u00e9rience",
          "putaclick",
          "putaclic",
          "tester",
          "marcher",
          "tuto",
          "tutoriel",
          "1.17"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "J'ai test\u00e9 les ASTUCES putaclicks de Minecraft ! (pour voir si elles fonctionnent)",
          "description": "Aujourd'hui, j'ai essay\u00e9 de tester les astuces putaclicks de Minecraft qu'on peut trouver sur internet... est-ce qu'elles vont marcher ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%): https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/FUZE\n\nCREDITS : \n\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "440919",
        "likeCount": "40013",
        "dislikeCount": "362",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2290"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SaBAnneifLI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Role-playing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KZac0Qdvl4JNktG7rf8ICVvI_9o",
      "id": "BlX0hb-nSH8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T20:37:57Z",
        "channelId": "UCzKH70qfN_yuXq3s91fdwmg",
        "title": "Mali : tentative d'assassinat sur le pr\u00e9sident de la transition",
        "description": "Il vient d'\u00e9chapper \u00e0 une tentative d'assassinat \u00e0 l'arme blanche.\nC'\u00e9tait durant la pri\u00e8re musulmane de l'A\u00efd al-Adha, \u00e0 la Grande mosqu\u00e9e de Bamako.\nMais le pr\u00e9sident malien de la transition, le colonel Assimi Go\u00efta est sain et sauf.\nIl le fait savoir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision d'\u00e9tat.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TV5MONDE Info",
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Mali : tentative d'assassinat sur le pr\u00e9sident de la transition",
          "description": "Il vient d'\u00e9chapper \u00e0 une tentative d'assassinat \u00e0 l'arme blanche.\nC'\u00e9tait durant la pri\u00e8re musulmane de l'A\u00efd al-Adha, \u00e0 la Grande mosqu\u00e9e de Bamako.\nMais le pr\u00e9sident malien de la transition, le colonel Assimi Go\u00efta est sain et sauf.\nIl le fait savoir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision d'\u00e9tat."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "417482",
        "likeCount": "3138",
        "dislikeCount": "181",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "391"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BlX0hb-nSH8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Mali : tentative d'assassinat sur le pr\u00e9sident de la transition",
          "description": "Il vient d'\u00e9chapper \u00e0 une tentative d'assassinat \u00e0 l'arme blanche.\nC'\u00e9tait durant la pri\u00e8re musulmane de l'A\u00efd al-Adha, \u00e0 la Grande mosqu\u00e9e de Bamako.\nMais le pr\u00e9sident malien de la transition, le colonel Assimi Go\u00efta est sain et sauf.\nIl le fait savoir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision d'\u00e9tat."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KTvqLyABSms6j0q6iVFJUoMBvQM",
      "id": "D3pfifxrfKY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:06:48Z",
        "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
        "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Avec ses p\u00e9pites, le PSG bat Augsbourg au bout du suspense !",
        "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \u26bd #PSGFCA \n\ud83e\udd1d Le PSG s'offre Augsbourg au bout du suspense en amical !\n\ud83d\udca5 Une victoire 2-1, avec un but somptueux de Draxler et un CSC !\n\ud83d\udc8e Pochettino en a profit\u00e9 pour donner tu temps de jeu aux p\u00e9pites parisiennes\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3pfifxrfKY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3pfifxrfKY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3pfifxrfKY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "beIN SPORTS France",
        "tags": [
          "Foot",
          "Football",
          "r\u00e9sum\u00e9",
          "highlights",
          "but",
          "buts",
          "psg",
          "augsbourg",
          "paris saint-germain",
          "paris",
          "Mauro Icardi",
          "Julian Draxler",
          "Eric Ebimbe",
          "Ismael Gharbi",
          "Idrissa Gana Gueye",
          "Xavi Simons",
          "Nathan Bitumazala",
          "Thilo Kehrer",
          "El Chadaille Bitshiabu",
          "abdou diallo",
          "Keylor Navas",
          "Arnaud Kalimuendo"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Avec ses p\u00e9pites, le PSG bat Augsbourg au bout du suspense !",
          "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \u26bd #PSGFCA \n\ud83e\udd1d Le PSG s'offre Augsbourg au bout du suspense en amical !\n\ud83d\udca5 Une victoire 2-1, avec un but somptueux de Draxler et un CSC !\n\ud83d\udc8e Pochettino en a profit\u00e9 pour donner tu temps de jeu aux p\u00e9pites parisiennes\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "452301",
        "likeCount": "9388",
        "dislikeCount": "196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1012"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/D3pfifxrfKY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Avec ses p\u00e9pites, le PSG bat Augsbourg au bout du suspense !",
          "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \u26bd #PSGFCA \n\ud83e\udd1d Le PSG s'offre Augsbourg au bout du suspense en amical !\n\ud83d\udca5 Une victoire 2-1, avec un but somptueux de Draxler et un CSC !\n\ud83d\udc8e Pochettino en a profit\u00e9 pour donner tu temps de jeu aux p\u00e9pites parisiennes\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ilHeDGxMhqHYYjItEAzI-OxbOnk",
      "id": "mn1RfD08EeE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-18T07:59:29Z",
        "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
        "title": "On l\u2019a fait. Et l\u2019un de nous 2 a bien morfl\u00e9. (fin du chapitre pr\u00e9sidentiel)",
        "description": "Un gage honor\u00e9 avec courage, fiert\u00e9 et presque \u00e9l\u00e9gance. Des sensations, de la magie, du style et des fluides corporels\u2026 quant au pr\u00e9sident, il a toujours un gage \u00e0 honorer...\nEn vrai c'\u00e9tait une aventure incroyable, la fin d'un arc hors norme qui aura permis, en plus de marquer nos vies \u00e0 tout jamais, de r\u00e9colter 55.000\u20ac pour les \u00e9piceries solidaires au profit des \u00e9tudiants en situation pr\u00e9caire. Merci encore \u00e0 vous tous pour ce soutien et cette force.\nVos turlupins du net.\n\nRetrouvez tous nos French Tom Cruise sur insta : \n@Athos2paf\n@Athos3paf\n@Athos5paf\n@Athos7paf\n@charognardpatrouilledefrance\n@leaderpatrouilledefrance\n@patrouilledefrance\n\nTournage r\u00e9alis\u00e9 dans le respect du protocole sanitaire contre la COVID 19. \nTous les intervenants et techniciens ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9 au pr\u00e9alable.\n\nQuelle \u00e9quipe on a... c'est monstrueux :\n\nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier \nOPV :  Thibault Arbre / Ugo Tsvetoukhine \nOPS : Martin Bonami \nExecutive assistante: Camille Blondeau \n\nProductrice ex\u00e9cutive : Clara Lesage\nDirecteur de production : Arnaud Bontemps \n\nChef Monteur : Florian Hautekiet\nAssistant Monteur : J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMixeur : Martin Bonami\nVignette : Antoine Behaeghel - Moodmaker\n\nCr\u00e9dits images : \nArm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace/EQPAA \n\nMoyens techniques :\nPlanipresse\n\nRemerciements : \nToutes les \u00e9quipes de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace qui nous ont accueilli, leur bienveillance, leur professionnalisme et leur charisme (surtout le leader quel BG c'est Top Gun IRL on vous jure)\nLa patrouille de France\nLieutenant Salom\u00e9 \nLe restaurant L\u2019\u00eele \u00e0 Issy-les-Moulineaux\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nFACEBOOK \n\u25bahttps://facebook.com/raphaelcarlierakacarlito\n\u25bahttps://www.facebook.com/mcflyofficiel\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\nTIKTOK\n@carlitopourdevrai\n@mcflytiktok\n\nBon \u00e9t\u00e9 \u00e0 tous et \u00e0 toutes et n\u2019oubliez pas que le Ros\u00e9 c\u2019est avec mod\u00e9ration bien s\u00fbr mais c\u2019est obligatoirement un C\u00f4tes-de-Provence.\n\nN'oubliez pas de faire du sport mais quand m\u00eame le meilleur burger Mcdo c'est le Deluxe.\n\nN'oubliez pas que les signes ostentatoires de richesse, c'est que du fake, c'est inutile et mat\u00e9rialiste mais quand m\u00eame la Dodge Challenger de Billie Eilish c'est une dinguerie.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
        "tags": [
          "mcfly",
          "carlito",
          "golden moustache",
          "fatshow",
          "badass",
          "dab",
          "j'effectue",
          "appelle",
          "gens",
          "Mario",
          "Carte",
          "Bleue",
          "Concours",
          "Anecdotes"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "On l\u2019a fait. Et l\u2019un de nous 2 a bien morfl\u00e9. (fin du chapitre pr\u00e9sidentiel)",
          "description": "Un gage honor\u00e9 avec courage, fiert\u00e9 et presque \u00e9l\u00e9gance. Des sensations, de la magie, du style et des fluides corporels\u2026 quant au pr\u00e9sident, il a toujours un gage \u00e0 honorer...\nEn vrai c'\u00e9tait une aventure incroyable, la fin d'un arc hors norme qui aura permis, en plus de marquer nos vies \u00e0 tout jamais, de r\u00e9colter 55.000\u20ac pour les \u00e9piceries solidaires au profit des \u00e9tudiants en situation pr\u00e9caire. Merci encore \u00e0 vous tous pour ce soutien et cette force.\nVos turlupins du net.\n\nRetrouvez tous nos French Tom Cruise sur insta : \n@Athos2paf\n@Athos3paf\n@Athos5paf\n@Athos7paf\n@charognardpatrouilledefrance\n@leaderpatrouilledefrance\n@patrouilledefrance\n\nTournage r\u00e9alis\u00e9 dans le respect du protocole sanitaire contre la COVID 19. \nTous les intervenants et techniciens ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9 au pr\u00e9alable.\n\nQuelle \u00e9quipe on a... c'est monstrueux :\n\nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier \nOPV :  Thibault Arbre / Ugo Tsvetoukhine \nOPS : Martin Bonami \nExecutive assistante: Camille Blondeau \n\nProductrice ex\u00e9cutive : Clara Lesage\nDirecteur de production : Arnaud Bontemps \n\nChef Monteur : Florian Hautekiet\nAssistant Monteur : J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMixeur : Martin Bonami\nVignette : Antoine Behaeghel - Moodmaker\n\nCr\u00e9dits images : \nArm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace/EQPAA \n\nMoyens techniques :\nPlanipresse\n\nRemerciements : \nToutes les \u00e9quipes de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace qui nous ont accueilli, leur bienveillance, leur professionnalisme et leur charisme (surtout le leader quel BG c'est Top Gun IRL on vous jure)\nLa patrouille de France\nLieutenant Salom\u00e9 \nLe restaurant L\u2019\u00eele \u00e0 Issy-les-Moulineaux\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nFACEBOOK \n\u25bahttps://facebook.com/raphaelcarlierakacarlito\n\u25bahttps://www.facebook.com/mcflyofficiel\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\nTIKTOK\n@carlitopourdevrai\n@mcflytiktok\n\nBon \u00e9t\u00e9 \u00e0 tous et \u00e0 toutes et n\u2019oubliez pas que le Ros\u00e9 c\u2019est avec mod\u00e9ration bien s\u00fbr mais c\u2019est obligatoirement un C\u00f4tes-de-Provence.\n\nN'oubliez pas de faire du sport mais quand m\u00eame le meilleur burger Mcdo c'est le Deluxe.\n\nN'oubliez pas que les signes ostentatoires de richesse, c'est que du fake, c'est inutile et mat\u00e9rialiste mais quand m\u00eame la Dodge Challenger de Billie Eilish c'est une dinguerie."
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4473342",
        "likeCount": "353408",
        "dislikeCount": "5921",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8465"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mn1RfD08EeE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HqaE-KIyJQ9zqKng5J3BHl9DSF4",
      "id": "YkHo19V8Kr4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:30:10Z",
        "channelId": "UCNlqdJGKLYenAMNY4nevW-Q",
        "title": "CE CHENAPAN D'AKINATOR ME TROUVERA-T-IL DONC ?",
        "description": "Bien le bonsoir les amis, j'esp\u00e8re que vous vous portez \u00e0 merveille !\n\nVoici comme promis une premi\u00e8re vid\u00e9o hebdomadaire, post\u00e9e le jour de mon 22\u00e8me anniversaire. Que de rocambolesques \u00e9v\u00e8nements me direz-vous !\n\n\u00c0 mesure que je progresse en montage, plusieurs \u00e9l\u00e9ments (dont l'intro, l'ending et les prises de parole de Marjorie) s'ins\u00e8rent dans mes vid\u00e9os. \nVous ont-ils plu ou auriez-vous de charmantes recommandations \u00e0 me confier ? \n\nEnfin, un immense merci d'\u00eatre \u00e0 pr\u00e9sent 100 000 \u00e0 suivre mes dr\u00f4les d'aventures sur YouToube ! J'en ai eu la larme \u00e0 l'\u0153il je ne peux le nier, si bien qu'un vid\u00e9ogramme exclusif est en pr\u00e9paration !\n\nA tr\u00e8s vite mes chers ch\u00e2telains,\n\nBien \u00e0 vous,\n\nMonsieur Pof\n\nP.S.: Et Marjo la best t'as capt\u00e9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Monsieur Pof",
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CE CHENAPAN D'AKINATOR ME TROUVERA-T-IL DONC ?",
          "description": "Bien le bonsoir les amis, j'esp\u00e8re que vous vous portez \u00e0 merveille !\n\nVoici comme promis une premi\u00e8re vid\u00e9o hebdomadaire, post\u00e9e le jour de mon 22\u00e8me anniversaire. Que de rocambolesques \u00e9v\u00e8nements me direz-vous !\n\n\u00c0 mesure que je progresse en montage, plusieurs \u00e9l\u00e9ments (dont l'intro, l'ending et les prises de parole de Marjorie) s'ins\u00e8rent dans mes vid\u00e9os. \nVous ont-ils plu ou auriez-vous de charmantes recommandations \u00e0 me confier ? \n\nEnfin, un immense merci d'\u00eatre \u00e0 pr\u00e9sent 100 000 \u00e0 suivre mes dr\u00f4les d'aventures sur YouToube ! J'en ai eu la larme \u00e0 l'\u0153il je ne peux le nier, si bien qu'un vid\u00e9ogramme exclusif est en pr\u00e9paration !\n\nA tr\u00e8s vite mes chers ch\u00e2telains,\n\nBien \u00e0 vous,\n\nMonsieur Pof\n\nP.S.: Et Marjo la best t'as capt\u00e9"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "78832",
        "likeCount": "13905",
        "dislikeCount": "103",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "689"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/YkHo19V8Kr4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b-j1fSpBwx62omDBq1KgRq7lUTE",
      "id": "l8sG70AxewI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T18:45:01Z",
        "channelId": "UCqOZhpl1U0Yu-JMVC0AJzGA",
        "title": "EN R\u00c9SUM\u00c9 ... LES M\u00c9TIERS ( PARTIE 1 ).",
        "description": "OUBLIE PAS DE LAISSER UN PETIT POUCE BLEU ET DE T'ABONNER.\nACTIVE LA CLOCHE POUR \u00caTRE ALERT\u00c9 D\u00c8S QUE JE POSTE UNE NOUVELLE VID\u00c9O.\n\n- Merry Go - Silent Film Light de Kevin MacLeod fait l'objet d'une licence Creative\u00a0Commons Attribution\u00a04.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSource\u00a0: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100731\n\nArtiste\u00a0: http://incompetech.com/\n\n- Majestic Hills de Kevin MacLeod fait l'objet d'une licence Creative\u00a0Commons Attribution\u00a04.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSource\u00a0: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100423\n\nArtiste\u00a0: http://incompetech.com/\n\n- Brandenburg Concerto No4-1 BWV1049 - Classical Whimsical de Kevin MacLeod fait l'objet d'une licence Creative\u00a0Commons Attribution\u00a04.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSource\u00a0: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100303\n\nArtiste\u00a0: http://incompetech.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8sG70AxewI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8sG70AxewI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8sG70AxewI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8sG70AxewI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "STEPHFOU",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EN R\u00c9SUM\u00c9 ... LES M\u00c9TIERS ( PARTIE 1 ).",
          "description": "OUBLIE PAS DE LAISSER UN PETIT POUCE BLEU ET DE T'ABONNER.\nACTIVE LA CLOCHE POUR \u00caTRE ALERT\u00c9 D\u00c8S QUE JE POSTE UNE NOUVELLE VID\u00c9O.\n\n- Merry Go - Silent Film Light de Kevin MacLeod fait l'objet d'une licence Creative\u00a0Commons Attribution\u00a04.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSource\u00a0: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100731\n\nArtiste\u00a0: http://incompetech.com/\n\n- Majestic Hills de Kevin MacLeod fait l'objet d'une licence Creative\u00a0Commons Attribution\u00a04.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSource\u00a0: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100423\n\nArtiste\u00a0: http://incompetech.com/\n\n- Brandenburg Concerto No4-1 BWV1049 - Classical Whimsical de Kevin MacLeod fait l'objet d'une licence Creative\u00a0Commons Attribution\u00a04.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSource\u00a0: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100303\n\nArtiste\u00a0: http://incompetech.com/"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "97767",
        "likeCount": "10296",
        "dislikeCount": "125",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1099"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/l8sG70AxewI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}