{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "r7RqFpCYg2mcgUx9LRQnINFho68",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WxBiVhDY-SSj69FesI7WpGt6m4A",
      "id": "TDgC5ICS9UY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T18:59:21Z",
        "channelId": "UC8ic5XK5upbff8Zeyr6wt4A",
        "title": "CHI PRENDE LA TRAVERSA VINCE 100\u20ac",
        "description": "Scarica Satispay dal link https://www.satispay.com/it-it/promo/?promo=JUMBODRILLO\ne usa il codice \"JUMBODRILLO\" per supportarmi \ud83d\udda4\n\nChe dire raga, come sempre vi faccio aspettare tantissimo per un contenuto ma spero che l'attesa venga ricompensata a dovere con questo video. Ci\u00f2 che vedrete \u00e8 solo un piccolo assaggio di ci\u00f2 che vorrei organizzare in futuro con voi, una olimpiade tra iscritti, bellissimo, credo. Il problema \u00e8 l'organizzazione ma ce la far\u00f2. Un abbraccio poco affettuoso a voi e uno super affettuoso ai ragazzi di Satispay.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDgC5ICS9UY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDgC5ICS9UY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDgC5ICS9UY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDgC5ICS9UY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "JumboDrillo",
        "tags": [
          "sport",
          "calcio",
          "traversa",
          "challenge",
          "100\u20ac",
          "premio",
          "vinco",
          "perdo",
          "vince",
          "perde",
          "atleta",
          "pallone",
          "palo",
          "incrocio",
          "rete",
          "goal",
          "sfida"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CHI PRENDE LA TRAVERSA VINCE 100\u20ac",
          "description": "Scarica Satispay dal link https://www.satispay.com/it-it/promo/?promo=JUMBODRILLO\ne usa il codice \"JUMBODRILLO\" per supportarmi \ud83d\udda4\n\nChe dire raga, come sempre vi faccio aspettare tantissimo per un contenuto ma spero che l'attesa venga ricompensata a dovere con questo video. Ci\u00f2 che vedrete \u00e8 solo un piccolo assaggio di ci\u00f2 che vorrei organizzare in futuro con voi, una olimpiade tra iscritti, bellissimo, credo. Il problema \u00e8 l'organizzazione ma ce la far\u00f2. Un abbraccio poco affettuoso a voi e uno super affettuoso ai ragazzi di Satispay."
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "214030",
        "likeCount": "32023",
        "dislikeCount": "262",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "734"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/TDgC5ICS9UY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bD4tKZIZIPCi3pvpS6xZMEgQ1rc",
      "id": "6RjSPEujPJc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:00:04Z",
        "channelId": "UCcPcg-VO8wR-lnx5T6ghyNg",
        "title": "La sfida 100 strati di cibo #7 da Multi DO Challenge",
        "description": "Ciao a tutti! E ' di nuovo un multi-up e vi abbiamo preparato un super Challenge cento strati di cibo! Unisciti alla nostra affascinante attrazione di divertimento, basi inaspettate e deliziose avventure. Tutto questo e ancora di pi\u00f9 con noi, ora!\n\nE come sempre, non dimenticate di iscrivervi al nostro canale YouTube Multi DO Challenge per altri fantastici video!\n\n#MultiDO #sfide #divertente",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RjSPEujPJc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RjSPEujPJc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RjSPEujPJc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RjSPEujPJc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RjSPEujPJc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Multi DO Challenge Italian",
        "tags": [
          "challenge",
          "challenges",
          "multi do",
          "italian",
          "multi do challenge",
          "multido challenge",
          "multido",
          "multi do challenge italiano"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La sfida 100 strati di cibo #7 da Multi DO Challenge",
          "description": "Ciao a tutti! E ' di nuovo un multi-up e vi abbiamo preparato un super Challenge cento strati di cibo! Unisciti alla nostra affascinante attrazione di divertimento, basi inaspettate e deliziose avventure. Tutto questo e ancora di pi\u00f9 con noi, ora!\n\nE come sempre, non dimenticate di iscrivervi al nostro canale YouTube Multi DO Challenge per altri fantastici video!\n\n#MultiDO #sfide #divertente"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "125303",
        "likeCount": "1182",
        "dislikeCount": "341",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "73"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/6RjSPEujPJc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LjBybh2C19iQ2HVi5mAoK2uPObY",
      "id": "SIlSTuLPX1o",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T11:45:01Z",
        "channelId": "UCfmCGVXfpAMSi4PP8kqWlbA",
        "title": "Il MALEDETTO EUROPEO 2000 ||| La beffa FINALE",
        "description": "\ud83d\udd18 Iscriviti \ud83d\udd18\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfmCGVXfpAMSi4PP8kqWlbA?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd25Twitch \ud83d\udd25\nhttps://www.twitch.tv/cronache_di_spogliatoio\n\n\u25fb Instagram \u25fb\nhttps://www.instagram.com/cronache_di_spogliatoio/\n\n\u25fc Facebook \u25fc\nhttps://it-it.facebook.com/cronachedispogliatoio/\n\n\ud83d\udcac Twitter \nhttps://twitter.com/cronachetweet\n\n\u00aeSito Web\nhttps://www.cronachedispogliatoio.it/\n\n\ud83d\udcf1Scarica la nostra APP\nhttps://www.cronachedispogliatoio.it/app/\n\n#azzuri #italia #europeo #finale\n\nAutore testo: Giovanni Guido\n\n\u274c Il MALEDETTO EUROPEO 2000 ||| La beffa FINALE \u274c\n\nRotterdam, stadio De Kuip. Domenica 2 luglio 2000. Siamo al 93esimo minuto della finale dell\u2019undicesima edizione dei Campionati Europei. La Nazionale Italiana contro ogni pronostico sta vincendo 1 a 0 contro la Francia, contro i rivali di sempre. Mancano poche manciate di secondi al fischio finale. Fabien Barthez sta per provare l\u2019ultimo disperato rinvio. L\u2019arbitro, lo svedese Frisk, ha assegnato quattro minuti di recupero. In panchina, tutti i giocatori si stringono in un abbraccio, mentre il ct cammina nervoso davanti a loro. Hanno resistito, difeso e fallito due clamorose occasioni in contropiede. Ma adesso sono l\u00ed, a un niente dall\u2019alzare in faccia ai francesi la seconda Coppa Henri Delanuay della loro storia. Tutti pensano che sia fatta, ma si sbagliano. Prima di raccontarvi quello che sta per accadere per\u00f2 bisogna fare un passo indietro. L\u2019Italia che riparte dopo Francia \u201998 \u00e8 un\u2019incognita. La maledizione dei rigori sembra non avere mai fine. Le polemiche sulla staffetta Baggio \u2013 Del Piero hanno logorato Cesare Maldini. Sulla traversa di Di Biagio \u00e8 calata l\u2019era dell\u2019ex capitano del Milan sulla panchina della Nazionale. La Federcalcio decide, quindi, di chiamare come ct non un mito, ma Il Mito. Dino Zoff. Un fenomeno come calciatore. Una buona esperienza come allenatore. Il mister friulano lascia la Lazio, di cui era presidente, e torna a Coverciano. Obiettivo: qualificazione a Euro 2000. La prima edizione \u201ccondivisa\u201d di una manifestazione calcistica, che si svolger\u00e0 tra il Belgio e l\u2019Olanda. Gli azzurri sono inseriti in un girone di qualificazione abbordabile. Unica avversaria: la Danimarca. Per il resto, ci sono Svizzera, Galles e Bielorussia. I nostri iniziano bene, con due vittorie tra settembre e ottobre, ma presto vengono a galla tutti i loro problemi. Con il Divin Codino e Pinturicchio infortunati, la qualit\u00e0 e il gioco latitano. Davanti ad un\u2019ottima difesa, con i giovani \u201csenatori\u201d Nesta e Cannavaro gi\u00e0 titolari, un centrocampo tutto muscolare e un attacco leggero sembrano non bastare. Di fatto, segna il solo Inzaghi, visto che anche Bobo Vieri attraversa pi\u00f9 tempo in infermeria che in campo. Le cose iniziano a precipitare esattamente a dodici mesi dall\u2019inizio degli Europei. Dopo un comodo 4-0 al Galles, i nostri vanno a Losanna contro i rossocrociati. Con i tre punti mancherebbe veramente poco al pass per Euro 2000. La partita, invece, \u00e8 un\u2019agonia. I padroni di casa surclassano gli ospiti per tutti i 90 minuti. Di fatto, \u00e8 un assedio alla porta di Buffon che, un po\u2019 per bravura, un po\u2019 per fortuna, mantiene la porta inviolata. Uno 0-0 che suona come un campanello d\u2019allarme. Zoff non si scompone, ma quando i suoi, a settembre, perdono 3-2 a Napoli dai danesi, dopo essere stati avanti 2-0, allora stampa e opinione pubblica voltano le spalle al ct. Colpevole di non aver dato un gioco alla Nazionale, di aver smarrito quell\u2019entusiasmo che ci aveva accompagnati al mondiale francese, il mister friulano si sente ormai un uomo all\u2019angolo. La conferma arriva un mese dopo, quando l\u2019Italia strappa un modesto pareggio in Bielorussia che significa qualificazione diretta all\u2019Europeo. Novanta minuti scialbi e opachi, proprio come la squadra in campo. E la polemica tra il commissario tecnico e i telecronisti Rai a fine partita, non fa che confermare una cosa: nel giro di pochi mesi, il feeling tra l\u2019ex Juve e il clan Italia \u00e8 ormai finito.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIlSTuLPX1o/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIlSTuLPX1o/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIlSTuLPX1o/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIlSTuLPX1o/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIlSTuLPX1o/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CRONACHE DI SPOGLIATOIO",
        "tags": [
          "euro 2000",
          "la storia di euro 2000",
          "italia francia euro 2000",
          "gli europei",
          "europei",
          "italia",
          "italia finale",
          "finale francia italia",
          "finale italia francia 2000",
          "le peggiori sconfitte dell'italia",
          "la peggiore sconfitta dell'italia",
          "euro 2000 italia",
          "euro 2000 italia francia",
          "euro 2000 italia olanda",
          "italia olanda rigori",
          "italia olanda toldo",
          "totti",
          "totti cucchiaio",
          "totti cucchiaio olanda",
          "il cucchiaio di totti",
          "il maledetto golden gol di trezeguet",
          "italia europei",
          "euro 2020",
          "azzurri"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Il MALEDETTO EUROPEO 2000 ||| La beffa FINALE",
          "description": "\ud83d\udd18 Iscriviti \ud83d\udd18\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfmCGVXfpAMSi4PP8kqWlbA?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd25Twitch \ud83d\udd25\nhttps://www.twitch.tv/cronache_di_spogliatoio\n\n\u25fb Instagram \u25fb\nhttps://www.instagram.com/cronache_di_spogliatoio/\n\n\u25fc Facebook \u25fc\nhttps://it-it.facebook.com/cronachedispogliatoio/\n\n\ud83d\udcac Twitter \nhttps://twitter.com/cronachetweet\n\n\u00aeSito Web\nhttps://www.cronachedispogliatoio.it/\n\n\ud83d\udcf1Scarica la nostra APP\nhttps://www.cronachedispogliatoio.it/app/\n\n#azzuri #italia #europeo #finale\n\nAutore testo: Giovanni Guido\n\n\u274c Il MALEDETTO EUROPEO 2000 ||| La beffa FINALE \u274c\n\nRotterdam, stadio De Kuip. Domenica 2 luglio 2000. Siamo al 93esimo minuto della finale dell\u2019undicesima edizione dei Campionati Europei. La Nazionale Italiana contro ogni pronostico sta vincendo 1 a 0 contro la Francia, contro i rivali di sempre. Mancano poche manciate di secondi al fischio finale. Fabien Barthez sta per provare l\u2019ultimo disperato rinvio. L\u2019arbitro, lo svedese Frisk, ha assegnato quattro minuti di recupero. In panchina, tutti i giocatori si stringono in un abbraccio, mentre il ct cammina nervoso davanti a loro. Hanno resistito, difeso e fallito due clamorose occasioni in contropiede. Ma adesso sono l\u00ed, a un niente dall\u2019alzare in faccia ai francesi la seconda Coppa Henri Delanuay della loro storia. Tutti pensano che sia fatta, ma si sbagliano. Prima di raccontarvi quello che sta per accadere per\u00f2 bisogna fare un passo indietro. L\u2019Italia che riparte dopo Francia \u201998 \u00e8 un\u2019incognita. La maledizione dei rigori sembra non avere mai fine. Le polemiche sulla staffetta Baggio \u2013 Del Piero hanno logorato Cesare Maldini. Sulla traversa di Di Biagio \u00e8 calata l\u2019era dell\u2019ex capitano del Milan sulla panchina della Nazionale. La Federcalcio decide, quindi, di chiamare come ct non un mito, ma Il Mito. Dino Zoff. Un fenomeno come calciatore. Una buona esperienza come allenatore. Il mister friulano lascia la Lazio, di cui era presidente, e torna a Coverciano. Obiettivo: qualificazione a Euro 2000. La prima edizione \u201ccondivisa\u201d di una manifestazione calcistica, che si svolger\u00e0 tra il Belgio e l\u2019Olanda. Gli azzurri sono inseriti in un girone di qualificazione abbordabile. Unica avversaria: la Danimarca. Per il resto, ci sono Svizzera, Galles e Bielorussia. I nostri iniziano bene, con due vittorie tra settembre e ottobre, ma presto vengono a galla tutti i loro problemi. Con il Divin Codino e Pinturicchio infortunati, la qualit\u00e0 e il gioco latitano. Davanti ad un\u2019ottima difesa, con i giovani \u201csenatori\u201d Nesta e Cannavaro gi\u00e0 titolari, un centrocampo tutto muscolare e un attacco leggero sembrano non bastare. Di fatto, segna il solo Inzaghi, visto che anche Bobo Vieri attraversa pi\u00f9 tempo in infermeria che in campo. Le cose iniziano a precipitare esattamente a dodici mesi dall\u2019inizio degli Europei. Dopo un comodo 4-0 al Galles, i nostri vanno a Losanna contro i rossocrociati. Con i tre punti mancherebbe veramente poco al pass per Euro 2000. La partita, invece, \u00e8 un\u2019agonia. I padroni di casa surclassano gli ospiti per tutti i 90 minuti. Di fatto, \u00e8 un assedio alla porta di Buffon che, un po\u2019 per bravura, un po\u2019 per fortuna, mantiene la porta inviolata. Uno 0-0 che suona come un campanello d\u2019allarme. Zoff non si scompone, ma quando i suoi, a settembre, perdono 3-2 a Napoli dai danesi, dopo essere stati avanti 2-0, allora stampa e opinione pubblica voltano le spalle al ct. Colpevole di non aver dato un gioco alla Nazionale, di aver smarrito quell\u2019entusiasmo che ci aveva accompagnati al mondiale francese, il mister friulano si sente ormai un uomo all\u2019angolo. La conferma arriva un mese dopo, quando l\u2019Italia strappa un modesto pareggio in Bielorussia che significa qualificazione diretta all\u2019Europeo. Novanta minuti scialbi e opachi, proprio come la squadra in campo. E la polemica tra il commissario tecnico e i telecronisti Rai a fine partita, non fa che confermare una cosa: nel giro di pochi mesi, il feeling tra l\u2019ex Juve e il clan Italia \u00e8 ormai finito."
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "166135",
        "likeCount": "8152",
        "dislikeCount": "63",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "588"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SIlSTuLPX1o\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "d5ksMwcnwFS6Hgg4K5Slv3vnD94",
      "id": "WDQg52w2MKk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:13:12Z",
        "channelId": "UC7taYIDsseS-WAbdCvHbrIw",
        "title": "Il ritorno dei matrimoni al sud - Fest & Furious",
        "description": "I matrimoni sono tornati. Pi\u00f9 furious di prima!\n\nFB https://www.facebook.com/casasurace/\nIG www.instagram.com/casasurace\n\n#casasurace #adv #matrimoni",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDQg52w2MKk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDQg52w2MKk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDQg52w2MKk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDQg52w2MKk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDQg52w2MKk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Casa Surace",
        "tags": [
          "sud",
          "casa surace",
          "matrimoni",
          "fast and furious",
          "vin diesel",
          "auto"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Il ritorno dei matrimoni al sud - Fest & Furious",
          "description": "I matrimoni sono tornati. Pi\u00f9 furious di prima!\n\nFB https://www.facebook.com/casasurace/\nIG www.instagram.com/casasurace\n\n#casasurace #adv #matrimoni"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "125805",
        "likeCount": "10061",
        "dislikeCount": "105",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "189"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WDQg52w2MKk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Va8dxeHaYa0ItEHL80p-UtyMND8",
      "id": "N6OM8KF7rpM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:07Z",
        "channelId": "UCZ0jA5BlUHXwBEqVpjiau3Q",
        "title": "COME DIMAGRIRE? IL MIO PERCORSO NUTRIZIONALE \ud83d\udcaa",
        "description": "Ciao ragazze e ciao ragazzi \u2764 Oggi nuovo video richiestissimo in cui vi racconto un po' del percorso nutrizionale che sto seguendo da qualche mese \ud83d\udcaaNon esiste una formula magica per perdere peso, ma servono tempo, tanta forza di volont\u00e0, un'alimentazione sana e attivit\u00e0 fisica \u2728 Ma, soprattutto, \u00e8 importante essere felici con se stessi, senza rinunciare a qualche sfizio \ud83d\ude0d Se il video vi \u00e8 piaciuto mettete un bel like \ud83d\udc4d e non dimenticate di condividerlo con tutti i vostri amici e le vostre amiche \ud83d\udc95 Un bacione e alla prossima! \ud83d\ude18",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6OM8KF7rpM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6OM8KF7rpM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6OM8KF7rpM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6OM8KF7rpM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6OM8KF7rpM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ClioMakeUp",
        "tags": [
          "Dieta",
          "ClioMakeUp",
          "Alimentazione",
          "Dimagrire",
          "Nutrizione",
          "Nutrizionista",
          "Sport",
          "Stile di vita",
          "Body positive",
          "Dietista"
        ],
        "categoryId": "26",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "COME DIMAGRIRE? IL MIO PERCORSO NUTRIZIONALE \ud83d\udcaa",
          "description": "Ciao ragazze e ciao ragazzi \u2764 Oggi nuovo video richiestissimo in cui vi racconto un po' del percorso nutrizionale che sto seguendo da qualche mese \ud83d\udcaaNon esiste una formula magica per perdere peso, ma servono tempo, tanta forza di volont\u00e0, un'alimentazione sana e attivit\u00e0 fisica \u2728 Ma, soprattutto, \u00e8 importante essere felici con se stessi, senza rinunciare a qualche sfizio \ud83d\ude0d Se il video vi \u00e8 piaciuto mettete un bel like \ud83d\udc4d e non dimenticate di condividerlo con tutti i vostri amici e le vostre amiche \ud83d\udc95 Un bacione e alla prossima! \ud83d\ude18"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "111013",
        "likeCount": "6131",
        "dislikeCount": "57",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "385"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/N6OM8KF7rpM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AFyeEFzHorIp-BcAeBOo67UZEkk",
      "id": "fesnvCCSzrk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:31Z",
        "channelId": "UCwbdE36Ey2CNeANU7Y23kww",
        "title": "Il Milanese Imbruttito in SMARTWORKING AL MARE",
        "description": "U\u00e8 figa! Iscriviti al canale Imbruttito: http://bit.ly/2fkDpuk\u200b\u200b\u200b\u200b \n\nQuest'estate il sig.Imbruttito e il Giargiana trasferiscono l'office sotto l'ombrellone. Ma non sempre lo smartworking va come dovrebbe andare! Taaac\n\nSegui Il Milanese Imbruttito su: http://ilmilaneseimbruttito.com/\u200b\u200b\u200b\u200b\nfacebook: http://bit.ly/2ix9GiB\u200b\u200b\u200b\u200b\ninstagram: http://bit.ly/2jpXzs3\u200b\n\n#ilmilaneseimbruttito #smartworking #milano",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fesnvCCSzrk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fesnvCCSzrk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fesnvCCSzrk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fesnvCCSzrk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fesnvCCSzrk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Il Milanese Imbruttito",
        "tags": [
          "il milanese imbruttito",
          "giargiana",
          "divertente",
          "fun",
          "milano",
          "imbruttito",
          "smartworking",
          "office",
          "fattura",
          "lavoro",
          "liguria",
          "mare",
          "weekend",
          "spiaggia",
          "vacanze",
          "bagni",
          "comedy",
          "giargianate",
          "ragazze",
          "playa",
          "infradito",
          "ombrellone",
          "imbruttimento",
          "germano lanzoni",
          "valerio air\u00f2",
          "alice raffael",
          "ambra fredella",
          "smart",
          "working",
          "call",
          "video call",
          "aperitivo",
          "champagne",
          "prosecco"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Il Milanese Imbruttito in SMARTWORKING AL MARE",
          "description": "U\u00e8 figa! Iscriviti al canale Imbruttito: http://bit.ly/2fkDpuk\u200b\u200b\u200b\u200b \n\nQuest'estate il sig.Imbruttito e il Giargiana trasferiscono l'office sotto l'ombrellone. Ma non sempre lo smartworking va come dovrebbe andare! Taaac\n\nSegui Il Milanese Imbruttito su: http://ilmilaneseimbruttito.com/\u200b\u200b\u200b\u200b\nfacebook: http://bit.ly/2ix9GiB\u200b\u200b\u200b\u200b\ninstagram: http://bit.ly/2jpXzs3\u200b\n\n#ilmilaneseimbruttito #smartworking #milano"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "64100",
        "likeCount": "5162",
        "dislikeCount": "57",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "98"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fesnvCCSzrk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7jdWgpZMb-xIUC_UBrY1Dlh9Te0",
      "id": "JEoubjE2PBQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T19:53:48Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
        "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "Ronaldinho",
          "Legends",
          "Real Madrid",
          "Madrid",
          "Leyendas",
          "Highlights",
          "resumen",
          "resum",
          "skills",
          "goals",
          "gols",
          "goles",
          "gol",
          "goal",
          "Munitis",
          "Alfonso",
          "De La Red",
          "Figo",
          "Rivaldo",
          "Deco",
          "Iker",
          "Casillas",
          "Ronaldo",
          "Roberto Carlos",
          "Saviola"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3450538",
        "likeCount": "92209",
        "dislikeCount": "1540",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2859"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JEoubjE2PBQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "Derrota azulgrana en el Cl\u00e1sico de las leyendas. Los Bar\u00e7a Legends han ca\u00eddo por la m\u00ednima ante el Real Madrid Leyendas (2-3) en el amistoso disputado en Israel. Los cul\u00e9s se han avanzado mediante un gol de penalti de Ronaldinho, pero los blancos han remontado en la segunda parte con goles de Munitis, Alfonso y De La Red, a pesar del gol de Jofre para los cul\u00e9s."
        },
        "en": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pvyYq8lj-0zmrzvB7UFHkacse6M",
      "id": "K3y7736hlac",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T10:07:00Z",
        "channelId": "UCvfN9F8_PjNz-XdKZ_SAZwg",
        "title": "\u26bd SOMBRERO FOOTBALL CHALLENGE!!!  w/Elites vs Calciatrici",
        "description": "\ud83d\udcf8 Tati instagram : https://www.instagram.com/t4tino23/\r\n\r\ninsta delle ragazze \n\ud83d\udcf8 costanza : https://instagram.com/costanza_razzolini?utm_medium=copy_link\n\ud83d\udcf8 margherita : https://www.instagram.com/margherita_cirri/?utm_medium=copy_link\n\ud83d\udcf8 martina : https://www.instagram.com/martina.cecca10/?utm_medium=copy_link\n\ud83d\udc8e Elites: http://bit.ly/ELITESYT\r\n\ud83d\udcf8 Elites Instagram: https://www.instagram.com/elitesyt/\r\n\r\n\ud83d\udc64 Fius Gamer: http://bit.ly/FiusGamer_\r\n\ud83d\udc64 Ohm: http://bit.ly/Ohm_\r\n\ud83d\udc64 Enry Lazza: http://bit.ly/EnryLazza_\r\n\ud83d\udc64 T4tino23: http://bit.ly/T4tino23_",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3y7736hlac/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3y7736hlac/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3y7736hlac/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3y7736hlac/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3y7736hlac/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "T4TiNo23",
        "tags": [
          "T4TINO23",
          "\u26bd SOMBRERO FOOTBALL",
          "sombrero football challenge",
          "soccer challenge",
          "elites",
          "football challenge",
          "elites vs girl",
          "donne vs uomini a calcio",
          "football",
          "villa elites",
          "calcio con ragazze",
          "elites football challenge",
          "elites vs calciatrici",
          "football challenge con calciatrici",
          "football challenge con calciatori",
          "tatino football challenge",
          "tatino elites",
          "elites sombrero",
          "sombrero challenge"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u26bd SOMBRERO FOOTBALL CHALLENGE!!!  w/Elites vs Calciatrici",
          "description": "\ud83d\udcf8 Tati instagram : https://www.instagram.com/t4tino23/\r\n\r\ninsta delle ragazze \n\ud83d\udcf8 costanza : https://instagram.com/costanza_razzolini?utm_medium=copy_link\n\ud83d\udcf8 margherita : https://www.instagram.com/margherita_cirri/?utm_medium=copy_link\n\ud83d\udcf8 martina : https://www.instagram.com/martina.cecca10/?utm_medium=copy_link\n\ud83d\udc8e Elites: http://bit.ly/ELITESYT\r\n\ud83d\udcf8 Elites Instagram: https://www.instagram.com/elitesyt/\r\n\r\n\ud83d\udc64 Fius Gamer: http://bit.ly/FiusGamer_\r\n\ud83d\udc64 Ohm: http://bit.ly/Ohm_\r\n\ud83d\udc64 Enry Lazza: http://bit.ly/EnryLazza_\r\n\ud83d\udc64 T4tino23: http://bit.ly/T4tino23_"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "135188",
        "likeCount": "13454",
        "dislikeCount": "178",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "369"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/K3y7736hlac\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B48SAExknsnZxcbGRXnRwr7SYGw",
      "id": "gMAN0kyNAIg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T15:00:20Z",
        "channelId": "UC3u7URxSqN70zuJ5Yb_ryPg",
        "title": "Sfida: Delta Integrale di Davide Cironi vs Toyota Yaris GR",
        "description": "Filosoficamente simili, ma separate da 40 anni di evoluzione del concetto di \u201chomologation special\u201d, una questione che Andrea e Davide hanno voluto chiarire a modo loro!   \n\nLeggi l'articolo: https://it.motor1.com/reviews/521314/toyota-yaris-gr-delta-integrale/\n\nVisita in nostro sito: https://it.motor1.com/\nIscriviti al canale: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=omniauto\nFacebook: https://www.facebook.com/Motor1Italia\nInstagram: https://www.instagram.com/motor1italia\nTwitter: https://twitter.com/motor1italia\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@motor1italia\n\nProduzione: Edimotive",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMAN0kyNAIg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMAN0kyNAIg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMAN0kyNAIg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMAN0kyNAIg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMAN0kyNAIg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Motor1 Italia",
        "tags": [
          "Lancia delta integrale",
          "lancia delta hf integrale 8v",
          "toyota yaris gr",
          "toyota yaris rally",
          "prova lancia delta hf integrale",
          "prova toyota yaris gr turbo"
        ],
        "categoryId": "2",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sfida: Delta Integrale di Davide Cironi vs Toyota Yaris GR",
          "description": "Filosoficamente simili, ma separate da 40 anni di evoluzione del concetto di \u201chomologation special\u201d, una questione che Andrea e Davide hanno voluto chiarire a modo loro!   \n\nLeggi l'articolo: https://it.motor1.com/reviews/521314/toyota-yaris-gr-delta-integrale/\n\nVisita in nostro sito: https://it.motor1.com/\nIscriviti al canale: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=omniauto\nFacebook: https://www.facebook.com/Motor1Italia\nInstagram: https://www.instagram.com/motor1italia\nTwitter: https://twitter.com/motor1italia\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@motor1italia\n\nProduzione: Edimotive"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "160698",
        "likeCount": "5994",
        "dislikeCount": "94",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "731"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/gMAN0kyNAIg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SdUVbZqvSImNmUlxLBB-FJvGB98",
      "id": "id6l1nMqpvc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:28:15Z",
        "channelId": "UCxH0sQJKG6Aq9-vFIPnDZ2A",
        "title": "M\u00e5neskin - Beggin' (Lyrics)",
        "description": "M\u00e5neskin - Beggin' (Lyrics)\nI'm beggin, beggin you,\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin, beggin you\nSo put your loving hand out darling\nratatata\n\n\u2716 Stream / Download:\nhttps://open.spotify.com/track/3Wrjm47oTz2sjIgck11l5e\n\n\u2716 Follow M\u00e5neskin:\nhttps://twitter.com/thisismaneskin\nhttps://www.facebook.com/maneskinofficial\nhttps://www.instagram.com/maneskinofficial/\n\n\ud83c\udfa4  Lyrics \" M\u00e5neskin - Beggin' \"\n[M\u00e5neskin]\nPut your loving hand out, baby\n'Cause I'm beggin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nRidin' high, when I was king\nI played it hard and fast, 'cause I had everything\nI walked away, you want me then\nBut easy come and easy go\nAnd it would end\n\nSo, any time I need ya, let me go\nYah, any time I feed you, get me? No\nAny time I see you, let me know\nBut I planted that seed, just let me grow\nI'm on my knees while I'm beggin'\n'Cause I don't want to lose you\nHey yeah, ratatata\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nAnd put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nAnd put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI need you to understand\nTried so hard to be your man\nThe kind of man you want in the end\nOnly then can I begin to live again\n\nAn empty shell\nI used to be\nThe shadow of my life\nWas hangin over me\nA broken man\nBut I don't know\nWon't even stand the devil's dance\nTo win my soul\n\n[M\u00e5neskin]\nWhat we doin'? What we chasin'?\nWhat about 'em, why the basement?\nWhy we got good shit, don't embrace it?\nWhy the feel for the need to replace me?\nYou on a runway track from the good\nI want to paint in the pictures any way we could, react\nLike the heart in a trash where you should\nYou done gave it away, ya' had it till you took it back\nBut I keep walkin' on\nKeep rockin' dawns\nKeep walking forward\nNow the court is yours\nKeep browsin' halls\n'Cause I don't wanna live in a broken home\nGirl I'm beggin'\n\n[M\u00e5neskin]\nMhh ye-e-e-ah\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm fightin' hard\nTo hold my own\nJust can't make it all alone\nI'm holdin' on\nI can't fall back\nI'm just a con about to fade to black\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nPut your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out\n\n#beggin #maneskin #tiktok #music #lyrics\n\nbeggin,maneskin beggin,beggin maneskin,maneskin beggin lyrics,beggin maneskin lyrics,m\u00e5neskin beggin lyrics,m\u00e5neskin,beggin lyrics,beggin tiktok,maneskin lyrics,m\u00e5neskin beggin',m\u00e5neskin beggin' lyrics,beggin' m\u00e5neskin,i m beggin beggin you,m\u00e5neskin lyrics,m\u00e5neskin beggin,beggin m\u00e5neskin,beggin m\u00e5neskin lyrics,beggin testo,maneskin,tiktok,music,lyrics,begging,begging you,tiktok beggin",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6l1nMqpvc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6l1nMqpvc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6l1nMqpvc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6l1nMqpvc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6l1nMqpvc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "The Vibe Guide",
        "tags": [
          "beggin",
          "maneskin beggin",
          "beggin maneskin",
          "maneskin beggin lyrics",
          "beggin maneskin lyrics",
          "tiktok",
          "tiktok song",
          "beggin tiktok",
          "tiktok beggin",
          "m\u00e5neskin beggin lyrics",
          "beggin lyrics",
          "m\u00e5neskin",
          "maneskin lyrics",
          "m\u00e5neskin beggin'",
          "m\u00e5neskin beggin' lyrics",
          "beggin' m\u00e5neskin",
          "i m beggin beggin you",
          "m\u00e5neskin lyrics",
          "m\u00e5neskin beggin",
          "beggin m\u00e5neskin",
          "beggin m\u00e5neskin lyrics",
          "maneskin",
          "beggin testo",
          "music",
          "lyrics",
          "begging",
          "begging you",
          "song",
          "new song 2021"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "M\u00e5neskin - Beggin' (Lyrics)",
          "description": "M\u00e5neskin - Beggin' (Lyrics)\nI'm beggin, beggin you,\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin, beggin you\nSo put your loving hand out darling\nratatata\n\n\u2716 Stream / Download:\nhttps://open.spotify.com/track/3Wrjm47oTz2sjIgck11l5e\n\n\u2716 Follow M\u00e5neskin:\nhttps://twitter.com/thisismaneskin\nhttps://www.facebook.com/maneskinofficial\nhttps://www.instagram.com/maneskinofficial/\n\n\ud83c\udfa4  Lyrics \" M\u00e5neskin - Beggin' \"\n[M\u00e5neskin]\nPut your loving hand out, baby\n'Cause I'm beggin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nRidin' high, when I was king\nI played it hard and fast, 'cause I had everything\nI walked away, you want me then\nBut easy come and easy go\nAnd it would end\n\nSo, any time I need ya, let me go\nYah, any time I feed you, get me? No\nAny time I see you, let me know\nBut I planted that seed, just let me grow\nI'm on my knees while I'm beggin'\n'Cause I don't want to lose you\nHey yeah, ratatata\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nAnd put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nAnd put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI need you to understand\nTried so hard to be your man\nThe kind of man you want in the end\nOnly then can I begin to live again\n\nAn empty shell\nI used to be\nThe shadow of my life\nWas hangin over me\nA broken man\nBut I don't know\nWon't even stand the devil's dance\nTo win my soul\n\n[M\u00e5neskin]\nWhat we doin'? What we chasin'?\nWhat about 'em, why the basement?\nWhy we got good shit, don't embrace it?\nWhy the feel for the need to replace me?\nYou on a runway track from the good\nI want to paint in the pictures any way we could, react\nLike the heart in a trash where you should\nYou done gave it away, ya' had it till you took it back\nBut I keep walkin' on\nKeep rockin' dawns\nKeep walking forward\nNow the court is yours\nKeep browsin' halls\n'Cause I don't wanna live in a broken home\nGirl I'm beggin'\n\n[M\u00e5neskin]\nMhh ye-e-e-ah\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm fightin' hard\nTo hold my own\nJust can't make it all alone\nI'm holdin' on\nI can't fall back\nI'm just a con about to fade to black\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nPut your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out darlin'\n\n[M\u00e5neskin]\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out baby\nI'm beggin', beggin' you\nSo put your loving hand out\n\n#beggin #maneskin #tiktok #music #lyrics\n\nbeggin,maneskin beggin,beggin maneskin,maneskin beggin lyrics,beggin maneskin lyrics,m\u00e5neskin beggin lyrics,m\u00e5neskin,beggin lyrics,beggin tiktok,maneskin lyrics,m\u00e5neskin beggin',m\u00e5neskin beggin' lyrics,beggin' m\u00e5neskin,i m beggin beggin you,m\u00e5neskin lyrics,m\u00e5neskin beggin,beggin m\u00e5neskin,beggin m\u00e5neskin lyrics,beggin testo,maneskin,tiktok,music,lyrics,begging,begging you,tiktok beggin"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1096099",
        "likeCount": "28583",
        "dislikeCount": "634",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "713"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/id6l1nMqpvc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Rock_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DnsZCxVDC9SYl5YHPeoNpa_5GN0",
      "id": "8nLfU_xCa6o",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:23:41Z",
        "channelId": "UCmv1ixTUXRJvk10N9QMrIgQ",
        "title": "Questa Torta sta Facendo Impazzire il Mondo \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29",
        "description": "\ud83d\udc47  Ingredients in many languages \ud83d\udc47\n Ingredienti :\n250 ml di panna da montare gi\u00e0 zuccherata\n350 gr di yogurt al limone\nbuccia grattugiata di 1/2 limone\n200 gr di sfogliatine\nliquore al limone o bagna analcolica\npirofila da 28 cm x 22 cm\n\nIngredients :\n250 ml of whipped cream already sweetened\n350 grams of lemon yogurt\n1/2 lemon zest\n200 grams of pastries\nlemon liqueur or soft water\ndish 28 cm x 22 cm\n\nIngr\u00e9dients:\n250 ml de cr\u00e8me \u00e0 monter sucr\u00e9e\n350 grammes de yaourt au citron\npeau r\u00e2p\u00e9e de 1/2 citron\n200 grammes de p\u00e2te feuillet\u00e9e\nliqueur de citron ou bain sans alcool\nd\u2019une plaque de 28 cm x 22 cm\n\nZutaten :\n250 ml Schlagsahne bereits ges\u00fcsst\n350 gr Joghurt mit Zitrone\ngeriebene Schale von 1/2 Zitrone\n200 Gr. Bl\u00e4tterteig\nZitronen-Lik\u00f6r oder alkoholfreies Bad\nAuflaufform 28 cm x 22 cm\n\nIngredientes :\n250 ml de nata ya azucarada\n350 gramos de yogurt de lim\u00f3n\nc\u00e1scara rallada de 1/2 lim\u00f3n\n200 g de hojaldras\nlicor de lim\u00f3n o ba\u00f1o sin alcohol\nPir\u00f3mano de 28 cm x 22 cm\n\n\u0418\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b:\n250 \u043c\u043b \u0443\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0441\u043b\u0430\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0437\u0431\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043a\n350 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0439\u043e\u0433\u0443\u0440\u0442\u0430\n1/2 \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0434\u0440\u044f\n200 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 \u0432\u044b\u043f\u0435\u0447\u043a\u0438\n\u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0435\u0440 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0432\u043e\u0434\u0430\n\u0442\u0430\u0440\u0435\u043b\u043a\u0430 28 \u0441\u043c \u0445 22 \u0441\u043c\n\nIngredientes :\n250 ml de natas j\u00e1 ado\u00e7adas\n350 gramas de iogurte de lim\u00e3o\n1/2 raspas de lim\u00e3o\n200 gramas de pastelaria\nlicor de lim\u00e3o ou \u00e1gua macia\nprato 28 cm x 22 cm\n\nSe Vi Piacciono -  I Miei Video Ricette ISCRIVITI e Condividi Grazie di Cuore :)\nIf you like our Videos leave a Comment and Subscribe its free.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nLfU_xCa6o/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nLfU_xCa6o/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nLfU_xCa6o/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nLfU_xCa6o/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nLfU_xCa6o/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "uccia3000",
        "tags": [
          "uccia3000",
          "ricette uccia",
          "ricetta",
          "ricetta veloce",
          "ricetta semplice",
          "benedetta",
          "millefoglie",
          "crema di limone",
          "semifreddo",
          "food",
          "recipes",
          "ricette",
          "fatto in casa",
          "ricetta facile",
          "millefoglie al limone",
          "senza cottura",
          "torta senza cottura",
          "dolce al limone"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "Questa Torta sta Facendo Impazzire il Mondo \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29",
          "description": "\ud83d\udc47  Ingredients in many languages \ud83d\udc47\n Ingredienti :\n250 ml di panna da montare gi\u00e0 zuccherata\n350 gr di yogurt al limone\nbuccia grattugiata di 1/2 limone\n200 gr di sfogliatine\nliquore al limone o bagna analcolica\npirofila da 28 cm x 22 cm\n\nIngredients :\n250 ml of whipped cream already sweetened\n350 grams of lemon yogurt\n1/2 lemon zest\n200 grams of pastries\nlemon liqueur or soft water\ndish 28 cm x 22 cm\n\nIngr\u00e9dients:\n250 ml de cr\u00e8me \u00e0 monter sucr\u00e9e\n350 grammes de yaourt au citron\npeau r\u00e2p\u00e9e de 1/2 citron\n200 grammes de p\u00e2te feuillet\u00e9e\nliqueur de citron ou bain sans alcool\nd\u2019une plaque de 28 cm x 22 cm\n\nZutaten :\n250 ml Schlagsahne bereits ges\u00fcsst\n350 gr Joghurt mit Zitrone\ngeriebene Schale von 1/2 Zitrone\n200 Gr. Bl\u00e4tterteig\nZitronen-Lik\u00f6r oder alkoholfreies Bad\nAuflaufform 28 cm x 22 cm\n\nIngredientes :\n250 ml de nata ya azucarada\n350 gramos de yogurt de lim\u00f3n\nc\u00e1scara rallada de 1/2 lim\u00f3n\n200 g de hojaldras\nlicor de lim\u00f3n o ba\u00f1o sin alcohol\nPir\u00f3mano de 28 cm x 22 cm\n\n\u0418\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b:\n250 \u043c\u043b \u0443\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0441\u043b\u0430\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0437\u0431\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043a\n350 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0439\u043e\u0433\u0443\u0440\u0442\u0430\n1/2 \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0434\u0440\u044f\n200 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 \u0432\u044b\u043f\u0435\u0447\u043a\u0438\n\u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0435\u0440 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0432\u043e\u0434\u0430\n\u0442\u0430\u0440\u0435\u043b\u043a\u0430 28 \u0441\u043c \u0445 22 \u0441\u043c\n\nIngredientes :\n250 ml de natas j\u00e1 ado\u00e7adas\n350 gramas de iogurte de lim\u00e3o\n1/2 raspas de lim\u00e3o\n200 gramas de pastelaria\nlicor de lim\u00e3o ou \u00e1gua macia\nprato 28 cm x 22 cm\n\nSe Vi Piacciono -  I Miei Video Ricette ISCRIVITI e Condividi Grazie di Cuore :)\nIf you like our Videos leave a Comment and Subscribe its free."
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "118080",
        "likeCount": "3385",
        "dislikeCount": "89",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "108"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8nLfU_xCa6o\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "it": {
          "title": "Questa Torta sta Facendo Impazzire il Mondo \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29",
          "description": "\ud83d\udc47  Ingredients in many languages \ud83d\udc47\n Ingredienti :\n250 ml di panna da montare gi\u00e0 zuccherata\n350 gr di yogurt al limone\nbuccia grattugiata di 1/2 limone\n200 gr di sfogliatine\nliquore al limone o bagna analcolica\npirofila da 28 cm x 22 cm\n\nIngredients :\n250 ml of whipped cream already sweetened\n350 grams of lemon yogurt\n1/2 lemon zest\n200 grams of pastries\nlemon liqueur or soft water\ndish 28 cm x 22 cm\n\nIngr\u00e9dients:\n250 ml de cr\u00e8me \u00e0 monter sucr\u00e9e\n350 grammes de yaourt au citron\npeau r\u00e2p\u00e9e de 1/2 citron\n200 grammes de p\u00e2te feuillet\u00e9e\nliqueur de citron ou bain sans alcool\nd\u2019une plaque de 28 cm x 22 cm\n\nZutaten :\n250 ml Schlagsahne bereits ges\u00fcsst\n350 gr Joghurt mit Zitrone\ngeriebene Schale von 1/2 Zitrone\n200 Gr. Bl\u00e4tterteig\nZitronen-Lik\u00f6r oder alkoholfreies Bad\nAuflaufform 28 cm x 22 cm\n\nIngredientes :\n250 ml de nata ya azucarada\n350 gramos de yogurt de lim\u00f3n\nc\u00e1scara rallada de 1/2 lim\u00f3n\n200 g de hojaldras\nlicor de lim\u00f3n o ba\u00f1o sin alcohol\nPir\u00f3mano de 28 cm x 22 cm\n\n\u0418\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b:\n250 \u043c\u043b \u0443\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0441\u043b\u0430\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0437\u0431\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043a\n350 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0439\u043e\u0433\u0443\u0440\u0442\u0430\n1/2 \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0434\u0440\u044f\n200 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 \u0432\u044b\u043f\u0435\u0447\u043a\u0438\n\u043b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0435\u0440 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0432\u043e\u0434\u0430\n\u0442\u0430\u0440\u0435\u043b\u043a\u0430 28 \u0441\u043c \u0445 22 \u0441\u043c\n\nIngredientes :\n250 ml de natas j\u00e1 ado\u00e7adas\n350 gramas de iogurte de lim\u00e3o\n1/2 raspas de lim\u00e3o\n200 gramas de pastelaria\nlicor de lim\u00e3o ou \u00e1gua macia\nprato 28 cm x 22 cm\n\nSe Vi Piacciono -  I Miei Video Ricette ISCRIVITI e Condividi Grazie di Cuore :)\nIf you like our Videos leave a Comment and Subscribe its free."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yaMNp59FYT3AzyWo5PUMCfKbM1c",
      "id": "G27DdT7qs2g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T12:05:33Z",
        "channelId": "UCg7mcZKjupbLdsuiMBVTuDw",
        "title": "Ep.64 Amore e Milano con Boldi e MYSS KETA - Muschio Selvaggio Podcast",
        "description": "MERCH UFFICIALE: https://muschioselvaggio.eu\nInstagram: https://www.instagram.com/muschioselvaggio/?hl=it\nSpotify: https://open.spotify.com/show/6jBWY6Mup7iEFSYvMiVw7b?si=y2UYfu2uQYKUyrp-sMjBrA\nApple Podcast: https://podcasts.apple.com/it/podcast/muschio-selvaggio/id1495854773\nAmazon Music: https://music.amazon.it/podcasts/a508e9b0-2604-42af-a7a0-78aa8b91235f/Muschio-Selvaggio",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G27DdT7qs2g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G27DdT7qs2g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G27DdT7qs2g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G27DdT7qs2g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "muschio selvaggio",
        "tags": [
          "muschio selvaggio",
          "fedez",
          "luis",
          "fedez podcast",
          "luis podcast",
          "luis sal e fedez",
          "muschio selvaggio podcast",
          "muschio selvaggio interviste",
          "miss keta",
          "miss keta intervista",
          "miss keta fedez",
          "massimo boldi",
          "massimo boldi intervista",
          "massimo boldi muschio selvaggio",
          "massimo boldi fedez",
          "miss keta muschio selvaggio"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ep.64 Amore e Milano con Boldi e MYSS KETA - Muschio Selvaggio Podcast",
          "description": "MERCH UFFICIALE: https://muschioselvaggio.eu\nInstagram: https://www.instagram.com/muschioselvaggio/?hl=it\nSpotify: https://open.spotify.com/show/6jBWY6Mup7iEFSYvMiVw7b?si=y2UYfu2uQYKUyrp-sMjBrA\nApple Podcast: https://podcasts.apple.com/it/podcast/muschio-selvaggio/id1495854773\nAmazon Music: https://music.amazon.it/podcasts/a508e9b0-2604-42af-a7a0-78aa8b91235f/Muschio-Selvaggio"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "609745",
        "likeCount": "27892",
        "dislikeCount": "650",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2363"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/G27DdT7qs2g\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iDiK50jPbbe-yHSdRSq6DRW6-R0",
      "id": "yOb9Xaug35M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-15T17:00:11Z",
        "channelId": "UCmJv8qQwd49Q1XiUN1y7_Gw",
        "title": "M\u00e5neskin - I WANNA BE YOUR SLAVE (Official Video)",
        "description": "Listen to I WANNA BE YOUR SLAVE here: https://Maneskin.lnk.to/IWBYS \n\nPRODUCED BY : Martino Benvenuti / Think Cattleya\nPRODUCER: Flaminia Maltese\nDIRECTED BY: Simone Bozzelli\nCREATIVE DIRECTOR: Aurora Manni e M\u00e5neskin\nDOP: Gianluca Oliva\nFILM PRODUCTION SERVICE: @illmatic_film_group_company & @jacopo.pica\nPRODUCTION MANAGER: Enrico Degano \nPRODUCTION Ass: Francesco Devitini\nPRODUCTION Ass: Andrea Calisei\nDIRECTOR Ass: Francesca Valentini\nSTUDIOS: PKT Studios\nART DEP: Lavinia Masserini\nMAKE UP: Chantal Ciaffardini\nMAKE UP Ass: Sofia Caspani\nHAIR STYLIST: Marco Steri e Mattia Caldari\nSTYLIST: Nicol\u00f2 Cerioni\nSTYLIST Ass: Michele Potenza\nSTYLIST Ass: Arianna Beachi\nSTYLIST Ass: Salvatore Pezzella\nEDITOR: Christian Marsiglia\nCOLORIST: Lorenzo Ameri\nPHOTOGRAPHERS: Ilaria Ieie e Fabio Germinario\nThanks to: Gucci _Alessandro Michele\n\n@Sony Music Italy",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb9Xaug35M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb9Xaug35M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb9Xaug35M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb9Xaug35M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb9Xaug35M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ManeskinVEVO",
        "tags": [
          "I WANNA BE YOUR SLAVE",
          "M\u00e5neskin",
          "Pop",
          "RCA Records Label"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "M\u00e5neskin - I WANNA BE YOUR SLAVE (Official Video)",
          "description": "Listen to I WANNA BE YOUR SLAVE here: https://Maneskin.lnk.to/IWBYS \n\nPRODUCED BY : Martino Benvenuti / Think Cattleya\nPRODUCER: Flaminia Maltese\nDIRECTED BY: Simone Bozzelli\nCREATIVE DIRECTOR: Aurora Manni e M\u00e5neskin\nDOP: Gianluca Oliva\nFILM PRODUCTION SERVICE: @illmatic_film_group_company & @jacopo.pica\nPRODUCTION MANAGER: Enrico Degano \nPRODUCTION Ass: Francesco Devitini\nPRODUCTION Ass: Andrea Calisei\nDIRECTOR Ass: Francesca Valentini\nSTUDIOS: PKT Studios\nART DEP: Lavinia Masserini\nMAKE UP: Chantal Ciaffardini\nMAKE UP Ass: Sofia Caspani\nHAIR STYLIST: Marco Steri e Mattia Caldari\nSTYLIST: Nicol\u00f2 Cerioni\nSTYLIST Ass: Michele Potenza\nSTYLIST Ass: Arianna Beachi\nSTYLIST Ass: Salvatore Pezzella\nEDITOR: Christian Marsiglia\nCOLORIST: Lorenzo Ameri\nPHOTOGRAPHERS: Ilaria Ieie e Fabio Germinario\nThanks to: Gucci _Alessandro Michele\n\n@Sony Music Italy"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17729020",
        "likeCount": "1552482",
        "dislikeCount": "29561",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "74185"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/yOb9Xaug35M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Rock_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-15T17:00:11Z",
        "actualEndTime": "2021-07-15T17:05:00Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-15T17:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dzeHwygFqVh27jNMLkhFnfMhf-8",
      "id": "OPtpUOySMMw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:00:29Z",
        "channelId": "UCAwsqjnD-64ZpWJ-umXfTaA",
        "title": "Il RIASSUNTONE che nessuno aveva chiesto di THE TOMORROW WAR #ILRidoppiatore",
        "description": "Vai su https://nordvpn.com/Ridoppiatore per avere il 73% di sconto e 4 mesi gratis aggiuntivi sul piano biennale. Prova NordVPN senza rischi, grazie ai 30 giorni di garanzia soddisfatti o rimborsati.\n\n\nCiao animale! Come stai? Fa caldo eh? Qui tantissimo.\nOggi ho deciso di parlarti di THE TOMORROW WAR, film diretto da quel genio dietro The Lego Batman. Che ti \u00e8 successo amico? Perch\u00e9 sei caduto in un imbuto?\nRivivi o scopri insieme a me questo capolavoro che sarebbe dovuto uscire al cinema, ma che poi \u00e8 stato venduto ad una nota piattaforma di streaming per via della sua dubbia qualit\u00e0.\n\nComunque.\nPotevo riassumere altro? Assolutamente s\u00ec.\nUna serie Marvel? Black Widow? STRANGER THINGS 3? Ma certo!\nMa non mi sarei divertito. E poi scusa, questo \u00e8 il mio canale, decide mia madre!\nStammi vicino, chiunque tu sia.\nNon fare come i procioni che si presentano davanti a casa tua solo quando c'\u00e8 cibo.\n(e in questo strabiliante paragone, il procione sei tu e il cibo \u00e8 \"un riassuntone Marvel/Stranger Things a caso).\nSpero che questa lettura sia stata di tuo gradimento.\nTi regaler\u00f2 un cavallo.\n\nSeguitemi anche su\nInstagram: https://www.instagram.com/ilridoppiatore/\nFacebook: https://www.facebook.com/ilridoppiatore/\nCasa mia: https://bit.ly/2Gju4m6\nHo comprato la macchina: https://bit.ly/2wcvBsk",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPtpUOySMMw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPtpUOySMMw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPtpUOySMMw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPtpUOySMMw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "ILRidoppiatore",
        "tags": [
          "ilridoppiatore",
          "video",
          "video doppiaggio",
          "parodia",
          "riassunto",
          "riassunto divertente",
          "funny",
          "voce scuolazoo",
          "scuolazoo",
          "ridoppiaggio",
          "ridoppiato",
          "chris pratt",
          "riassunto marvel",
          "riassunto stranger things",
          "riassuntone stranger things",
          "the tomorrow war",
          "la guerra di domani streaming",
          "tomorrow war streaming",
          "chirs pratt film",
          "parodia chris pratt",
          "avengers riassunto",
          "avengers parodia",
          "spider man no way home trailer",
          "no way home parodia"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Il RIASSUNTONE che nessuno aveva chiesto di THE TOMORROW WAR #ILRidoppiatore",
          "description": "Vai su https://nordvpn.com/Ridoppiatore per avere il 73% di sconto e 4 mesi gratis aggiuntivi sul piano biennale. Prova NordVPN senza rischi, grazie ai 30 giorni di garanzia soddisfatti o rimborsati.\n\n\nCiao animale! Come stai? Fa caldo eh? Qui tantissimo.\nOggi ho deciso di parlarti di THE TOMORROW WAR, film diretto da quel genio dietro The Lego Batman. Che ti \u00e8 successo amico? Perch\u00e9 sei caduto in un imbuto?\nRivivi o scopri insieme a me questo capolavoro che sarebbe dovuto uscire al cinema, ma che poi \u00e8 stato venduto ad una nota piattaforma di streaming per via della sua dubbia qualit\u00e0.\n\nComunque.\nPotevo riassumere altro? Assolutamente s\u00ec.\nUna serie Marvel? Black Widow? STRANGER THINGS 3? Ma certo!\nMa non mi sarei divertito. E poi scusa, questo \u00e8 il mio canale, decide mia madre!\nStammi vicino, chiunque tu sia.\nNon fare come i procioni che si presentano davanti a casa tua solo quando c'\u00e8 cibo.\n(e in questo strabiliante paragone, il procione sei tu e il cibo \u00e8 \"un riassuntone Marvel/Stranger Things a caso).\nSpero che questa lettura sia stata di tuo gradimento.\nTi regaler\u00f2 un cavallo.\n\nSeguitemi anche su\nInstagram: https://www.instagram.com/ilridoppiatore/\nFacebook: https://www.facebook.com/ilridoppiatore/\nCasa mia: https://bit.ly/2Gju4m6\nHo comprato la macchina: https://bit.ly/2wcvBsk"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "62453",
        "likeCount": "8895",
        "dislikeCount": "41",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "526"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OPtpUOySMMw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_FyEqX1Y9EmjHMc_YG4C_xjJ2t4",
      "id": "3CnA2WFXLdw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T15:00:20Z",
        "channelId": "UCVBlH5eoWuuaAhy5HprJE8w",
        "title": "DIABOLIK (2021) dei Manetti Bros - Trailer ufficiale HD",
        "description": "Un ladro inafferrabile, una donna bella e misteriosa, un caparbio ispettore di polizia. Diabolik, dal 16 dicembre 2021 al Cinema. Regia dei Manetti Bros. con Luca Marinelli, Miriam Leone, Valerio Mastandrea, Alessandro Roia, Serena Rossi, Claudia Gerini, Roberto Citran.\n\nDIVENTA FAN SU FACEBOOK: https://www.facebook.com/diabolikfilm \n\nSEGUI LA CONVERSAZIONE: #DiabolikIlFilm\n\nSegui 01Distribution su:\nhttp://www.01distribution.it\nhttps://www.facebook.com/01Distribution\nhttps://instagram.com/01distribution\nhttps://www.twitter.com/01distribution\nhttps://www.tiktok.com/@01distribution\nWhatsapp 388 1781660",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CnA2WFXLdw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CnA2WFXLdw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CnA2WFXLdw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CnA2WFXLdw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "01Distribution",
        "tags": [
          "rai cinema",
          "01 distribution",
          "film",
          "movie",
          "cinema",
          "diabolik",
          "diabolik il film",
          "diabolik manetti bros",
          "diabolik movie",
          "film al cinema",
          "cinema italiano",
          "registi italiani",
          "cinema lovers",
          "film dai fumetti",
          "manetti bros",
          "luca marinelli",
          "miriam leone",
          "valerio mastandrea",
          "alessandro roia",
          "serena rossi",
          "claudia gerini",
          "roberto citran"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DIABOLIK (2021) dei Manetti Bros - Trailer ufficiale HD",
          "description": "Un ladro inafferrabile, una donna bella e misteriosa, un caparbio ispettore di polizia. Diabolik, dal 16 dicembre 2021 al Cinema. Regia dei Manetti Bros. con Luca Marinelli, Miriam Leone, Valerio Mastandrea, Alessandro Roia, Serena Rossi, Claudia Gerini, Roberto Citran.\n\nDIVENTA FAN SU FACEBOOK: https://www.facebook.com/diabolikfilm \n\nSEGUI LA CONVERSAZIONE: #DiabolikIlFilm\n\nSegui 01Distribution su:\nhttp://www.01distribution.it\nhttps://www.facebook.com/01Distribution\nhttps://instagram.com/01distribution\nhttps://www.twitter.com/01distribution\nhttps://www.tiktok.com/@01distribution\nWhatsapp 388 1781660"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39424",
        "likeCount": "737",
        "dislikeCount": "29",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "120"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3CnA2WFXLdw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XWvjTjX1-5WGoqTqLoFDeUJjicM",
      "id": "X_ZnGGJOTO8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T12:00:29Z",
        "channelId": "UC19dPWFuDlgOv0zw44RXUng",
        "title": "COLINO IL GROSSO EP.3 - F1 2021",
        "description": "Seguimi su twitch: https://www.twitch.tv/therealmarzaa\n\nLinguaggio non adatto ai bambini. Quando carichi un video,youtube ti fa scegliere tra \"video adatto ad un pubblico minore\" o meno. Bene,questo non lo \u00e8. Guardate il video a vostro rischio e pericolo. E fatemi il sub. Grazie \n\nIl mio PC: https://it.rog.gg/PC_Marzaa\n\nI miei monitor: http://it.rog.gg/TheRealMarza_Monitor\n\nLa mia tastiera: http://it.rog.gg/TheRealMarza_Tastiera\n\nIl mio mouse: http://it.rog.gg/TheRealMarza_Mouse\n\n\nInstagram= http://instagram.com/therealmarzaa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_ZnGGJOTO8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_ZnGGJOTO8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_ZnGGJOTO8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_ZnGGJOTO8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_ZnGGJOTO8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "The Real Marzaa",
        "tags": [
          "marzaa",
          "marzano",
          "marza",
          "marzanissimo",
          "just",
          "by",
          "melagoodo",
          "lcmbagn",
          "maestro"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "COLINO IL GROSSO EP.3 - F1 2021",
          "description": "Seguimi su twitch: https://www.twitch.tv/therealmarzaa\n\nLinguaggio non adatto ai bambini. Quando carichi un video,youtube ti fa scegliere tra \"video adatto ad un pubblico minore\" o meno. Bene,questo non lo \u00e8. Guardate il video a vostro rischio e pericolo. E fatemi il sub. Grazie \n\nIl mio PC: https://it.rog.gg/PC_Marzaa\n\nI miei monitor: http://it.rog.gg/TheRealMarza_Monitor\n\nLa mia tastiera: http://it.rog.gg/TheRealMarza_Tastiera\n\nIl mio mouse: http://it.rog.gg/TheRealMarza_Mouse\n\n\nInstagram= http://instagram.com/therealmarzaa"
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "116914",
        "likeCount": "12777",
        "dislikeCount": "48",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "120"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/X_ZnGGJOTO8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Motorsport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Racing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "owP2CnWt1RawUD0UQhwKf3XvMWY",
      "id": "6gBJJI4THsg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T05:11:14Z",
        "channelId": "UCLd4dSmXdrJykO_hgOzbfPw",
        "title": "Game Recap: Bucks 105, Suns 98",
        "description": "Led by Giannis Antetokounmpos Playoff career-high 50 points (17-19 FT) and five blocks, along with 14 rebounds, the Bucks defeated the Suns, 105-98, in Game 6. Khris Middleton added 17 points, five rebounds and five assists for the Bucks in the victory, while Chris Paul tallied 26 points and five assists for the Suns. With the victory, the Bucks have secured the franchises second NBA title and their first since 1971.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Motion Station",
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Game Recap: Bucks 105, Suns 98",
          "description": "Led by Giannis Antetokounmpos Playoff career-high 50 points (17-19 FT) and five blocks, along with 14 rebounds, the Bucks defeated the Suns, 105-98, in Game 6. Khris Middleton added 17 points, five rebounds and five assists for the Bucks in the victory, while Chris Paul tallied 26 points and five assists for the Suns. With the victory, the Bucks have secured the franchises second NBA title and their first since 1971."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "512255",
        "likeCount": "7191",
        "dislikeCount": "212",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "437"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/6gBJJI4THsg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Basketball",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YX2mYGxxs5hApOQs6jsqTjVd1BQ",
      "id": "IaR4nsb1ND0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-17T15:45:01Z",
        "channelId": "UCnCOF59sixEUF5Jtp13_hMA",
        "title": "BUONA GRAVIDANZA VS CATTIVA GRAVIDANZA || Situazioni Divertenti In Gravidanza su 123 GO!",
        "description": "ISCRIVITI http://bit.ly/2McT9Tp\n\nPrima o poi ti capiter\u00e0 di fare un test di gravidanza. Ma non tutte le donne reagiscono allo stesso modo.\n\nAnche se ottengono gli stessi risultati. Urlare \u00e8 una cosa che capita a molte! E molte volte dipende dal fatto che sia una buona o una cattiva gravidanza.\n\n \n\nIn quale di queste gravidanze sei riuscita a immedesimarti di pi\u00f9? Forse da qualche parte nel mezzo? Facci sapere! E questi li hai gi\u00e0 visti? Iscriviti al nostro canale per non perderti il divertimento!\n#123GO! #divertente #imbarazzante \nMusica di Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \nMateriale di scorta: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\n\nQuesto video \u00e8 realizzato a scopo di intrattenimento; Non ne garantiamo la completezza e l'affidabilit\u00e0. Qualsiasi azione venga intrapresa \u00e8 a proprio rischio e pericolo e non saremo responsabili per danni o perdite. \u00c9 responsabilit\u00e0 dello spettatore usare giudizio, cura e precauzioni se intende replicare.\nIl seguente video mostra l'attivit\u00e0 di attori professionisti in un ambiente controllato- usate precauzioni e giudizio se intendete replicare.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaR4nsb1ND0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaR4nsb1ND0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaR4nsb1ND0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaR4nsb1ND0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaR4nsb1ND0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "123 GO! Italian",
        "tags": [
          "123 go",
          "123go",
          "123go!",
          "abbigliamento",
          "amichevole",
          "amici",
          "divertente",
          "divertimento",
          "fai da te",
          "fai-da-te",
          "idea creativa",
          "idee creative",
          "jeans",
          "maglietta",
          "pantaloni",
          "pigiama",
          "scherzi",
          "scherzo",
          "scialle",
          "semplificarsi la vita",
          "sfida",
          "sfide",
          "t- shirt",
          "top",
          "trucchetti semplici",
          "trucchi abbigliamento",
          "trucchi jeans",
          "tutorial",
          "vestiti"
        ],
        "categoryId": "26",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BUONA GRAVIDANZA VS CATTIVA GRAVIDANZA || Situazioni Divertenti In Gravidanza su 123 GO!",
          "description": "ISCRIVITI http://bit.ly/2McT9Tp\n\nPrima o poi ti capiter\u00e0 di fare un test di gravidanza. Ma non tutte le donne reagiscono allo stesso modo.\n\nAnche se ottengono gli stessi risultati. Urlare \u00e8 una cosa che capita a molte! E molte volte dipende dal fatto che sia una buona o una cattiva gravidanza.\n\n \n\nIn quale di queste gravidanze sei riuscita a immedesimarti di pi\u00f9? Forse da qualche parte nel mezzo? Facci sapere! E questi li hai gi\u00e0 visti? Iscriviti al nostro canale per non perderti il divertimento!\n#123GO! #divertente #imbarazzante \nMusica di Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \nMateriale di scorta: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\n\nQuesto video \u00e8 realizzato a scopo di intrattenimento; Non ne garantiamo la completezza e l'affidabilit\u00e0. Qualsiasi azione venga intrapresa \u00e8 a proprio rischio e pericolo e non saremo responsabili per danni o perdite. \u00c9 responsabilit\u00e0 dello spettatore usare giudizio, cura e precauzioni se intende replicare.\nIl seguente video mostra l'attivit\u00e0 di attori professionisti in un ambiente controllato- usate precauzioni e giudizio se intendete replicare."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "539737",
        "likeCount": "6973",
        "dislikeCount": "957",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "258"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IaR4nsb1ND0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7Hmwl7DzZ89s_0YQ7JcTBFblUt4",
      "id": "-i6CViUP6eQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T12:00:00Z",
        "channelId": "UCYZ3uwiIy1LrwrAywLeQSlQ",
        "title": "Vuoi Vedere il Mio Uccello? - Detto Fatto Ep.32 - theShow",
        "description": "\ud83d\udca5 In Cambio di + Soldi: Le Olimpiadi del Coraggio: https://bit.ly/3r9Yspj\n\ud83c\udf36\ufe0f Reagire al P***o in Realt\u00e0 Virtuale: https://bit.ly/3wlaDAM\n\ud83c\udf35 Cactus Roulette - Il Ritorno del Dolore Fisico: https://bit.ly/3hGIajA\n\u26a1 Nascondino Elettrico EEN+ Caccia All'Uomo con Taser: https://bit.ly/3hmST3D\n\n\ud83d\udce9 GRUPPO TELEGRAM: https://bit.ly/3dQmbFK\n\n\u2728 Seguici su Facebook: https://bit.ly/36noWtK\n\u2728 Seguici su Instagram: https://bit.ly/2SWqLuS\n\u2728 Seguici su Tik Tok: https://bit.ly/3hFejYQ\n\u2728 Seguici su LinkedIn: https://bit.ly/3hLNlyw\n\nQui trovi tutto quello che abbiamo in casa e molto altro \ud83d\udc49 https://amzn.to/3hlcqS0\n\nCon cosa registriamo di nascosto\u2753\n\ud83c\udfa5 CAMERE\nPer girare candid a camera nascosta:\n- Panasonic HC-VX980: https://amzn.to/39sKncM\n- GoPro HERO 8: https://amzn.to/2VFn8IC\n- Supporto da petto per GoPro HERO 8: https://amzn.to/2Tf5dqp\nPer le intro:\n- Panasonic Lumix Gh5: https://amzn.to/2IfYnus\n- Lente 18 -35 Sigma: https://amzn.to/3cnVGox\n\ud83c\udfa4 MICROFONI E REGISTRATORI\nMicrofoni nascosti:\n- Tascam DR-10L: https://amzn.to/32PDekA\n- Set Microfono Sennheiser: https://amzn.to/32Kjm2k\nPer registrare i voice over\n- Microfono a condensatore: https://amzn.to/38bwP41\n- Pannello fonoassorbente: https://amzn.to/2TyFCHV\nRegistratori portatili:\n- Olympus: https://amzn.to/32PDpMM\n- Zoom h6: https://amzn.to/2Ie8Iak\n\ud83d\udca1LUCI\nFaretto leggero Yongnuo: https://amzn.to/39hsDRQ\n\n\ud83d\udcd5 Qui trovi il nostro libro Fallo: Teorie inutili ed esercizi pratici per vincere le PARANOIE ed essere VERGOGNOSAMENTE felici: https://amzn.to/3bnuapW\n\n\ud83d\udc8c Per lettere/pacchi, ricorda di scrivere \"ALL'ATTENZIONE DEI THESHOW\" prima dell'indirizzo: Show Reel Media Group - Via Stresa 6, 20125 Milano",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i6CViUP6eQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i6CViUP6eQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i6CViUP6eQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i6CViUP6eQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i6CViUP6eQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "theShow",
        "tags": [
          "the show",
          "theshow",
          "the show is you",
          "theshowisyou",
          "esperimenti sociali",
          "the show scherzi",
          "esperimento sociale",
          "scherzi iene",
          "prank ita",
          "scherzi gente milano",
          "''scherzi''",
          "''scherzo''",
          "scherzi a parte",
          "candid camera"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Vuoi Vedere il Mio Uccello? - Detto Fatto Ep.32 - theShow",
          "description": "\ud83d\udca5 In Cambio di + Soldi: Le Olimpiadi del Coraggio: https://bit.ly/3r9Yspj\n\ud83c\udf36\ufe0f Reagire al P***o in Realt\u00e0 Virtuale: https://bit.ly/3wlaDAM\n\ud83c\udf35 Cactus Roulette - Il Ritorno del Dolore Fisico: https://bit.ly/3hGIajA\n\u26a1 Nascondino Elettrico EEN+ Caccia All'Uomo con Taser: https://bit.ly/3hmST3D\n\n\ud83d\udce9 GRUPPO TELEGRAM: https://bit.ly/3dQmbFK\n\n\u2728 Seguici su Facebook: https://bit.ly/36noWtK\n\u2728 Seguici su Instagram: https://bit.ly/2SWqLuS\n\u2728 Seguici su Tik Tok: https://bit.ly/3hFejYQ\n\u2728 Seguici su LinkedIn: https://bit.ly/3hLNlyw\n\nQui trovi tutto quello che abbiamo in casa e molto altro \ud83d\udc49 https://amzn.to/3hlcqS0\n\nCon cosa registriamo di nascosto\u2753\n\ud83c\udfa5 CAMERE\nPer girare candid a camera nascosta:\n- Panasonic HC-VX980: https://amzn.to/39sKncM\n- GoPro HERO 8: https://amzn.to/2VFn8IC\n- Supporto da petto per GoPro HERO 8: https://amzn.to/2Tf5dqp\nPer le intro:\n- Panasonic Lumix Gh5: https://amzn.to/2IfYnus\n- Lente 18 -35 Sigma: https://amzn.to/3cnVGox\n\ud83c\udfa4 MICROFONI E REGISTRATORI\nMicrofoni nascosti:\n- Tascam DR-10L: https://amzn.to/32PDekA\n- Set Microfono Sennheiser: https://amzn.to/32Kjm2k\nPer registrare i voice over\n- Microfono a condensatore: https://amzn.to/38bwP41\n- Pannello fonoassorbente: https://amzn.to/2TyFCHV\nRegistratori portatili:\n- Olympus: https://amzn.to/32PDpMM\n- Zoom h6: https://amzn.to/2Ie8Iak\n\ud83d\udca1LUCI\nFaretto leggero Yongnuo: https://amzn.to/39hsDRQ\n\n\ud83d\udcd5 Qui trovi il nostro libro Fallo: Teorie inutili ed esercizi pratici per vincere le PARANOIE ed essere VERGOGNOSAMENTE felici: https://amzn.to/3bnuapW\n\n\ud83d\udc8c Per lettere/pacchi, ricorda di scrivere \"ALL'ATTENZIONE DEI THESHOW\" prima dell'indirizzo: Show Reel Media Group - Via Stresa 6, 20125 Milano"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "438596",
        "likeCount": "47487",
        "dislikeCount": "354",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1503"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/-i6CViUP6eQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "x1wBXHoYHMYroP04VO1kopsXnJY",
      "id": "8g18jFHCLXk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:04Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "Dune | Official Main Trailer",
        "description": "IT\u2019S TIME. #DuneMovie coming October 22.\n\n-----------------\nhttps://www.instagram.com/dunemovie/\nhttps://www.facebook.com/dune\nhttps://twitter.com/dunemovie \n-----------------\n\nOscar nominee Denis Villeneuve (\u201cArrival,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d) directs Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures\u2019 \u201cDune,\u201d the big-screen adaptation of Frank Herbert\u2019s seminal bestseller of the same name.\n\nA mythic and emotionally charged hero\u2019s journey, \u201cDune\u201d tells the story of Paul Atreides, a brilliant and gifted young man born into a great destiny beyond his understanding, who must travel to the most dangerous planet in the universe to ensure the future of his family and his people. As malevolent forces explode into conflict over the planet\u2019s exclusive supply of the most precious resource in existence\u2014a commodity capable of unlocking humanity\u2019s greatest potential\u2014only those who can conquer their fear will survive.\n\nThe film stars Oscar nominee Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cCall Me by Your Name,\u201d \u201cLittle Women\u201d), Rebecca Ferguson (\u201cStephen King\u2019s Doctor Sleep,\u201d \u201cMission: Impossible \u2013 Fallout\u201d), Oscar Isaac (the \u201cStar Wars\u201d franchise) Oscar nominee Josh Brolin (\u201cMilk,\u201d \u201cAvengers: Infinity War\u201d), Stellan Skarsg\u00e5rd (HBO\u2019s \u201cChernobyl,\u201d \u201cAvengers: Age of Ultron\u201d), Dave Bautista (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cAvengers: Endgame\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cFences,\u201d \u201cLady Bird\u201d), Zendaya (\u201cSpider-Man: Homecoming,\u201d HBO\u2019s \u201cEuphoria\u201d), Chang Chen (\u201cMr. Long,\u201d \u201cCrouching Tiger, Hidden Dragon\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cThe Dark Knight\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: A Star Wars Story,\u201d Netflix\u2019s \u201cSex Education\u201d), with Oscar nominee Charlotte Rampling (\u201c45 Years,\u201d \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d), with Jason Momoa (\u201cAquaman,\u201d HBO\u2019s \u201cGame of Thrones\u201d), and Oscar winner Javier Bardem (\u201cNo Country for Old Men,\u201d \u201cSkyfall\u201d).\n\nVilleneuve directed \u201cDune\u201d from a screenplay by Jon Spaihts and Villeneuve and Eric Roth based on the novel of the same name written by Frank Herbert. Villeneuve also produced the film with Mary Parent, Cale Boyter and Joe Caracciolo, Jr. The executive producers are Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt and Kim Herbert.\n\nBehind the scenes, Villeneuve reteamed with two-time Oscar-nominated production designer Patrice Vermette (\u201cArrival,\u201d \u201cSicario,\u201d \u201cThe Young Victoria\u201d), two-time Oscar-nominated editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cArrival,\u201d \u201c12 Years a Slave\u201d), two-time Oscar-winning visual effects supervisor Paul Lambert (\u201cFirst Man,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d), and Oscar-winning special effects supervisor Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). He also collaborated for the first time with Oscar-nominated director of photography Greig Fraser (\u201cLion,\u201d \u201cZero Dark Thirty,\u201d \u201cRogue One: A Star Wars Story\u201d); three-time Oscar-nominated costume designer Jacqueline West (\u201cThe Revenant,\u201d \u201cThe Curious Case of Benjamin Button,\u201d \u201cQuills\u201d) and costume designer Robert Morgan; and stunt coordinator Tom Struthers (\u201cThe Dark Knight\u201d trilogy, \u201cInception\u201d). Oscar-winning and multiple Oscar-nominated composer Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cInception,\u201d \u201cGladiator,\u201d \u201cThe Lion King\u201d) is creating the score.\n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present a Legendary Pictures Production, a Film by Denis Villeneuve, \u201cDune.\u201d The film is slated to be released in select theaters in 2D and 3D and IMAX and on HBO Max on October 22, 2021 and will be available on HBO Max\u2019s Ad-Free plan in 4K UHD, HDR10, Dolby Vision and Dolby Atmos (English Only) on supported devices for 31 days from theatrical release.\n\nThe film has been rated PG-13 for sequences of strong violence, some disturbing images and suggestive material.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros. Pictures",
        "tags": [
          "Action",
          "Arrakis",
          "Arrival",
          "Atreides",
          "Bene Gesserit",
          "Blade Runner 2049",
          "Coming Soon",
          "Denis Villeneuve",
          "Duke Leto Atreides",
          "Duncan Idaho",
          "Dune",
          "Enemy",
          "Film",
          "Film Trailer",
          "Film Warner",
          "Frank Herbert",
          "Fremen",
          "Harkonnen",
          "Jason Momoa",
          "Javier Bardem",
          "Josh Brolin",
          "Movie",
          "Official Trailer",
          "Oscar Isaac",
          "Paul Atreides",
          "Rebecca Ferguson",
          "Sandworm",
          "Sci-Fi",
          "Stellan Skarsgard",
          "Timothee Chalamet",
          "Trailer",
          "Trailer 2019",
          "WB",
          "Warner",
          "Warner Bros",
          "Warner Brothers",
          "Warner Media",
          "Zendaya"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Dune | Official Main Trailer",
          "description": "IT\u2019S TIME. #DuneMovie coming October 22.\n\n-----------------\nhttps://www.instagram.com/dunemovie/\nhttps://www.facebook.com/dune\nhttps://twitter.com/dunemovie \n-----------------\n\nOscar nominee Denis Villeneuve (\u201cArrival,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d) directs Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures\u2019 \u201cDune,\u201d the big-screen adaptation of Frank Herbert\u2019s seminal bestseller of the same name.\n\nA mythic and emotionally charged hero\u2019s journey, \u201cDune\u201d tells the story of Paul Atreides, a brilliant and gifted young man born into a great destiny beyond his understanding, who must travel to the most dangerous planet in the universe to ensure the future of his family and his people. As malevolent forces explode into conflict over the planet\u2019s exclusive supply of the most precious resource in existence\u2014a commodity capable of unlocking humanity\u2019s greatest potential\u2014only those who can conquer their fear will survive.\n\nThe film stars Oscar nominee Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cCall Me by Your Name,\u201d \u201cLittle Women\u201d), Rebecca Ferguson (\u201cStephen King\u2019s Doctor Sleep,\u201d \u201cMission: Impossible \u2013 Fallout\u201d), Oscar Isaac (the \u201cStar Wars\u201d franchise) Oscar nominee Josh Brolin (\u201cMilk,\u201d \u201cAvengers: Infinity War\u201d), Stellan Skarsg\u00e5rd (HBO\u2019s \u201cChernobyl,\u201d \u201cAvengers: Age of Ultron\u201d), Dave Bautista (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cAvengers: Endgame\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cFences,\u201d \u201cLady Bird\u201d), Zendaya (\u201cSpider-Man: Homecoming,\u201d HBO\u2019s \u201cEuphoria\u201d), Chang Chen (\u201cMr. Long,\u201d \u201cCrouching Tiger, Hidden Dragon\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cThe Dark Knight\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: A Star Wars Story,\u201d Netflix\u2019s \u201cSex Education\u201d), with Oscar nominee Charlotte Rampling (\u201c45 Years,\u201d \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d), with Jason Momoa (\u201cAquaman,\u201d HBO\u2019s \u201cGame of Thrones\u201d), and Oscar winner Javier Bardem (\u201cNo Country for Old Men,\u201d \u201cSkyfall\u201d).\n\nVilleneuve directed \u201cDune\u201d from a screenplay by Jon Spaihts and Villeneuve and Eric Roth based on the novel of the same name written by Frank Herbert. Villeneuve also produced the film with Mary Parent, Cale Boyter and Joe Caracciolo, Jr. The executive producers are Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt and Kim Herbert.\n\nBehind the scenes, Villeneuve reteamed with two-time Oscar-nominated production designer Patrice Vermette (\u201cArrival,\u201d \u201cSicario,\u201d \u201cThe Young Victoria\u201d), two-time Oscar-nominated editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cArrival,\u201d \u201c12 Years a Slave\u201d), two-time Oscar-winning visual effects supervisor Paul Lambert (\u201cFirst Man,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d), and Oscar-winning special effects supervisor Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). He also collaborated for the first time with Oscar-nominated director of photography Greig Fraser (\u201cLion,\u201d \u201cZero Dark Thirty,\u201d \u201cRogue One: A Star Wars Story\u201d); three-time Oscar-nominated costume designer Jacqueline West (\u201cThe Revenant,\u201d \u201cThe Curious Case of Benjamin Button,\u201d \u201cQuills\u201d) and costume designer Robert Morgan; and stunt coordinator Tom Struthers (\u201cThe Dark Knight\u201d trilogy, \u201cInception\u201d). Oscar-winning and multiple Oscar-nominated composer Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cInception,\u201d \u201cGladiator,\u201d \u201cThe Lion King\u201d) is creating the score.\n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present a Legendary Pictures Production, a Film by Denis Villeneuve, \u201cDune.\u201d The film is slated to be released in select theaters in 2D and 3D and IMAX and on HBO Max on October 22, 2021 and will be available on HBO Max\u2019s Ad-Free plan in 4K UHD, HDR10, Dolby Vision and Dolby Atmos (English Only) on supported devices for 31 days from theatrical release.\n\nThe film has been rated PG-13 for sequences of strong violence, some disturbing images and suggestive material."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3725450",
        "likeCount": "145282",
        "dislikeCount": "2302",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13901"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8g18jFHCLXk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "Dune | Official Main Trailer",
          "description": "IT\u2019S TIME. #DuneMovie coming October 22.\n\n-----------------\nhttps://www.instagram.com/dunemovie/\nhttps://www.facebook.com/dune\nhttps://twitter.com/dunemovie \n-----------------\n\nOscar nominee Denis Villeneuve (\u201cArrival,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d) directs Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures\u2019 \u201cDune,\u201d the big-screen adaptation of Frank Herbert\u2019s seminal bestseller of the same name.\n\nA mythic and emotionally charged hero\u2019s journey, \u201cDune\u201d tells the story of Paul Atreides, a brilliant and gifted young man born into a great destiny beyond his understanding, who must travel to the most dangerous planet in the universe to ensure the future of his family and his people. As malevolent forces explode into conflict over the planet\u2019s exclusive supply of the most precious resource in existence\u2014a commodity capable of unlocking humanity\u2019s greatest potential\u2014only those who can conquer their fear will survive.\n\nThe film stars Oscar nominee Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cCall Me by Your Name,\u201d \u201cLittle Women\u201d), Rebecca Ferguson (\u201cStephen King\u2019s Doctor Sleep,\u201d \u201cMission: Impossible \u2013 Fallout\u201d), Oscar Isaac (the \u201cStar Wars\u201d franchise) Oscar nominee Josh Brolin (\u201cMilk,\u201d \u201cAvengers: Infinity War\u201d), Stellan Skarsg\u00e5rd (HBO\u2019s \u201cChernobyl,\u201d \u201cAvengers: Age of Ultron\u201d), Dave Bautista (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cAvengers: Endgame\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cFences,\u201d \u201cLady Bird\u201d), Zendaya (\u201cSpider-Man: Homecoming,\u201d HBO\u2019s \u201cEuphoria\u201d), Chang Chen (\u201cMr. Long,\u201d \u201cCrouching Tiger, Hidden Dragon\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cThe Dark Knight\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: A Star Wars Story,\u201d Netflix\u2019s \u201cSex Education\u201d), with Oscar nominee Charlotte Rampling (\u201c45 Years,\u201d \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d), with Jason Momoa (\u201cAquaman,\u201d HBO\u2019s \u201cGame of Thrones\u201d), and Oscar winner Javier Bardem (\u201cNo Country for Old Men,\u201d \u201cSkyfall\u201d).\n\nVilleneuve directed \u201cDune\u201d from a screenplay by Jon Spaihts and Villeneuve and Eric Roth based on the novel of the same name written by Frank Herbert. Villeneuve also produced the film with Mary Parent, Cale Boyter and Joe Caracciolo, Jr. The executive producers are Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt and Kim Herbert.\n\nBehind the scenes, Villeneuve reteamed with two-time Oscar-nominated production designer Patrice Vermette (\u201cArrival,\u201d \u201cSicario,\u201d \u201cThe Young Victoria\u201d), two-time Oscar-nominated editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cArrival,\u201d \u201c12 Years a Slave\u201d), two-time Oscar-winning visual effects supervisor Paul Lambert (\u201cFirst Man,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d), and Oscar-winning special effects supervisor Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). He also collaborated for the first time with Oscar-nominated director of photography Greig Fraser (\u201cLion,\u201d \u201cZero Dark Thirty,\u201d \u201cRogue One: A Star Wars Story\u201d); three-time Oscar-nominated costume designer Jacqueline West (\u201cThe Revenant,\u201d \u201cThe Curious Case of Benjamin Button,\u201d \u201cQuills\u201d) and costume designer Robert Morgan; and stunt coordinator Tom Struthers (\u201cThe Dark Knight\u201d trilogy, \u201cInception\u201d). Oscar-winning and multiple Oscar-nominated composer Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cInception,\u201d \u201cGladiator,\u201d \u201cThe Lion King\u201d) is creating the score.\n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present a Legendary Pictures Production, a Film by Denis Villeneuve, \u201cDune.\u201d The film is slated to be released in select theaters in 2D and 3D and IMAX and on HBO Max on October 22, 2021 and will be available on HBO Max\u2019s Ad-Free plan in 4K UHD, HDR10, Dolby Vision and Dolby Atmos (English Only) on supported devices for 31 days from theatrical release.\n\nThe film has been rated PG-13 for sequences of strong violence, some disturbing images and suggestive material."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rJ9h7B1l6UVgaVE8NEIR4nJbzQM",
      "id": "XfqAN5_GRlw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T08:00:07Z",
        "channelId": "UCSvnev6rpHJvGc5Mf2em4GQ",
        "title": "Franco D'Amore Ft. Daniele De Martino - E' stata lei ( Ufficiale 2021 )",
        "description": "Franco D'Amore Ft. Daniele De Martino - E' stata lei ( Ufficiale 2021 )\n\nSegui Franco:\nFacebook :  https://www.facebook.com/francodamorepaginaufficiale/\nInstagram:  https://www.instagram.com/francodamore_official\nTik Tok  :  https://www.tiktok.com/@francodamore_official\n\nSegui Daniele:\nFacebook :  https://www.facebook.com/Daniele-De-Martino-Page-825288664164626/\nInstagram:  https://www.instagram.com/daniele_demartinoofficial_page\nTik Tok  :  https://www.tiktok.com/@danieledemartino23\n\nTutti i miei video: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCSvnev6rpHJvGc5Mf2em4GQ?sub_confirmation=1\n\n@seamusica Ufficiale\nhttp://www.seamusica.it/\nhttps://www.instagram.com/seamusicasrl/\nhttps://www.youtube.com/user/OfficialSeamusica\nhttps://open.spotify.com/user/seamusica\nhttps://www.facebook.com/seamusicasrl/\nhttps://twitter.com/OSeamusica?\nhttps://www.tiktok.com/@seamusicasrl\nhttps://www.seatv.it/\nhttps://www.facebook.com/searadiotv\n\niscriviti al canale http://bit.ly/GsRecordTV   \n\u00a9 \u00ae GSrecord 2020   www.gsrecord.it        \nSeguici su \nhttps://www.facebook.com/giesserecord/\nGoogle+: https://plus.google.com/+GSRECORDTV\nSpotify: https://open.spotify.com/user/gsrecord\nTwitter: https://twitter.com/GScatania\nIscriviti gratuitamente cliccando sul tasto rosso\n\n#francodamore #danieledemartino #\u00e8statalaei #seamusica",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfqAN5_GRlw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfqAN5_GRlw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfqAN5_GRlw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfqAN5_GRlw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfqAN5_GRlw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "OfficialSeamusica",
        "tags": [
          "napoletana",
          "musica",
          "italiana",
          "musica neomelodica",
          "neomelodici",
          "cantante",
          "neomelodico",
          "canzone",
          "napoli",
          "canzone neomelodica",
          "neapolitan songs",
          "Musica italiana",
          "Pop songs",
          "italian songs",
          "italian love songs",
          "canzoni d'amore\r\nAmore",
          "love",
          "m\u00fasica",
          "\u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430",
          "music",
          "Seamusica",
          "2020",
          "Franco D'Amore",
          "Daniele De Martino",
          "E' stata lei",
          "\u00e8 stata lei"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Franco D'Amore Ft. Daniele De Martino - E' stata lei ( Ufficiale 2021 )",
          "description": "Franco D'Amore Ft. Daniele De Martino - E' stata lei ( Ufficiale 2021 )\n\nSegui Franco:\nFacebook :  https://www.facebook.com/francodamorepaginaufficiale/\nInstagram:  https://www.instagram.com/francodamore_official\nTik Tok  :  https://www.tiktok.com/@francodamore_official\n\nSegui Daniele:\nFacebook :  https://www.facebook.com/Daniele-De-Martino-Page-825288664164626/\nInstagram:  https://www.instagram.com/daniele_demartinoofficial_page\nTik Tok  :  https://www.tiktok.com/@danieledemartino23\n\nTutti i miei video: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCSvnev6rpHJvGc5Mf2em4GQ?sub_confirmation=1\n\n@seamusica Ufficiale\nhttp://www.seamusica.it/\nhttps://www.instagram.com/seamusicasrl/\nhttps://www.youtube.com/user/OfficialSeamusica\nhttps://open.spotify.com/user/seamusica\nhttps://www.facebook.com/seamusicasrl/\nhttps://twitter.com/OSeamusica?\nhttps://www.tiktok.com/@seamusicasrl\nhttps://www.seatv.it/\nhttps://www.facebook.com/searadiotv\n\niscriviti al canale http://bit.ly/GsRecordTV   \n\u00a9 \u00ae GSrecord 2020   www.gsrecord.it        \nSeguici su \nhttps://www.facebook.com/giesserecord/\nGoogle+: https://plus.google.com/+GSRECORDTV\nSpotify: https://open.spotify.com/user/gsrecord\nTwitter: https://twitter.com/GScatania\nIscriviti gratuitamente cliccando sul tasto rosso\n\n#francodamore #danieledemartino #\u00e8statalaei #seamusica"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "205353",
        "likeCount": "6868",
        "dislikeCount": "201",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "465"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/XfqAN5_GRlw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "spvYq2Ctui-DpjpjZMXPaDxNYhk",
      "id": "RpTXPJU3ezI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T13:46:53Z",
        "channelId": "UCQtb4jBS4_HDAZ9tAUuFc6A",
        "title": "Roma - Conferenza stampa di Sara Cunial (21.07.21)",
        "description": "https://www.pupia.tv - Roma - Ritorno al futuro. Cessazione dello stato di emergenza \u2013 Conferenza stampa di Sara Cunial (21.07.21)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpTXPJU3ezI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpTXPJU3ezI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpTXPJU3ezI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpTXPJU3ezI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Pupia News",
        "tags": [
          "pupia",
          "news",
          "politica",
          "notizie",
          "deputati",
          "camera",
          "senato",
          "governo",
          "Italy",
          "Italia",
          "cronaca"
        ],
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "Roma - Conferenza stampa di Sara Cunial (21.07.21)",
          "description": "https://www.pupia.tv - Roma - Ritorno al futuro. Cessazione dello stato di emergenza \u2013 Conferenza stampa di Sara Cunial (21.07.21)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33126",
        "likeCount": "2843",
        "dislikeCount": "35",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "748"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/RpTXPJU3ezI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "it": {
          "title": "Roma - Conferenza stampa di Sara Cunial (21.07.21)",
          "description": "https://www.pupia.tv - Roma - Ritorno al futuro. Cessazione dello stato di emergenza \u2013 Conferenza stampa di Sara Cunial (21.07.21)"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WaU8iuMPkWKQRdLlG5Vek9O-TwU",
      "id": "bqhMcQ-bWV8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-17T23:25:54Z",
        "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
        "title": "LUGANO 5-6 (on pens) INTER | Highlights | INTER PRE-SEASON 2021/22 \ud83d\udcaa\u26ab\ud83d\udd35",
        "description": "Simone Inzaghi's Inter kicked off the 2021/22 pre-season with a win over Lugano on penalties to claim the Lugano Region Cup. Lugano raced into a two-goal lead before Danilo D'Ambrosio and Martin Satriano levelled the scores, then Ionut Radu saved two penalties and Andrea Ranocchia fired home the winning spot-kick to seal victory for Inter.\n\nSimone Inzaghi inaugura la sua avventura nerazzurra con la vittoria ai rigori contro il Lugano, allo Stadio Cornaredo: 2-2 dopo i 90', con una rimonta nerazzurra di carattere e voglia, dopo il doppio vantaggio dei padroni di casa. Segnano D'Ambrosio e un vivace Satriano. Sono i rigori ad assegnare il trofeo estivo. Radu \u00e8  meraviglioso con due parate super, Ranocchia glaciale nel chiudere la serata e tingerla di nerazzurro.\n\n\ud83d\udd8b SUBSCRIBE on YOUTUBE \ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udffb\r\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=inter\r\n\r\nFollow us \ud83d\udcf1 \ud83d\udcbb \ud83d\udc47\ud83c\udffb\r\nFACEBOOK: http://facebook.com/inter\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/inter\r\nTWITTER: http://twitter.com/inter_en\r\nSNAPCHAT: http://snapchat.com/add/interofficial\r\nINTER OFFICIAL APP: http://www.inter.it/en/inter-official-app",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqhMcQ-bWV8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqhMcQ-bWV8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqhMcQ-bWV8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqhMcQ-bWV8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqhMcQ-bWV8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Inter",
        "tags": [
          "Inter",
          "Internazionale",
          "Inter Milan",
          "fc inter",
          "FC Internazionale",
          "fc internazionale milano",
          "inter tv",
          "Inter Media House",
          "inter channel",
          "lugano inter",
          "lugano inter highlights",
          "lugano inter gol",
          "gol",
          "gol lugano inter",
          "d'ambrosio",
          "satriano",
          "ranocchia",
          "radu",
          "inzaghi",
          "penalties",
          "rigori"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "LUGANO 5-6 (on pens) INTER | Highlights | INTER PRE-SEASON 2021/22 \ud83d\udcaa\u26ab\ud83d\udd35",
          "description": "Simone Inzaghi's Inter kicked off the 2021/22 pre-season with a win over Lugano on penalties to claim the Lugano Region Cup. Lugano raced into a two-goal lead before Danilo D'Ambrosio and Martin Satriano levelled the scores, then Ionut Radu saved two penalties and Andrea Ranocchia fired home the winning spot-kick to seal victory for Inter.\n\nSimone Inzaghi inaugura la sua avventura nerazzurra con la vittoria ai rigori contro il Lugano, allo Stadio Cornaredo: 2-2 dopo i 90', con una rimonta nerazzurra di carattere e voglia, dopo il doppio vantaggio dei padroni di casa. Segnano D'Ambrosio e un vivace Satriano. Sono i rigori ad assegnare il trofeo estivo. Radu \u00e8  meraviglioso con due parate super, Ranocchia glaciale nel chiudere la serata e tingerla di nerazzurro.\n\n\ud83d\udd8b SUBSCRIBE on YOUTUBE \ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udffb\r\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=inter\r\n\r\nFollow us \ud83d\udcf1 \ud83d\udcbb \ud83d\udc47\ud83c\udffb\r\nFACEBOOK: http://facebook.com/inter\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/inter\r\nTWITTER: http://twitter.com/inter_en\r\nSNAPCHAT: http://snapchat.com/add/interofficial\r\nINTER OFFICIAL APP: http://www.inter.it/en/inter-official-app"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "748647",
        "likeCount": "12097",
        "dislikeCount": "636",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1000"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/bqhMcQ-bWV8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "it": {
          "title": "LUGANO 5-6 (on pens) INTER | Highlights | INTER PRE-SEASON 2021/22 \ud83d\udcaa\u26ab\ud83d\udd35",
          "description": "Simone Inzaghi's Inter kicked off the 2021/22 pre-season with a win over Lugano on penalties to claim the Lugano Region Cup. Lugano raced into a two-goal lead before Danilo D'Ambrosio and Martin Satriano levelled the scores, then Ionut Radu saved two penalties and Andrea Ranocchia fired home the winning spot-kick to seal victory for Inter.\n\nSimone Inzaghi inaugura la sua avventura nerazzurra con la vittoria ai rigori contro il Lugano, allo Stadio Cornaredo: 2-2 dopo i 90', con una rimonta nerazzurra di carattere e voglia, dopo il doppio vantaggio dei padroni di casa. Segnano D'Ambrosio e un vivace Satriano. Sono i rigori ad assegnare il trofeo estivo. Radu \u00e8  meraviglioso con due parate super, Ranocchia glaciale nel chiudere la serata e tingerla di nerazzurro.\n\n\ud83d\udd8b SUBSCRIBE on YOUTUBE \ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udffb\r\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=inter\r\n\r\nFollow us \ud83d\udcf1 \ud83d\udcbb \ud83d\udc47\ud83c\udffb\r\nFACEBOOK: http://facebook.com/inter\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/inter\r\nTWITTER: http://twitter.com/inter_en\r\nSNAPCHAT: http://snapchat.com/add/interofficial\r\nINTER OFFICIAL APP: http://www.inter.it/en/inter-official-app"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gEMjSYsL4PDhXZ7FGmofSadvC1s",
      "id": "UdztftsoybQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T16:47:10Z",
        "channelId": "UC-AlofdKECUdhXrbJQZ6iEg",
        "title": "Fuego - Una Vaina Loca (Letra/Lyrics)",
        "description": "Fuego - Una Vaina Loca\n\u00bb Descargar:\r\n\n\u00bb Apoyo Fuego:\r\n\r\n(Letra/Lyrics):\nUna Vaina Loca,\nQue me lleve a la Gloria...\nNunca he sentido nada como\nEsto En mi Vida...\n\nElla Me Descontrola,\nCuando estamos a Solas,\nCuando yo siento Eso,\nEs una Vaina Ratata...\n\nTodas las noches\nEll me desea,\nContigo yo lo Hago Donde sea\n& Se Muere;\nPorque Quiere\nQue la pege a la pared.\n\nLe gustan los tigres\nQue son jugetones,\nQuiere que la Cambie de Posiciones;\n& le Gusta,\n& Disfruta;\nDuro quiere Que l\u00e9...\n\nUna Vaina Loca,\nQue me lleve a la Gloria...\nNunca he sentido nada como\nEsto En mi Vida...\n\nElla Me Descontrola,\nCuando estamos a Solas,\nCuando yo siento Eso,\nEs una Vaina Ratata...\n\nDiablo, Que Buena Tu ta'\nCon Tu Pum-pum-pum\nCuando te choco Mami\nTum-tum-tum\nSi l\u00f1o hacemos en mi carro\nHacemos Brum-brum-brum...\n\nLevo mi Tanque Full,\nella quiere que la baje Pal' Sur,\n& grita Wou-wou-wou\nCon Actitud\nShory Voy a darte Luz...\n\nUna Vaina Loca,\nQue me lleve a la Gloria...\nNunca he sentido nada como\nEsto En mi Vida...\n\nElla Me Descontrola,\nCuando estamos a Solas,\nCuando yo siento Eso,\nEs una Vaina Ratata...\n\nUna Vaina Loca (me tienes loco mami)\nNadie como ella en mi vida\nMe descontrola (soy yo, Fuego)\nEstamos a Solas...\n\nTags:\nUna Vaina Loca Letra\nFuego Una Vaina Loca\nUna Vaina Loca Fuego\nFuego Una Vaina Loca Letra\nUna Vaina Loca Fuego Letra\nUna Vaina Loca \nFuego Letra\n\n#Fuego #UnaVainaLoca #Letra\n\nContact: LatinHypes@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdztftsoybQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdztftsoybQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdztftsoybQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdztftsoybQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdztftsoybQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LatinHype",
        "tags": [
          "Una Vaina Loca Letra",
          "Fuego Una Vaina Loca",
          "Una Vaina Loca Fuego",
          "Fuego Una Vaina Loca Letra",
          "Una Vaina Loca Fuego Letra",
          "Fuego Letra",
          "Una Vaina Loca",
          "Fuego",
          "Una Vaina Loca Lyrics",
          "Fuego Lyrics",
          "Lyrics",
          "Letra",
          "una vaina loca letra",
          "una vaina loca",
          "fuego una vaina loca",
          "una vaina loca fuego",
          "fuego una vaina loca letra",
          "una vaina loca fuego letra",
          "fuego letra",
          "fuego",
          "una vaina loca lyrics",
          "lyrics",
          "letra",
          "LatinHype",
          "Latin Hype",
          "latin hype",
          "latinhype",
          "latin",
          "Latin"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fuego - Una Vaina Loca (Letra/Lyrics)",
          "description": "Fuego - Una Vaina Loca\n\u00bb Descargar:\r\n\n\u00bb Apoyo Fuego:\r\n\r\n(Letra/Lyrics):\nUna Vaina Loca,\nQue me lleve a la Gloria...\nNunca he sentido nada como\nEsto En mi Vida...\n\nElla Me Descontrola,\nCuando estamos a Solas,\nCuando yo siento Eso,\nEs una Vaina Ratata...\n\nTodas las noches\nEll me desea,\nContigo yo lo Hago Donde sea\n& Se Muere;\nPorque Quiere\nQue la pege a la pared.\n\nLe gustan los tigres\nQue son jugetones,\nQuiere que la Cambie de Posiciones;\n& le Gusta,\n& Disfruta;\nDuro quiere Que l\u00e9...\n\nUna Vaina Loca,\nQue me lleve a la Gloria...\nNunca he sentido nada como\nEsto En mi Vida...\n\nElla Me Descontrola,\nCuando estamos a Solas,\nCuando yo siento Eso,\nEs una Vaina Ratata...\n\nDiablo, Que Buena Tu ta'\nCon Tu Pum-pum-pum\nCuando te choco Mami\nTum-tum-tum\nSi l\u00f1o hacemos en mi carro\nHacemos Brum-brum-brum...\n\nLevo mi Tanque Full,\nella quiere que la baje Pal' Sur,\n& grita Wou-wou-wou\nCon Actitud\nShory Voy a darte Luz...\n\nUna Vaina Loca,\nQue me lleve a la Gloria...\nNunca he sentido nada como\nEsto En mi Vida...\n\nElla Me Descontrola,\nCuando estamos a Solas,\nCuando yo siento Eso,\nEs una Vaina Ratata...\n\nUna Vaina Loca (me tienes loco mami)\nNadie como ella en mi vida\nMe descontrola (soy yo, Fuego)\nEstamos a Solas...\n\nTags:\nUna Vaina Loca Letra\nFuego Una Vaina Loca\nUna Vaina Loca Fuego\nFuego Una Vaina Loca Letra\nUna Vaina Loca Fuego Letra\nUna Vaina Loca \nFuego Letra\n\n#Fuego #UnaVainaLoca #Letra\n\nContact: LatinHypes@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "876773",
        "likeCount": "11942",
        "dislikeCount": "420",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "282"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/UdztftsoybQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "l4oT_WpqbyVfFOAlxGCnVQX4C3k",
      "id": "Uj-uauPrZcY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T17:19:48Z",
        "channelId": "UCLzKhsxrExAC6yAdtZ-BOWw",
        "title": "\ud83d\udca8 Monday Motivation as Pre-Season continues at the JTC! | Juventus Training",
        "description": "A closer look at what the Bianconeri have been up to in their first few days of training, ahead of the 2021/22 season. \n\n\ud83c\udfa5 Follow our season with exclusive content only on Juventus TV \u27a1\ufe0f http://juve.it/av4M30lm55Y\n\n\ud83d\udcf9 Subscribe here to our YouTube channel: http://juve.it/BgUp30iwWec\n\n\ud83d\udc55 Visit the Juventus Online Store for your very own shirt and other Bianconeri gifts: http://juve.it/zZrm30pImJR\n\n\ud83d\udc9c Tune into our Twitch channel for LIVE and exciting Bianconeri content: https://www.twitch.tv/juventus\n\nFounded in 1897, Juventus Football Club is the most successful team in Italy, with a rich history of winning and hundreds of millions of fans worldwide.\n\n\ud83d\udcf2 Follow on:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Juventus\nTwitter: https://twitter.com/juventusfcen\nInstagram: https://www.instagram.com/juventus\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/juventus\n\n\ud83d\udcbb Visit our website: http://www.juventus.com/en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj-uauPrZcY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj-uauPrZcY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj-uauPrZcY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Juventus",
        "tags": [
          "juventus",
          "juventus fc",
          "juve",
          "juventus football",
          "ronaldo",
          "cristiano ronaldo",
          "cr7",
          "dybala",
          "ronaldo juventus",
          "juventus training",
          "juventus vs",
          "football",
          "italian football",
          "juventus highlights",
          "inno juve",
          "inno juventus",
          "pogba"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udca8 Monday Motivation as Pre-Season continues at the JTC! | Juventus Training",
          "description": "A closer look at what the Bianconeri have been up to in their first few days of training, ahead of the 2021/22 season. \n\n\ud83c\udfa5 Follow our season with exclusive content only on Juventus TV \u27a1\ufe0f http://juve.it/av4M30lm55Y\n\n\ud83d\udcf9 Subscribe here to our YouTube channel: http://juve.it/BgUp30iwWec\n\n\ud83d\udc55 Visit the Juventus Online Store for your very own shirt and other Bianconeri gifts: http://juve.it/zZrm30pImJR\n\n\ud83d\udc9c Tune into our Twitch channel for LIVE and exciting Bianconeri content: https://www.twitch.tv/juventus\n\nFounded in 1897, Juventus Football Club is the most successful team in Italy, with a rich history of winning and hundreds of millions of fans worldwide.\n\n\ud83d\udcf2 Follow on:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Juventus\nTwitter: https://twitter.com/juventusfcen\nInstagram: https://www.instagram.com/juventus\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/juventus\n\n\ud83d\udcbb Visit our website: http://www.juventus.com/en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "262647",
        "likeCount": "14104",
        "dislikeCount": "104",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "721"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Uj-uauPrZcY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lMB0IQMUWWaKnIW_P-1l5sVlzrw",
      "id": "FRt8hXFb0Vg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-18T17:15:18Z",
        "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
        "title": "Race Highlights | 2021 British Grand Prix",
        "description": "It's not over until it's over! Watch how an enthralling race played out at sunny Silverstone with action right until the last lap!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit http://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRt8hXFb0Vg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRt8hXFb0Vg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRt8hXFb0Vg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRt8hXFb0Vg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRt8hXFb0Vg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FORMULA 1",
        "tags": [
          "F1",
          "Formula One",
          "Formula 1",
          "Sports",
          "Sport",
          "Action",
          "GP",
          "Grand Prix",
          "Auto Racing",
          "Motor Racing",
          "Lewis Hamilton",
          "Max Verstappen",
          "Mercedes",
          "Silverstone",
          "England",
          "Great Britain",
          "f1 crash",
          "f1 2021",
          "Ferrari",
          "Red Bull Racing",
          "Lando Norris",
          "George Russell",
          "F1 UK",
          "f1 race highlights"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Race Highlights | 2021 British Grand Prix",
          "description": "It's not over until it's over! Watch how an enthralling race played out at sunny Silverstone with action right until the last lap!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit http://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5692582",
        "likeCount": "91910",
        "dislikeCount": "21013",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "24931"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/FRt8hXFb0Vg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Motorsport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "pt": {
          "title": "Destaques da Corrida | Grande Pr\u00eamio da Gr\u00e3-Bretanha 2021",
          "description": "N\u00e3o acaba at\u00e9 que esteja terminado! Veja como uma corrida emocionante se desenrolou na ensolarada Silverstone com muita a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a \u00faltima volta!\n\nPara mais v\u00eddeos da F1\u00ae, visite http://www.Formula1.com\n\nSiga F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
        },
        "es": {
          "title": "Carrera \u2013 Mejores Momentos | Gran Premio de Gran Breta\u00f1a 2021",
          "description": "\u00a1Esto no se termina hasta que termina de verdad! Te traemos una carrera muy emocionante y con acci\u00f3n hasta la \u00faltima vuelta en un soleado Silverstone.\n\nM\u00e1s v\u00eddeos de F1\u00ae en: http://www.Formula1.com\n\nSigue a F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
        },
        "it": {
          "title": "Highlights Gara | GP di Gran Bretagna 2021",
          "description": "Non \u00e8 finita finch\u00e9 non \u00e8 finita! Guarda l\u2019entusiasmante gara che si \u00e8 corsa sotto il sole di Silverstone. Emozioni fino all\u2019ultimo giro!\n\nPer altri video della F1\u00ae, visita http://www.Formula1.com\n\nSegui la F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HFlop1OgOP2CJsWpP5Fsv0CCK_U",
      "id": "SawdIZ-8uVo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:00:30Z",
        "channelId": "UCpguAA4VKBftSU7kcgQl5Iw",
        "title": "FIFA 22: GAMEPLAY provato su PS5",
        "description": "FIFA 22 sar\u00e0 il primo vero FIFA di nuova generazione. Almeno su PS5 e Xbox Serie X ed S. \nA pochi giorni dall\u2019annuncio abbiamo potuto provare il nuovo capitolo su PS5, e possiamo gi\u00e0 raccontarvi quali sono le sensazioni pad alla mano.\n----\n#FIFA22\n#HypermotionTechnology\n----\r\n\r\n\ud83d\udc4d Se vi piacciono i video che realizziamo, iscrivetevi al canale YouTube e attivate le notifiche (cliccando sulla campanella) per restare aggiornati in tempo reale su tutti i nostri contenuti legati al gaming. \r\n\r\n\u25ba ISCRIVITI AL CANALE YOUTUBE: http://bit.ly/2EojR7w\r\n\r\nPer tutti gli aggiornamenti e le novit\u00e0 sui vostri videogiochi preferiti seguite il sito di Multiplayer.it\r\n\r\n\u25ba Multiplayer.it: http://www.multiplayer.it\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/multiplayer.it\r\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Multiplayerit\r\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/multiplayer.it\r\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/multiplayerit\n\n\n00:00 - Intro\n00:41 - Hypermotion Technology\n01:49 - Attacco Vs Difesa\n02:48 - Nuova Fisica\n04:03 - Fuori dal campo\n04:29 - PS5 e Dual Sense\n04:54 - Conclusione",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SawdIZ-8uVo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SawdIZ-8uVo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SawdIZ-8uVo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SawdIZ-8uVo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SawdIZ-8uVo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Multiplayer.it",
        "tags": [
          "fifa 22",
          "fifa 2021",
          "fifa 22 trailer",
          "fifa Mbapp\u00e9",
          "HyperMotion",
          "fifa 22 trailer ufficiale",
          "anteprima",
          "fifa 22 anteprima",
          "fifa 22 provato",
          "fifa 22 gameplay ps5",
          "fifa 22 dualsense",
          "fifa 22 gameplay",
          "fifa 22 nextgen"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FIFA 22: GAMEPLAY provato su PS5",
          "description": "FIFA 22 sar\u00e0 il primo vero FIFA di nuova generazione. Almeno su PS5 e Xbox Serie X ed S. \nA pochi giorni dall\u2019annuncio abbiamo potuto provare il nuovo capitolo su PS5, e possiamo gi\u00e0 raccontarvi quali sono le sensazioni pad alla mano.\n----\n#FIFA22\n#HypermotionTechnology\n----\r\n\r\n\ud83d\udc4d Se vi piacciono i video che realizziamo, iscrivetevi al canale YouTube e attivate le notifiche (cliccando sulla campanella) per restare aggiornati in tempo reale su tutti i nostri contenuti legati al gaming. \r\n\r\n\u25ba ISCRIVITI AL CANALE YOUTUBE: http://bit.ly/2EojR7w\r\n\r\nPer tutti gli aggiornamenti e le novit\u00e0 sui vostri videogiochi preferiti seguite il sito di Multiplayer.it\r\n\r\n\u25ba Multiplayer.it: http://www.multiplayer.it\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/multiplayer.it\r\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Multiplayerit\r\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/multiplayer.it\r\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/multiplayerit\n\n\n00:00 - Intro\n00:41 - Hypermotion Technology\n01:49 - Attacco Vs Difesa\n02:48 - Nuova Fisica\n04:03 - Fuori dal campo\n04:29 - PS5 e Dual Sense\n04:54 - Conclusione"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "62095",
        "likeCount": "1378",
        "dislikeCount": "77",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "284"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SawdIZ-8uVo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2gqxB68GtlNcjHoAtMbU2KvUtQg",
      "id": "mDcSwNQGP7E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T15:00:22Z",
        "channelId": "UCjZDaXgAFhE83mWMViN9XAA",
        "title": "QUANTO COSTA IL TUO OUTFIT DA BICI?! 14000\u20ac DI DH!!",
        "description": "Come in centro a Milano, qui valutiamo tutto anche le bici!\nC'\u00e8 chi spende di pi\u00f9, chi di meno e chi non spende proprio!\n_________________________________________________________\nFOLLOW ME ON MY PAGES!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/diemtb/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andre_panzeri/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@diemtb2?\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/diemtbpage\n#diemtb #livigno #escursioni #downhill\n_________________________________________________________\nDIDI SHOP:\nhttps://diemtbshop.it/\nIL MIO AMAZON SHOP:\nhttps://www.amazon.it/shop/diemtb",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDcSwNQGP7E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDcSwNQGP7E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDcSwNQGP7E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "DieMTB",
        "tags": [
          "quanto costa il tuo outfit",
          "costa",
          "outfit",
          "valuto outfit",
          "valuto bici",
          "dh",
          "downhill",
          "livigno",
          "davide palazzari",
          "techno muro",
          "diemtb",
          "diego caverzasi",
          "mottolino",
          "bici",
          "biciclette",
          "abbigliamento tecnico",
          "fox",
          "leatt",
          "ian rocca",
          "diario del russo",
          "swampe",
          "barengo",
          "torquato testa",
          "tototispiega",
          "ivop26"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "QUANTO COSTA IL TUO OUTFIT DA BICI?! 14000\u20ac DI DH!!",
          "description": "Come in centro a Milano, qui valutiamo tutto anche le bici!\nC'\u00e8 chi spende di pi\u00f9, chi di meno e chi non spende proprio!\n_________________________________________________________\nFOLLOW ME ON MY PAGES!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/diemtb/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andre_panzeri/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@diemtb2?\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/diemtbpage\n#diemtb #livigno #escursioni #downhill\n_________________________________________________________\nDIDI SHOP:\nhttps://diemtbshop.it/\nIL MIO AMAZON SHOP:\nhttps://www.amazon.it/shop/diemtb"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56687",
        "likeCount": "4064",
        "dislikeCount": "39",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "103"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mDcSwNQGP7E\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {
        "locationDescription": "Livigno",
        "location": {
          "latitude": 46.538636,
          "longitude": 10.1357319,
          "altitude": 0
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9qYSijgYk8Rv6nm2jZdbzEwYzTY",
      "id": "zcclRC0V-d4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T16:00:12Z",
        "channelId": "UCbyXypnP1BDzMvOA7GyR8TQ",
        "title": "Sinan Hoxha & Anxhela Peristeri - Puthje (Official Video 4K)",
        "description": "Produced by: Sinan Hoxha \nMusic: Marsel Gunga & 2Step\nLyrics: 2Step\nArrangement: Marsel Gunga\nProduction: Gravity Music\nMix & Mastered: Alban Furtuna\nVideo by: MaxProduction\n\nAvailable on:\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1KDiLdayiD7D3fmMeC8tRp\niTunes: https://music.apple.com/us/album/puthje-feat-anxhela-peristeri-single/1577218475\nhttps://AcromaxMedia.lnk.to/Puthje/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcclRC0V-d4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcclRC0V-d4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcclRC0V-d4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcclRC0V-d4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcclRC0V-d4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sinan Hoxha",
        "tags": [
          "anxhela peristeri puthje",
          "anxhela peristeri sinan hoxha",
          "puthje sinan hoxha",
          "se le baba",
          "albanian hits 2021",
          "nona",
          "caji",
          "sinan hoxha seldi qalliu",
          "new 2021",
          "sinan hoxha 2021",
          "hits 2021"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sinan Hoxha & Anxhela Peristeri - Puthje (Official Video 4K)",
          "description": "Produced by: Sinan Hoxha \nMusic: Marsel Gunga & 2Step\nLyrics: 2Step\nArrangement: Marsel Gunga\nProduction: Gravity Music\nMix & Mastered: Alban Furtuna\nVideo by: MaxProduction\n\nAvailable on:\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1KDiLdayiD7D3fmMeC8tRp\niTunes: https://music.apple.com/us/album/puthje-feat-anxhela-peristeri-single/1577218475\nhttps://AcromaxMedia.lnk.to/Puthje/"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "726558",
        "likeCount": "19392",
        "dislikeCount": "399",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "177"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/zcclRC0V-d4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-19T16:00:12Z",
        "actualEndTime": "2021-07-19T16:05:46Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-19T16:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NvJWmvOjJQVn02DU9wYhhkbgTno",
      "id": "uMpuvfpOMOc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T06:00:17Z",
        "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
        "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!",
        "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UEFA",
        "tags": [
          "The_Latest",
          "UEFA",
          "euro",
          "2020",
          "saves",
          "gk",
          "union",
          "portero",
          "gardien",
          "goleiro",
          "goalkeeper",
          "goalie",
          "donnarumma",
          "sommer",
          "pickford",
          "england",
          "italy",
          "switzerland",
          "suisse",
          "schweiz",
          "highlights",
          "review",
          "compilation",
          "recopilacion",
          "great",
          "top",
          "best",
          "mejores",
          "melhores",
          "paradas",
          "salvadas",
          "blocadas",
          "atajadas",
          "uefa"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!",
          "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "833828",
        "likeCount": "17848",
        "dislikeCount": "407",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1401"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uMpuvfpOMOc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QVNLIv8ynixiUMYeKpn8YROxeeQ",
      "id": "LipX-SCTK2g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T19:28:41Z",
        "channelId": "UCVtDCsB0UlIkDn2kjsva3WA",
        "title": "Lazio-Fiori Barp Mas 11-0 | Highlights",
        "description": "\ud83d\udcfa Anche la seconda amichevole termina in goleada: tripletta per Luis Alberto, due volte a segno Caicedo e Muriqi!\n\n#Auronzo2021 #CMonEagles \ud83e\udd85",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LipX-SCTK2g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LipX-SCTK2g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LipX-SCTK2g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LipX-SCTK2g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LipX-SCTK2g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Officialsslazio",
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lazio-Fiori Barp Mas 11-0 | Highlights",
          "description": "\ud83d\udcfa Anche la seconda amichevole termina in goleada: tripletta per Luis Alberto, due volte a segno Caicedo e Muriqi!\n\n#Auronzo2021 #CMonEagles \ud83e\udd85"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": true
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "59640",
        "likeCount": "1902",
        "dislikeCount": "62",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/LipX-SCTK2g\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "COClrZSa3PYaop806EzQGHML-fs",
      "id": "hFPMDH0TwFg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T16:35:59Z",
        "channelId": "UChO8h2G8UjOVc081rgYU8XQ",
        "title": "Ed Sheeran - Bad Habits (Lyrics)",
        "description": "\u266b Ed Sheeran - Bad Habits\nStream/Download -  https://es.lnk.to/BadHabits\n\n\u2022 Ed Sheeran \u2022\n\u2022 https://www.instagram.com/teddysphotos/\n\u2022 https://www.tiktok.com/@edsheeran?\n\n(Lyrics):\nEvery time you come around you know I can\u2019t say no \nEvery time the sun goes down I let you take control\nI can feel the paradise before my world implodes\nand tonight had something wonderful\n\nMy bad habits lead to late nights ending alone\nConversations with a stranger I barely know\nSwearing this will be the last, but it probably won\u2019t\nI\u2019ve got nothing left to lose, or use, or do\nMy bad habits lead to wide eyes stare into space\nAnd I know I lose control of the things that I say\nI was looking for a way out, now I can\u2019t escape \nNothing happens after two\nIt\u2019s true it\u2019s true\nMy bad habits lead to you\n\nEvery pure intention ends when the good times start\nFalling over everything to reach the first times spark\nStarted under neon lights then it all got dark \nI only know how to go too far \n\nMy bad habits lead to late nights ending alone\nConversations with a stranger I barely know\nSwearing this will be the last, but it probably won\u2019t\nI\u2019ve got nothing left to lose, or use, or do\nMy bad habits lead to wide eyes stare into space\nAnd I know I lose control of the things that I say\nI was looking for a way out, now I can\u2019t escape \nNothing happens after two\nIt\u2019s true it\u2019s true\nMy bad habits lead to you\n\nWe took the long way round\nAnd burned til the fun ran out, now\n\nMy bad habits lead to late nights ending alone\nConversations with a stranger I barely know\nSwearing this will be the last, but it probably won\u2019t\nI\u2019ve got nothing left to lose, or use, or do\nMy bad habits lead to wide eyes stare into space\nAnd I know I lose control of the things that I say\nI was looking for a way out, now I can\u2019t escape \nNothing happens after two\nIt\u2019s true it\u2019s true\nMy bad habits lead to you\n\nTags:\nBad Habits Lyrics\nEd Sheeran Bad Habits\nBad Habits Ed Sheeran\nEd Sheeran Bad Habits Lyrics\nBad Habits Ed Sheeran Lyrics\nEd Sheeran Lyrics\nBad Habits\n\n#EdSheeran #BadHabits #Lyrics\n\nContact - droppinglyricsvibe@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFPMDH0TwFg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFPMDH0TwFg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFPMDH0TwFg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFPMDH0TwFg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFPMDH0TwFg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vibe Music",
        "tags": [
          "Vibe Music",
          "Bad Habits Lyrics",
          "Ed Sheeran Bad Habits",
          "Bad Habits Ed Sheeran",
          "Ed Sheeran Bad Habits Lyrics",
          "Bad Habits Ed Sheeran Lyrics",
          "Ed Sheeran",
          "Ed Sheeran Lyrics",
          "Bad Habits",
          "bad habits lyrics",
          "ed sheeran bad habits",
          "bad habits ed sheeran",
          "ed sheeran bad habits lyrics",
          "bad habits ed sheeran lyrics",
          "ed sheeran",
          "ed sheeran lyrics",
          "bad habits",
          "vibe music",
          "bad habits ed",
          "ed bad habits",
          "vibe",
          "My bad habits lead to late nights",
          "my bad habits",
          "My bad habits lead to you",
          "pop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ed Sheeran - Bad Habits (Lyrics)",
          "description": "\u266b Ed Sheeran - Bad Habits\nStream/Download -  https://es.lnk.to/BadHabits\n\n\u2022 Ed Sheeran \u2022\n\u2022 https://www.instagram.com/teddysphotos/\n\u2022 https://www.tiktok.com/@edsheeran?\n\n(Lyrics):\nEvery time you come around you know I can\u2019t say no \nEvery time the sun goes down I let you take control\nI can feel the paradise before my world implodes\nand tonight had something wonderful\n\nMy bad habits lead to late nights ending alone\nConversations with a stranger I barely know\nSwearing this will be the last, but it probably won\u2019t\nI\u2019ve got nothing left to lose, or use, or do\nMy bad habits lead to wide eyes stare into space\nAnd I know I lose control of the things that I say\nI was looking for a way out, now I can\u2019t escape \nNothing happens after two\nIt\u2019s true it\u2019s true\nMy bad habits lead to you\n\nEvery pure intention ends when the good times start\nFalling over everything to reach the first times spark\nStarted under neon lights then it all got dark \nI only know how to go too far \n\nMy bad habits lead to late nights ending alone\nConversations with a stranger I barely know\nSwearing this will be the last, but it probably won\u2019t\nI\u2019ve got nothing left to lose, or use, or do\nMy bad habits lead to wide eyes stare into space\nAnd I know I lose control of the things that I say\nI was looking for a way out, now I can\u2019t escape \nNothing happens after two\nIt\u2019s true it\u2019s true\nMy bad habits lead to you\n\nWe took the long way round\nAnd burned til the fun ran out, now\n\nMy bad habits lead to late nights ending alone\nConversations with a stranger I barely know\nSwearing this will be the last, but it probably won\u2019t\nI\u2019ve got nothing left to lose, or use, or do\nMy bad habits lead to wide eyes stare into space\nAnd I know I lose control of the things that I say\nI was looking for a way out, now I can\u2019t escape \nNothing happens after two\nIt\u2019s true it\u2019s true\nMy bad habits lead to you\n\nTags:\nBad Habits Lyrics\nEd Sheeran Bad Habits\nBad Habits Ed Sheeran\nEd Sheeran Bad Habits Lyrics\nBad Habits Ed Sheeran Lyrics\nEd Sheeran Lyrics\nBad Habits\n\n#EdSheeran #BadHabits #Lyrics\n\nContact - droppinglyricsvibe@gmail.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "780872",
        "likeCount": "11382",
        "dislikeCount": "252",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "468"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/hFPMDH0TwFg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vEqtiFo3NYMHbw-vNQoTnkMYXYc",
      "id": "3OfmCKEEbzI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T12:30:00Z",
        "channelId": "UCa-xe7G44VaYuT1Tb7b_A_g",
        "title": "FIFA 22: NASCE IL NUOVO MILAN! UNA SQUADRA INCREDIBILE!! FIFA 22 CARRIERA ALLENATORE MILAN #1",
        "description": "email commerciale: marcello.giuse360@gmail.com\n\nVideo Editor: https://www.instagram.com/Lorenzozalo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OfmCKEEbzI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OfmCKEEbzI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OfmCKEEbzI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OfmCKEEbzI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OfmCKEEbzI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Giuse360",
        "tags": [
          "giuse360",
          "giuse",
          "fifa 21 carriera allenatore",
          "fifa 21 giuse360",
          "fifa 21 giuse360 carriera",
          "fifa 21 carriera allenatore giuse360",
          "fifa",
          "fifa 21 carriera allenatore napoli",
          "fifa 21 carriera allenatore juventus",
          "fifa 21 news",
          "fifa 21 ps5",
          "fifa 21 premi weekend league",
          "fifa 21 calciomercato",
          "fifa 21 career mode",
          "fifa 21 career battle",
          "carriera allenatore sassuolo",
          "fifa 21 goal scorpione",
          "fifa 21 carriera allenatore sassuolo",
          "carriera giocatore",
          "fifa 21 carriera giocatore"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FIFA 22: NASCE IL NUOVO MILAN! UNA SQUADRA INCREDIBILE!! FIFA 22 CARRIERA ALLENATORE MILAN #1",
          "description": "email commerciale: marcello.giuse360@gmail.com\n\nVideo Editor: https://www.instagram.com/Lorenzozalo"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "61405",
        "likeCount": "9856",
        "dislikeCount": "110",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "541"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3OfmCKEEbzI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "a-Kn3Wlr5-ffIK0GncVKB4pe6WU",
      "id": "Jzd7OpCHCi0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T07:59:44Z",
        "channelId": "UCQdSC4folRoUuPC3iiRkfFQ",
        "title": "eFootball\u2122 Official Reveal Trailer",
        "description": "Introducing #eFootball\u2122, an all-new football simulation platform from the makers of PES and Winning Eleven.\n\nOverhauled graphics, animations and gameplay signal a new era of virtual football. Available free-to-play this Autumn.\n\n\u25bcDetails\nhttps://www.konami.com/efootball\n\n#SetFootballFree",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "eFootball",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "eFootball\u2122 Official Reveal Trailer",
          "description": "Introducing #eFootball\u2122, an all-new football simulation platform from the makers of PES and Winning Eleven.\n\nOverhauled graphics, animations and gameplay signal a new era of virtual football. Available free-to-play this Autumn.\n\n\u25bcDetails\nhttps://www.konami.com/efootball\n\n#SetFootballFree"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "897911",
        "likeCount": "47570",
        "dislikeCount": "11732",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8736"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Jzd7OpCHCi0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "R4qEJ0rEZhdBX_YzvleOWn_dxWc",
      "id": "KfryFSNIlpM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-17T18:42:23Z",
        "channelId": "UCKcx1uK38H4AOkmfv4ywlrg",
        "title": "Highlights | AC Milan 6-0 ProSesto | Pre-season 2021/22",
        "description": "The Rossoneri hit ProSesto for six in their first friendly of the season\n\ud83d\udd14 Subscribe now to the AC Milan channel on YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=milanchannel\n\nGet your new 2021/22 home jersey now \ud83d\udc49 http://acmi.land/NewHomeKit-launch-YT\n#NewPlayerUnlocked: find out all about the new Rossoneri \ud83d\udc49 https://acmi.land/NewPlayerUnlocked",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KfryFSNIlpM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KfryFSNIlpM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KfryFSNIlpM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KfryFSNIlpM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KfryFSNIlpM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AC Milan",
        "tags": [
          "Milan",
          "ACMilan",
          "AC Milan",
          "Milanello",
          "Milan Live",
          "Milan News",
          "Milan Highlights",
          "Milan Notizie",
          "Milan vs",
          "AC Milan vs",
          "AC Milan Live",
          "AC Milan Highlights",
          "Milan AC",
          "Calcio",
          "Oh AC Milan",
          "sempre milan",
          "rossoneri",
          "san siro",
          "milanello",
          "diavolo",
          "milano",
          "rossonero"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-GB",
        "localized": {
          "title": "Highlights | AC Milan 6-0 ProSesto | Pre-season 2021/22",
          "description": "The Rossoneri hit ProSesto for six in their first friendly of the season\n\ud83d\udd14 Subscribe now to the AC Milan channel on YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=milanchannel\n\nGet your new 2021/22 home jersey now \ud83d\udc49 http://acmi.land/NewHomeKit-launch-YT\n#NewPlayerUnlocked: find out all about the new Rossoneri \ud83d\udc49 https://acmi.land/NewPlayerUnlocked"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "576872",
        "likeCount": "13585",
        "dislikeCount": "250",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "571"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/KfryFSNIlpM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en-GB": {
          "title": "Highlights | AC Milan 6-0 ProSesto | Pre-season 2021/22",
          "description": "The Rossoneri hit ProSesto for six in their first friendly of the season\n\ud83d\udd14 Subscribe now to the AC Milan channel on YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=milanchannel\n\nGet your new 2021/22 home jersey now \ud83d\udc49 http://acmi.land/NewHomeKit-launch-YT\n#NewPlayerUnlocked: find out all about the new Rossoneri \ud83d\udc49 https://acmi.land/NewPlayerUnlocked"
        },
        "it": {
          "title": "Highlights | Milan-ProSesto 6-0 | Amichevole 2021/22",
          "description": "La prima amichevole stagionale dei rossoneri termina con una vittoria per 6-0\n\ud83d\udd14 Iscriviti ora al canale YouTube ufficiale del Milan: www.youtube.com/subscription_center?add_user=milanchannel\n\nAcquista subito la nuova maglia Home 2021/22 \ud83d\udc49 http://acmi.land/NewHomeKit-lancio-YT\n\n#NewPlayerUnlocked: tutto sui nuovi acquisti rossoneri \ud83d\udc49 https://acmi.land/NewPlayerUnlocked"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FY22cV2XMxPu9o6LrgJTjOvfSG4",
      "id": "8t6w3Vi02Ic",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T21:58:41Z",
        "channelId": "UCoK48xH4luB0UFOb_Okqw6w",
        "title": "Youssou Ndour - Wa\u00f1\u00f1i Ko (version lyrics)",
        "description": "Wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb :\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nRefain : wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \nWa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb \nRefain : wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \nWa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb \nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\n\nYaw yaa ni , \u00ebpp \u00f3on nga , trois cent kilos , \n\nte b\u00e9s bu ne , benn xar nga daan a\u00f1 e\n\n nga neeti , at mi fi Obama \u00f1\u00ebw \u00e9e\n\nyaw yaa ko gis , muy dox antu , biir Pikine \n\nam oon na , ga\u00efnde gu r\u00ebcc\u00e9 , parc hann\n\nnga neeti \u00f1u , yaw yaa ko jat ,    ba mu nelaw , \n\n\u00b7    nga ni ma , am oon nga , benn bateau , ca Guin\u00e9e\n\nte waa nations \u2013 unies , nga ka daan lou\u00e9\n\n\u00b7    te digg\u00ebnt\u00e9 , \u00c9tats-Unis ak Guin\u00e9e ,\n\ndaa woo ko daw , lu \u00ebpp \u00f1aar i fan\nam na benn b\u00e9s , nga ni ma , my boy\nkeroog daje naak , roi des ar\u00e8nes. 2 fois. \nben loxo , laa ko y\u00e9kk\u00ebt\u00e9e , ni ko f\u00e9licitations. 2 fois. \nma tegaat ko ci suuf , ni ko , my boy.  2 fois \n\nna nga jaar , sa ma k\u00ebr , ma jox la yeneen clefs \n\nna nga jaar , galle , ma jox la yeneen clefs \n\ntechniques yooyu , japon laa ko j\u00e0nge\n\nca yooya jamono , man la \u00f1\u00e9pp di w\u00ebr\n\nlu \u00f1u wax nga ni fekke nga ko\n\nfu \u00f1u wax nga ni dem nga fa \n\ndoo tiit doo raf , doo dellu ginnaaw ;\n\nwaaye  sa ma waa jii , ken melut ni moom.\n\n \n\nWax oon naa fi ni adduna ken du ko dajal ,\n\nTe ku dul umpp\u00ebl\u00e9 da \u00f1u lay ragal.\n\nWax aat leen ni faw nit ku ne am lu muy des al \n\nNgir bu \u00ebll\u00ebg \u00e9e \u00f1u m\u00ebn laa set al.\n\nXam l\u00e9pp , m\u00ebn l\u00e9pp , loolu , yalla dong a ko jagoo. 2 fois. \n\n \n\n  \n\nragal al yalla , waay , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waa jii , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waay , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waa jii , ragal al yalla\n\n\nPour plus de vid\u00e9os, abonnez-vous sur notre chaine \nhttp://www.youtube.com/c/YoussouNdourofficiel\nhttps://www.facebook.com/youssoundourofficiel\nhttps://www.instagram.com/youssoundour1959",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t6w3Vi02Ic/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t6w3Vi02Ic/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t6w3Vi02Ic/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t6w3Vi02Ic/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t6w3Vi02Ic/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Youssou Ndour",
        "tags": [
          "Youssou ndour",
          "ndour",
          "tfm",
          "lobs",
          "ministre",
          "chanteur",
          "dakar",
          "senegal",
          "africa",
          "international",
          "Youssou Ndour",
          "Hello",
          "Boukki YI",
          "Bercy",
          "Xaware youssou ndour",
          "Fiitey",
          "Grand Bal",
          "wanniko waniko wagniko"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "fr",
        "localized": {
          "title": "Youssou Ndour - Wa\u00f1\u00f1i Ko (version lyrics)",
          "description": "Wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb :\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nRefain : wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \nWa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb \nRefain : wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \nWa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb \nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\n\nYaw yaa ni , \u00ebpp \u00f3on nga , trois cent kilos , \n\nte b\u00e9s bu ne , benn xar nga daan a\u00f1 e\n\n nga neeti , at mi fi Obama \u00f1\u00ebw \u00e9e\n\nyaw yaa ko gis , muy dox antu , biir Pikine \n\nam oon na , ga\u00efnde gu r\u00ebcc\u00e9 , parc hann\n\nnga neeti \u00f1u , yaw yaa ko jat ,    ba mu nelaw , \n\n\u00b7    nga ni ma , am oon nga , benn bateau , ca Guin\u00e9e\n\nte waa nations \u2013 unies , nga ka daan lou\u00e9\n\n\u00b7    te digg\u00ebnt\u00e9 , \u00c9tats-Unis ak Guin\u00e9e ,\n\ndaa woo ko daw , lu \u00ebpp \u00f1aar i fan\nam na benn b\u00e9s , nga ni ma , my boy\nkeroog daje naak , roi des ar\u00e8nes. 2 fois. \nben loxo , laa ko y\u00e9kk\u00ebt\u00e9e , ni ko f\u00e9licitations. 2 fois. \nma tegaat ko ci suuf , ni ko , my boy.  2 fois \n\nna nga jaar , sa ma k\u00ebr , ma jox la yeneen clefs \n\nna nga jaar , galle , ma jox la yeneen clefs \n\ntechniques yooyu , japon laa ko j\u00e0nge\n\nca yooya jamono , man la \u00f1\u00e9pp di w\u00ebr\n\nlu \u00f1u wax nga ni fekke nga ko\n\nfu \u00f1u wax nga ni dem nga fa \n\ndoo tiit doo raf , doo dellu ginnaaw ;\n\nwaaye  sa ma waa jii , ken melut ni moom.\n\n \n\nWax oon naa fi ni adduna ken du ko dajal ,\n\nTe ku dul umpp\u00ebl\u00e9 da \u00f1u lay ragal.\n\nWax aat leen ni faw nit ku ne am lu muy des al \n\nNgir bu \u00ebll\u00ebg \u00e9e \u00f1u m\u00ebn laa set al.\n\nXam l\u00e9pp , m\u00ebn l\u00e9pp , loolu , yalla dong a ko jagoo. 2 fois. \n\n \n\n  \n\nragal al yalla , waay , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waa jii , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waay , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waa jii , ragal al yalla\n\n\nPour plus de vid\u00e9os, abonnez-vous sur notre chaine \nhttp://www.youtube.com/c/YoussouNdourofficiel\nhttps://www.facebook.com/youssoundourofficiel\nhttps://www.instagram.com/youssoundour1959"
        },
        "defaultAudioLanguage": "fr"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "627264",
        "likeCount": "17772",
        "dislikeCount": "1495",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3603"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8t6w3Vi02Ic\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "fr": {
          "title": "Youssou Ndour - Wa\u00f1\u00f1i Ko (version lyrics)",
          "description": "Wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb :\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nRefain : wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \nWa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb \nRefain : wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \nWa\u00f1\u00f1i ko , wa\u00f1\u00f1i ko , \u00ebpp n\u00eb \nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\nHan , han , sa kattan bari na , sa bateau gaaw na , te saw fit r\u00eby n\u00eb\n\nYaw yaa ni , \u00ebpp \u00f3on nga , trois cent kilos , \n\nte b\u00e9s bu ne , benn xar nga daan a\u00f1 e\n\n nga neeti , at mi fi Obama \u00f1\u00ebw \u00e9e\n\nyaw yaa ko gis , muy dox antu , biir Pikine \n\nam oon na , ga\u00efnde gu r\u00ebcc\u00e9 , parc hann\n\nnga neeti \u00f1u , yaw yaa ko jat ,    ba mu nelaw , \n\n\u00b7    nga ni ma , am oon nga , benn bateau , ca Guin\u00e9e\n\nte waa nations \u2013 unies , nga ka daan lou\u00e9\n\n\u00b7    te digg\u00ebnt\u00e9 , \u00c9tats-Unis ak Guin\u00e9e ,\n\ndaa woo ko daw , lu \u00ebpp \u00f1aar i fan\nam na benn b\u00e9s , nga ni ma , my boy\nkeroog daje naak , roi des ar\u00e8nes. 2 fois. \nben loxo , laa ko y\u00e9kk\u00ebt\u00e9e , ni ko f\u00e9licitations. 2 fois. \nma tegaat ko ci suuf , ni ko , my boy.  2 fois \n\nna nga jaar , sa ma k\u00ebr , ma jox la yeneen clefs \n\nna nga jaar , galle , ma jox la yeneen clefs \n\ntechniques yooyu , japon laa ko j\u00e0nge\n\nca yooya jamono , man la \u00f1\u00e9pp di w\u00ebr\n\nlu \u00f1u wax nga ni fekke nga ko\n\nfu \u00f1u wax nga ni dem nga fa \n\ndoo tiit doo raf , doo dellu ginnaaw ;\n\nwaaye  sa ma waa jii , ken melut ni moom.\n\n \n\nWax oon naa fi ni adduna ken du ko dajal ,\n\nTe ku dul umpp\u00ebl\u00e9 da \u00f1u lay ragal.\n\nWax aat leen ni faw nit ku ne am lu muy des al \n\nNgir bu \u00ebll\u00ebg \u00e9e \u00f1u m\u00ebn laa set al.\n\nXam l\u00e9pp , m\u00ebn l\u00e9pp , loolu , yalla dong a ko jagoo. 2 fois. \n\n \n\n  \n\nragal al yalla , waay , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waa jii , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waay , ragal al yalla\n\nragal al yalla , waa jii , ragal al yalla\n\n\nPour plus de vid\u00e9os, abonnez-vous sur notre chaine \nhttp://www.youtube.com/c/YoussouNdourofficiel\nhttps://www.facebook.com/youssoundourofficiel\nhttps://www.instagram.com/youssoundour1959"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4kzS1SNEofHu6HDWJL5k-bxbVus",
      "id": "G9mZ5Cip4Cs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T11:30:49Z",
        "channelId": "UCg8voSgQr0OkF3mMj7HmHGQ",
        "title": "La SFIDA DI DISEGNO pi\u00f9 CORRETTA DI SEMPRE \ud83e\udd1d",
        "description": "Nuovo Richard e Fraffrog fanno cose dove, all'insegna dell'amore e armonia, ridisegniamo soggetti con stili famosi.\n\n\ud83d\udc9c LIVE ogni VENERD\u00cc alle 17.00 \u25ba https://bit.ly/2pKaASJ \n\n\ud83d\udcac COMMENTA quale stile avresti voluto vedere?\n\ud83d\udc4d MI PIACE se pensi che sia stata una sfida leale.\n\u2764\ufe0f\ufe0f CONDIVIDI se ti sono piaciuti i disegni.\n \n\ud83d\udd36 Pubblica sul mio SUBREDDIT! \ud83d\udd36 \n\ud83d\udc49 https://www.reddit.com/r/RichardHTTSubmissions/\n  \n\u2708\ufe0f Canale Telegram \u25ba https://t.me/raneericci\n \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VISITA IL MIO SHOP! \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nPoster, libri, fumetti e molto altro su:\n\ud83c\udfea https://richardhttfraffrog.it/\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f PRODOTTI NEL VIDEO \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\niPad Pro 2021 \u25ba https://amzn.to/3pOqXID\nApple Pencil \u25ba https://amzn.to/30dfWFz\nApple Magic Keyboard \u25ba https://amzn.to/3xwNa0s\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f LINK UTILI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\u270d\ufe0f NON SAI CHE TAVOLETTA COMPRARE? Clicca QUI \u25ba https://bit.ly/2Y0NIga\n\ud83d\udce6 IL RESTO DELLA MIA ATTREZZATURA \u25ba https://amzn.to/2WJt2XN\nAmazon Prime \u25ba https://amzn.to/3fo9kZE\nProva Prime Music gratis \u25ba https://amzn.to/2Yz9xCB\nProva Prime Video gratis \u25ba https://bit.ly/3foNV2l\nProva Kindle Unlimited gratis \u25ba https://amzn.to/2Y4rQQZ\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f ALTRI MIEI CANALI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83e\udd23 REACT \u25ba https://bit.ly/3iMk6xZ\n\ud83c\udf99\ufe0f PODCAST \u25ba https://bit.ly/3wft1M9\n\u270f\ufe0f TUTORIAL \u25ba https://bit.ly/2UJ0q0S\n\ud83c\udf9e\ufe0f SHORTS \u25ba https://bit.ly/2U0f1HS\n\n\ud83d\udcf8 GUARDA il mio Instagram \u25ba https://bit.ly/2pK9pmh\n\ud83c\udfb6 ASCOLTA il mio Spotify \u25ba https://spoti.fi/33l7ovx\n\ud83c\udfb2 SCARICA la mia app \u25ba https://bit.ly/2oV0CgY\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VUOI COLLABORARE CON ME? \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcb0 Email commerciale (SOLO AZIENDE)\n\ud83d\udce7 richardhtt@hotmail.it\n\n00:00 Introduzione\n01:11 Prima manche\n04:22 Seconda manche\n07:05 Terza manche\n10:36 Quarta manche\n12:30 Finale\n12:35 Ultime considerazioni\n\n________________________________________\n\u2b07 LA MIA POSTAZIONE PC \u2b07\n\u2022 PC: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_Gaming_Station_GS30\n\u2022 Monitor: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_PA27AC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mZ5Cip4Cs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mZ5Cip4Cs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mZ5Cip4Cs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mZ5Cip4Cs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mZ5Cip4Cs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RichardHTT",
        "tags": [
          "richardhtt",
          "richard htt",
          "fraffrog",
          "fraffrog e richardhtt",
          "sfida disegno",
          "draw challenge",
          "challenge di disegno",
          "disegno tradizionale",
          "richard e fraffrog fanno cose",
          "richard e fraffrog sfida",
          "richard e fraffrog challenge",
          "richardhtt live",
          "fraffrog live",
          "richard e fraffrog live",
          "kama",
          "draw style challenge",
          "style challenge",
          "tim burton",
          "peppa pig",
          "simpson style",
          "pinocchio",
          "super mario",
          "voldemort",
          "fantagenitori",
          "stili famosi di disegno"
        ],
        "categoryId": "26",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "La SFIDA DI DISEGNO pi\u00f9 CORRETTA DI SEMPRE \ud83e\udd1d",
          "description": "Nuovo Richard e Fraffrog fanno cose dove, all'insegna dell'amore e armonia, ridisegniamo soggetti con stili famosi.\n\n\ud83d\udc9c LIVE ogni VENERD\u00cc alle 17.00 \u25ba https://bit.ly/2pKaASJ \n\n\ud83d\udcac COMMENTA quale stile avresti voluto vedere?\n\ud83d\udc4d MI PIACE se pensi che sia stata una sfida leale.\n\u2764\ufe0f\ufe0f CONDIVIDI se ti sono piaciuti i disegni.\n \n\ud83d\udd36 Pubblica sul mio SUBREDDIT! \ud83d\udd36 \n\ud83d\udc49 https://www.reddit.com/r/RichardHTTSubmissions/\n  \n\u2708\ufe0f Canale Telegram \u25ba https://t.me/raneericci\n \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VISITA IL MIO SHOP! \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nPoster, libri, fumetti e molto altro su:\n\ud83c\udfea https://richardhttfraffrog.it/\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f PRODOTTI NEL VIDEO \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\niPad Pro 2021 \u25ba https://amzn.to/3pOqXID\nApple Pencil \u25ba https://amzn.to/30dfWFz\nApple Magic Keyboard \u25ba https://amzn.to/3xwNa0s\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f LINK UTILI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\u270d\ufe0f NON SAI CHE TAVOLETTA COMPRARE? Clicca QUI \u25ba https://bit.ly/2Y0NIga\n\ud83d\udce6 IL RESTO DELLA MIA ATTREZZATURA \u25ba https://amzn.to/2WJt2XN\nAmazon Prime \u25ba https://amzn.to/3fo9kZE\nProva Prime Music gratis \u25ba https://amzn.to/2Yz9xCB\nProva Prime Video gratis \u25ba https://bit.ly/3foNV2l\nProva Kindle Unlimited gratis \u25ba https://amzn.to/2Y4rQQZ\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f ALTRI MIEI CANALI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83e\udd23 REACT \u25ba https://bit.ly/3iMk6xZ\n\ud83c\udf99\ufe0f PODCAST \u25ba https://bit.ly/3wft1M9\n\u270f\ufe0f TUTORIAL \u25ba https://bit.ly/2UJ0q0S\n\ud83c\udf9e\ufe0f SHORTS \u25ba https://bit.ly/2U0f1HS\n\n\ud83d\udcf8 GUARDA il mio Instagram \u25ba https://bit.ly/2pK9pmh\n\ud83c\udfb6 ASCOLTA il mio Spotify \u25ba https://spoti.fi/33l7ovx\n\ud83c\udfb2 SCARICA la mia app \u25ba https://bit.ly/2oV0CgY\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VUOI COLLABORARE CON ME? \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcb0 Email commerciale (SOLO AZIENDE)\n\ud83d\udce7 richardhtt@hotmail.it\n\n00:00 Introduzione\n01:11 Prima manche\n04:22 Seconda manche\n07:05 Terza manche\n10:36 Quarta manche\n12:30 Finale\n12:35 Ultime considerazioni\n\n________________________________________\n\u2b07 LA MIA POSTAZIONE PC \u2b07\n\u2022 PC: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_Gaming_Station_GS30\n\u2022 Monitor: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_PA27AC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "213533",
        "likeCount": "17827",
        "dislikeCount": "147",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "967"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/G9mZ5Cip4Cs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "it": {
          "title": "La SFIDA DI DISEGNO pi\u00f9 CORRETTA DI SEMPRE \ud83e\udd1d",
          "description": "Nuovo Richard e Fraffrog fanno cose dove, all'insegna dell'amore e armonia, ridisegniamo soggetti con stili famosi.\n\n\ud83d\udc9c LIVE ogni VENERD\u00cc alle 17.00 \u25ba https://bit.ly/2pKaASJ \n\n\ud83d\udcac COMMENTA quale stile avresti voluto vedere?\n\ud83d\udc4d MI PIACE se pensi che sia stata una sfida leale.\n\u2764\ufe0f\ufe0f CONDIVIDI se ti sono piaciuti i disegni.\n \n\ud83d\udd36 Pubblica sul mio SUBREDDIT! \ud83d\udd36 \n\ud83d\udc49 https://www.reddit.com/r/RichardHTTSubmissions/\n  \n\u2708\ufe0f Canale Telegram \u25ba https://t.me/raneericci\n \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VISITA IL MIO SHOP! \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nPoster, libri, fumetti e molto altro su:\n\ud83c\udfea https://richardhttfraffrog.it/\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f PRODOTTI NEL VIDEO \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\niPad Pro 2021 \u25ba https://amzn.to/3pOqXID\nApple Pencil \u25ba https://amzn.to/30dfWFz\nApple Magic Keyboard \u25ba https://amzn.to/3xwNa0s\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f LINK UTILI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\u270d\ufe0f NON SAI CHE TAVOLETTA COMPRARE? Clicca QUI \u25ba https://bit.ly/2Y0NIga\n\ud83d\udce6 IL RESTO DELLA MIA ATTREZZATURA \u25ba https://amzn.to/2WJt2XN\nAmazon Prime \u25ba https://amzn.to/3fo9kZE\nProva Prime Music gratis \u25ba https://amzn.to/2Yz9xCB\nProva Prime Video gratis \u25ba https://bit.ly/3foNV2l\nProva Kindle Unlimited gratis \u25ba https://amzn.to/2Y4rQQZ\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f ALTRI MIEI CANALI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83e\udd23 REACT \u25ba https://bit.ly/3iMk6xZ\n\ud83c\udf99\ufe0f PODCAST \u25ba https://bit.ly/3wft1M9\n\u270f\ufe0f TUTORIAL \u25ba https://bit.ly/2UJ0q0S\n\ud83c\udf9e\ufe0f SHORTS \u25ba https://bit.ly/2U0f1HS\n\n\ud83d\udcf8 GUARDA il mio Instagram \u25ba https://bit.ly/2pK9pmh\n\ud83c\udfb6 ASCOLTA il mio Spotify \u25ba https://spoti.fi/33l7ovx\n\ud83c\udfb2 SCARICA la mia app \u25ba https://bit.ly/2oV0CgY\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VUOI COLLABORARE CON ME? \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcb0 Email commerciale (SOLO AZIENDE)\n\ud83d\udce7 richardhtt@hotmail.it\n\n00:00 Introduzione\n01:11 Prima manche\n04:22 Seconda manche\n07:05 Terza manche\n10:36 Quarta manche\n12:30 Finale\n12:35 Ultime considerazioni\n\n________________________________________\n\u2b07 LA MIA POSTAZIONE PC \u2b07\n\u2022 PC: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_Gaming_Station_GS30\n\u2022 Monitor: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_PA27AC"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YTv9U63eta_32s57jeTb8W08TwE",
      "id": "GMTFru1a2Sw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T11:45:01Z",
        "channelId": "UCGUDxhv7Q6t2VfDk0GsUEcg",
        "title": "PENALTY CHALLENGE ASSURDA con SHALEBOOM e Mr.FRANCO! \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
        "description": "#AlbertoPaleari #Goalkeeper\n\n\ud83d\udcf1 \u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5a \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83d\udcfa\n\ud83d\udc49 Instagram di Alberto Paleari: https://instagram.com/albipale  \n\ud83d\udc49 TikTok di Alberto Paleari: https://vm.tiktok.com/ZMdG4Krxp/\n\n\u270b Per info e collaborazioni: \nalbertopaleari@corax.business",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMTFru1a2Sw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMTFru1a2Sw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMTFru1a2Sw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMTFru1a2Sw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMTFru1a2Sw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alberto Paleari",
        "tags": [
          "portiere",
          "paleari",
          "wannabe a pro",
          "filippi",
          "taddeo",
          "iileven",
          "allenamento portiere",
          "tecnica",
          "parliamone",
          "dubbi portiere",
          "attacco palla",
          "tuffi",
          "training",
          "penalty challenge",
          "rigori",
          "penalty challenge shaleboom",
          "penalty challenge sfida assurda",
          "penalty challenge con shaleboom e mr.franco",
          "chef franco video",
          "shaleboom",
          "shaleboom e paleari",
          "shaleboom calcio",
          "shaleboom napoli",
          "shale",
          "shale e paleari",
          "serie a",
          "challenge rigori",
          "challenge punizioni"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "PENALTY CHALLENGE ASSURDA con SHALEBOOM e Mr.FRANCO! \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
          "description": "#AlbertoPaleari #Goalkeeper\n\n\ud83d\udcf1 \u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5a \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83d\udcfa\n\ud83d\udc49 Instagram di Alberto Paleari: https://instagram.com/albipale  \n\ud83d\udc49 TikTok di Alberto Paleari: https://vm.tiktok.com/ZMdG4Krxp/\n\n\u270b Per info e collaborazioni: \nalbertopaleari@corax.business"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27406",
        "likeCount": "2193",
        "dislikeCount": "25",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "66"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GMTFru1a2Sw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "it": {
          "title": "PENALTY CHALLENGE ASSURDA con SHALEBOOM e Mr.FRANCO! \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
          "description": "#AlbertoPaleari #Goalkeeper\n\n\ud83d\udcf1 \u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5a \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83d\udcfa\n\ud83d\udc49 Instagram di Alberto Paleari: https://instagram.com/albipale  \n\ud83d\udc49 TikTok di Alberto Paleari: https://vm.tiktok.com/ZMdG4Krxp/\n\n\u270b Per info e collaborazioni: \nalbertopaleari@corax.business"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B7ULSN8Mw6PqblZ7JVuX4fp0yjY",
      "id": "oIKel6jVD3Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-18T16:27:14Z",
        "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
        "title": "Verstappen & Hamilton Collide On Lap 1 | 2021 British Grand Prix",
        "description": "A thrilling opening lap ended abruptly for championship leader Max Verstappen as he collided with rival Lewis Hamilton, ending his race and earning Hamilton a 10-second penalty. Verstappen was able to walk away but has been taken to hospital for precautionary checks.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit http://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIKel6jVD3Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIKel6jVD3Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIKel6jVD3Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIKel6jVD3Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIKel6jVD3Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FORMULA 1",
        "tags": [
          "F1",
          "Formula One",
          "Formula 1",
          "Sports",
          "Sport",
          "Action",
          "GP",
          "Grand Prix",
          "Auto Racing",
          "Motor Racing",
          "Great Britain",
          "Silverstone",
          "England",
          "Max Verstappen",
          "Red Bull Racing",
          "Lewis Hamilton",
          "Merecdes",
          "F1 crash",
          "crash"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Verstappen & Hamilton Collide On Lap 1 | 2021 British Grand Prix",
          "description": "A thrilling opening lap ended abruptly for championship leader Max Verstappen as he collided with rival Lewis Hamilton, ending his race and earning Hamilton a 10-second penalty. Verstappen was able to walk away but has been taken to hospital for precautionary checks.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit http://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttp://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttp://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3033041",
        "likeCount": "32635",
        "dislikeCount": "8192",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "14533"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/oIKel6jVD3Q\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Motorsport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EUEAWeXKYDVq5IhiKZYt3zhds3M",
      "id": "yJUUw3piMl8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T04:00:17Z",
        "channelId": "UCUrWZcth3kwGS3rrON8c1og",
        "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
        "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "BellyVEVO",
        "tags": [
          "Belly",
          "The",
          "Weeknd",
          "Young",
          "Thug",
          "Better",
          "Believe",
          "Roc",
          "Nation",
          "Records",
          "LLC",
          "Hip",
          "Hop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
          "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2914356",
        "likeCount": "56699",
        "dislikeCount": "635",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4268"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yJUUw3piMl8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b-RNacPTTvv9HwgnOLzTeboYbxM",
      "id": "q4gQ2XGcwms",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:34:58Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
        "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "rey manaj",
          "collado",
          "nastic",
          "gimnastic tarragona",
          "tarragona",
          "pre season",
          "friendly",
          "4-0",
          "johan cruyff stadium",
          "2021/22"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1565975",
        "likeCount": "61642",
        "dislikeCount": "808",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1897"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/q4gQ2XGcwms\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B8wM66HVYH0p2l3LyXALjlsR9E8",
      "id": "9hFYIkLLz78",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T05:00:02Z",
        "channelId": "UCHRTziAevLPgAE9Y5VhSs5g",
        "title": "Blue Origin: Jeff Bezos \u00e8 andato nello spazio! (nel primo lancio spaziale con umani di New Shepard)",
        "description": "SUPPORTA IL CANALE\nhttps://www.patreon.com/link4universe\n\nVUOI LA TAZZA O UNA MAGLIETTA DI ASTROCAFFE'?\nhttps://link4universe.forstar.shop/\n\nLE ALTRE MAGLIETTE CHE INDOSSO LE TROVI SU PAMPLING\nUsa il codice ADRIANL4U su qualsiasi tuo acquisto e otterrai il 20% di sconto\nhttps://bit.ly/2pldLji\n\nI MIEI LIBRI\n\"A piedi nudi su Marte\" | https://amzn.to/2FLKa57\n\"Su Nettuno piovono diamanti\" | https://amzn.to/2EWKC1J\n\"Come acchiappare un'asteroide\" | https://amzn.to/3gZYVFc\n\n_______________________________________________________\n\nDOVE TROVARMI\n\nPATREON:\nhttps://www.patreon.com/link4universe\n\nPROSSIME LIVE\nhttps://adrianfartade.it\n\nINSTAGRAM \nprofilo canale: https://www.instagram.com/link4universe\nprofilo personale: https://www.instagram.com/adrianfartade\n\nTELEGRAM\nGruppoL4U (@link4universe)\nL4U Starship News (@StarshipNews)\nL4U Space News (@L4USpaceNews) \nL4U Live News  (@link4universenews) \nBox4Universe (@Box4Universe)\n\nFACEBOOK\npagina: https://www.facebook.com/link2universe\nprofilo personale: https://www.facebook.com/adrian.linku...\n\nMAIL\ninfo.link4universe@gmail.com\n_______________________________________________________\n\n#blueorigin #newshepard #jeffbezos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hFYIkLLz78/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hFYIkLLz78/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hFYIkLLz78/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hFYIkLLz78/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hFYIkLLz78/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "link4universe",
        "tags": [
          "link4universe",
          "adrian fartade",
          "blue origin",
          "new shepard",
          "n16",
          "bezos",
          "jeff bezos",
          "amazon",
          "astronauti",
          "lancio",
          "turismo spaziale",
          "riasusnto"
        ],
        "categoryId": "27",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Blue Origin: Jeff Bezos \u00e8 andato nello spazio! (nel primo lancio spaziale con umani di New Shepard)",
          "description": "SUPPORTA IL CANALE\nhttps://www.patreon.com/link4universe\n\nVUOI LA TAZZA O UNA MAGLIETTA DI ASTROCAFFE'?\nhttps://link4universe.forstar.shop/\n\nLE ALTRE MAGLIETTE CHE INDOSSO LE TROVI SU PAMPLING\nUsa il codice ADRIANL4U su qualsiasi tuo acquisto e otterrai il 20% di sconto\nhttps://bit.ly/2pldLji\n\nI MIEI LIBRI\n\"A piedi nudi su Marte\" | https://amzn.to/2FLKa57\n\"Su Nettuno piovono diamanti\" | https://amzn.to/2EWKC1J\n\"Come acchiappare un'asteroide\" | https://amzn.to/3gZYVFc\n\n_______________________________________________________\n\nDOVE TROVARMI\n\nPATREON:\nhttps://www.patreon.com/link4universe\n\nPROSSIME LIVE\nhttps://adrianfartade.it\n\nINSTAGRAM \nprofilo canale: https://www.instagram.com/link4universe\nprofilo personale: https://www.instagram.com/adrianfartade\n\nTELEGRAM\nGruppoL4U (@link4universe)\nL4U Starship News (@StarshipNews)\nL4U Space News (@L4USpaceNews) \nL4U Live News  (@link4universenews) \nBox4Universe (@Box4Universe)\n\nFACEBOOK\npagina: https://www.facebook.com/link2universe\nprofilo personale: https://www.facebook.com/adrian.linku...\n\nMAIL\ninfo.link4universe@gmail.com\n_______________________________________________________\n\n#blueorigin #newshepard #jeffbezos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "52474",
        "likeCount": "3025",
        "dislikeCount": "86",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "486"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9hFYIkLLz78\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Bo5gYW-kGnEPMG9WO7ZSR0cGZ6w",
      "id": "_LixwChqq4Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T20:15:09Z",
        "channelId": "UCu59H8LNti6mwvcGRMge5PA",
        "title": "Natti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]",
        "description": "https://bit.ly/NattiNatashaYT\nNatti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal de Pina Records el sello disquero m\u00e1s importante del g\u00e9nero urbano: http://bit.ly/PinaRecordsYouTube\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download \u201c\"\nApple Music: https://SML.lnk.to/Philliecito/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/Philliecito/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/Philliecito/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/Philliecito/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/Philliecito/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/Philliecito/deezer\n\nLetra:\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\nNio \n\nAy no tire la mala que ella no e\u2019 como tu sucia, que se bebe el agua despu\u00e9s que tu se la ensucia, si yo me pongo puto ella se pone luci\u00e1\nmedir fuerzas conmigo es como guayar con Rusia \ny a que se lo meto pero completo, la cojo por el pelo y le doy contra el seto \nse lo hago bien rico, ella me tiene respeto; cuando ella me llama siempre se lo espet\u00f3 \n\nNatti Natasha\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nNatti Natasha \n\nYo con el vino el con el blacky \nSiempre que fuma le mete bellaqui\nQuita e t\u00fa contacto el nombre e\u2019 natti \nSi te pone pa mi yo me pongo pa ti \nUn philliecito \nY una aventura flow romeo \nEl toro que lleg\u00f3 que se vaya pal rodeo \nEso de tirar labia a usted le queda feo \nnadie me coge de trofeo\n\nYo soy la cobra kai \nSi tiro te cae \nEsc\u00fachalo pai \nEn eso de labia eres mi hijo puedo ser tu Mai \nFlow Dubai \nMi cotorra est\u00e1 volando \nNo estoy con enemigo, yo siempre soy de tu bando  \nVerde en los bolsillos \nLa reina del barrio \nAndamos legal como venta e\u2019 dispensario\nNo ensucies tu manos no te guaye \nQue quiero vacilar contigo to el tiempo en la calle\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\n\nUna veterana en la cabalgata\nEncima m\u00edo ching\u00e1ndome se arrebata\nHay que darle la de oro y tambi\u00e9n la de plata\nMe hace darle hasta que me deshidrata\n2 blones, el brunch y las mimosas\nDesde temprano la bellaquera es otra cosa \nLa pillo como jack a Rose en la carroza\nY no para Hasta sacarme la lactosa\nPor las noches \nEnrola en los dutches\nYo con mi ponche\nY ella con su vaina pal descorche\nUna bellaka con clase\nEl phillie personal asi que ni se lo pases\n\nTo lo que se pone siempre le queda bonito\nEn navidades tiene el regalo en mi arbolito\nDicen que le gustan mis ojos chiquititos\nCuando prendemos...\n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\nLos verdaderos ya tu sabes\nlas ovejas negras baby\nNatti natttt\nsheeeshhhh\n\n\nPlaylists By Natti Natasha\n\u27a4ilumiNATTI : https://bit.ly/3eJheij\n\u27a4Official Videos: https://bit.ly/2E3soOh\n\u27a4Lo Mejor: https://bit.ly/3kMyE1z\n\u27a4Natti Natasha Live: https://bit.ly/3kHm0kk\n\nBooking/Contrataciones\n(787) 743-1100 / booking@pinarecords.net \nPress & Media: press@pinarecords.net\n\n#NattiNatasha #LaDuraDeLasDuras #Philliecito",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Natti Natasha",
        "tags": [
          "Natti Natasha x Brray x Nio Garcia - Philliecito [Official Video]",
          "brray",
          "Nio Garcia",
          "Natti Natasha",
          "Pina Records",
          "Criminal",
          "Sin Pijama",
          "DJ No Pare",
          "Runaway",
          "Bad Bunny",
          "Romeo Santos",
          "Ozuna",
          "Amantes de una noche",
          "Quien Sabe",
          "Bad Bunny y Natti Natasha",
          "Daddy Yankee",
          "Despacio",
          "Nicky Jam",
          "Don Omar",
          "Natti Natasha y Don Omar",
          "Reggaeton",
          "No Lo trates",
          "No Me Acuerdo",
          "la dura de las duras",
          "Natti Nat",
          "Natti",
          "Bachata",
          "Farruko",
          "Philliecito",
          "Philliecito Natti",
          "Pillecito",
          "Natti Nat Philliecito"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Natti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]",
          "description": "https://bit.ly/NattiNatashaYT\nNatti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal de Pina Records el sello disquero m\u00e1s importante del g\u00e9nero urbano: http://bit.ly/PinaRecordsYouTube\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download \u201c\"\nApple Music: https://SML.lnk.to/Philliecito/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/Philliecito/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/Philliecito/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/Philliecito/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/Philliecito/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/Philliecito/deezer\n\nLetra:\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\nNio \n\nAy no tire la mala que ella no e\u2019 como tu sucia, que se bebe el agua despu\u00e9s que tu se la ensucia, si yo me pongo puto ella se pone luci\u00e1\nmedir fuerzas conmigo es como guayar con Rusia \ny a que se lo meto pero completo, la cojo por el pelo y le doy contra el seto \nse lo hago bien rico, ella me tiene respeto; cuando ella me llama siempre se lo espet\u00f3 \n\nNatti Natasha\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nNatti Natasha \n\nYo con el vino el con el blacky \nSiempre que fuma le mete bellaqui\nQuita e t\u00fa contacto el nombre e\u2019 natti \nSi te pone pa mi yo me pongo pa ti \nUn philliecito \nY una aventura flow romeo \nEl toro que lleg\u00f3 que se vaya pal rodeo \nEso de tirar labia a usted le queda feo \nnadie me coge de trofeo\n\nYo soy la cobra kai \nSi tiro te cae \nEsc\u00fachalo pai \nEn eso de labia eres mi hijo puedo ser tu Mai \nFlow Dubai \nMi cotorra est\u00e1 volando \nNo estoy con enemigo, yo siempre soy de tu bando  \nVerde en los bolsillos \nLa reina del barrio \nAndamos legal como venta e\u2019 dispensario\nNo ensucies tu manos no te guaye \nQue quiero vacilar contigo to el tiempo en la calle\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\n\nUna veterana en la cabalgata\nEncima m\u00edo ching\u00e1ndome se arrebata\nHay que darle la de oro y tambi\u00e9n la de plata\nMe hace darle hasta que me deshidrata\n2 blones, el brunch y las mimosas\nDesde temprano la bellaquera es otra cosa \nLa pillo como jack a Rose en la carroza\nY no para Hasta sacarme la lactosa\nPor las noches \nEnrola en los dutches\nYo con mi ponche\nY ella con su vaina pal descorche\nUna bellaka con clase\nEl phillie personal asi que ni se lo pases\n\nTo lo que se pone siempre le queda bonito\nEn navidades tiene el regalo en mi arbolito\nDicen que le gustan mis ojos chiquititos\nCuando prendemos...\n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\nLos verdaderos ya tu sabes\nlas ovejas negras baby\nNatti natttt\nsheeeshhhh\n\n\nPlaylists By Natti Natasha\n\u27a4ilumiNATTI : https://bit.ly/3eJheij\n\u27a4Official Videos: https://bit.ly/2E3soOh\n\u27a4Lo Mejor: https://bit.ly/3kMyE1z\n\u27a4Natti Natasha Live: https://bit.ly/3kHm0kk\n\nBooking/Contrataciones\n(787) 743-1100 / booking@pinarecords.net \nPress & Media: press@pinarecords.net\n\n#NattiNatasha #LaDuraDeLasDuras #Philliecito"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1203350",
        "likeCount": "108212",
        "dislikeCount": "2722",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10395"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_LixwChqq4Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T20:15:09Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T20:21:25Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T20:15:00Z"
      },
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "Natti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]",
          "description": "https://bit.ly/NattiNatashaYT\nNatti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal de Pina Records el sello disquero m\u00e1s importante del g\u00e9nero urbano: http://bit.ly/PinaRecordsYouTube\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download \u201c\"\nApple Music: https://SML.lnk.to/Philliecito/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/Philliecito/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/Philliecito/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/Philliecito/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/Philliecito/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/Philliecito/deezer\n\nLetra:\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\nNio \n\nAy no tire la mala que ella no e\u2019 como tu sucia, que se bebe el agua despu\u00e9s que tu se la ensucia, si yo me pongo puto ella se pone luci\u00e1\nmedir fuerzas conmigo es como guayar con Rusia \ny a que se lo meto pero completo, la cojo por el pelo y le doy contra el seto \nse lo hago bien rico, ella me tiene respeto; cuando ella me llama siempre se lo espet\u00f3 \n\nNatti Natasha\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nNatti Natasha \n\nYo con el vino el con el blacky \nSiempre que fuma le mete bellaqui\nQuita e t\u00fa contacto el nombre e\u2019 natti \nSi te pone pa mi yo me pongo pa ti \nUn philliecito \nY una aventura flow romeo \nEl toro que lleg\u00f3 que se vaya pal rodeo \nEso de tirar labia a usted le queda feo \nnadie me coge de trofeo\n\nYo soy la cobra kai \nSi tiro te cae \nEsc\u00fachalo pai \nEn eso de labia eres mi hijo puedo ser tu Mai \nFlow Dubai \nMi cotorra est\u00e1 volando \nNo estoy con enemigo, yo siempre soy de tu bando  \nVerde en los bolsillos \nLa reina del barrio \nAndamos legal como venta e\u2019 dispensario\nNo ensucies tu manos no te guaye \nQue quiero vacilar contigo to el tiempo en la calle\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\n\nUna veterana en la cabalgata\nEncima m\u00edo ching\u00e1ndome se arrebata\nHay que darle la de oro y tambi\u00e9n la de plata\nMe hace darle hasta que me deshidrata\n2 blones, el brunch y las mimosas\nDesde temprano la bellaquera es otra cosa \nLa pillo como jack a Rose en la carroza\nY no para Hasta sacarme la lactosa\nPor las noches \nEnrola en los dutches\nYo con mi ponche\nY ella con su vaina pal descorche\nUna bellaka con clase\nEl phillie personal asi que ni se lo pases\n\nTo lo que se pone siempre le queda bonito\nEn navidades tiene el regalo en mi arbolito\nDicen que le gustan mis ojos chiquititos\nCuando prendemos...\n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\nLos verdaderos ya tu sabes\nlas ovejas negras baby\nNatti natttt\nsheeeshhhh\n\n\nPlaylists By Natti Natasha\n\u27a4ilumiNATTI : https://bit.ly/3eJheij\n\u27a4Official Videos: https://bit.ly/2E3soOh\n\u27a4Lo Mejor: https://bit.ly/3kMyE1z\n\u27a4Natti Natasha Live: https://bit.ly/3kHm0kk\n\nBooking/Contrataciones\n(787) 743-1100 / booking@pinarecords.net \nPress & Media: press@pinarecords.net\n\n#NattiNatasha #LaDuraDeLasDuras #Philliecito"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8behkR4RFX2PzTPDhUzQatzjx7Y",
      "id": "WzhsRggj44M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-18T19:14:22Z",
        "channelId": "UCTnCzHi0P6MH83er5OfZbzQ",
        "title": "HIGHLIGHTS | SSC Napoli - US Bassa Anaunia 12-0",
        "description": "Marcatori: 3' E. Elmas, 8' V. Osimhen, 15' K. Manolas, 19' V. Osimhen, 35' V. Osimhen, 37' V. Osimhen, 44' S. Lobotka, 60' G. Tutino, 62' L. Palmiero, 64' A. Ciciretti, 78' Z. Machach, 90' A. Petagna\n\n\ud83c\udfd4 #Dimaro2021\n\n\ud83d\udc99 #ForzaNapoliSempre",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzhsRggj44M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzhsRggj44M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzhsRggj44M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzhsRggj44M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "SSCNapoli",
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "HIGHLIGHTS | SSC Napoli - US Bassa Anaunia 12-0",
          "description": "Marcatori: 3' E. Elmas, 8' V. Osimhen, 15' K. Manolas, 19' V. Osimhen, 35' V. Osimhen, 37' V. Osimhen, 44' S. Lobotka, 60' G. Tutino, 62' L. Palmiero, 64' A. Ciciretti, 78' Z. Machach, 90' A. Petagna\n\n\ud83c\udfd4 #Dimaro2021\n\n\ud83d\udc99 #ForzaNapoliSempre"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "195135",
        "likeCount": "4390",
        "dislikeCount": "84",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "373"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WzhsRggj44M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "it": {
          "title": "HIGHLIGHTS | SSC Napoli - US Bassa Anaunia 12-0",
          "description": "Marcatori: 3' E. Elmas, 8' V. Osimhen, 15' K. Manolas, 19' V. Osimhen, 35' V. Osimhen, 37' V. Osimhen, 44' S. Lobotka, 60' G. Tutino, 62' L. Palmiero, 64' A. Ciciretti, 78' Z. Machach, 90' A. Petagna\n\n\ud83c\udfd4 #Dimaro2021\n\n\ud83d\udc99 #ForzaNapoliSempre"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NeAkSLkZ20pvcA2Bc4uSDSlmgWY",
      "id": "CwEW8QCHjhQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T14:50:59Z",
        "channelId": "UCOhHFq20n5Crcg-13BM7v_w",
        "title": "\u0633\u0631\u0642\u0646\u0627 \u0641\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0631\u0631\u0629 \u061f \ud83e\udd14 \u0647\u0627\u062f\u0634\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0645\u062f\u064a\u062a\u0634 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0644\u064a \u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u064a",
        "description": "Site web : https://marbouha.tv/\n\nPage Facebook : https://www.facebook.com/chainemarbouha/\n\nInstagram : https://www.instagram.com/marbouha_tv/\n\nChaine youtube : https://www.youtube.com/channel/UCKBEm5EN_71ZTvYkxKID-bQ",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwEW8QCHjhQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwEW8QCHjhQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwEW8QCHjhQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwEW8QCHjhQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwEW8QCHjhQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u0645\u0631\u0628\u0648\u062d\u0629 Marbouha TV",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ar",
        "localized": {
          "title": "\u0633\u0631\u0642\u0646\u0627 \u0641\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0631\u0631\u0629 \u061f \ud83e\udd14 \u0647\u0627\u062f\u0634\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0645\u062f\u064a\u062a\u0634 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0644\u064a \u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u064a",
          "description": "Site web : https://marbouha.tv/\n\nPage Facebook : https://www.facebook.com/chainemarbouha/\n\nInstagram : https://www.instagram.com/marbouha_tv/\n\nChaine youtube : https://www.youtube.com/channel/UCKBEm5EN_71ZTvYkxKID-bQ"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ar"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "207477",
        "likeCount": "11506",
        "dislikeCount": "10981",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4446"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CwEW8QCHjhQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "ar": {
          "title": "\u0633\u0631\u0642\u0646\u0627 \u0641\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0631\u0631\u0629 \u061f \ud83e\udd14 \u0647\u0627\u062f\u0634\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0645\u062f\u064a\u062a\u0634 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0644\u064a \u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u064a",
          "description": "Site web : https://marbouha.tv/\n\nPage Facebook : https://www.facebook.com/chainemarbouha/\n\nInstagram : https://www.instagram.com/marbouha_tv/\n\nChaine youtube : https://www.youtube.com/channel/UCKBEm5EN_71ZTvYkxKID-bQ"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cRuEOkt_am_LSQ0xtKLZwGPZtjw",
      "id": "b4FgofBbDak",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T10:00:12Z",
        "channelId": "UCwjrf475hoHRJZc5SMnZzng",
        "title": "Me contro Te - Questa Scuola (KARAOKE)",
        "description": "La versione Karaoke con il testo di Questa Scuola dei Me contro Te per cantare con Sof\u00ec e Lu\u00ec la canzone del Mistero della Scuola Incantata\n\ud83d\udc55IL NOSTRO NEGOZIO UFFICIALE \u27a4 http://mecontrote.it/shop\n\ud83c\udfa7Ascolta le nostre canzoni qui \u27a4 https://spoti.fi/35z0Nhq\n\n\ud83d\udcd6 I LIBRI DI LU\u00cc E SOF\u00cc \u27a4 https://amzn.to/2EjyJ6l\n\n\u21aa SEGUICI SU INSTAGRAM:\nME CONTRO TE (@mecontrote) \u27a4 https://instagram.com/mecontrote/\nSOF\u00cc (@sofi.scalia) \u27a4 https://instagram.com/sofi.scalia\nLU\u00cc (@luigi.calagna) \u27a4 https://instagram.com/luigi.calagna\nKIRA E RAY (@kiraeray) \u27a4 https://instagram.com/kiraeray/\nME CONTRO TE SHOP (@mecontroteshop) \u27a4 https:/instagram.com/mecontroteshop/\n\n\u21aa SEGUICI SU TIK TOK \u27a4 @mecontrote\n\n#MeControTe #MeControTeMusic #LuieSofi #Adv\n\nAll'interno del video promuoviamo il nostro merchandising!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4FgofBbDak/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4FgofBbDak/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4FgofBbDak/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4FgofBbDak/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4FgofBbDak/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Me contro Te Music",
        "tags": [
          "me contro te",
          "mecontrote",
          "sofi e lui",
          "lui e sofi",
          "me contro te canzoni",
          "canzoni me contro te",
          "me contro te questa scuola",
          "questa scuola",
          "questa scuola me contro te",
          "canzoni per bambini",
          "kids song",
          "me contro te questa scuola karaoke",
          "me contro te testo",
          "testo me contro te",
          "me contro te questa scuola testo",
          "me contro te il mistero della scuola incantata",
          "me contro te scuola",
          "me contro te film"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Me contro Te - Questa Scuola (KARAOKE)",
          "description": "La versione Karaoke con il testo di Questa Scuola dei Me contro Te per cantare con Sof\u00ec e Lu\u00ec la canzone del Mistero della Scuola Incantata\n\ud83d\udc55IL NOSTRO NEGOZIO UFFICIALE \u27a4 http://mecontrote.it/shop\n\ud83c\udfa7Ascolta le nostre canzoni qui \u27a4 https://spoti.fi/35z0Nhq\n\n\ud83d\udcd6 I LIBRI DI LU\u00cc E SOF\u00cc \u27a4 https://amzn.to/2EjyJ6l\n\n\u21aa SEGUICI SU INSTAGRAM:\nME CONTRO TE (@mecontrote) \u27a4 https://instagram.com/mecontrote/\nSOF\u00cc (@sofi.scalia) \u27a4 https://instagram.com/sofi.scalia\nLU\u00cc (@luigi.calagna) \u27a4 https://instagram.com/luigi.calagna\nKIRA E RAY (@kiraeray) \u27a4 https://instagram.com/kiraeray/\nME CONTRO TE SHOP (@mecontroteshop) \u27a4 https:/instagram.com/mecontroteshop/\n\n\u21aa SEGUICI SU TIK TOK \u27a4 @mecontrote\n\n#MeControTe #MeControTeMusic #LuieSofi #Adv\n\nAll'interno del video promuoviamo il nostro merchandising!"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "140373",
        "likeCount": "3913",
        "dislikeCount": "175",
        "favoriteCount": "0"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/b4FgofBbDak\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Bn7XshAUJOoicQ2YmKGbVG_sCLQ",
      "id": "OGyaaltvL-o",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T17:35:34Z",
        "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
        "title": "FIFA 22 | Official Gameplay Reveal | EA Play Spotlight",
        "description": "Get your first look at gameplay in the FIFA 22 EA Play Spotlight as the EA SPORTS FIFA development team go in-depth on new next-gen features, powered by HyperMotion technology on PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, and Stadia. Learn more about HyperMotion: http://x.ea.com/69325\n\nWatch in your preferred language: https://www.youtube.com/watch?v=OGyaaltvL-o&list=PLLy6qvPKpdlVpoAf0byfabr-6rvwIcmHq \n\nFIFA 22 releases October 1, 2021. Pre-order the FIFA 22 Ultimate Edition before August 11 and get an untradeable FUT Heroes player from December 1! http://x.ea.com/69326\n\n--------- Content Featured in the Spotlight ---------\n0:00 - Intro\n3:52 - HyperMotion Technology\n8:20 - Full Team Authentic Motion\n10:30 - Tactical A.I.\n13:18 - Kinectic Air Battles\n14:23 - Composed Ball Control\n17:25 - Player Humanization\n20:57 - Goalkeeper Rewrite\n22:56 - True Ball Physics\n24:18 - Explosive Sprint\n25:34 - Powered by Feedback\n\nSubscribe to see more FIFA 22 videos: http://bit.ly/pzw4VD.\n\n\n#FIFA22 #PoweredByFootball #HyperMotion",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EA SPORTS FIFA",
        "tags": [
          "Fifa",
          "fifa 22",
          "fifa 22 gameplay",
          "fifa 22 gameplay reveal",
          "fifa22",
          "fifa 22 trailer",
          "fifa 22 official trailer",
          "fifa 22 news",
          "hypermotion",
          "what is hypermotion",
          "hyper motion",
          "fifa 22 ps5",
          "fifa 22 xbox series x",
          "fifa 22 ps4",
          "fifa 22 ps4 gameplay",
          "fifa 22 xbox one",
          "fifa 22 cover star",
          "fifa 22 pre-order",
          "fifa 22 mbappe",
          "fifa 22 reveal trailer",
          "fifa 22 release date",
          "fifa 22 cover",
          "fifa 22 gameplay trailer",
          "football video game",
          "soccer video game"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "FIFA 22 | Official Gameplay Reveal | EA Play Spotlight",
          "description": "Get your first look at gameplay in the FIFA 22 EA Play Spotlight as the EA SPORTS FIFA development team go in-depth on new next-gen features, powered by HyperMotion technology on PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, and Stadia. Learn more about HyperMotion: http://x.ea.com/69325\n\nWatch in your preferred language: https://www.youtube.com/watch?v=OGyaaltvL-o&list=PLLy6qvPKpdlVpoAf0byfabr-6rvwIcmHq \n\nFIFA 22 releases October 1, 2021. Pre-order the FIFA 22 Ultimate Edition before August 11 and get an untradeable FUT Heroes player from December 1! http://x.ea.com/69326\n\n--------- Content Featured in the Spotlight ---------\n0:00 - Intro\n3:52 - HyperMotion Technology\n8:20 - Full Team Authentic Motion\n10:30 - Tactical A.I.\n13:18 - Kinectic Air Battles\n14:23 - Composed Ball Control\n17:25 - Player Humanization\n20:57 - Goalkeeper Rewrite\n22:56 - True Ball Physics\n24:18 - Explosive Sprint\n25:34 - Powered by Feedback\n\nSubscribe to see more FIFA 22 videos: http://bit.ly/pzw4VD.\n\n\n#FIFA22 #PoweredByFootball #HyperMotion"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1384389",
        "likeCount": "44625",
        "dislikeCount": "6796",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2632"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OGyaaltvL-o\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sports_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-20T16:31:38Z",
        "actualEndTime": "2021-07-20T17:30:53Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-20T17:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "FIFA 22 | Official Gameplay Reveal | EA Play Spotlight",
          "description": "Get your first look at gameplay in the FIFA 22 EA Play Spotlight as the EA SPORTS FIFA development team go in-depth on new next-gen features, powered by HyperMotion technology on PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, and Stadia. Learn more about HyperMotion: http://x.ea.com/69325\n\nWatch in your preferred language: https://www.youtube.com/watch?v=OGyaaltvL-o&list=PLLy6qvPKpdlVpoAf0byfabr-6rvwIcmHq \n\nFIFA 22 releases October 1, 2021. Pre-order the FIFA 22 Ultimate Edition before August 11 and get an untradeable FUT Heroes player from December 1! http://x.ea.com/69326\n\n--------- Content Featured in the Spotlight ---------\n0:00 - Intro\n3:52 - HyperMotion Technology\n8:20 - Full Team Authentic Motion\n10:30 - Tactical A.I.\n13:18 - Kinectic Air Battles\n14:23 - Composed Ball Control\n17:25 - Player Humanization\n20:57 - Goalkeeper Rewrite\n22:56 - True Ball Physics\n24:18 - Explosive Sprint\n25:34 - Powered by Feedback\n\nSubscribe to see more FIFA 22 videos: http://bit.ly/pzw4VD.\n\n\n#FIFA22 #PoweredByFootball #HyperMotion"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qhX6jIzTmtWpDc8VJWpFvqrY0gM",
      "id": "vXh4lna2mbI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T14:02:54Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "The Ferrari 296 GTB Comes To The Fortnite Island As A New Vehicle",
        "description": "Buckle up and get ready to experience Ferrari's new 296GTB on the Island. https:fn.gg/Ferrari\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXh4lna2mbI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXh4lna2mbI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXh4lna2mbI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXh4lna2mbI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXh4lna2mbI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Ferrari 296 GTB Comes To The Fortnite Island As A New Vehicle",
          "description": "Buckle up and get ready to experience Ferrari's new 296GTB on the Island. https:fn.gg/Ferrari\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "508624",
        "likeCount": "38467",
        "dislikeCount": "432",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3853"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/vXh4lna2mbI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Racing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "glfiB1c2a-WpyhVIEA4gW5F6xEg",
      "id": "73Eg-sDH_x4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-18T09:00:03Z",
        "channelId": "UCuApobilcYeWdlbhdp746RA",
        "title": "A pranzo al ristorante MADONNINA DEL PESCATORE dello chef MORENO CEDRONI, due stelle Michelin",
        "description": "26.06.2021.\nAvevamo voglia di respirare un po' di aria di mare e cos\u00ec abbiamo deciso di fare un salto fino a Senigallia, a provare il ristorante dello chef Moreno Cedroni, alla Madonnina del Pescatore, due stelle Michelin.\nL'esperienza \u00e8 valsa il viaggio: abbiamo assaggiato piatti in cui si avverte forte lo studio e la sperimentazione, senza salti carpiati fini a se stessi, ma con l'obiettivo di esaltare il gusto e la peculiarit\u00e0 della materia prima, lasciando spesso spazio a momenti giocosi come il gelato di parmigiano, il riccio liofilizzato da sbriciolare come se fosse formaggio, o il dolce che assomiglia ad una spugna per lavare i piatti.\n\nSeguiteci su:\n- Twitch: https://www.twitch.tv/cosamangiamooggi\n- Instagram: https://www.instagram.com/cosamangiamooggi\n- Facebook: https://www.facebook.com/GianoeFranci/\n\n---------------------------------------------------------------\n\nSe volete supportare il canale potete effettuare una donazione qui: https://streamlabs.com/cosamangiamooggi/tip\n\nSe volete sapere:\n- che attrezzatura usiamo per il canale \ud83d\udcfd\n- quali sono i nostri libri di cucina preferiti \ud83d\udcda\n- cosa usiamo per cucinare \ud83c\udf73\ntrovate tutto qui https://www.amazon.it/shop/cosamangiamooggi\n\nDove prendiamo le musiche per i nostri video:\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/g3gzvu/\n\n#cosamangiamooggi #foodblogger #ristorantestellato\n\n---------------------------------------------------------------\n\nPer contatti: gianoefranci@gmail.com\n\n---------------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/73Eg-sDH_x4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/73Eg-sDH_x4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/73Eg-sDH_x4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/73Eg-sDH_x4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/73Eg-sDH_x4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cosa mangiamo oggi?",
        "tags": [
          "cosa mangiamo oggi",
          "giano e franci",
          "chef moreno cedroni",
          "moreno cedroni",
          "ristorante moreno cedroni",
          "madonnina del pescatore",
          "cedroni senigallia",
          "ristoranti stellati marche",
          "ristorante stellato ancona",
          "guida michelin",
          "due stelle michelin",
          "2 stelle michelin",
          "3 stelle michelin",
          "mangiare in un ristorante stellato",
          "pranzo ristorante stellato",
          "ristorante stellato",
          "ristoranti stellati",
          "ristoranti stellati italia",
          "masterchef italia"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A pranzo al ristorante MADONNINA DEL PESCATORE dello chef MORENO CEDRONI, due stelle Michelin",
          "description": "26.06.2021.\nAvevamo voglia di respirare un po' di aria di mare e cos\u00ec abbiamo deciso di fare un salto fino a Senigallia, a provare il ristorante dello chef Moreno Cedroni, alla Madonnina del Pescatore, due stelle Michelin.\nL'esperienza \u00e8 valsa il viaggio: abbiamo assaggiato piatti in cui si avverte forte lo studio e la sperimentazione, senza salti carpiati fini a se stessi, ma con l'obiettivo di esaltare il gusto e la peculiarit\u00e0 della materia prima, lasciando spesso spazio a momenti giocosi come il gelato di parmigiano, il riccio liofilizzato da sbriciolare come se fosse formaggio, o il dolce che assomiglia ad una spugna per lavare i piatti.\n\nSeguiteci su:\n- Twitch: https://www.twitch.tv/cosamangiamooggi\n- Instagram: https://www.instagram.com/cosamangiamooggi\n- Facebook: https://www.facebook.com/GianoeFranci/\n\n---------------------------------------------------------------\n\nSe volete supportare il canale potete effettuare una donazione qui: https://streamlabs.com/cosamangiamooggi/tip\n\nSe volete sapere:\n- che attrezzatura usiamo per il canale \ud83d\udcfd\n- quali sono i nostri libri di cucina preferiti \ud83d\udcda\n- cosa usiamo per cucinare \ud83c\udf73\ntrovate tutto qui https://www.amazon.it/shop/cosamangiamooggi\n\nDove prendiamo le musiche per i nostri video:\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/g3gzvu/\n\n#cosamangiamooggi #foodblogger #ristorantestellato\n\n---------------------------------------------------------------\n\nPer contatti: gianoefranci@gmail.com\n\n---------------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "345138",
        "likeCount": "9588",
        "dislikeCount": "184",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "509"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/73Eg-sDH_x4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "Eating at MADONNINA DEL PESCATORE by MORENO CEDRONI, 2 Michelin stars restaurant",
          "description": "26.06.2021.\nWe wanted to breathe some sea air and so we decided to pop up to Senigallia, to try the restaurant of chef Moreno Cedroni, at the Madonnina del Pescatore, two Michelin stars.\nThe experience was worth the trip: we tasted dishes in which study and experimentation are strongly felt, without jumps as an end in themselves, but with the aim of enhancing the taste and peculiarity of the raw material, giving space for playful moments such as parmesan ice cream, freeze-dried hedgehog to crumble as cheese, or dessert that looks like a washing dishes sponge.\n\nFollow us on:\n- Twitch: https://www.twitch.tv/cosamangiamooggi\n- Instagram: https://www.instagram.com/cosamangiamooggi\n- Facebook: https://www.facebook.com/GianoeFranci/\n\n---------------------------------------------------------------\n\nIf you want to support the channel you can make a donation here: https://streamlabs.com/cosamangiamooggi/tip\n\nIf you want to know:\n- what equipment do we use for channel \ud83d\udcfd\n- our favorite cookbooks \ud83d\udcda\n- our cooking equipment \ud83c\udf73\nYou can find everything here https://www.amazon.it/shop/cosamangiamooggi\n\nWhere do we get the music for our videos:\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/g3gzvu/\n\n#cosamangiamooggi #foodblogger #ristorantestellato\n\n-------------------------------------------------- -------------\n\nContacts: gianoefranci@gmail.com\n\n---------------------------------------------------------------"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7Jxe1JcRQsLTAUyY2HzXcm5tuBc",
      "id": "zG13yG-DqIA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T10:15:10Z",
        "channelId": "UCuIn6yReJxMfn1zf7fd-M1Q",
        "title": "CADUTA LIBERA - SE SBAGLI...CADI! [Matt & Bise Show] ep. 1",
        "description": "Benvenuti al Matt & Bise Show! Siamo ritornati su YouTube con un format pieno di CHALLENGE, OSPITI e tanto divertimento :) Se volete la seconda puntata, lascia like\ne scrivi nei commenti quali OSPITI volete nell'ep 2.\n\nINSTAGRAM: \n\u26ab\ufe0f https://www.instagram.com/matteopelusi \n\u26ab\ufe0f https://www.instagram.com/valebise\n\nTIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@mattebise\n\nSi ringrazia Andrea Prada: https://www.instagram.com/andrea_prada/\n\n\u25baOSPITI:\nhttps://www.instagram.com/andrea.fratino\nhttps://www.instagram.com/brisida.s\nhttps://www.instagram.com/patrizio_morellato\nhttps://www.instagram.com/gianluca_molin\n\n\u25baSPECIAL GUEST:\nhttps://www.instagram.com/gaetanino_official\n\nBusiness: mattbise@doom-entertainment.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zG13yG-DqIA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zG13yG-DqIA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zG13yG-DqIA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zG13yG-DqIA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zG13yG-DqIA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Matt & Bise",
        "tags": [
          "matt e bise",
          "mat e bise",
          "matt & bise",
          "matt e bise show",
          "challenge",
          "ospiti",
          "fratino",
          "brisida e patrizio",
          "patrizio morellato",
          "patrizio morellato e brisida",
          "stardust house",
          "se sbagli cadi",
          "gianluca molin",
          "se sbagli penitenza",
          "vale bise",
          "matteo pelusi"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CADUTA LIBERA - SE SBAGLI...CADI! [Matt & Bise Show] ep. 1",
          "description": "Benvenuti al Matt & Bise Show! Siamo ritornati su YouTube con un format pieno di CHALLENGE, OSPITI e tanto divertimento :) Se volete la seconda puntata, lascia like\ne scrivi nei commenti quali OSPITI volete nell'ep 2.\n\nINSTAGRAM: \n\u26ab\ufe0f https://www.instagram.com/matteopelusi \n\u26ab\ufe0f https://www.instagram.com/valebise\n\nTIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@mattebise\n\nSi ringrazia Andrea Prada: https://www.instagram.com/andrea_prada/\n\n\u25baOSPITI:\nhttps://www.instagram.com/andrea.fratino\nhttps://www.instagram.com/brisida.s\nhttps://www.instagram.com/patrizio_morellato\nhttps://www.instagram.com/gianluca_molin\n\n\u25baSPECIAL GUEST:\nhttps://www.instagram.com/gaetanino_official\n\nBusiness: mattbise@doom-entertainment.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "it"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "75808",
        "likeCount": "8050",
        "dislikeCount": "132",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "219"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/zG13yG-DqIA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-19T10:15:10Z",
        "actualEndTime": "2021-07-19T10:35:03Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-19T10:15:00Z"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 156,
    "resultsPerPage": 50
  }
}