{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "1sYAIwtdRtZ9K278J8kXFgnPCRM",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QuB8rjX2wiXYzCh5fB_ykpUeGEA",
      "id": "A6krxj6vdgc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T10:35:48Z",
        "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
        "title": "M\u00e9xico vs Francia [4-1]: El Tri golea en su debut en Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 | Highlights",
        "description": "M\u00e9xico tuvo un debut aplastante, y domin\u00f3 a la seleccion de Francia, al punto de golearlos por un marcador 4-1.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nHab\u00eda mucha expectativa sobre el nivel de M\u00e9xico para Tokyo 2020; sin embargo, todas las dudas las dejaron atr\u00e1s al golear a unos franceses irreconocibles, que no supieron responder a los ataques mexicanos. El pr\u00f3ximo duelo de M\u00e9xico es contra los locales, Jap\u00f3n. Por su parte, Francia enfrentar\u00e1 a Sud\u00e1frica. Disfruta del resumen aqu\u00ed.\n\nDale un vistazo a Highlight de la jornada\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X6opeSApn0ml7POP5te7sYK\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/tokyo-2020/ para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6krxj6vdgc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6krxj6vdgc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6krxj6vdgc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6krxj6vdgc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6krxj6vdgc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marca Claro",
        "tags": [
          "Deportes",
          "Videos de deportes",
          "MARCAClaro",
          "MARCA Claro",
          "Noticias de deportes",
          "Tokyo 2020",
          "Tokio 2020",
          "Tokio 2021",
          "Tokyo 2021",
          "M\u00e9xico vs francia juegos ol\u00edmpicos",
          "mexico vs francia tokyo 2020",
          "mexico golea a francia en tokio",
          "resumen mexico vs francia tokyo 2020",
          "goles mexico vs francia juegos olimpicos",
          "mexico vs francia resumen",
          "resumen mexico francia"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-MX",
        "localized": {
          "title": "M\u00e9xico vs Francia [4-1]: El Tri golea en su debut en Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 | Highlights",
          "description": "M\u00e9xico tuvo un debut aplastante, y domin\u00f3 a la seleccion de Francia, al punto de golearlos por un marcador 4-1.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nHab\u00eda mucha expectativa sobre el nivel de M\u00e9xico para Tokyo 2020; sin embargo, todas las dudas las dejaron atr\u00e1s al golear a unos franceses irreconocibles, que no supieron responder a los ataques mexicanos. El pr\u00f3ximo duelo de M\u00e9xico es contra los locales, Jap\u00f3n. Por su parte, Francia enfrentar\u00e1 a Sud\u00e1frica. Disfruta del resumen aqu\u00ed.\n\nDale un vistazo a Highlight de la jornada\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X6opeSApn0ml7POP5te7sYK\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/tokyo-2020/ para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3897650",
        "likeCount": "66438",
        "dislikeCount": "1629",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8383"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/A6krxj6vdgc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-MX": {
          "title": "M\u00e9xico vs Francia [4-1]: El Tri golea en su debut en Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 | Highlights",
          "description": "M\u00e9xico tuvo un debut aplastante, y domin\u00f3 a la seleccion de Francia, al punto de golearlos por un marcador 4-1.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nHab\u00eda mucha expectativa sobre el nivel de M\u00e9xico para Tokyo 2020; sin embargo, todas las dudas las dejaron atr\u00e1s al golear a unos franceses irreconocibles, que no supieron responder a los ataques mexicanos. El pr\u00f3ximo duelo de M\u00e9xico es contra los locales, Jap\u00f3n. Por su parte, Francia enfrentar\u00e1 a Sud\u00e1frica. Disfruta del resumen aqu\u00ed.\n\nDale un vistazo a Highlight de la jornada\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X6opeSApn0ml7POP5te7sYK\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/tokyo-2020/ para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TTQTj1k62JRAwH-xMmSyNlws0lg",
      "id": "gCyKJzgtsEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T16:01:41Z",
        "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
        "title": "Brasil vs Alemania [4-2]: Goleada de la canarinha en los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 | Highlights",
        "description": "Resumen del Brasil vs Alemania. Los brasile\u00f1os repiten la historia de la final pasada y se imponen a los alemanes en Tokyo 2020. \n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nEl actual campe\u00f3n de f\u00fatbol de los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020, Brasil, arranc\u00f3 con el pie derecho su participaci\u00f3n en la justa ol\u00edmpica al derrotar 4-2 a Alemania. As\u00ed como en la final de Rio 2016, la canarinha nuevamente se impuso a los alemanes ahora de la mano de Richarlison que convirti\u00f3 un triplete adem\u00e1s del complemento de Paulinho. \n\nEl siguiente partido de Brasil ser\u00e1 en contra de Costa de Marfil y Alemania se enfrenta a Arabia Saudita. Ambos partidos el domingo 25 de julio. \n\nDale un vistazo a nuestra lista de Tokyo 2020\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X5jvz_mn39ukeZisuRuNrX4\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/tokyo-2020/ para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n \n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCyKJzgtsEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCyKJzgtsEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCyKJzgtsEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCyKJzgtsEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCyKJzgtsEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marca Claro",
        "tags": [
          "Deportes",
          "Videos de deportes",
          "MARCAClaro",
          "MARCA Claro",
          "Noticias de deportes",
          "brasil vs alemania",
          "brasil vs alemania juegos olimpicos",
          "brasil vs alemania tokyo 2020",
          "brasil vs alemania tokio 2020",
          "brasil tokyo 2020",
          "brasil tokio 2020",
          "brasil juegos olimpicos",
          "brasil goleada",
          "resumen brasil vs alemania"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-MX",
        "localized": {
          "title": "Brasil vs Alemania [4-2]: Goleada de la canarinha en los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 | Highlights",
          "description": "Resumen del Brasil vs Alemania. Los brasile\u00f1os repiten la historia de la final pasada y se imponen a los alemanes en Tokyo 2020. \n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nEl actual campe\u00f3n de f\u00fatbol de los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020, Brasil, arranc\u00f3 con el pie derecho su participaci\u00f3n en la justa ol\u00edmpica al derrotar 4-2 a Alemania. As\u00ed como en la final de Rio 2016, la canarinha nuevamente se impuso a los alemanes ahora de la mano de Richarlison que convirti\u00f3 un triplete adem\u00e1s del complemento de Paulinho. \n\nEl siguiente partido de Brasil ser\u00e1 en contra de Costa de Marfil y Alemania se enfrenta a Arabia Saudita. Ambos partidos el domingo 25 de julio. \n\nDale un vistazo a nuestra lista de Tokyo 2020\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X5jvz_mn39ukeZisuRuNrX4\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/tokyo-2020/ para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n \n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1832980",
        "likeCount": "25084",
        "dislikeCount": "870",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4821"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/gCyKJzgtsEo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-MX": {
          "title": "Brasil vs Alemania [4-2]: Goleada de la canarinha en los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 | Highlights",
          "description": "Resumen del Brasil vs Alemania. Los brasile\u00f1os repiten la historia de la final pasada y se imponen a los alemanes en Tokyo 2020. \n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nEl actual campe\u00f3n de f\u00fatbol de los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020, Brasil, arranc\u00f3 con el pie derecho su participaci\u00f3n en la justa ol\u00edmpica al derrotar 4-2 a Alemania. As\u00ed como en la final de Rio 2016, la canarinha nuevamente se impuso a los alemanes ahora de la mano de Richarlison que convirti\u00f3 un triplete adem\u00e1s del complemento de Paulinho. \n\nEl siguiente partido de Brasil ser\u00e1 en contra de Costa de Marfil y Alemania se enfrenta a Arabia Saudita. Ambos partidos el domingo 25 de julio. \n\nDale un vistazo a nuestra lista de Tokyo 2020\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X5jvz_mn39ukeZisuRuNrX4\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/tokyo-2020/ para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n \n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fsqHxAdP99bDh-y-bBwOzNQhjCw",
      "id": "CXrFvg_waI8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T00:00:02Z",
        "channelId": "UC8PbMEcwPUPXXaDp04DV-Ag",
        "title": "JD Pantoja, Kim Loaiza - 13 \u2022 13 (Official Video)",
        "description": "JD Pantoja - 13 \u2022 13 (Official Video)\nEnjoy Tiempos (Reissue) on your favorite platform: https://JDPantoja.lnk.to/TiemposReissue!YD\nSubscribe to my YouTube channel here: https://smarturl.it/SubscribeJDPantoja\n \nConnect with JD Pantoja on socials: \nInstagram: https://instagram.com/JuandediosPantoja\nTwitter: https://twitter.com/JUANDEDIOS_P\nFacebook:  https://www.facebook.com/JuanDeDiosPa...  \n    \nLyrics\n    Gracias por todo este tiempo y por seguir aqu\u00ed junto a m\u00ed\n    Descubriste mis sentimientos lo verdadero que llevo por dentro baby\n    Un trece de enero mi vida cambi\u00f3 de repente\n    Un trece que la gente dice que es de mala suerte\n    Pero yo tuve la suerte de tenerte\n    Y contigo yo me voy hasta la muerte\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Al principio enamorarte era algo dif\u00edcil\n    Ahora no hay manera de que te puedan separar de m\u00ed\n    Las locuras que hice para verte en la secundaria\n    Nos am\u00e1bamos pero tus padres no lo aceptaban\n    Dudaban de mi amor por ti\n    Pas\u00f3 el tiempo y a\u00fan est\u00e1s aqu\u00ed\n    \n    Contigo lo tengo todo pasan los\n    D\u00edas y yo m\u00e1s me enamoro\n    Por eso todo esto que siento vale m\u00e1s que todo El Oro\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Un trece de enero mi vida cambi\u00f3 de repente\n    Un trece que la gente dice que es de mala suerte\n    Pero yo tuve la suerte de tenerte\n    Y contigo yo me voy hasta la muerte\n\n#JDPantoja #KimLoaiza #1313\n\n\nMusic video by JD Pantoja, Kim Loaiza performing 13\u202213. Universal Music Latino / MPM Latin; \u00a9 2021 UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/oRens5",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrFvg_waI8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrFvg_waI8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrFvg_waI8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrFvg_waI8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrFvg_waI8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JDPantojaVEVO",
        "tags": [
          "Pantoja",
          "Kim",
          "Loaiza",
          "13\u202213",
          "MPM",
          "Productions",
          "LLC",
          "Latin",
          "Urban",
          "Tiempos",
          "new music",
          "new album",
          "first album",
          "debut",
          "jd pantoja",
          "twitter juan de dios pantoja",
          "twitter de juan de dios pantoja",
          "kimberly loaiza y juan de dios",
          "juan de dios pantoja y kimberly",
          "juan de dios y kimberly loaiza",
          "juan de dios pantoja infiel",
          "kimberly y juan de dios pantoja",
          "juan de dios pantoja enga\u00f1a a kimberly",
          "biografia de juan de dios pantoja",
          "amandote"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JD Pantoja, Kim Loaiza - 13 \u2022 13 (Official Video)",
          "description": "JD Pantoja - 13 \u2022 13 (Official Video)\nEnjoy Tiempos (Reissue) on your favorite platform: https://JDPantoja.lnk.to/TiemposReissue!YD\nSubscribe to my YouTube channel here: https://smarturl.it/SubscribeJDPantoja\n \nConnect with JD Pantoja on socials: \nInstagram: https://instagram.com/JuandediosPantoja\nTwitter: https://twitter.com/JUANDEDIOS_P\nFacebook:  https://www.facebook.com/JuanDeDiosPa...  \n    \nLyrics\n    Gracias por todo este tiempo y por seguir aqu\u00ed junto a m\u00ed\n    Descubriste mis sentimientos lo verdadero que llevo por dentro baby\n    Un trece de enero mi vida cambi\u00f3 de repente\n    Un trece que la gente dice que es de mala suerte\n    Pero yo tuve la suerte de tenerte\n    Y contigo yo me voy hasta la muerte\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Al principio enamorarte era algo dif\u00edcil\n    Ahora no hay manera de que te puedan separar de m\u00ed\n    Las locuras que hice para verte en la secundaria\n    Nos am\u00e1bamos pero tus padres no lo aceptaban\n    Dudaban de mi amor por ti\n    Pas\u00f3 el tiempo y a\u00fan est\u00e1s aqu\u00ed\n    \n    Contigo lo tengo todo pasan los\n    D\u00edas y yo m\u00e1s me enamoro\n    Por eso todo esto que siento vale m\u00e1s que todo El Oro\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Por este amor que tenemos ooh\n    Ven dame un beso y brindemos ohehooh \n    Me llevas a la locura\n    Yo a ti te amo y sin duda\n    Quiero vivir contigo esta aventura\n    \n    Un trece de enero mi vida cambi\u00f3 de repente\n    Un trece que la gente dice que es de mala suerte\n    Pero yo tuve la suerte de tenerte\n    Y contigo yo me voy hasta la muerte\n\n#JDPantoja #KimLoaiza #1313\n\n\nMusic video by JD Pantoja, Kim Loaiza performing 13\u202213. Universal Music Latino / MPM Latin; \u00a9 2021 UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/oRens5"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5192376",
        "likeCount": "920786",
        "dislikeCount": "19279",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "75875"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CXrFvg_waI8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xSGL0AMuRrxq0j_J0UlazyxvnrY",
      "id": "t4nhoPKPp4s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T10:09:14Z",
        "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
        "title": "M\u00e9xico vs Francia | Partido Completo | F\u00fatbol varonil | Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020",
        "description": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol gan\u00f3, gust\u00f3 y gole\u00f3 en su presentaci\u00f3n dentro de los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 enfrentando a su similar de Francia \n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nDentro de la primera jornada del f\u00fatbol varonil, la selecci\u00f3n mexicana comenz\u00f3 con el pie derecho su participaci\u00f3n dentro de los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokyo 2020 y super\u00f3 por un amplio marcador de 4-1 a su similar de Francia, que poco pudo hacer en el partido. Vega, C\u00f3rdova, Antuna y Aguirre fueron los anotadores por M\u00e9xico; mientras que, Gignac descont\u00f3 por los franceses.\n\nDale un vistazo a Tokyo 2020 Eventos Completos\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/toky... para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4nhoPKPp4s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4nhoPKPp4s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4nhoPKPp4s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4nhoPKPp4s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4nhoPKPp4s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marca Claro",
        "tags": [
          "Deportes",
          "Videos de deportes",
          "MARCAClaro",
          "MARCA Claro",
          "Noticias de deportes",
          "tokyo 2020",
          "tokio 2020",
          "tokyo 2021",
          "tokio2021",
          "juego completo",
          "juego completo mexico vs francia",
          "juego mexico vs francia",
          "mexico vs francia",
          "mexico",
          "francia",
          "futbol",
          "futbol olimpico",
          "mexico sub 23",
          "mexico olimpicos",
          "francia olimpicos",
          "olimpicos"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-MX",
        "localized": {
          "title": "M\u00e9xico vs Francia | Partido Completo | F\u00fatbol varonil | Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020",
          "description": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol gan\u00f3, gust\u00f3 y gole\u00f3 en su presentaci\u00f3n dentro de los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 enfrentando a su similar de Francia \n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nDentro de la primera jornada del f\u00fatbol varonil, la selecci\u00f3n mexicana comenz\u00f3 con el pie derecho su participaci\u00f3n dentro de los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokyo 2020 y super\u00f3 por un amplio marcador de 4-1 a su similar de Francia, que poco pudo hacer en el partido. Vega, C\u00f3rdova, Antuna y Aguirre fueron los anotadores por M\u00e9xico; mientras que, Gignac descont\u00f3 por los franceses.\n\nDale un vistazo a Tokyo 2020 Eventos Completos\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/toky... para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1810581",
        "likeCount": "36898",
        "dislikeCount": "796",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1924"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/t4nhoPKPp4s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T07:55:42Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T10:02:23Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T07:50:00Z",
        "scheduledEndTime": "2021-07-22T10:03:00Z"
      },
      "localizations": {
        "es-MX": {
          "title": "M\u00e9xico vs Francia | Partido Completo | F\u00fatbol varonil | Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020",
          "description": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol gan\u00f3, gust\u00f3 y gole\u00f3 en su presentaci\u00f3n dentro de los Juegos Ol\u00edmpicos Tokyo 2020 enfrentando a su similar de Francia \n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p \ud83d\udc48SUSCR\u00cdBETE y mantente informado con las \u00faltimas noticias del Tokyo 2020 y del mundo deportivo\n\nDentro de la primera jornada del f\u00fatbol varonil, la selecci\u00f3n mexicana comenz\u00f3 con el pie derecho su participaci\u00f3n dentro de los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokyo 2020 y super\u00f3 por un amplio marcador de 4-1 a su similar de Francia, que poco pudo hacer en el partido. Vega, C\u00f3rdova, Antuna y Aguirre fueron los anotadores por M\u00e9xico; mientras que, Gignac descont\u00f3 por los franceses.\n\nDale un vistazo a Tokyo 2020 Eventos Completos\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\n\u00a1Visita https://olimpicos.marcaclaro.com/toky... para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n \nTwitter: https://twitter.com/MarcaClaro\nFacebook: https://www.facebook.com/marcaclaro/\nInstagram: https://www.instagram.com/marcaclaro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marcaclaro?"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RkzlGDP8eimMZz1smCkBZfnwUsg",
      "id": "XmfqweGgZ1M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T16:24:56Z",
        "channelId": "UCnakvGHvF7Y13eQ54M4ypPQ",
        "title": "ESPA\u00d1OL REACCIONA al M\u00c9XICO 4-1 FRANCIA | Tokio 2020",
        "description": "\u26bd\ufe0f SORTEO CAMISETA DE M\u00c9XICO: https://bit.ly/3z0B6VX\n \u25b6 Descarga la app Onefootball GRATIS AQU\u00cd: https://tinyurl.com/yjf9yrto\n\n\ud83d\udc55 Compra las mejores camisetas baratas 2021/22 en KitFutboll: https://www.kitfutboll.com, usa el c\u00f3digo \"zaba\" para obtener un 10% de descuento.\n\n\u2b50 Hazte MIEMBRO del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/ZABALIVE/join\n\ud83d\ude80 MIEMBROS ZabaTOP100:\n- Rafael Elizondo\n\nReaccionando al M\u00e9xico vs Francia 4-1\nJuegos Ol\u00edmpicos de Tokio 2020\nOlimpiadas de Tokyo\nOlympic Games\nGoleada\nHumillaci\u00f3n\nHumillada\nDebut de Mexico\nFrance\nJap\u00f3n\nJapan\nSud\u00e1frica\nSouth Africa\nCopa Oro de la Concacaf 2021\nGold Cup\nGrupo A\nFase de grupos\nEl Tri\nSelecci\u00f3n mexicana Sub-23\nLiga MX\nHighlights & Goals\nResumen y goles HD\nGol de Vega\nEl VAR\nDiego Lainez\nHenry Mart\u00edn\nLuis Romo\nGuillermo Ochoa\nMemo\nPaul Bernardoni\nJaime Lozano\nJimmy\nSylvain Ripoll\nMartinoli y Luis Garc\u00eda\nDr. Garc\u00eda\nJorge Campos\nZague\nTV Azteca\nAzteca Deportes\nHigh Definition\nRetos de f\u00fatbol\nReto\nChallenge\nReacciones de un hincha\nReacci\u00f3n\nZABALIVE\n\n1-0 Alexis Vega\n2-0 Sebasti\u00e1n C\u00f3rdova\n1-2 Andr\u00e9-Pierre Gignac (p)\n3-1 Uriel Antuna\n4-1 Eduardo Aguirre\n\n\ud83d\udd25 \u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales! \ud83d\udd25\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/zabalive10\n\ud83d\udc8e Twitter: https://twitter.com/zabalive\n\u2709\ufe0f Contacto: zabalivecontacto@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmfqweGgZ1M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmfqweGgZ1M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmfqweGgZ1M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmfqweGgZ1M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmfqweGgZ1M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ZABALIVE",
        "tags": [
          "ZABALIVE",
          "MEXICO",
          "SELECCION",
          "MEXICANA",
          "VS",
          "FRANCIA",
          "4-1",
          "MEXICO FRANCIA",
          "2021",
          "MEXICO VS FRANCIA",
          "TOKIO 2020",
          "TOKIO 2021",
          "TOKIO",
          "GOL",
          "GOLES",
          "DE",
          "JUEGOS OLIMPICOS",
          "OLIMPICOS",
          "DEBUT",
          "GOAL",
          "JUEGOS",
          "OLIMPIADAS",
          "LIGA MX",
          "VAR",
          "FUTBOL",
          "RETO",
          "RETOS",
          "CHALLENGE",
          "HD",
          "HIGH",
          "DEFINITION",
          "HIGHLIGHTS",
          "RESUMEN",
          "PARTIDO",
          "COMPLETO",
          "VLOG",
          "REACCIONA",
          "ESPA\u00d1OL",
          "REACCIONES",
          "REACCION",
          "REACCIONANDO",
          "HINCHA",
          "VIDEO",
          "ESPA\u00d1OLES",
          "GRUPO A",
          "TRI",
          "COPA ORO",
          "MEJORES",
          "GOLD CUP",
          "CONCACAF",
          "FRANCE",
          "TOKYO",
          "VEGA",
          "ALEXIS",
          "CORDOVA",
          "LOZANO",
          "GIGNAC",
          "ANTUNA",
          "AGUIRRE",
          "JAIME",
          "OCHOA"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ESPA\u00d1OL REACCIONA al M\u00c9XICO 4-1 FRANCIA | Tokio 2020",
          "description": "\u26bd\ufe0f SORTEO CAMISETA DE M\u00c9XICO: https://bit.ly/3z0B6VX\n \u25b6 Descarga la app Onefootball GRATIS AQU\u00cd: https://tinyurl.com/yjf9yrto\n\n\ud83d\udc55 Compra las mejores camisetas baratas 2021/22 en KitFutboll: https://www.kitfutboll.com, usa el c\u00f3digo \"zaba\" para obtener un 10% de descuento.\n\n\u2b50 Hazte MIEMBRO del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/ZABALIVE/join\n\ud83d\ude80 MIEMBROS ZabaTOP100:\n- Rafael Elizondo\n\nReaccionando al M\u00e9xico vs Francia 4-1\nJuegos Ol\u00edmpicos de Tokio 2020\nOlimpiadas de Tokyo\nOlympic Games\nGoleada\nHumillaci\u00f3n\nHumillada\nDebut de Mexico\nFrance\nJap\u00f3n\nJapan\nSud\u00e1frica\nSouth Africa\nCopa Oro de la Concacaf 2021\nGold Cup\nGrupo A\nFase de grupos\nEl Tri\nSelecci\u00f3n mexicana Sub-23\nLiga MX\nHighlights & Goals\nResumen y goles HD\nGol de Vega\nEl VAR\nDiego Lainez\nHenry Mart\u00edn\nLuis Romo\nGuillermo Ochoa\nMemo\nPaul Bernardoni\nJaime Lozano\nJimmy\nSylvain Ripoll\nMartinoli y Luis Garc\u00eda\nDr. Garc\u00eda\nJorge Campos\nZague\nTV Azteca\nAzteca Deportes\nHigh Definition\nRetos de f\u00fatbol\nReto\nChallenge\nReacciones de un hincha\nReacci\u00f3n\nZABALIVE\n\n1-0 Alexis Vega\n2-0 Sebasti\u00e1n C\u00f3rdova\n1-2 Andr\u00e9-Pierre Gignac (p)\n3-1 Uriel Antuna\n4-1 Eduardo Aguirre\n\n\ud83d\udd25 \u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales! \ud83d\udd25\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/zabalive10\n\ud83d\udc8e Twitter: https://twitter.com/zabalive\n\u2709\ufe0f Contacto: zabalivecontacto@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "378736",
        "likeCount": "33180",
        "dislikeCount": "640",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1416"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/XmfqweGgZ1M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aUF_3MSRaUffizCKEmmNcfstuE0",
      "id": "NnAb-fKEYbo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T21:24:35Z",
        "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
        "title": "NOS INMORTALIZAMOS EN FIGURAS DE CERA | LOS POLINESIOS VLOGS #DECADAPOLINESIA",
        "description": "Aqu\u00ed les dejamos el link de la nueva pagina:\nhttps://platicapolinesia.com/\n\nFamilia estamos nominados para los KCA!!\ndemostremos el poder de esta enorme familia y vamos todos juntos a votar al sitio web\n                                  https://bit.ly/KCAPOLINESIOS\n Aqu\u00ed les dejamos el link de la canci\u00f3n de despertar:\nDeezer - https://deezer.page.link/gXkXvzqWNQUggBMX6\nSpotify - https://open.spotify.com/track/2zvKyZEqzTHCFseMncakGl?si=07630bc2ec1e4857\n\nSitio Web de: www.myppmarket.com\n\nSigue las redes sociales de PPMARKET para estar enterado de TODO\nIntagram @myppmarket\nFacebook @myppmarket\nTwitter @myppmarket\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkocoYa disponible: www.myppmarket.com\n\nSigue las redes sociales de PPMARKET para estar enterado de TODO\nIntagram @myppmarket\nFacebook @myppmarket\nTwitter @myppmarket\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnAb-fKEYbo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnAb-fKEYbo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnAb-fKEYbo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnAb-fKEYbo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnAb-fKEYbo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LosPolinesios",
        "tags": [
          "Platica polinesia",
          "los polinesios",
          "karen",
          "rafa",
          "lesslie",
          "bromas",
          "extras",
          "personales",
          "museo de cera",
          "dia de cera",
          "dia del perro",
          "aventuras",
          "los polinecios",
          "rafa polinesio",
          "lesslie polineisa",
          "karen polinesia"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "NOS INMORTALIZAMOS EN FIGURAS DE CERA | LOS POLINESIOS VLOGS #DECADAPOLINESIA",
          "description": "Aqu\u00ed les dejamos el link de la nueva pagina:\nhttps://platicapolinesia.com/\n\nFamilia estamos nominados para los KCA!!\ndemostremos el poder de esta enorme familia y vamos todos juntos a votar al sitio web\n                                  https://bit.ly/KCAPOLINESIOS\n Aqu\u00ed les dejamos el link de la canci\u00f3n de despertar:\nDeezer - https://deezer.page.link/gXkXvzqWNQUggBMX6\nSpotify - https://open.spotify.com/track/2zvKyZEqzTHCFseMncakGl?si=07630bc2ec1e4857\n\nSitio Web de: www.myppmarket.com\n\nSigue las redes sociales de PPMARKET para estar enterado de TODO\nIntagram @myppmarket\nFacebook @myppmarket\nTwitter @myppmarket\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkocoYa disponible: www.myppmarket.com\n\nSigue las redes sociales de PPMARKET para estar enterado de TODO\nIntagram @myppmarket\nFacebook @myppmarket\nTwitter @myppmarket\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1460790",
        "likeCount": "105506",
        "dislikeCount": "1735",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9185"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/NnAb-fKEYbo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "NOS INMORTALIZAMOS EN FIGURAS DE CERA | LOS POLINESIOS VLOGS #DECADAPOLINESIA",
          "description": "Aqu\u00ed les dejamos el link de la nueva pagina:\nhttps://platicapolinesia.com/\n\nFamilia estamos nominados para los KCA!!\ndemostremos el poder de esta enorme familia y vamos todos juntos a votar al sitio web\n                                  https://bit.ly/KCAPOLINESIOS\n Aqu\u00ed les dejamos el link de la canci\u00f3n de despertar:\nDeezer - https://deezer.page.link/gXkXvzqWNQUggBMX6\nSpotify - https://open.spotify.com/track/2zvKyZEqzTHCFseMncakGl?si=07630bc2ec1e4857\n\nSitio Web de: www.myppmarket.com\n\nSigue las redes sociales de PPMARKET para estar enterado de TODO\nIntagram @myppmarket\nFacebook @myppmarket\nTwitter @myppmarket\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkocoYa disponible: www.myppmarket.com\n\nSigue las redes sociales de PPMARKET para estar enterado de TODO\nIntagram @myppmarket\nFacebook @myppmarket\nTwitter @myppmarket\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bQ2wwdgnVwrm4LUTAdFCYY7lqBI",
      "id": "tcLMTFx24lQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T01:11:46Z",
        "channelId": "UCk7_gBf8MUkkEaze-P7yu-Q",
        "title": "LES PRESENTO MI PRIMER Y NUEVO AUTO\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u203c\ufe0f",
        "description": "AQU\u00cd LES PRESENTO MI NUEVO AUTO MUCHAS GRACIAS A TODA LA GENTE QUE ME APOYA, GRACIAS A TODOS USTEDES LO LOGRE ESTAMOS ALA ORDEN Y A SEGUIR SUMANDO\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u203c\ufe0f",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcLMTFx24lQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcLMTFx24lQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcLMTFx24lQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcLMTFx24lQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcLMTFx24lQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EL GORDO ARCE",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LES PRESENTO MI PRIMER Y NUEVO AUTO\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u203c\ufe0f",
          "description": "AQU\u00cd LES PRESENTO MI NUEVO AUTO MUCHAS GRACIAS A TODA LA GENTE QUE ME APOYA, GRACIAS A TODOS USTEDES LO LOGRE ESTAMOS ALA ORDEN Y A SEGUIR SUMANDO\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u203c\ufe0f"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "668908",
        "likeCount": "70372",
        "dislikeCount": "420",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5960"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tcLMTFx24lQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CU-GB0wILNzQuqwS8Uv4XMJJMPQ",
      "id": "uQBKoZIYNrs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T17:25:02Z",
        "channelId": "UC0ZV6M2THA81QT9hrVWJG3A",
        "title": "Apex Legends: Emergence Launch Trailer",
        "description": "Change is constant in the Apex Games; are you watching closely? Pay attention or pay the price when Apex Legends: Emergence launches August 3.\n\nhttp://x.ea.com/69275 \n\nApex Legends\u2122 is a free-to-play hero shooter  game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on PlayStation\u00ae 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch, and PC via Origin and Steam.\n\nLearn more about Apex Legends \u2013 Emergence: http://x.ea.com/69275 \n\nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\n\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n \n\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \n\nMUSIC CREDITS\n\u201cGhost\u201d\nPerformed by Marvin Brooks\nRemix by 2WEI",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Apex Legends",
        "tags": [
          "Apex Legends",
          "Apex Legends characters",
          "new Apex Legend",
          "Apex Legends Seer",
          "Apex Legends Emergence",
          "Apex Legends Season 10",
          "Apex Legends Arenas",
          "Stories from the Outlands",
          "Apex Legends game",
          "Respawn Apex Legends",
          "Battle Royale game",
          "Battle Royale",
          "Battle Royale shooter",
          "Apex Games",
          "multiplayer shooter",
          "Apex Legends PS4",
          "Apex Legends Xbox",
          "Apex Legends PC",
          "Apex Legends Origin",
          "Respawn Entertainment",
          "Electronic Arts",
          "Titanfall 2",
          "fun battle royale"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Apex Legends: Emergence Launch Trailer",
          "description": "Change is constant in the Apex Games; are you watching closely? Pay attention or pay the price when Apex Legends: Emergence launches August 3.\n\nhttp://x.ea.com/69275 \n\nApex Legends\u2122 is a free-to-play hero shooter  game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on PlayStation\u00ae 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch, and PC via Origin and Steam.\n\nLearn more about Apex Legends \u2013 Emergence: http://x.ea.com/69275 \n\nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\n\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n \n\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \n\nMUSIC CREDITS\n\u201cGhost\u201d\nPerformed by Marvin Brooks\nRemix by 2WEI"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2032813",
        "likeCount": "143589",
        "dislikeCount": "2088",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12629"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uQBKoZIYNrs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Role-playing_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "de-DE": {
          "title": "Apex Legends: Launch-Trailer \"Entstehung\"",
          "description": "Die Apex-Spiele ver\u00e4ndern sich st\u00e4ndig. Siehst du genau zu?\nPass auf oder bezahle den Preis, wenn Apex Legends: Entstehung am 3. August startet.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 ist ein Free-to-Play-Helden-Shooter, bei dem legend\u00e4re Charaktere am Rande des Grenzlands um Ruhm und Reichtum k\u00e4mpfen.\nSpiele Apex Legends jetzt kostenlos auf PlayStation\u00ae4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch und PC \u00fcber Origin und Steam.\nErfahre mehr \u00fcber Apex Legends \u2013 Entstehung: http://x.ea.com/68308  \nBesuche unseren YouTube-Kanal: http://x.ea.com/56710.\nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/playapex.\nFolge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n#ApexLegendsEntstehung  #ApexEntstehung #ApexLegends \nMUSIC CREDITS   \n\u201cGhost\u201d\nPerformed by Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "en": {
          "title": "Apex Legends: Emergence Launch Trailer",
          "description": "Change is constant in the Apex Games; are you watching closely? Pay attention or pay the price when Apex Legends: Emergence launches August 3.\n\nhttp://x.ea.com/69275 \n\nApex Legends\u2122 is a free-to-play hero shooter  game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on PlayStation\u00ae 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch, and PC via Origin and Steam.\n\nLearn more about Apex Legends \u2013 Emergence: http://x.ea.com/69275 \n\nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\n\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n \n\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \n\nMUSIC CREDITS\n\u201cGhost\u201d\nPerformed by Marvin Brooks\nRemix by 2WEI"
        },
        "ko": {
          "title": "Apex \ub808\uc804\ub4dc: \uc774\uba38\uc804\uc2a4 \ucd9c\uc2dc \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "description": "Apex \uac8c\uc784\uc740 \ubcc0\ud654\uac00 \ub04a\uc784\uc5c6\uc774 \ucc3e\uc544\uc635\ub2c8\ub2e4. \uadf8 \ubcc0\ud654\ub97c \ub193\uce58\uc9c0 \uc54a\uace0 \ubcf4\uc138\uc694.\n8\uc6d4 3\uc77c \uc2dc\uc791\ud558\ub294 Apex \ub808\uc804\ub4dc: \uc774\uba38\uc804\uc2a4\ub97c \uc8fc\ubaa9\ud558\uc138\uc694. \ub193\uce58\uba74 \uac12\uc744 \uce58\ub904\uc57c\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex \ub808\uc804\ub4dc\u2122\ub294 \uc804\uc124\uc801\uc778 \uce90\ub9ad\ud130\ub4e4\uc774 \ud504\ub7f0\ud2f0\uc5b4\uc758 \ubcc0\uacbd\uc5d0\uc11c \uc601\uad11, \uba85\uc131, \ubd80\ub97c \ucc28\uc9c0\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc2f8\uc6b0\ub294 \ubb34\ub8cc \ud50c\ub808\uc774 \ud788\uc5b4\ub85c \uc288\ud305 \uac8c\uc784\uc785\ub2c8\ub2e4.\nPlayStation\u00ae 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch, PC Origin \ubc0f Steam\uc5d0\uc11c \ubb34\ub8cc \ud50c\ub808\uc774\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624.\nApex \ub808\uc804\ub4dc \u2013 \uc774\uba38\uc804\uc2a4\uc758 \ub354 \uc790\uc138\ud55c \uc815\ubcf4: http://x.ea.com/68308  \nYouTube \ucc44\ub110: http://x.ea.com/56710\nTwitter \ud314\ub85c\uc6b0: https://twitter.com/playapex\nInstagram \ud314\ub85c\uc6b0: https://www.instagram.com/playapex/\n#Apex\ub808\uc804\ub4dc\uc774\uba38\uc804\uc2a4  #Apex\uc774\uba38\uc804\uc2a4 #Apex\ub808\uc804\ub4dc \n\uc74c\uc545 \uc81c\uc791   \n\"\"Ghost\"\"\nMarvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "it": {
          "title": "Apex Legends - Ribalta- Il trailer di lancio",
          "description": "Il cambiamento \u00e8 costante negli Apex Games, ma nulla sfugge a un occhio attento.\nGuardati le spalle o preparati a pagarne il prezzo, la nuova stagione di Apex Legends arriva il 3 agosto.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 \u00e8 uno sparatutto gratuito in cui personaggi leggendari si sfidano per fama, gloria e ricchezza ai margini della Frontiera.\nGioca gratis su PlayStation 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch e PC tramite Origin e Steam.\nScopri di pi\u00f9 su Ribalta, la Stagione 10 di Apex Legends: http://x.ea.com/68308  \nDai un'occhiata al nostro canale YouTube: http://x.ea.com/56710.\nSeguici su Twitter: https://twitter.com/playapex.\nSeguici su Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n#ApexLegendsEmergence #ApexEmergence #ApexLegends \nRICONOSCIMENTI MUSICALI   \n\"\"Ghost\"\"\neseguita da Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "es-ES": {
          "title": "Apex Legends: tr\u00e1iler de lanzamiento de Eclosi\u00f3n",
          "description": "El cambio es constante en los Juegos Apex, \u00bfvigilas de cerca?\nPresta atenci\u00f3n o atente a las consecuencias cuando Apex Legends: Eclosi\u00f3n se lance el 3 de agosto.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 es un juego de disparos gratuito donde personajes legendarios se enfrentan para lograr gloria, fama y fortuna en los confines de la Frontera.\nJuega gratis ya en PlayStation\u00ae4, PlayStation\u00ae5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch y PC a trav\u00e9s de Origin y Steam.\nObt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre Apex Legends: Eclosi\u00f3n en http://x.ea.com/68308  \nVisita nuestro canal de YouTube: http://x.ea.com/56710.\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/playapex.\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n#ApexLegendsEmergence #ApexEmergence #ApexLegends \nCR\u00c9DITOS MUSICALES   \nGhost\nInterpretada por Marvin Brooks (remezcla de 2WEI)"
        },
        "es-MX": {
          "title": "Apex Legends: Tr\u00e1iler de lanzamiento de Surgimiento",
          "description": "El cambio es constante en los Apex Games; \u00bfest\u00e1s observando de cerca?\n\u00a1Pon atenci\u00f3n o paga el precio cuando lancemos Apex Legends: Surgimiento, el 3 de agosto!\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 es un juego de disparos de h\u00e9roes gratuito en el que personajes legendarios luchan por la gloria, la fama y la fortuna en los l\u00edmites de la Frontera.\nJuega gratis ahora en PlayStation\u00ae 4, PlayStation\u00ae5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch y PC a trav\u00e9s de Origin y Steam.\nDescubre m\u00e1s sobre Apex Legends: Surgimiento: http://x.ea.com/68308  \nCheca nuestro canal de YouTube: http://x.ea.com/56710.\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/playapex.\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \nCR\u00c9DITOS MUSICALES   \n\u201cGhost\u201d\nInterpretado por Marvin Brooks (remezcla de 2WEI)"
        },
        "ja": {
          "title": "\u300c\u30a8\u30fc\u30da\u30c3\u30af\u30b9\u30ec\u30b8\u30a7\u30f3\u30ba: \u30a8\u30de\u2015\u30b8\u30a7\u30f3\u30b9\u300d\u30ed\u30fc\u30f3\u30c1\u30c8\u30ec\u30fc\u30e9\u30fc",
          "description": "Apex\u30b2\u30fc\u30e0\u306f\u7d76\u3048\u305a\u5909\u5316\u3059\u308b\u3002\u522e\u76ee\u3057\u3066\u898b\u3088\uff01\n\u6ce8\u610f\u3092\u6020\u308b\u306a\u3001\u3055\u3082\u306a\u3051\u308c\u3070\u4ee3\u511f\u3092\u652f\u6255\u3053\u3068\u306b\u306a\u308b\u3060\u308d\u3046\u3002\u300c\u30a8\u30fc\u30da\u30c3\u30af\u30b9\u30ec\u30b8\u30a7\u30f3\u30ba: \u30a8\u30de\u2015\u30b8\u30a7\u30f3\u30b9\u300d\u306f8\u67083\u65e5\u958b\u5e55\uff08\u592a\u5e73\u6d0b\u6642\u9593\uff09\u3002\nhttp://x.ea.com/69275\n\u300c\u30a8\u30fc\u30da\u30c3\u30af\u30b9\u30ec\u30b8\u30a7\u30f3\u30ba\u2122\u300d\u306f\u3001\u4f1d\u8aac\u306e\u6226\u58eb\u304c\u7d50\u96c6\u3057\u3066\u30d5\u30ed\u30f3\u30c6\u30a3\u30a2\u306e\u8fba\u5883\u3067\u5bcc\u3068\u540d\u58f0\u3092\u61f8\u3051\u3066\u6226\u3046\u3001\u57fa\u672c\u30d7\u30ec\u30a4\u7121\u6599\u306e\u30d2\u30fc\u30ed\u30fc\u30b7\u30e5\u30fc\u30bf\u30fc\u3002\nPlayStation\u00ae4\u3001PlayStation\u00ae5\u3001Xbox One\u3001Xbox Series X|S\u3001Nintendo Switch\u3001Origin\uff08PC\uff09\u3001Steam\uff08PC\uff09\u3067\u4eca\u3059\u3050\u7121\u6599\u30d7\u30ec\u30a4\u3002\n\u300c\u30a8\u30fc\u30da\u30c3\u30af\u30b9\u30ec\u30b8\u30a7\u30f3\u30ba \u2013 \u30a8\u30de\u2015\u30b8\u30a7\u30f3\u30b9\u300d\u306e\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u30c1\u30a7\u30c3\u30af: http://x.ea.com/68308\n\u516c\u5f0fYouTube\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af: http://x.ea.com/56710\nTwitter\u3067\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc: https://twitter.com/playapex\nInstagram\u3067\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc: https://www.instagram.com/playapex/\n#ApexLegendsEmergence #ApexEmergence #ApexLegends\nMUSIC CREDITS\n\u201cGhost\u201d\nPerformed by Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "fr-FR": {
          "title": "Trailer de lancement d\u2019Apex Legends\u00a0- \u00c9mergence",
          "description": "Les Jeux Apex \u00e9voluent constamment. Vous regardez attentivement ?\nOuvrez l\u2019\u0153il ou vous le paierez le prix fort au lancement d\u2019Apex Legends - \u00c9mergence, le 3 ao\u00fbt.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 est un jeu de tir de h\u00e9ros Free-to-Play o\u00f9 des personnages l\u00e9gendaires combattent ensemble aux confins de la Fronti\u00e8re pour la gloire et la fortune.\nJouez gratuitement sur PlayStation\u00ae4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch et PC via Origin et Steam.\nEn savoir plus sur Apex Legends \u2013 \u00c9mergence : http://x.ea.com/68308  \nRegardez notre cha\u00eene YouTube : http://x.ea.com/56710\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/playapex\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/playapex/\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \nCR\u00c9DITS MUSICAUX :   \n\"\"Ghost\"\"\nInterpr\u00e9t\u00e9 par Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "ru": {
          "title": "\u0422\u0440\u0435\u0439\u043b\u0435\u0440 \u0432 \u0447\u0435\u0441\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430 Apex Legends \u00ab\u041f\u0435\u0440\u0435\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u00bb",
          "description": "\u0412 Apex Legends \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0412\u044b \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0438\u043c\u0438?\n\u0411\u0443\u0434\u044c\u0442\u0435 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b, \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0451\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0443\u044e \u0446\u0435\u043d\u0443, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 3 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 \u0432\u044b\u0439\u0434\u0435\u0442 Apex Legends \u00ab\u041f\u0435\u0440\u0435\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u00bb.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 \u2014 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u0440\u043e\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0448\u0443\u0442\u0435\u0440, \u0433\u0434\u0435 \u043b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u0436\u0438 \u0441\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0432\u0443 \u0438 \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436\u0430\u0445 \u0424\u0440\u043e\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430.\n\u0418\u0433\u0440\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430 PlayStation\u00ae 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch \u0438 \u041f\u041a \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 Origin \u0438 Steam.\n\u0423\u0437\u043d\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043e \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0435 Apex Legends \u00ab\u041f\u0435\u0440\u0435\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u00bb: http://x.ea.com/68308  \n\u0417\u0430\u0433\u043b\u044f\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u043d\u0430 YouTube: http://x.ea.com/56710.\n\u0421\u043b\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435\u0439 \u0432 Twitter: https://twitter.com/playapex.\n\u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0443 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0432 Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \n\u041c\u0423\u0417\u042b\u041a\u0410:   \nGhost\n\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c: Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "zh-Hant": {
          "title": "\u300aApex \u82f1\u96c4\uff1a\u7fbd\u5316\u91cd\u751f\u300b\u767c\u884c\u9810\u544a\u7247",
          "description": "Apex \u7af6\u8cfd\u65e5\u65b0\u6708\u7570\uff0c\u4f60\u5c31\u5728\u8fd1\u8655\u65c1\u89c0\u55ce\uff1f\n\u300aApex \u82f1\u96c4\u300b\uff1a\u7fbd\u5316\u91cd\u751f\u5728 8 \u6708 3 \u65e5\u767c\u884c\u6642\uff0c\u82e5\u4e0d\u5168\u795e\u8cab\u6ce8\uff0c\u4f60\u5c31\u6703\u4ed8\u51fa\u4ee3\u50f9\u3002\nhttp://x.ea.com/69275\n\u300aApex \u82f1\u96c4\u300b\u662f\u4e00\u6b3e\u53ef\u514d\u8cbb\u904a\u73a9\u7684\u82f1\u96c4\u5c04\u64ca\u904a\u6232\uff0c\u50b3\u8aaa\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u5c07\u5728\u908a\u5883\u7684\u9060\u8655\u70ba\u69ae\u8000\u3001\u540d\u8072\u8207\u8ca1\u5bcc\u800c\u6230\u3002\n\u7acb\u5373\u5728 PlayStation\u00ae 4\u3001PlayStation 5\u3001Xbox One\u3001Xbox Series X|S\u3001Nintendo Switch \u8207 PC \u4e0a\u7684 Origin \u548c Steam \u4e0a\u514d\u8cbb\u904a\u73a9\u3002\n\u6df1\u5165\u77ad\u89e3\u300aApex \u82f1\u96c4\u300b- \u7fbd\u5316\u91cd\u751f\uff1ahttp://x.ea.com/68308\n\u67e5\u770b\u6211\u5011\u7684 YouTube \u983b\u9053\uff1ahttp://x.ea.com/56710\n\u5728 Twitter \u4e0a\u8ffd\u8e64\u6211\u5011\uff1ahttps://twitter.com/playapex\n\u5728 Instagram \u4e0a\u8ffd\u8e64\u6211\u5011\uff1ahttps://www.instagram.com/playapex/\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends\n\u97f3\u6a02\u88fd\u4f5c\u7fa4\n\u300aGhost\u300b\n\u7531 Marvin Brooks \u6f14\u5531\uff082WEI \u6df7\u97f3\uff09"
        },
        "pt-BR": {
          "title": "Trailer de lan\u00e7amento de Apex Legends: Revela\u00e7\u00e3o",
          "description": "A mudan\u00e7a nos Jogos Apex \u00e9 constante, voc\u00ea est\u00e1 de olho?\nPreste aten\u00e7\u00e3o ou pague o pre\u00e7o quando Apex Legends: Revela\u00e7\u00e3o for lan\u00e7ado, dia 3 de agosto.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 \u00e9 um jogo de her\u00f3is gr\u00e1tis em que personagens lend\u00e1rios lutam por gl\u00f3ria, fama e fortuna nos limites da Fronteira.\nJogue de gra\u00e7a no Switch, PlayStation\u00ae4, PlayStation\u00ae5, Xbox One, Xbox Series X|S e PC por meio do Origin e do Steam.\nVeja mais sobre Apex Legends - Revela\u00e7\u00e3o: http://x.ea.com/68308\nConfira nosso canal do YouTube: http://x.ea.com/56710.\nSiga-nos no Twitter: https://twitter.com/playapex.\nSiga-nos no Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n\"\"#ApexLegendsEmergence #ApexEmergence #ApexLegends\nCR\u00c9DITOS DA M\u00daSICA \n\u201cGhost\u201d\nPor Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        },
        "zh-Hans": {
          "title": "\u300aApex Legends\uff1a\u7fbd\u5316\u300b\u53d1\u5e03\u9884\u544a\u7247",
          "description": "Apex Games \u4e2d\u7684\u6218\u5c40\u53d8\u5316\u591a\u7aef\uff0c\u4f60\u5c31\u5728\u8fd1\u5904\u65c1\u89c2\u5417\uff1f\n\u65f6\u523b\u6ce8\u610f\u5f62\u52bf\uff0c\u5426\u5219\u5c31\u4f1a\u4ed8\u51fa\u4ee3\u4ef7\uff0c\u300aApex Legends\uff1a\u7fbd\u5316\u300b\u5373\u5c06\u4e8e 8 \u6708 3 \u65e5\u53d1\u552e\u3002\nhttp://x.ea.com/69275\n\u300aApex Legends\u2122\u300b\u662f\u4e00\u6b3e\u514d\u8d39\u82f1\u96c4\u5c04\u51fb\u6e38\u620f\uff0c\u4f20\u5947\u89d2\u8272\u4eec\u5728\u8fb9\u5883\u8fb9\u7f18\u4e3a\u8363\u8a89\u3001\u540d\u671b\u548c\u8d22\u5bcc\u800c\u6218\u3002\n\u8d76\u5feb\u5728 PlayStation\u00ae 4\u3001PlayStation 5\u3001Xbox One\u3001Xbox Series X|S\u3001Nintendo Switch \u548c PC \u7aef Origin \u4ee5\u53ca Steam \u4e0a\u514d\u8d39\u6e38\u73a9\u3002\n\u4e86\u89e3\u66f4\u591a\u5173\u4e8e\u300aApex Legends\uff1a\u7fbd\u5316\u300b\u7684\u4fe1\u606f\uff1ahttp://x.ea.com/68308\n\u6765\u770b\u770b\u6211\u4eec\u7684 YouTube \u9891\u9053\uff1ahttp://x.ea.com/56710\u3002\n\u5173\u6ce8\u6211\u4eec\u7684 Twitter\uff1ahttps://twitter.com/playapex\n\u5173\u6ce8\u6211\u4eec\u7684 Instagram\uff1ahttps://www.instagram.com/playapex/\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends\n\u97f3\u4e50\u5236\u4f5c\u4eba\u5458\n\u201cGhost\u201d\n\u7531 Marvin Brooks \u6f14\u7ece\uff082WEI \u6df7\u97f3\uff09"
        },
        "pl": {
          "title": "Apex Legends: Wynurzenie \u2013 zwiastun premierowy",
          "description": "Igrzyska Apex nigdy nie przestaj\u0105 si\u0119 zmienia\u0107. Czy patrzysz uwa\u017cnie?\nZachowaj czujno\u015b\u0107 lub zmierz si\u0119 z konsekwencjami. Apex Legends: Wynurzenie rusza ju\u017c 3 sierpnia.\nhttp://x.ea.com/69275\nApex Legends\u2122 to darmowa strzelanka z bohaterami, w kt\u00f3rej legendarne postacie mierz\u0105 si\u0119 ze sob\u0105 w walce o s\u0142aw\u0119 i chwa\u0142\u0119 na obrze\u017cach Kres\u00f3w.\nGraj za darmo ju\u017c teraz na PlayStation\u00ae4, PlayStation\u00ae5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch oraz Origin i Steam na PC.\nDowiedz si\u0119 wi\u0119cej o Apex Legends \u2013 \u201eWynurzenie\u201d: http://x.ea.com/68308  \nZajrzyj na nasz kana\u0142 w serwisie YouTube: http://x.ea.com/56710.\n\u015aled\u017a nas na Twitterze: https://twitter.com/playapex.\nObserwuj nas na Instagramie: https://www.instagram.com/playapex/.\n#ApexLegendsEmergence #ApexEmergence #ApexLegends \nMUZYKA   \nUtw\u00f3r: Ghost\nWykonawca: Marvin Brooks (2WEI Remix)"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oFEk1Bn6x6PU-dnUlUjxpuaWHMM",
      "id": "SZoVEmhnlo0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T00:05:11Z",
        "channelId": "UCXH1p4gixwXwrUGSx-WvLNQ",
        "title": "CHOQU\u00c9 EL LAMBORGHINI DE ALFREDO VALENZUELA...",
        "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nBOOYAH: https://booyah.live/yair17\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : yair@trihaus.es",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZoVEmhnlo0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZoVEmhnlo0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZoVEmhnlo0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZoVEmhnlo0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZoVEmhnlo0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Yair17",
        "tags": [
          "Yair17"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CHOQU\u00c9 EL LAMBORGHINI DE ALFREDO VALENZUELA...",
          "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nBOOYAH: https://booyah.live/yair17\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : yair@trihaus.es"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2178322",
        "likeCount": "300984",
        "dislikeCount": "4923",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7382"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SZoVEmhnlo0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "a4F7tGxlYgltWuiKNXGLfBXMIY0",
      "id": "IZXex2R5laE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T20:00:09Z",
        "channelId": "UCDZ_oGSS2lEs7NJWGfar6IA",
        "title": "LES PRESENTO POR PRIMERA VEZ A MI MAM\u00c1\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\ude31 (SORPRESA DE CUMPLEA\u00d1OS) \ud83c\udf89KatiaVlogs",
        "description": "HELLO DEJA EL SHOW!!!\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\r\nHola Amigos espero les haya gustado este video \r\nGracias por apoyarme en esta aventura\ud83d\udcab\r\nNo olvides suscribirte\ud83d\ude4f\ud83c\udffcprometo que te vas a divertir\ud83d\ude01\ud83d\udc83\ud83c\udffd! \r\n\r\nS\u00edgueme en mis redes sociales:\r\n\r\n\ud83d\udcabFACEBOOK: A\u00fan no tengo jiji\r\n\ud83d\udcabINSTAGRAM: https://www.instagram.com/katiavlogss\r\n\ud83d\udcabTWITTER: http://www.twitter.com/katiavlogs",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZXex2R5laE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZXex2R5laE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZXex2R5laE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZXex2R5laE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZXex2R5laE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Katia Vlogs",
        "tags": [
          "Jukilop",
          "Kimberly",
          "Loaiza",
          "Juan",
          "de",
          "Dios",
          "Pantoja",
          "Francisco",
          "Alv",
          "Supertrucha",
          "Pantojitas",
          "Comedia",
          "Bromas",
          "Videos",
          "Cine",
          "Gente",
          "Blogs",
          "Chabelo",
          "Paulo",
          "Londra",
          "JD",
          "BABY",
          "PANTOJA",
          "Sebastian",
          "Villalobos",
          "Rk",
          "RIX",
          "JUCA",
          "Juanpa",
          "Zurita",
          "Linduras",
          "Mario",
          "Bautista",
          "bromas",
          "telefonicas",
          "chistes",
          "amigos",
          "primos",
          "familia",
          "entretenimiento",
          "sonrisa"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LES PRESENTO POR PRIMERA VEZ A MI MAM\u00c1\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\ude31 (SORPRESA DE CUMPLEA\u00d1OS) \ud83c\udf89KatiaVlogs",
          "description": "HELLO DEJA EL SHOW!!!\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\r\nHola Amigos espero les haya gustado este video \r\nGracias por apoyarme en esta aventura\ud83d\udcab\r\nNo olvides suscribirte\ud83d\ude4f\ud83c\udffcprometo que te vas a divertir\ud83d\ude01\ud83d\udc83\ud83c\udffd! \r\n\r\nS\u00edgueme en mis redes sociales:\r\n\r\n\ud83d\udcabFACEBOOK: A\u00fan no tengo jiji\r\n\ud83d\udcabINSTAGRAM: https://www.instagram.com/katiavlogss\r\n\ud83d\udcabTWITTER: http://www.twitter.com/katiavlogs"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "612692",
        "likeCount": "74975",
        "dislikeCount": "657",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2830"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IZXex2R5laE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pX_bZdwaVKY_TP-l5w7y7vux3J8",
      "id": "wOsjlpyVjgA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T02:30:10Z",
        "channelId": "UClWSIWyccdOroGBMlZet_Qw",
        "title": "REVELACI\u00d3N DE G\u00c9NERO DE MI BEB\u00c9 | Cielo Anais",
        "description": "Revelaci\u00f3n de G\u00e9nero \ud83d\udc97\ud83d\udc99\n\nHoy es uno de los momentos m\u00e1s felices y emocionantes de toda mi vida \ud83d\ude0d Estoy tan enamorada de ti MI BEB\u00c9 \u2764\ufe0f Es un orgullo para mi poder ser t\u00fa madre. Cuento los d\u00edas para poder tenerte ya en mis brazos y llenarte de muchos besos. \ud83e\udd70 Muchas gracias a mi familia y a ustedes por ser parte de nuestras vidas y estoy feliz de compartir esto con ustedes mis Cielitos.\n\n\u203c\ufe0fCampa\u00f1as y/\u00f3 Colaboraciones: cieloanais.zas@gmail.com\u203c\ufe0f \n\nUn agradecimiento especial a: \n\ud83d\udd3aVideo grabado y editado por Altiplano Producciones \n\ud83d\udd3aFotograf\u00eda @paolavm.photo\n\ud83d\udd3aDecoraci\u00f3n @lafontcreaciones  \n\ud83d\udd3aReposter\u00eda @once_upon_a_crepe\n\ud83d\udd3aFlores @amarenastudiofloral\n\ud83d\udd3aBebes Gigantes @elmandaderoexpress.20\n\ud83d\udd3aDonas & Conchas @panaderia_lailusion \ud83d\udd3aLetras @shunshine.a014 \n\ud83d\udd3aSalsas @salsusmexico \n\ud83d\udd3aJard\u00edn Ubicado en Mariano V\u00e1zquez 407\n\nS\u00edgueme en todas mis Redes Sociales: \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\u2728INSTAGRAM PERSONAL: https://www.instagram.com/cieloanais\n\u2728INSTAGRAM NUTRICION: https://www.instagram.com/nutricielo\n\u2728TWITTER: https://www.twitter.com/cieloanaiss\n\u2728TIKTOK: https://www.tiktok.com/cieloanaiss\n\u2728YOUTUBE: https://www.youtube.com/cieloanais\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/cieloanaiss\n\u2728MI P\u00c1GINA WEB: https://cieloanais.com.mx\n\n#RevelaciondeGenero #PrediccionesdelSexodelBebe #GenderReveal",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOsjlpyVjgA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOsjlpyVjgA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOsjlpyVjgA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOsjlpyVjgA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOsjlpyVjgA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cielo Anais",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "REVELACI\u00d3N DE G\u00c9NERO DE MI BEB\u00c9 | Cielo Anais",
          "description": "Revelaci\u00f3n de G\u00e9nero \ud83d\udc97\ud83d\udc99\n\nHoy es uno de los momentos m\u00e1s felices y emocionantes de toda mi vida \ud83d\ude0d Estoy tan enamorada de ti MI BEB\u00c9 \u2764\ufe0f Es un orgullo para mi poder ser t\u00fa madre. Cuento los d\u00edas para poder tenerte ya en mis brazos y llenarte de muchos besos. \ud83e\udd70 Muchas gracias a mi familia y a ustedes por ser parte de nuestras vidas y estoy feliz de compartir esto con ustedes mis Cielitos.\n\n\u203c\ufe0fCampa\u00f1as y/\u00f3 Colaboraciones: cieloanais.zas@gmail.com\u203c\ufe0f \n\nUn agradecimiento especial a: \n\ud83d\udd3aVideo grabado y editado por Altiplano Producciones \n\ud83d\udd3aFotograf\u00eda @paolavm.photo\n\ud83d\udd3aDecoraci\u00f3n @lafontcreaciones  \n\ud83d\udd3aReposter\u00eda @once_upon_a_crepe\n\ud83d\udd3aFlores @amarenastudiofloral\n\ud83d\udd3aBebes Gigantes @elmandaderoexpress.20\n\ud83d\udd3aDonas & Conchas @panaderia_lailusion \ud83d\udd3aLetras @shunshine.a014 \n\ud83d\udd3aSalsas @salsusmexico \n\ud83d\udd3aJard\u00edn Ubicado en Mariano V\u00e1zquez 407\n\nS\u00edgueme en todas mis Redes Sociales: \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\u2728INSTAGRAM PERSONAL: https://www.instagram.com/cieloanais\n\u2728INSTAGRAM NUTRICION: https://www.instagram.com/nutricielo\n\u2728TWITTER: https://www.twitter.com/cieloanaiss\n\u2728TIKTOK: https://www.tiktok.com/cieloanaiss\n\u2728YOUTUBE: https://www.youtube.com/cieloanais\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/cieloanaiss\n\u2728MI P\u00c1GINA WEB: https://cieloanais.com.mx\n\n#RevelaciondeGenero #PrediccionesdelSexodelBebe #GenderReveal"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "379523",
        "likeCount": "24976",
        "dislikeCount": "618",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1475"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wOsjlpyVjgA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T02:30:10Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T02:40:10Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T02:30:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xu2mny22ajjo_8jbLgs65javBlE",
      "id": "uL52DajINdY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T16:00:22Z",
        "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
        "title": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo",
        "description": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. In a typically inventive move, our hero chose to loop her vocals when it came time to perform the album\u2019s title track. Watch her augment the band\u2019s moves with a little layering of her voice. As she references both the kitchen and the bedroom in her lyrics, the sound stacks up, taking on its own internal rhythm. Beautiful.\n\nThe Vevo official live performance of \u201cpositions\" by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #Vevo\n\nhttp://vevo.ly/A7j7jm",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
        "tags": [
          "Ariana",
          "Grande",
          "positions",
          "(Official",
          "Live",
          "Performance)",
          "Vevo",
          "Republic",
          "Records",
          "Pop",
          "Ariana Grande live",
          "Ariana Grande off the table",
          "Ariana Grande off the table live",
          "Ariana Grande 34+35 performance",
          "Ariana Grande positions",
          "positions album",
          "Ariana Grande Official Live Performance",
          "Ariana Grande Vevo",
          "pop videos",
          "pop music videos",
          "Vevo videos",
          "Ariana live",
          "pov",
          "pov live",
          "positions live"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo",
          "description": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. In a typically inventive move, our hero chose to loop her vocals when it came time to perform the album\u2019s title track. Watch her augment the band\u2019s moves with a little layering of her voice. As she references both the kitchen and the bedroom in her lyrics, the sound stacks up, taking on its own internal rhythm. Beautiful.\n\nThe Vevo official live performance of \u201cpositions\" by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #Vevo\n\nhttp://vevo.ly/A7j7jm"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1876646",
        "likeCount": "325425",
        "dislikeCount": "1248",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22540"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uL52DajINdY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6FE3rgCW19bG1BR1KLet5iMErfA",
      "id": "XfxRegQjJfE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T20:03:09Z",
        "channelId": "UC--5TQCGo0KzYRjVi3OsPAQ",
        "title": "\u00a1ESTO PIENSAN de M\u00c9XICO sus RIVALES de los JUEGOS OL\u00cdMPICOS TOKIO 2021!",
        "description": "\u00bfHas pensado que opinan de M\u00e9xico en los paises que los enfrentaran en Tokio? Francia, Jap\u00f3n y Sud\u00e1frica... Pues qu\u00e9date... \ud83d\udd25GANATE una playera de la Selecci\u00f3n Mexicana https://bit.ly/36BmPme \ud83d\udea8 \u00a1PARTICIPA, PUEDES GANAR! \ud83d\udc40\ud83d\ude0e\n\n#SeleccionMexicana #JuegosOlimpicos #Tokio2021\n\n-- Cr\u00e9ditos videos utilizados:\n..The Soccer Jersey Channel, Jersey adidas M\u00e9xico Local 2021:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QVZclV85PYo\n..Project VR, | BELIEVER Selecci\u00f3n Mexicana Mundial Rusia 2018 [MOTIVACION]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MRVaJuve8y4\n..otanerfootball, Kylian Mbapp\u00e9 \u25cf AMAZING SPEED and SKILLS 2019 \u25cf || HD \u25cf FRANCE \u25cf\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DVNqns67qYw\n\nSi quieres estar al tanto de nuestro pr\u00f3ximo v\u00eddeo s\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nNuestro Twitter:\nhttps://twitter.com/OnceIniciaI\n\nNuestro Facebook:\nhttps://www.facebook.com/OnceIniciaI\n\nNuestro Instagram:\nhttps://www.instagram.com/onceinicial_/\n\nFOTOGRAFIAS por MEXSPORT.\n-------------------------------------------------------------------------\nVoz y Guion: @Riickstafarii\nhttps://twitter.com/RiicksTafarii\n\nEdici\u00f3n: @SoyEdu_\nhttps://twitter.com/SoyEdu_\n\n---------------------------------------------------------\nMUSICA DE FONDO...\nDj Masaya- Ex-puesto.\nCurt Powell- Porro bonito.\n\nOUTRO...\nBoxing Fox - Pirates [Ska-Punk] | Musica Sin Copyright\nArtista: Boxing Fox\nCanci\u00f3n: Pirates",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfxRegQjJfE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfxRegQjJfE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfxRegQjJfE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfxRegQjJfE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfxRegQjJfE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Once Inicial",
        "tags": [
          "seleccion mexicana",
          "seleccion mexicana juegos olimpicos 2021",
          "seleccion mexicana tokio 2021",
          "seleccion mexicana tokio 2020",
          "tokio 2021 juegos olimpicos",
          "mexico vs francia 2021",
          "mexico vs francia tokio 2021",
          "mexico grupo a",
          "mexico juegos olimpicos 2021",
          "mexico tokio 2020",
          "mexico tokio 2021",
          "tata martino",
          "jaime lozano seleccion mexicana",
          "jaime lozano",
          "jimmy lozano seleccion",
          "jimmy lozano",
          "gignac seleccion olimpica",
          "thauvin seleccion francesa",
          "gignac seleccion mexicana",
          "gignac"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00a1ESTO PIENSAN de M\u00c9XICO sus RIVALES de los JUEGOS OL\u00cdMPICOS TOKIO 2021!",
          "description": "\u00bfHas pensado que opinan de M\u00e9xico en los paises que los enfrentaran en Tokio? Francia, Jap\u00f3n y Sud\u00e1frica... Pues qu\u00e9date... \ud83d\udd25GANATE una playera de la Selecci\u00f3n Mexicana https://bit.ly/36BmPme \ud83d\udea8 \u00a1PARTICIPA, PUEDES GANAR! \ud83d\udc40\ud83d\ude0e\n\n#SeleccionMexicana #JuegosOlimpicos #Tokio2021\n\n-- Cr\u00e9ditos videos utilizados:\n..The Soccer Jersey Channel, Jersey adidas M\u00e9xico Local 2021:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QVZclV85PYo\n..Project VR, | BELIEVER Selecci\u00f3n Mexicana Mundial Rusia 2018 [MOTIVACION]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MRVaJuve8y4\n..otanerfootball, Kylian Mbapp\u00e9 \u25cf AMAZING SPEED and SKILLS 2019 \u25cf || HD \u25cf FRANCE \u25cf\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DVNqns67qYw\n\nSi quieres estar al tanto de nuestro pr\u00f3ximo v\u00eddeo s\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nNuestro Twitter:\nhttps://twitter.com/OnceIniciaI\n\nNuestro Facebook:\nhttps://www.facebook.com/OnceIniciaI\n\nNuestro Instagram:\nhttps://www.instagram.com/onceinicial_/\n\nFOTOGRAFIAS por MEXSPORT.\n-------------------------------------------------------------------------\nVoz y Guion: @Riickstafarii\nhttps://twitter.com/RiicksTafarii\n\nEdici\u00f3n: @SoyEdu_\nhttps://twitter.com/SoyEdu_\n\n---------------------------------------------------------\nMUSICA DE FONDO...\nDj Masaya- Ex-puesto.\nCurt Powell- Porro bonito.\n\nOUTRO...\nBoxing Fox - Pirates [Ska-Punk] | Musica Sin Copyright\nArtista: Boxing Fox\nCanci\u00f3n: Pirates"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "204537",
        "likeCount": "5934",
        "dislikeCount": "211",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "591"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/XfxRegQjJfE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zcZDQBaG9gmt371f7pivpjagVJo",
      "id": "tJMbUAaSPgY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T02:45:11Z",
        "channelId": "UCDYUMqdrwlY8zZtaJWDr7YQ",
        "title": "Se forma una Cascada por lluvia en el Socav\u00f3n de puebla, actualizaci\u00f3n Socav\u00f3n hoy (21 Julio 2021)",
        "description": "Gran parte de toda el agua que cae en la zona curiosamente se dirige al Socav\u00f3n.. \n\nContacto: mexicodjipuebla@gmail.com\n\nFecha de captura: 21 de Julio de 2021 6:15pm (GMT-5) \nEquipo: DJI Mavic 2 enterprise advanced\n\nDirecci\u00f3n:\nSan Isidro CP 72660 \nSanta Mar\u00eda Zacatepec Puebla, M\u00e9xico.\n19.12607231209289, -98.37366608293489",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJMbUAaSPgY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJMbUAaSPgY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJMbUAaSPgY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJMbUAaSPgY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "MEXICO DJI PUEBLA",
        "tags": [
          "dji",
          "phantom",
          "dron",
          "mexico",
          "flight",
          "puebla"
        ],
        "categoryId": "19",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Se forma una Cascada por lluvia en el Socav\u00f3n de puebla, actualizaci\u00f3n Socav\u00f3n hoy (21 Julio 2021)",
          "description": "Gran parte de toda el agua que cae en la zona curiosamente se dirige al Socav\u00f3n.. \n\nContacto: mexicodjipuebla@gmail.com\n\nFecha de captura: 21 de Julio de 2021 6:15pm (GMT-5) \nEquipo: DJI Mavic 2 enterprise advanced\n\nDirecci\u00f3n:\nSan Isidro CP 72660 \nSanta Mar\u00eda Zacatepec Puebla, M\u00e9xico.\n19.12607231209289, -98.37366608293489"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "541397",
        "likeCount": "4719",
        "dislikeCount": "260",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "402"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tJMbUAaSPgY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T02:45:11Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T02:54:49Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T02:45:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ML7G97EIbjHsxnrYg4jDCj7AAZ4",
      "id": "Kpm48b7xSB4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T22:03:50Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"NOEASY\" Thunderous Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"NOEASY\" Thunderous Trailer\n\nStray Kids Digital Single \"Mixtape : \uc560\" \niTunes & Apple Music: https://apple.co/3dc63xQ\nSpotify: https://spoti.fi/3qykdyY\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Fan's: https://fans.jype.com/StrayKids\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#NOEASY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kpm48b7xSB4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kpm48b7xSB4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kpm48b7xSB4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kpm48b7xSB4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kpm48b7xSB4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "JYP Entertainment",
          "JYP",
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "\uc774\ubbfc\ud638",
          "LEE KNOW",
          "MINHO",
          "LEEMINHO",
          "\ucc3d\ube48",
          "\uc11c\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "SEOCHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "HWANGHYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\uc9c0\uc131",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "JISUNG",
          "HANJISUNG",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "KIMSEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "\uc591\uc815\uc778",
          "\uc815\uc778",
          "I.N",
          "YANGJEONGIN",
          "JEONGIN",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "stray kids noeasy",
          "noeasy",
          "skz noeasy",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 noeasy",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 noeasy",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub178\uc774\uc9c0",
          "\ub178\uc774\uc9c0",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "stray kids trailer",
          "skz trailer",
          "noeasy trailer",
          "\ub178\uc774\uc9c0 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"NOEASY\" Thunderous Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"NOEASY\" Thunderous Trailer\n\nStray Kids Digital Single \"Mixtape : \uc560\" \niTunes & Apple Music: https://apple.co/3dc63xQ\nSpotify: https://spoti.fi/3qykdyY\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Fan's: https://fans.jype.com/StrayKids\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#NOEASY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1455597",
        "likeCount": "375495",
        "dislikeCount": "739",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "44675"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Kpm48b7xSB4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "ko": {
          "title": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"NOEASY\" Thunderous Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"NOEASY\" Thunderous Trailer\n\nStray Kids Digital Single \"Mixtape : \uc560\" \niTunes & Apple Music: https://apple.co/3dc63xQ\nSpotify: https://spoti.fi/3qykdyY\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Fan's: https://fans.jype.com/StrayKids\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#NOEASY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay"
        },
        "en": {
          "title": "Stray Kids \"NOEASY\" Thunderous Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"NOEASY\" Thunderous Trailer\n\nStray Kids Digital Single \"Mixtape : \uc560\" \niTunes & Apple Music: https://apple.co/3dc63xQ\nSpotify: https://spoti.fi/3qykdyY\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Fan's: https://fans.jype.com/StrayKids\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#NOEASY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bcUluGK7gCs-CBiU0c-A6z6c348",
      "id": "IfKaRENtz-4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T20:30:02Z",
        "channelId": "UCNinZYFuXgLMd99JNXZD7iA",
        "title": "FIVE NIGHTS AT FREDDY\u00b4S ANIMADO",
        "description": "Tona consigui\u00f3 un trabajo\n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES!\nFacebook:  https://www.facebook.com/eltonachu\nInsta:  https://www.instagram.com/eltonachu\nTwitter:  https://twitter.com/eltonachu\n\nTe amo.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfKaRENtz-4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfKaRENtz-4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfKaRENtz-4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfKaRENtz-4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfKaRENtz-4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "El Tona",
        "tags": [
          "Animacion",
          "animaci\u00f3n",
          "caricatura",
          "risa",
          "parodia",
          "comedia",
          "animacion mexicana",
          "mexico",
          "dibujo",
          "dibujo animado",
          "serie",
          "serie animada",
          "loco",
          "alien",
          "420",
          "negas",
          "Negas",
          "vete a la versh",
          "Vete a la Versh",
          "Ni\u00f1o guero",
          "story time",
          "storytime",
          "animaciones",
          "el tona",
          "tona",
          "parodias",
          "animaci\u00f3n mexicana",
          "animacion mexico",
          "animaci\u00f3n m\u00e9xico",
          "familia del barrio",
          "pogonyuto",
          "huevo cartoon",
          "entretenimiento",
          "escuelita",
          "El Tona",
          "Toma",
          "Tonachu",
          "fnaf",
          "five nights at freddys",
          "fnaf animacion",
          "fnaf parodia"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "FIVE NIGHTS AT FREDDY\u00b4S ANIMADO",
          "description": "Tona consigui\u00f3 un trabajo\n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES!\nFacebook:  https://www.facebook.com/eltonachu\nInsta:  https://www.instagram.com/eltonachu\nTwitter:  https://twitter.com/eltonachu\n\nTe amo."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "270059",
        "likeCount": "49643",
        "dislikeCount": "293",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4165"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IfKaRENtz-4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "FIVE NIGHTS AT FREDDY\u00b4S ANIMADO",
          "description": "Tona consigui\u00f3 un trabajo\n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES!\nFacebook:  https://www.facebook.com/eltonachu\nInsta:  https://www.instagram.com/eltonachu\nTwitter:  https://twitter.com/eltonachu\n\nTe amo."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Bo5gYW-kGnEPMG9WO7ZSR0cGZ6w",
      "id": "_LixwChqq4Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T20:15:09Z",
        "channelId": "UCu59H8LNti6mwvcGRMge5PA",
        "title": "Natti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]",
        "description": "https://bit.ly/NattiNatashaYT\nNatti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal de Pina Records el sello disquero m\u00e1s importante del g\u00e9nero urbano: http://bit.ly/PinaRecordsYouTube\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download \u201c\"\nApple Music: https://SML.lnk.to/Philliecito/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/Philliecito/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/Philliecito/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/Philliecito/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/Philliecito/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/Philliecito/deezer\n\nLetra:\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\nNio \n\nAy no tire la mala que ella no e\u2019 como tu sucia, que se bebe el agua despu\u00e9s que tu se la ensucia, si yo me pongo puto ella se pone luci\u00e1\nmedir fuerzas conmigo es como guayar con Rusia \ny a que se lo meto pero completo, la cojo por el pelo y le doy contra el seto \nse lo hago bien rico, ella me tiene respeto; cuando ella me llama siempre se lo espet\u00f3 \n\nNatti Natasha\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nNatti Natasha \n\nYo con el vino el con el blacky \nSiempre que fuma le mete bellaqui\nQuita e t\u00fa contacto el nombre e\u2019 natti \nSi te pone pa mi yo me pongo pa ti \nUn philliecito \nY una aventura flow romeo \nEl toro que lleg\u00f3 que se vaya pal rodeo \nEso de tirar labia a usted le queda feo \nnadie me coge de trofeo\n\nYo soy la cobra kai \nSi tiro te cae \nEsc\u00fachalo pai \nEn eso de labia eres mi hijo puedo ser tu Mai \nFlow Dubai \nMi cotorra est\u00e1 volando \nNo estoy con enemigo, yo siempre soy de tu bando  \nVerde en los bolsillos \nLa reina del barrio \nAndamos legal como venta e\u2019 dispensario\nNo ensucies tu manos no te guaye \nQue quiero vacilar contigo to el tiempo en la calle\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\n\nUna veterana en la cabalgata\nEncima m\u00edo ching\u00e1ndome se arrebata\nHay que darle la de oro y tambi\u00e9n la de plata\nMe hace darle hasta que me deshidrata\n2 blones, el brunch y las mimosas\nDesde temprano la bellaquera es otra cosa \nLa pillo como jack a Rose en la carroza\nY no para Hasta sacarme la lactosa\nPor las noches \nEnrola en los dutches\nYo con mi ponche\nY ella con su vaina pal descorche\nUna bellaka con clase\nEl phillie personal asi que ni se lo pases\n\nTo lo que se pone siempre le queda bonito\nEn navidades tiene el regalo en mi arbolito\nDicen que le gustan mis ojos chiquititos\nCuando prendemos...\n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\nLos verdaderos ya tu sabes\nlas ovejas negras baby\nNatti natttt\nsheeeshhhh\n\n\nPlaylists By Natti Natasha\n\u27a4ilumiNATTI : https://bit.ly/3eJheij\n\u27a4Official Videos: https://bit.ly/2E3soOh\n\u27a4Lo Mejor: https://bit.ly/3kMyE1z\n\u27a4Natti Natasha Live: https://bit.ly/3kHm0kk\n\nBooking/Contrataciones\n(787) 743-1100 / booking@pinarecords.net \nPress & Media: press@pinarecords.net\n\n#NattiNatasha #LaDuraDeLasDuras #Philliecito",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LixwChqq4Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Natti Natasha",
        "tags": [
          "Natti Natasha x Brray x Nio Garcia - Philliecito [Official Video]",
          "brray",
          "Nio Garcia",
          "Natti Natasha",
          "Pina Records",
          "Criminal",
          "Sin Pijama",
          "DJ No Pare",
          "Runaway",
          "Bad Bunny",
          "Romeo Santos",
          "Ozuna",
          "Amantes de una noche",
          "Quien Sabe",
          "Bad Bunny y Natti Natasha",
          "Daddy Yankee",
          "Despacio",
          "Nicky Jam",
          "Don Omar",
          "Natti Natasha y Don Omar",
          "Reggaeton",
          "No Lo trates",
          "No Me Acuerdo",
          "la dura de las duras",
          "Natti Nat",
          "Natti",
          "Bachata",
          "Farruko",
          "Philliecito",
          "Philliecito Natti",
          "Pillecito",
          "Natti Nat Philliecito"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Natti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]",
          "description": "https://bit.ly/NattiNatashaYT\nNatti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal de Pina Records el sello disquero m\u00e1s importante del g\u00e9nero urbano: http://bit.ly/PinaRecordsYouTube\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download \u201c\"\nApple Music: https://SML.lnk.to/Philliecito/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/Philliecito/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/Philliecito/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/Philliecito/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/Philliecito/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/Philliecito/deezer\n\nLetra:\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\nNio \n\nAy no tire la mala que ella no e\u2019 como tu sucia, que se bebe el agua despu\u00e9s que tu se la ensucia, si yo me pongo puto ella se pone luci\u00e1\nmedir fuerzas conmigo es como guayar con Rusia \ny a que se lo meto pero completo, la cojo por el pelo y le doy contra el seto \nse lo hago bien rico, ella me tiene respeto; cuando ella me llama siempre se lo espet\u00f3 \n\nNatti Natasha\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nNatti Natasha \n\nYo con el vino el con el blacky \nSiempre que fuma le mete bellaqui\nQuita e t\u00fa contacto el nombre e\u2019 natti \nSi te pone pa mi yo me pongo pa ti \nUn philliecito \nY una aventura flow romeo \nEl toro que lleg\u00f3 que se vaya pal rodeo \nEso de tirar labia a usted le queda feo \nnadie me coge de trofeo\n\nYo soy la cobra kai \nSi tiro te cae \nEsc\u00fachalo pai \nEn eso de labia eres mi hijo puedo ser tu Mai \nFlow Dubai \nMi cotorra est\u00e1 volando \nNo estoy con enemigo, yo siempre soy de tu bando  \nVerde en los bolsillos \nLa reina del barrio \nAndamos legal como venta e\u2019 dispensario\nNo ensucies tu manos no te guaye \nQue quiero vacilar contigo to el tiempo en la calle\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\n\nUna veterana en la cabalgata\nEncima m\u00edo ching\u00e1ndome se arrebata\nHay que darle la de oro y tambi\u00e9n la de plata\nMe hace darle hasta que me deshidrata\n2 blones, el brunch y las mimosas\nDesde temprano la bellaquera es otra cosa \nLa pillo como jack a Rose en la carroza\nY no para Hasta sacarme la lactosa\nPor las noches \nEnrola en los dutches\nYo con mi ponche\nY ella con su vaina pal descorche\nUna bellaka con clase\nEl phillie personal asi que ni se lo pases\n\nTo lo que se pone siempre le queda bonito\nEn navidades tiene el regalo en mi arbolito\nDicen que le gustan mis ojos chiquititos\nCuando prendemos...\n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\nLos verdaderos ya tu sabes\nlas ovejas negras baby\nNatti natttt\nsheeeshhhh\n\n\nPlaylists By Natti Natasha\n\u27a4ilumiNATTI : https://bit.ly/3eJheij\n\u27a4Official Videos: https://bit.ly/2E3soOh\n\u27a4Lo Mejor: https://bit.ly/3kMyE1z\n\u27a4Natti Natasha Live: https://bit.ly/3kHm0kk\n\nBooking/Contrataciones\n(787) 743-1100 / booking@pinarecords.net \nPress & Media: press@pinarecords.net\n\n#NattiNatasha #LaDuraDeLasDuras #Philliecito"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1203350",
        "likeCount": "108212",
        "dislikeCount": "2722",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10395"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_LixwChqq4Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T20:15:09Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T20:21:25Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T20:15:00Z"
      },
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "Natti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]",
          "description": "https://bit.ly/NattiNatashaYT\nNatti Natasha x Nio Garcia x Brray - Philliecito [Official Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal de Pina Records el sello disquero m\u00e1s importante del g\u00e9nero urbano: http://bit.ly/PinaRecordsYouTube\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download \u201c\"\nApple Music: https://SML.lnk.to/Philliecito/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/Philliecito/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/Philliecito/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/Philliecito/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/Philliecito/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/Philliecito/deezer\n\nLetra:\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\nNio \n\nAy no tire la mala que ella no e\u2019 como tu sucia, que se bebe el agua despu\u00e9s que tu se la ensucia, si yo me pongo puto ella se pone luci\u00e1\nmedir fuerzas conmigo es como guayar con Rusia \ny a que se lo meto pero completo, la cojo por el pelo y le doy contra el seto \nse lo hago bien rico, ella me tiene respeto; cuando ella me llama siempre se lo espet\u00f3 \n\nNatti Natasha\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nNatti Natasha \n\nYo con el vino el con el blacky \nSiempre que fuma le mete bellaqui\nQuita e t\u00fa contacto el nombre e\u2019 natti \nSi te pone pa mi yo me pongo pa ti \nUn philliecito \nY una aventura flow romeo \nEl toro que lleg\u00f3 que se vaya pal rodeo \nEso de tirar labia a usted le queda feo \nnadie me coge de trofeo\n\nYo soy la cobra kai \nSi tiro te cae \nEsc\u00fachalo pai \nEn eso de labia eres mi hijo puedo ser tu Mai \nFlow Dubai \nMi cotorra est\u00e1 volando \nNo estoy con enemigo, yo siempre soy de tu bando  \nVerde en los bolsillos \nLa reina del barrio \nAndamos legal como venta e\u2019 dispensario\nNo ensucies tu manos no te guaye \nQue quiero vacilar contigo to el tiempo en la calle\n\nSiempre rulay fumando high, flow Balenciaga y el blacky strike, un piquete por el cielo que nunca se cae y en la cama me espatarra y hago como el fly \n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\n\nUna veterana en la cabalgata\nEncima m\u00edo ching\u00e1ndome se arrebata\nHay que darle la de oro y tambi\u00e9n la de plata\nMe hace darle hasta que me deshidrata\n2 blones, el brunch y las mimosas\nDesde temprano la bellaquera es otra cosa \nLa pillo como jack a Rose en la carroza\nY no para Hasta sacarme la lactosa\nPor las noches \nEnrola en los dutches\nYo con mi ponche\nY ella con su vaina pal descorche\nUna bellaka con clase\nEl phillie personal asi que ni se lo pases\n\nTo lo que se pone siempre le queda bonito\nEn navidades tiene el regalo en mi arbolito\nDicen que le gustan mis ojos chiquititos\nCuando prendemos...\n\nCoro\n\nUn philliecito, Balenciaga los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky y ella con el tinto, no tire mala que ese es mi totito\nenrola y prende...\n\nUn philliecito, un bellaco y los ojos chiquitos\ncicl\u00f3n y blacky, y yo con el tinto, no tire la mala yo soy su culito \nenrola y prende un philliecito\n\n\nBrray\nLos verdaderos ya tu sabes\nlas ovejas negras baby\nNatti natttt\nsheeeshhhh\n\n\nPlaylists By Natti Natasha\n\u27a4ilumiNATTI : https://bit.ly/3eJheij\n\u27a4Official Videos: https://bit.ly/2E3soOh\n\u27a4Lo Mejor: https://bit.ly/3kMyE1z\n\u27a4Natti Natasha Live: https://bit.ly/3kHm0kk\n\nBooking/Contrataciones\n(787) 743-1100 / booking@pinarecords.net \nPress & Media: press@pinarecords.net\n\n#NattiNatasha #LaDuraDeLasDuras #Philliecito"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6wi-t3w0sg7yUl6J9c-_6vXcdwA",
      "id": "9oIzpO4xi_U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T10:19:25Z",
        "channelId": "UCklWqCmQR2rt6Jn8FusF9kg",
        "title": "MEXICO \"GOLEA\" A FRANCIA EN JUEGOS OLIMPICOS (MEXICO 4-1 FRANCIA) - IVANSFULL",
        "description": "AMIGOS !!! MEXICO DEBUTO EN JUEGOS OLIMPICOS CON UN PARTIDAZO FRENTE A FRANCIA, GANANDOLO 4 -1 ! ASI VIVIMOS EL PARTIDO DESDE MEXICO !! \n\nMEXICO VS ALEMANIA: https://youtu.be/bNSs8IdKUAs\n\nSUSCRIBETE SI ERES FUTBOLERO DE CORAZON !\n\nINSTAGRAM: IVANSFULL - http://instagram.com/ivansfull/ \nFACEBOOK: IVANSFULL-  https://www.facebook.com/ivansfull1\nTWITTER:  - https://twitter.com/serch_pr - @serch_pr \n\nVIDEO ANTERIOR: https://youtu.be/ls2IsxsHzq0\n\n\nACOMPA\u00d1AME EN MI VIDA: https://youtu.be/b7MaIaOsfBMcom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oIzpO4xi_U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oIzpO4xi_U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oIzpO4xi_U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oIzpO4xi_U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oIzpO4xi_U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ivansfull",
        "tags": [
          "IVANSFULL",
          "MEXICO",
          "FRANCIA",
          "OLIMPICOS",
          "RESUMEN",
          "GOLES",
          "MEXICO VS FRNACIA",
          "JUEGOS OLIMPICOS",
          "TOKIO"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MEXICO \"GOLEA\" A FRANCIA EN JUEGOS OLIMPICOS (MEXICO 4-1 FRANCIA) - IVANSFULL",
          "description": "AMIGOS !!! MEXICO DEBUTO EN JUEGOS OLIMPICOS CON UN PARTIDAZO FRENTE A FRANCIA, GANANDOLO 4 -1 ! ASI VIVIMOS EL PARTIDO DESDE MEXICO !! \n\nMEXICO VS ALEMANIA: https://youtu.be/bNSs8IdKUAs\n\nSUSCRIBETE SI ERES FUTBOLERO DE CORAZON !\n\nINSTAGRAM: IVANSFULL - http://instagram.com/ivansfull/ \nFACEBOOK: IVANSFULL-  https://www.facebook.com/ivansfull1\nTWITTER:  - https://twitter.com/serch_pr - @serch_pr \n\nVIDEO ANTERIOR: https://youtu.be/ls2IsxsHzq0\n\n\nACOMPA\u00d1AME EN MI VIDA: https://youtu.be/b7MaIaOsfBMcom"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "59481",
        "likeCount": "5183",
        "dislikeCount": "112",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "603"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9oIzpO4xi_U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XEPgb_pVaKlM7-yihejlwypdz4I",
      "id": "vNQSgJxbckQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T23:02:23Z",
        "channelId": "UCdWB7cPx2sEvHiWLCXK1jgQ",
        "title": "LLEGAMOS A LA VILLA OLIMPICA (TOKIO 2020)....",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNQSgJxbckQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNQSgJxbckQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNQSgJxbckQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNQSgJxbckQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNQSgJxbckQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canelo Angulo",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LLEGAMOS A LA VILLA OLIMPICA (TOKIO 2020)....",
          "description": ""
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "177866",
        "likeCount": "18850",
        "dislikeCount": "81",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1264"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/vNQSgJxbckQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NskWCn8zWLYCX3XceAZKGgr43lk",
      "id": "WAghpNi-mUg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T21:20:38Z",
        "channelId": "UC6x71GcLpFRJC15pWnq12NQ",
        "title": "PREGUNTAS QUE HE EVADIDO | Domelipa",
        "description": "tenkiu por ver\n\nEstas preguntas son fuertes xd no c ofendan solo fui sincera. los tqm",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAghpNi-mUg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAghpNi-mUg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAghpNi-mUg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAghpNi-mUg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAghpNi-mUg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Domelipa",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PREGUNTAS QUE HE EVADIDO | Domelipa",
          "description": "tenkiu por ver\n\nEstas preguntas son fuertes xd no c ofendan solo fui sincera. los tqm"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2092073",
        "likeCount": "249701",
        "dislikeCount": "4574",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "14415"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WAghpNi-mUg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-20T21:20:38Z",
        "actualEndTime": "2021-07-20T21:37:58Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-20T21:19:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qwEWBA2nYvUbtY6JnUJKtc4ZyrQ",
      "id": "01nkzKPPscs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:45:20Z",
        "channelId": "UCGah6VJIR60uCh22ta9GgdA",
        "title": "La Familia Mitchell vs. Las M\u00e1quinas - Resumen bien resumido",
        "description": "Resumen de esta peli de Sony Pictures\nSuscr\u00edbete y dale a la campanita para m\u00e1s res\u00famenes de calidad.\n\n#LaFamiliaMitchell #MitchellsvsM\u00e1quinas #TheMitchells #Resumen",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/01nkzKPPscs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/01nkzKPPscs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/01nkzKPPscs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Bien Resumido",
        "tags": [
          "Pel\u00edculas resumidas",
          "In a nutshell",
          "Abridged",
          "Parodias de pel\u00edculas",
          "Bien resumido",
          "La Familia Mitchell vs Las m\u00e1quinas",
          "La Familia Mitchell vs Las m\u00e1quinas resumida",
          "Resumen la Familia Mitchell",
          "The Mitchells in a nutshell",
          "La familia mitchell parodia",
          "Curiosidades La Familia Mitchell vs Las m\u00e1quinas",
          "La familia Mitchell pel\u00edcula completa",
          "La familia Mitchell resumen",
          "Los Mitchell resumen",
          "Los Mitchell pel\u00edcula"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "La Familia Mitchell vs. Las M\u00e1quinas - Resumen bien resumido",
          "description": "Resumen de esta peli de Sony Pictures\nSuscr\u00edbete y dale a la campanita para m\u00e1s res\u00famenes de calidad.\n\n#LaFamiliaMitchell #MitchellsvsM\u00e1quinas #TheMitchells #Resumen"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "788434",
        "likeCount": "37640",
        "dislikeCount": "603",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2776"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/01nkzKPPscs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "La Familia Mitchell vs. Las M\u00e1quinas - Resumen bien resumido",
          "description": "Resumen de esta peli de Sony Pictures\nSuscr\u00edbete y dale a la campanita para m\u00e1s res\u00famenes de calidad.\n\n#LaFamiliaMitchell #MitchellsvsM\u00e1quinas #TheMitchells #Resumen"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "S0HdUEQbgjuxaCK9lnqY1hbtOGI",
      "id": "rTU8wYALhnI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T13:47:32Z",
        "channelId": "UCt-k6JwNWHMXDBGm9IYHdsg",
        "title": "J Balvin \u2013 \u201cWherever I May Roam\u201d from The @Metallica Blacklist",
        "description": "Link to listen here: https://smarturl.it/TMB-WIMR-JBalvin\n\nPre-Order / Pre-Save / Pre-Add The Metallica Blacklist here: https://smarturl.it/MetallicaBlacklist\n@Metallica \n\nAll profits from this song go to Metallica\u2019s All Within My Hands Foundation and St. Jude Children\u2019s Research Hospital\nVideo by 2 Wolves Films \nDirector: Daniel Duran\nExecutive Producer: Daniela Sanchez Lugo\nFeatures video footage of Metallica from Frankenhalle, Nuremberg, Germany on November 29th, 1992 and The Rose Bowl in Pasadena, CA on July 29th, 2017. Courtesy of Metallica and Blackened Recordings.\n\nSubscribe to J Balvin's channel here: https://smarturl.it/JBalvinYT\n\nFollow J Balvin: \nhttps://instagram.com/jbalvin  \nhttps://twitter.com/jbalvin \nhttps://www.facebook.com/JBalvinOficial \nhttps://www.tiktok.com/@jbalvin \n\n#JBalvin #WhereverIMayRoam #TheMetallicaBlacklist\n\nLYRICS\n\nWHEREVER I MAY ROAM by J BALVIN \n\n It\u2019s been more than ten years putting it in and I still sound like new \nBalvin doesn\u2019t have a replacement, I have money, respect and balls to spare\nYo, every move that I make, I raise it to another level \nYou played [on the radio] and faded away and you don\u2019t even have half of what I have \nAnd on the real, it looks like the older I get the harder I get\nEnvious, breathe in deep, \u2018cause I have the sauce of the Grand Combo\nI know what it\u2019s like to be on top, but I also know what it is to hit bottom\nThe difference between you and me is that I\u2019ve never betrayed my combo \n\nEvery day clearer (clearer)\nI keep being outrageous (outrageous)\nEvery day harder\nEvery day clearer (clearer)\nEvery day more expensive (expensive)\nI keep being outrageous (outrageous)\nEvery day harder \nAnd you get worse every day \n\nI earned it \nI worked for it \nAnd he who doesn\u2019t sweat it doesn\u2019t enjoy it (sweat)\nAnd when I\u2019m feeling stressed out, I get on the plane with the Switch and the girl (girl)\nCalm, but here I am writing my story \u00e0 la Pablo Neruda \nNo fit mode \nBut the suitcase I do have is flow Buddha\nAnd that\u2019s the small one \n\nKeep on asking like a dumbass\nI\u2019m already up there, there, there\nThey believe the movie quick, that\u2019s why they hardly last, hardly last\nYou want to pass me, my g, that\u2019s a hard thing to do (it\u2019s hard, it\u2019s hard)\nYou\u2019ve been hittin\u2019 it for two years, but I\u2019ve been creating culture for ten [years]\n\nEvery day clearer (clearer)\nI keep being outrageous (outrageous)\nEvery day harder \nEvery day clearer (clearer)\nEvery day more expensive (expensive)\nI keep being outrageous (outrageous)\n\n[Metallica Break] \n\n\nWHEREVER I MAY ROAM\n\n\u2026And the road becomes my bride\nI have stripped of all but pride\nSo in her I do confide\nAnd she keeps me satisfied\nGives me all I need\n\n\u2026And with dust in throat I crave\nOnly knowledge will I save\nTo the game you stay a slave\nRover wanderer\nNomad  vagabond\nCall me what you will\n\nBut I\u2019ll take my time \nFree to speak my mind anywhere \nAnd I\u2019ll redefine anywhere\n\nAnywhere I roam\nWhere I lay my head is home\n\n\u2026And the earth becomes my throne\nI adapt to the unknown \nUnder wandering stars I\u2019ve grown\nBy myself but not alone\nI ask no one \n\n\u2026And my ties are severed clean\nThe less I have the more I gain\nOff the beaten path I reign\nRover wanderer\nNomad  vagabond\nCall me what you will\n\nBut I\u2019ll take my time anywhere\nI\u2019m free to speak my mind anywhere \nAnd I\u2019ll never mind anywhere\n\nAnywhere I roam\nWhere I lay my head is home\n\nBut I\u2019ll take my time anywhere \nFree to speak my mind\nAnd I\u2019ll take my find anywhere \n\nAnywhere I roam\nWhere I lay my head I home\n\nCarved upon my stone \nMy body lie, but still I roam\n\nWherever I may roam",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTU8wYALhnI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTU8wYALhnI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTU8wYALhnI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTU8wYALhnI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTU8wYALhnI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "J Balvin",
        "tags": [
          "j balvin",
          "jbalvin",
          "J Balvin",
          "Metallica",
          "The Black Album",
          "Wherever I May Roam",
          "The Metallica Blacklist",
          "Metallica Covers",
          "Reggaeton",
          "Latin Pop",
          "Latin Rock",
          "Colombia",
          "Rock",
          "Hard Rock",
          "Metal",
          "balvin",
          "j balvin china",
          "metallica",
          "the metallica blacklist",
          "Jbalvin",
          "jbalvin new song",
          "j balvin nueva cancion",
          "Skrillex",
          "j balvin reggaeton",
          "UML",
          "reggaeton",
          "urban / pop",
          "dua lipa j balvin",
          "j balvin dua lipa",
          "j balvin bad bunny",
          "reggaeton j balvin",
          "bad bunny j balvin",
          "rosalia j balvin"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "J Balvin \u2013 \u201cWherever I May Roam\u201d from The @Metallica Blacklist",
          "description": "Link to listen here: https://smarturl.it/TMB-WIMR-JBalvin\n\nPre-Order / Pre-Save / Pre-Add The Metallica Blacklist here: https://smarturl.it/MetallicaBlacklist\n@Metallica \n\nAll profits from this song go to Metallica\u2019s All Within My Hands Foundation and St. Jude Children\u2019s Research Hospital\nVideo by 2 Wolves Films \nDirector: Daniel Duran\nExecutive Producer: Daniela Sanchez Lugo\nFeatures video footage of Metallica from Frankenhalle, Nuremberg, Germany on November 29th, 1992 and The Rose Bowl in Pasadena, CA on July 29th, 2017. Courtesy of Metallica and Blackened Recordings.\n\nSubscribe to J Balvin's channel here: https://smarturl.it/JBalvinYT\n\nFollow J Balvin: \nhttps://instagram.com/jbalvin  \nhttps://twitter.com/jbalvin \nhttps://www.facebook.com/JBalvinOficial \nhttps://www.tiktok.com/@jbalvin \n\n#JBalvin #WhereverIMayRoam #TheMetallicaBlacklist\n\nLYRICS\n\nWHEREVER I MAY ROAM by J BALVIN \n\n It\u2019s been more than ten years putting it in and I still sound like new \nBalvin doesn\u2019t have a replacement, I have money, respect and balls to spare\nYo, every move that I make, I raise it to another level \nYou played [on the radio] and faded away and you don\u2019t even have half of what I have \nAnd on the real, it looks like the older I get the harder I get\nEnvious, breathe in deep, \u2018cause I have the sauce of the Grand Combo\nI know what it\u2019s like to be on top, but I also know what it is to hit bottom\nThe difference between you and me is that I\u2019ve never betrayed my combo \n\nEvery day clearer (clearer)\nI keep being outrageous (outrageous)\nEvery day harder\nEvery day clearer (clearer)\nEvery day more expensive (expensive)\nI keep being outrageous (outrageous)\nEvery day harder \nAnd you get worse every day \n\nI earned it \nI worked for it \nAnd he who doesn\u2019t sweat it doesn\u2019t enjoy it (sweat)\nAnd when I\u2019m feeling stressed out, I get on the plane with the Switch and the girl (girl)\nCalm, but here I am writing my story \u00e0 la Pablo Neruda \nNo fit mode \nBut the suitcase I do have is flow Buddha\nAnd that\u2019s the small one \n\nKeep on asking like a dumbass\nI\u2019m already up there, there, there\nThey believe the movie quick, that\u2019s why they hardly last, hardly last\nYou want to pass me, my g, that\u2019s a hard thing to do (it\u2019s hard, it\u2019s hard)\nYou\u2019ve been hittin\u2019 it for two years, but I\u2019ve been creating culture for ten [years]\n\nEvery day clearer (clearer)\nI keep being outrageous (outrageous)\nEvery day harder \nEvery day clearer (clearer)\nEvery day more expensive (expensive)\nI keep being outrageous (outrageous)\n\n[Metallica Break] \n\n\nWHEREVER I MAY ROAM\n\n\u2026And the road becomes my bride\nI have stripped of all but pride\nSo in her I do confide\nAnd she keeps me satisfied\nGives me all I need\n\n\u2026And with dust in throat I crave\nOnly knowledge will I save\nTo the game you stay a slave\nRover wanderer\nNomad  vagabond\nCall me what you will\n\nBut I\u2019ll take my time \nFree to speak my mind anywhere \nAnd I\u2019ll redefine anywhere\n\nAnywhere I roam\nWhere I lay my head is home\n\n\u2026And the earth becomes my throne\nI adapt to the unknown \nUnder wandering stars I\u2019ve grown\nBy myself but not alone\nI ask no one \n\n\u2026And my ties are severed clean\nThe less I have the more I gain\nOff the beaten path I reign\nRover wanderer\nNomad  vagabond\nCall me what you will\n\nBut I\u2019ll take my time anywhere\nI\u2019m free to speak my mind anywhere \nAnd I\u2019ll never mind anywhere\n\nAnywhere I roam\nWhere I lay my head is home\n\nBut I\u2019ll take my time anywhere \nFree to speak my mind\nAnd I\u2019ll take my find anywhere \n\nAnywhere I roam\nWhere I lay my head I home\n\nCarved upon my stone \nMy body lie, but still I roam\n\nWherever I may roam"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1016680",
        "likeCount": "42316",
        "dislikeCount": "37227",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "18738"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/rTU8wYALhnI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Rock_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "r-iwJBJZW6HwcPZ6Zkj4mLE4-Jk",
      "id": "z60eZfs2go4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T04:00:11Z",
        "channelId": "UC7fi3WLjvsa5U4LYLn1B56Q",
        "title": "Jay Wheeler - Dos Tragos (Official Video)",
        "description": "Video Oficial de \"Dos Tragos\" Performance Jay Wheeler\n#DosTragos #JayWheeler #LaVozFavorita\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma favorita/Listen on your favorite streaming platform: \nhttps://music.empi.re/dostragos\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://bit.ly/38XJkRj\n\nS\u00edgueme/ Follow me: \n\u25cb YouTube Channel: http://www.youtube.com/c/JayWheeler\r\n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/LaVozFavorita/\r\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/JayWheelerpr\r\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/JayWheelerpr/\r\n\nLyrics:\n(Intro)\nQue la noche se termine porque muero por terminar contigo\nSe que ando acelerao\u2019, pero esta vida no es pa\u2019 muertos es pa\u2019 vivos \nTu me dices que te tienes que ir, pero no me despido\nY le dije al dj que pusiera otra canci\u00f3n Pa\u2019 bailarla contigo\n\n\r(Coro)\nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra \nTodo fue culpa de la nota \nUna botella y luego otra \nQue est\u00e1s caliente se te nota \nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra, tra, tra, traa\nElla alante y yo detr\u00e1s, tra, tra, tra\nUna botella y luego otra \nTodo fue culpa de la nota\n\n(Verso 1)\nTodo fue culpa del trago que pediste \nLos tragos que te diste\nLa disco estaba oscura y te hiciste la que no viste \nPerreando lento, cantando en otro acento \nY dentro de mi mente te metiste\n\nEn la mano tiene:  Dos tragos\nY en la boca tiene: El fili que trajo\nEst\u00e1 tan dura que el bouncer no dice na\u2019 \nTo\u2019 est\u00e1n pendiente de ese culo y mas na\u2019\n\nY En la mano tiene: Dos tragos\nY en la boca tiene: El fili que trajo\nYo vi la se\u00f1al que me tir\u00f3 cuando la amiga se quer\u00eda ir\n\n(Coro)\nPor eso ella pidi\u00f3 otra \nTodo fue culpa de la nota \nUna botella y luego otra \nQue est\u00e1s caliente se te nota \nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra, tra, tra, traa\nElla alante y yo detr\u00e1s, tra, tra, tra\nUna botella y luego otra \nTodo fue culpa de la nota\n\nQue la noche se termine porque muero por terminar contigo\nSe que ando acelerao\u2019, pero esta vida no es pa\u2019 muertos es pa\u2019 vivos \nTu me dices que te tienes que ir, pero no me despido\nY le dije al dj que pusiera otra canci\u00f3n, pa\u2019 bailarla contigo\n\n(Coro)\nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra \nTodo fue culpa de la nota \nUna botella y luego otra \nQue est\u00e1s caliente se te nota \nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra, tra, tra, traa\nElla alante y yo detr\u00e1s, tra, tra, tra\nUna botella y luego otra \nTodo fue culpa de la nota\n(Dos tragos... fili que trajo ...Bouncer no dice na\u2019... Culo y mas na\u2019\nY en la mano tiene)\n\nYeah ' eh Dimelo Flow, Jb boy, Yeziel Yeziel \nJay Wheeler Jay Wheeler \nDynamic Records, Flow Music\n\n(C) 2021. Dynamic Records Inc & Flow Music",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z60eZfs2go4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z60eZfs2go4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z60eZfs2go4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z60eZfs2go4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z60eZfs2go4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jay Wheeler",
        "tags": [
          "Jay Wheeler",
          "Musica",
          "Music",
          "Latin Urban",
          "2 tragos",
          "dos tragos",
          "otra",
          "Y despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra",
          "Todo fue culpa de la nota",
          "Una botella y luego otra",
          "Que est\u00e1s caliente se te nota",
          "Y despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra Tra",
          "tra",
          "traa",
          "Ella alante y yo detr\u00e1s Tra",
          "tra tra tra"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Jay Wheeler - Dos Tragos (Official Video)",
          "description": "Video Oficial de \"Dos Tragos\" Performance Jay Wheeler\n#DosTragos #JayWheeler #LaVozFavorita\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma favorita/Listen on your favorite streaming platform: \nhttps://music.empi.re/dostragos\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://bit.ly/38XJkRj\n\nS\u00edgueme/ Follow me: \n\u25cb YouTube Channel: http://www.youtube.com/c/JayWheeler\r\n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/LaVozFavorita/\r\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/JayWheelerpr\r\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/JayWheelerpr/\r\n\nLyrics:\n(Intro)\nQue la noche se termine porque muero por terminar contigo\nSe que ando acelerao\u2019, pero esta vida no es pa\u2019 muertos es pa\u2019 vivos \nTu me dices que te tienes que ir, pero no me despido\nY le dije al dj que pusiera otra canci\u00f3n Pa\u2019 bailarla contigo\n\n\r(Coro)\nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra \nTodo fue culpa de la nota \nUna botella y luego otra \nQue est\u00e1s caliente se te nota \nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra, tra, tra, traa\nElla alante y yo detr\u00e1s, tra, tra, tra\nUna botella y luego otra \nTodo fue culpa de la nota\n\n(Verso 1)\nTodo fue culpa del trago que pediste \nLos tragos que te diste\nLa disco estaba oscura y te hiciste la que no viste \nPerreando lento, cantando en otro acento \nY dentro de mi mente te metiste\n\nEn la mano tiene:  Dos tragos\nY en la boca tiene: El fili que trajo\nEst\u00e1 tan dura que el bouncer no dice na\u2019 \nTo\u2019 est\u00e1n pendiente de ese culo y mas na\u2019\n\nY En la mano tiene: Dos tragos\nY en la boca tiene: El fili que trajo\nYo vi la se\u00f1al que me tir\u00f3 cuando la amiga se quer\u00eda ir\n\n(Coro)\nPor eso ella pidi\u00f3 otra \nTodo fue culpa de la nota \nUna botella y luego otra \nQue est\u00e1s caliente se te nota \nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra, tra, tra, traa\nElla alante y yo detr\u00e1s, tra, tra, tra\nUna botella y luego otra \nTodo fue culpa de la nota\n\nQue la noche se termine porque muero por terminar contigo\nSe que ando acelerao\u2019, pero esta vida no es pa\u2019 muertos es pa\u2019 vivos \nTu me dices que te tienes que ir, pero no me despido\nY le dije al dj que pusiera otra canci\u00f3n, pa\u2019 bailarla contigo\n\n(Coro)\nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra \nTodo fue culpa de la nota \nUna botella y luego otra \nQue est\u00e1s caliente se te nota \nY despu\u00e9s ella pidi\u00f3 otra, tra, tra, traa\nElla alante y yo detr\u00e1s, tra, tra, tra\nUna botella y luego otra \nTodo fue culpa de la nota\n(Dos tragos... fili que trajo ...Bouncer no dice na\u2019... Culo y mas na\u2019\nY en la mano tiene)\n\nYeah ' eh Dimelo Flow, Jb boy, Yeziel Yeziel \nJay Wheeler Jay Wheeler \nDynamic Records, Flow Music\n\n(C) 2021. Dynamic Records Inc & Flow Music"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1034004",
        "likeCount": "83094",
        "dislikeCount": "495",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4511"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/z60eZfs2go4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-22T04:00:11Z",
        "actualEndTime": "2021-07-22T04:05:22Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-22T04:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QomBA0SUDAogG1rH6-YuRKO3-Tw",
      "id": "iWlh9AyH7d4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:09:11Z",
        "channelId": "UCFVqz0-OYMdwLzbsS45M9uw",
        "title": "BROMA CON OSO DE PELUCHE POSE\u00cdDO A YOLO AVENTURAS (SALE MAL)",
        "description": "Compra en linea en somosmiaw: http://www.somosmiaw.com\n\nInstagram Somosmiaw: https://www.instagram.com/somosmiaw\n\nBroma a mis amigos de Yolo Aventuras con peluche gigante. \n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES:\nMi Instagram: https://www.instagram.com/javierramireze \nMi TikTok: https://www.tiktok.com/@javierramireze\u200b\nMi Twitter: https://twitter.com/JavierRamirezE\u200b\n\nSigue a mis amigos en Instagram:\nYOLO: https://www.instagram.com/medicenyolo\u200b\nNANDO: \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bhttps://www.instagram.com/nandoweee\u200b\nMARIANA: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nCARO: https://www.instagram.com/caroaventurera\n\nSigue a mis amigos en TikTok:\nYOLO: https://www.tiktok.com/@capitanyolotroll \nNANDO: https://www.tiktok.com/@nandoweee\u200b\nMARIANA: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\n\nSigue a mis amigos en Twitter:\nYOLO: https://twitter.com/YoloAventuras\u200b\nNANDO: https://twitter.com/NandoAventurero\u200b\nMARIANA: https://twitter.com/marianaavilatw\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nSuscr\u00edbete a nuestros otros canales:\n@YOLO AVENTURAS \n@YOLO    \u200b \n@NANDO \n@CRACKS \n@COLORIDAS \n\nCONTACTO/PUBLICIDAD: Javi@yolodigital.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWlh9AyH7d4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWlh9AyH7d4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWlh9AyH7d4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWlh9AyH7d4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWlh9AyH7d4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JAVI",
        "tags": [
          "yolo aventuras",
          "yoloaventuras",
          "yolo",
          "nando",
          "mariana",
          "yoloaventura",
          "yolo aventura",
          "broma",
          "bromas",
          "broma con oso de peluche",
          "oso",
          "oso de peluche",
          "bromas divertidas",
          "cracks",
          "skabeche bromas",
          "yolo aventuras bromas",
          "las mejores bromas",
          "incondicional yolo aventuras",
          "kimberly loaiza",
          "jd",
          "luisito comunica",
          "broma pesada",
          "los polinesios",
          "juan de dios pantoja",
          "mas skabeche",
          "fede",
          "skabeche",
          "diversion",
          "entretenimiento",
          "jukilop",
          "auron",
          "tendencias",
          "mexico",
          "colombia",
          "argentina",
          "chile",
          "fede vigevani",
          "javi"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BROMA CON OSO DE PELUCHE POSE\u00cdDO A YOLO AVENTURAS (SALE MAL)",
          "description": "Compra en linea en somosmiaw: http://www.somosmiaw.com\n\nInstagram Somosmiaw: https://www.instagram.com/somosmiaw\n\nBroma a mis amigos de Yolo Aventuras con peluche gigante. \n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES:\nMi Instagram: https://www.instagram.com/javierramireze \nMi TikTok: https://www.tiktok.com/@javierramireze\u200b\nMi Twitter: https://twitter.com/JavierRamirezE\u200b\n\nSigue a mis amigos en Instagram:\nYOLO: https://www.instagram.com/medicenyolo\u200b\nNANDO: \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bhttps://www.instagram.com/nandoweee\u200b\nMARIANA: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nCARO: https://www.instagram.com/caroaventurera\n\nSigue a mis amigos en TikTok:\nYOLO: https://www.tiktok.com/@capitanyolotroll \nNANDO: https://www.tiktok.com/@nandoweee\u200b\nMARIANA: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\n\nSigue a mis amigos en Twitter:\nYOLO: https://twitter.com/YoloAventuras\u200b\nNANDO: https://twitter.com/NandoAventurero\u200b\nMARIANA: https://twitter.com/marianaavilatw\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nSuscr\u00edbete a nuestros otros canales:\n@YOLO AVENTURAS \n@YOLO    \u200b \n@NANDO \n@CRACKS \n@COLORIDAS \n\nCONTACTO/PUBLICIDAD: Javi@yolodigital.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "540475",
        "likeCount": "66153",
        "dislikeCount": "887",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1883"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/iWlh9AyH7d4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qRNsi4i3p8Ge-Fx5H9Fmx9LMrvI",
      "id": "cszokICKJyA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T01:41:35Z",
        "channelId": "UCrY307dziCjW1E6u1ZuLetg",
        "title": "MACHIKA reacciona a ANTRONIX BORRACHO!!!  \"TODA LA VERDAD\"",
        "description": "DESCARGA BOOYAH!  https://booyah.onelink.me/QhNz/ANTRON...\nMis redes sociales:\nDIRECTOS AQUI!! https://booyah.live/antronixxg\n\nINSTAGRAM :https://www.instagram.com/antronixxgyt\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/Antroyt/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cszokICKJyA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cszokICKJyA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cszokICKJyA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cszokICKJyA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cszokICKJyA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Antronixx G",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MACHIKA reacciona a ANTRONIX BORRACHO!!!  \"TODA LA VERDAD\"",
          "description": "DESCARGA BOOYAH!  https://booyah.onelink.me/QhNz/ANTRON...\nMis redes sociales:\nDIRECTOS AQUI!! https://booyah.live/antronixxg\n\nINSTAGRAM :https://www.instagram.com/antronixxgyt\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/Antroyt/"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "608233",
        "likeCount": "92033",
        "dislikeCount": "824",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3900"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/cszokICKJyA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Strategy_video_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0bLuTHZDeLFLkTSAHfAQWp_mqJI",
      "id": "tYtOf0i6vro",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T22:52:29Z",
        "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
        "title": "Estos Extranjeros NUNCA pensaban que M\u00c9XICO fuera AS\u00cd @Jon Sinache\u200bEspa\u00f1oles reaccionan a M\u00e9xico",
        "description": "\u200bCanal de Jon:@Jon Sinache \n\nPor primera vez nuestros amigos Jon y Moni de Espa\u00f1a conocieron M\u00e9xico y se quedaron boquiabiertos. Recorrieron muchos estados de la Rep\u00fablica y antes de regresarse a su pa\u00eds aprovechamos en un recorrido por la CDMX preguntarles que opinan de M\u00e9xico y como se imaginaban M\u00e9xico antes de conocerlo.. Sus respuestas realmente nos soprendieron..\n\nComenta \"Real Madrid\" si lees esto ;-) \n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYtOf0i6vro/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYtOf0i6vro/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYtOf0i6vro/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYtOf0i6vro/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYtOf0i6vro/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jan El Wero",
        "tags": [
          "espanoles reaccionan mexico",
          "espa\u00f1oles reaccionan",
          "espa\u00f1oles reaccionan a mexico",
          "reaccionan a mexico",
          "video reaccion mexico",
          "reaccion a mexico",
          "reaccion mexico",
          "reacci\u00f3n mexico",
          "extranjeros en mexico",
          "jon sinache",
          "jon sinache en mexico",
          "jon sinache en m\u00e9xico",
          "jon sinache en ciudad de mexico",
          "jon sinache en cdmx",
          "jon sinache en",
          "jan el wero",
          "janel wero",
          "werowerotv",
          "wero wero tv",
          "guero guero tv",
          "europeos reaccionan a mexico",
          "espa\u00f1oles",
          "que piensan los espa\u00f1oles de mexico",
          "wwtv"
        ],
        "categoryId": "19",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Estos Extranjeros NUNCA pensaban que M\u00c9XICO fuera AS\u00cd @Jon Sinache\u200bEspa\u00f1oles reaccionan a M\u00e9xico",
          "description": "\u200bCanal de Jon:@Jon Sinache \n\nPor primera vez nuestros amigos Jon y Moni de Espa\u00f1a conocieron M\u00e9xico y se quedaron boquiabiertos. Recorrieron muchos estados de la Rep\u00fablica y antes de regresarse a su pa\u00eds aprovechamos en un recorrido por la CDMX preguntarles que opinan de M\u00e9xico y como se imaginaban M\u00e9xico antes de conocerlo.. Sus respuestas realmente nos soprendieron..\n\nComenta \"Real Madrid\" si lees esto ;-) \n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "112907",
        "likeCount": "8188",
        "dislikeCount": "103",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "447"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tYtOf0i6vro\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ngtO0Az3CJcYEXthR74q1uP6Edw",
      "id": "55iILrjzGpY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T23:25:08Z",
        "channelId": "UCUP6qv-_EIL0hwTsJaKYnvw",
        "title": "Trueno despierta a habitantes de la CDMX",
        "description": "#IMPACTANTE Fue as\u00ed como un #rayo y un trueno despertaron a la Ciudad de M\u00e9xico. #AztecaNoticias",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/55iILrjzGpY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/55iILrjzGpY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/55iILrjzGpY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/55iILrjzGpY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/55iILrjzGpY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Azteca Noticias",
        "tags": [
          "tv azteca",
          "azteca uno",
          "tv azteca noticias",
          "noticias tv azteca",
          "noticias de hoy",
          "noticias hoy",
          "noticias mas importantes",
          "noticias mexico",
          "noticias en vivo",
          "noticias de ultima hora",
          "hechos",
          "azteca",
          "noticias",
          "javier alatorre",
          "news",
          "breakingnews",
          "alejandro villalvazo",
          "azteca noticias",
          "noticias cdmx",
          "noticias mas importantes de hoy",
          "noticias importantes de hoy",
          "trueno",
          "rayo",
          "lluvias",
          "pron\u00f3stico del tiempo",
          "CDMX",
          "descargas el\u00e9ctricas",
          "clima en M\u00e9xico",
          "inundacines",
          "video de rayo"
        ],
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Trueno despierta a habitantes de la CDMX",
          "description": "#IMPACTANTE Fue as\u00ed como un #rayo y un trueno despertaron a la Ciudad de M\u00e9xico. #AztecaNoticias"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "903877",
        "likeCount": "9508",
        "dislikeCount": "471",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1417"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/55iILrjzGpY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "o6eQJH72Gm9zHrxatkT3W5as8m8",
      "id": "3X2HPwQqRHo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T21:00:10Z",
        "channelId": "UCV4Q5bvRpbvAcoUhLEgE0qw",
        "title": "ATRAPADOS EN UN ELEVADOR, KIM SE DESMAYA *BROMA MUY PESADA*",
        "description": "\u25baDescarga GRATIS Rules Game \nAPPLE (iOS) https://apps.apple.com/mx/app/los-rules/id1499152784\nGOOGLE (ANDROID) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.onesimplegame.losrules\n \n\u25baJORGE: \nInstagram http://www.instagram.com/jorge_anzaldo\nTiktok https://vm.tiktok.com/ZS9eKuRW/\nTwitter  http://www.twitter.com/Jorge_Anzaldo\nFacebook  http://www.facebook.com/JorgeAnzaldoChinos\n\n\u25baDIEGO: \nInstagram http://www.instagram.com/dgocardenas\nTiktok https://vm.tiktok.com/ZS9ecf5t/\nTwitter http://www.twitter.com/dgoCardenas\nfacebook https://www.facebook.com/DiegoCardenasOficial\n\n\u25baLOS RUL\u00c9S: \nInstagram http://www.instagram.com/LosRulesOficial\n\n#LosRules #BromaRules #DiegoCardenas #JorgeAnzaldo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X2HPwQqRHo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X2HPwQqRHo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X2HPwQqRHo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X2HPwQqRHo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X2HPwQqRHo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RUL\u00c9S",
        "tags": [
          "los rules",
          "rules",
          "Jorge anzaldo",
          "Diego Cardenas",
          "chinos",
          "Youtubers",
          "Youtuber",
          "JORGE",
          "DIEGO",
          "BROMA",
          "ELEVATOR",
          "PRANK",
          "BRAKE DOWN",
          "Fainting",
          "SWOON"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "ATRAPADOS EN UN ELEVADOR, KIM SE DESMAYA *BROMA MUY PESADA*",
          "description": "\u25baDescarga GRATIS Rules Game \nAPPLE (iOS) https://apps.apple.com/mx/app/los-rules/id1499152784\nGOOGLE (ANDROID) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.onesimplegame.losrules\n \n\u25baJORGE: \nInstagram http://www.instagram.com/jorge_anzaldo\nTiktok https://vm.tiktok.com/ZS9eKuRW/\nTwitter  http://www.twitter.com/Jorge_Anzaldo\nFacebook  http://www.facebook.com/JorgeAnzaldoChinos\n\n\u25baDIEGO: \nInstagram http://www.instagram.com/dgocardenas\nTiktok https://vm.tiktok.com/ZS9ecf5t/\nTwitter http://www.twitter.com/dgoCardenas\nfacebook https://www.facebook.com/DiegoCardenasOficial\n\n\u25baLOS RUL\u00c9S: \nInstagram http://www.instagram.com/LosRulesOficial\n\n#LosRules #BromaRules #DiegoCardenas #JorgeAnzaldo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "752988",
        "likeCount": "58482",
        "dislikeCount": "558",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1221"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3X2HPwQqRHo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-20T21:00:10Z",
        "actualEndTime": "2021-07-20T21:12:49Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-20T21:00:00Z"
      },
      "localizations": {
        "es": {
          "title": "ATRAPADOS EN UN ELEVADOR, KIM SE DESMAYA *BROMA MUY PESADA*",
          "description": "\u25baDescarga GRATIS Rules Game \nAPPLE (iOS) https://apps.apple.com/mx/app/los-rules/id1499152784\nGOOGLE (ANDROID) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.onesimplegame.losrules\n \n\u25baJORGE: \nInstagram http://www.instagram.com/jorge_anzaldo\nTiktok https://vm.tiktok.com/ZS9eKuRW/\nTwitter  http://www.twitter.com/Jorge_Anzaldo\nFacebook  http://www.facebook.com/JorgeAnzaldoChinos\n\n\u25baDIEGO: \nInstagram http://www.instagram.com/dgocardenas\nTiktok https://vm.tiktok.com/ZS9ecf5t/\nTwitter http://www.twitter.com/dgoCardenas\nfacebook https://www.facebook.com/DiegoCardenasOficial\n\n\u25baLOS RUL\u00c9S: \nInstagram http://www.instagram.com/LosRulesOficial\n\n#LosRules #BromaRules #DiegoCardenas #JorgeAnzaldo"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "x1wBXHoYHMYroP04VO1kopsXnJY",
      "id": "8g18jFHCLXk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T13:00:04Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "Dune | Official Main Trailer",
        "description": "IT\u2019S TIME. #DuneMovie coming October 22.\n\n-----------------\nhttps://www.instagram.com/dunemovie/\nhttps://www.facebook.com/dune\nhttps://twitter.com/dunemovie \n-----------------\n\nOscar nominee Denis Villeneuve (\u201cArrival,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d) directs Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures\u2019 \u201cDune,\u201d the big-screen adaptation of Frank Herbert\u2019s seminal bestseller of the same name.\n\nA mythic and emotionally charged hero\u2019s journey, \u201cDune\u201d tells the story of Paul Atreides, a brilliant and gifted young man born into a great destiny beyond his understanding, who must travel to the most dangerous planet in the universe to ensure the future of his family and his people. As malevolent forces explode into conflict over the planet\u2019s exclusive supply of the most precious resource in existence\u2014a commodity capable of unlocking humanity\u2019s greatest potential\u2014only those who can conquer their fear will survive.\n\nThe film stars Oscar nominee Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cCall Me by Your Name,\u201d \u201cLittle Women\u201d), Rebecca Ferguson (\u201cStephen King\u2019s Doctor Sleep,\u201d \u201cMission: Impossible \u2013 Fallout\u201d), Oscar Isaac (the \u201cStar Wars\u201d franchise) Oscar nominee Josh Brolin (\u201cMilk,\u201d \u201cAvengers: Infinity War\u201d), Stellan Skarsg\u00e5rd (HBO\u2019s \u201cChernobyl,\u201d \u201cAvengers: Age of Ultron\u201d), Dave Bautista (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cAvengers: Endgame\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cFences,\u201d \u201cLady Bird\u201d), Zendaya (\u201cSpider-Man: Homecoming,\u201d HBO\u2019s \u201cEuphoria\u201d), Chang Chen (\u201cMr. Long,\u201d \u201cCrouching Tiger, Hidden Dragon\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cThe Dark Knight\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: A Star Wars Story,\u201d Netflix\u2019s \u201cSex Education\u201d), with Oscar nominee Charlotte Rampling (\u201c45 Years,\u201d \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d), with Jason Momoa (\u201cAquaman,\u201d HBO\u2019s \u201cGame of Thrones\u201d), and Oscar winner Javier Bardem (\u201cNo Country for Old Men,\u201d \u201cSkyfall\u201d).\n\nVilleneuve directed \u201cDune\u201d from a screenplay by Jon Spaihts and Villeneuve and Eric Roth based on the novel of the same name written by Frank Herbert. Villeneuve also produced the film with Mary Parent, Cale Boyter and Joe Caracciolo, Jr. The executive producers are Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt and Kim Herbert.\n\nBehind the scenes, Villeneuve reteamed with two-time Oscar-nominated production designer Patrice Vermette (\u201cArrival,\u201d \u201cSicario,\u201d \u201cThe Young Victoria\u201d), two-time Oscar-nominated editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cArrival,\u201d \u201c12 Years a Slave\u201d), two-time Oscar-winning visual effects supervisor Paul Lambert (\u201cFirst Man,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d), and Oscar-winning special effects supervisor Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). He also collaborated for the first time with Oscar-nominated director of photography Greig Fraser (\u201cLion,\u201d \u201cZero Dark Thirty,\u201d \u201cRogue One: A Star Wars Story\u201d); three-time Oscar-nominated costume designer Jacqueline West (\u201cThe Revenant,\u201d \u201cThe Curious Case of Benjamin Button,\u201d \u201cQuills\u201d) and costume designer Robert Morgan; and stunt coordinator Tom Struthers (\u201cThe Dark Knight\u201d trilogy, \u201cInception\u201d). Oscar-winning and multiple Oscar-nominated composer Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cInception,\u201d \u201cGladiator,\u201d \u201cThe Lion King\u201d) is creating the score.\n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present a Legendary Pictures Production, a Film by Denis Villeneuve, \u201cDune.\u201d The film is slated to be released in select theaters in 2D and 3D and IMAX and on HBO Max on October 22, 2021 and will be available on HBO Max\u2019s Ad-Free plan in 4K UHD, HDR10, Dolby Vision and Dolby Atmos (English Only) on supported devices for 31 days from theatrical release.\n\nThe film has been rated PG-13 for sequences of strong violence, some disturbing images and suggestive material.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g18jFHCLXk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros. Pictures",
        "tags": [
          "Action",
          "Arrakis",
          "Arrival",
          "Atreides",
          "Bene Gesserit",
          "Blade Runner 2049",
          "Coming Soon",
          "Denis Villeneuve",
          "Duke Leto Atreides",
          "Duncan Idaho",
          "Dune",
          "Enemy",
          "Film",
          "Film Trailer",
          "Film Warner",
          "Frank Herbert",
          "Fremen",
          "Harkonnen",
          "Jason Momoa",
          "Javier Bardem",
          "Josh Brolin",
          "Movie",
          "Official Trailer",
          "Oscar Isaac",
          "Paul Atreides",
          "Rebecca Ferguson",
          "Sandworm",
          "Sci-Fi",
          "Stellan Skarsgard",
          "Timothee Chalamet",
          "Trailer",
          "Trailer 2019",
          "WB",
          "Warner",
          "Warner Bros",
          "Warner Brothers",
          "Warner Media",
          "Zendaya"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Dune | Official Main Trailer",
          "description": "IT\u2019S TIME. #DuneMovie coming October 22.\n\n-----------------\nhttps://www.instagram.com/dunemovie/\nhttps://www.facebook.com/dune\nhttps://twitter.com/dunemovie \n-----------------\n\nOscar nominee Denis Villeneuve (\u201cArrival,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d) directs Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures\u2019 \u201cDune,\u201d the big-screen adaptation of Frank Herbert\u2019s seminal bestseller of the same name.\n\nA mythic and emotionally charged hero\u2019s journey, \u201cDune\u201d tells the story of Paul Atreides, a brilliant and gifted young man born into a great destiny beyond his understanding, who must travel to the most dangerous planet in the universe to ensure the future of his family and his people. As malevolent forces explode into conflict over the planet\u2019s exclusive supply of the most precious resource in existence\u2014a commodity capable of unlocking humanity\u2019s greatest potential\u2014only those who can conquer their fear will survive.\n\nThe film stars Oscar nominee Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cCall Me by Your Name,\u201d \u201cLittle Women\u201d), Rebecca Ferguson (\u201cStephen King\u2019s Doctor Sleep,\u201d \u201cMission: Impossible \u2013 Fallout\u201d), Oscar Isaac (the \u201cStar Wars\u201d franchise) Oscar nominee Josh Brolin (\u201cMilk,\u201d \u201cAvengers: Infinity War\u201d), Stellan Skarsg\u00e5rd (HBO\u2019s \u201cChernobyl,\u201d \u201cAvengers: Age of Ultron\u201d), Dave Bautista (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cAvengers: Endgame\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cFences,\u201d \u201cLady Bird\u201d), Zendaya (\u201cSpider-Man: Homecoming,\u201d HBO\u2019s \u201cEuphoria\u201d), Chang Chen (\u201cMr. Long,\u201d \u201cCrouching Tiger, Hidden Dragon\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cThe Dark Knight\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: A Star Wars Story,\u201d Netflix\u2019s \u201cSex Education\u201d), with Oscar nominee Charlotte Rampling (\u201c45 Years,\u201d \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d), with Jason Momoa (\u201cAquaman,\u201d HBO\u2019s \u201cGame of Thrones\u201d), and Oscar winner Javier Bardem (\u201cNo Country for Old Men,\u201d \u201cSkyfall\u201d).\n\nVilleneuve directed \u201cDune\u201d from a screenplay by Jon Spaihts and Villeneuve and Eric Roth based on the novel of the same name written by Frank Herbert. Villeneuve also produced the film with Mary Parent, Cale Boyter and Joe Caracciolo, Jr. The executive producers are Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt and Kim Herbert.\n\nBehind the scenes, Villeneuve reteamed with two-time Oscar-nominated production designer Patrice Vermette (\u201cArrival,\u201d \u201cSicario,\u201d \u201cThe Young Victoria\u201d), two-time Oscar-nominated editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cArrival,\u201d \u201c12 Years a Slave\u201d), two-time Oscar-winning visual effects supervisor Paul Lambert (\u201cFirst Man,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d), and Oscar-winning special effects supervisor Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). He also collaborated for the first time with Oscar-nominated director of photography Greig Fraser (\u201cLion,\u201d \u201cZero Dark Thirty,\u201d \u201cRogue One: A Star Wars Story\u201d); three-time Oscar-nominated costume designer Jacqueline West (\u201cThe Revenant,\u201d \u201cThe Curious Case of Benjamin Button,\u201d \u201cQuills\u201d) and costume designer Robert Morgan; and stunt coordinator Tom Struthers (\u201cThe Dark Knight\u201d trilogy, \u201cInception\u201d). Oscar-winning and multiple Oscar-nominated composer Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cInception,\u201d \u201cGladiator,\u201d \u201cThe Lion King\u201d) is creating the score.\n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present a Legendary Pictures Production, a Film by Denis Villeneuve, \u201cDune.\u201d The film is slated to be released in select theaters in 2D and 3D and IMAX and on HBO Max on October 22, 2021 and will be available on HBO Max\u2019s Ad-Free plan in 4K UHD, HDR10, Dolby Vision and Dolby Atmos (English Only) on supported devices for 31 days from theatrical release.\n\nThe film has been rated PG-13 for sequences of strong violence, some disturbing images and suggestive material."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3725450",
        "likeCount": "145282",
        "dislikeCount": "2302",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13901"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8g18jFHCLXk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "Dune | Official Main Trailer",
          "description": "IT\u2019S TIME. #DuneMovie coming October 22.\n\n-----------------\nhttps://www.instagram.com/dunemovie/\nhttps://www.facebook.com/dune\nhttps://twitter.com/dunemovie \n-----------------\n\nOscar nominee Denis Villeneuve (\u201cArrival,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d) directs Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures\u2019 \u201cDune,\u201d the big-screen adaptation of Frank Herbert\u2019s seminal bestseller of the same name.\n\nA mythic and emotionally charged hero\u2019s journey, \u201cDune\u201d tells the story of Paul Atreides, a brilliant and gifted young man born into a great destiny beyond his understanding, who must travel to the most dangerous planet in the universe to ensure the future of his family and his people. As malevolent forces explode into conflict over the planet\u2019s exclusive supply of the most precious resource in existence\u2014a commodity capable of unlocking humanity\u2019s greatest potential\u2014only those who can conquer their fear will survive.\n\nThe film stars Oscar nominee Timoth\u00e9e Chalamet (\u201cCall Me by Your Name,\u201d \u201cLittle Women\u201d), Rebecca Ferguson (\u201cStephen King\u2019s Doctor Sleep,\u201d \u201cMission: Impossible \u2013 Fallout\u201d), Oscar Isaac (the \u201cStar Wars\u201d franchise) Oscar nominee Josh Brolin (\u201cMilk,\u201d \u201cAvengers: Infinity War\u201d), Stellan Skarsg\u00e5rd (HBO\u2019s \u201cChernobyl,\u201d \u201cAvengers: Age of Ultron\u201d), Dave Bautista (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cAvengers: Endgame\u201d), Stephen McKinley Henderson (\u201cFences,\u201d \u201cLady Bird\u201d), Zendaya (\u201cSpider-Man: Homecoming,\u201d HBO\u2019s \u201cEuphoria\u201d), Chang Chen (\u201cMr. Long,\u201d \u201cCrouching Tiger, Hidden Dragon\u201d), David Dastmalchian (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cThe Dark Knight\u201d), Sharon Duncan-Brewster (\u201cRogue One: A Star Wars Story,\u201d Netflix\u2019s \u201cSex Education\u201d), with Oscar nominee Charlotte Rampling (\u201c45 Years,\u201d \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d), with Jason Momoa (\u201cAquaman,\u201d HBO\u2019s \u201cGame of Thrones\u201d), and Oscar winner Javier Bardem (\u201cNo Country for Old Men,\u201d \u201cSkyfall\u201d).\n\nVilleneuve directed \u201cDune\u201d from a screenplay by Jon Spaihts and Villeneuve and Eric Roth based on the novel of the same name written by Frank Herbert. Villeneuve also produced the film with Mary Parent, Cale Boyter and Joe Caracciolo, Jr. The executive producers are Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt and Kim Herbert.\n\nBehind the scenes, Villeneuve reteamed with two-time Oscar-nominated production designer Patrice Vermette (\u201cArrival,\u201d \u201cSicario,\u201d \u201cThe Young Victoria\u201d), two-time Oscar-nominated editor Joe Walker (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cArrival,\u201d \u201c12 Years a Slave\u201d), two-time Oscar-winning visual effects supervisor Paul Lambert (\u201cFirst Man,\u201d \u201cBlade Runner 2049\u201d), and Oscar-winning special effects supervisor Gerd Nefzer (\u201cBlade Runner 2049\u201d). He also collaborated for the first time with Oscar-nominated director of photography Greig Fraser (\u201cLion,\u201d \u201cZero Dark Thirty,\u201d \u201cRogue One: A Star Wars Story\u201d); three-time Oscar-nominated costume designer Jacqueline West (\u201cThe Revenant,\u201d \u201cThe Curious Case of Benjamin Button,\u201d \u201cQuills\u201d) and costume designer Robert Morgan; and stunt coordinator Tom Struthers (\u201cThe Dark Knight\u201d trilogy, \u201cInception\u201d). Oscar-winning and multiple Oscar-nominated composer Hans Zimmer (\u201cBlade Runner 2049,\u201d \u201cInception,\u201d \u201cGladiator,\u201d \u201cThe Lion King\u201d) is creating the score.\n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present a Legendary Pictures Production, a Film by Denis Villeneuve, \u201cDune.\u201d The film is slated to be released in select theaters in 2D and 3D and IMAX and on HBO Max on October 22, 2021 and will be available on HBO Max\u2019s Ad-Free plan in 4K UHD, HDR10, Dolby Vision and Dolby Atmos (English Only) on supported devices for 31 days from theatrical release.\n\nThe film has been rated PG-13 for sequences of strong violence, some disturbing images and suggestive material."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rqalgnE6T1-0waO0fr02YPfS1WU",
      "id": "7kmyeYFudO4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T00:30:00Z",
        "channelId": "UCoTADW-5vABmGnRtLszu4EQ",
        "title": "No se esperaba esta sorpresa | Vlog 1",
        "description": "Me apoyarias bastante si vas a seguirme a mis otras redes \ud83e\udd0d\nTambien mandenme mensaje por instagram para platicar\ud83e\udd0d\n\n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/AllisonOsuna\n\u2728Youtube: https://www.youtube.com/c/AllisonOsunaOficial\n\u2728Twitter: https://www.twitter.com/HeyAlisss\n\u2728TikTok: HeyAlisss\n\nCONTACTO: Osunacollabs@gmail.com\n\n\u2728Video de Estrella: https://youtu.be/hAZOWQbyZYg\n\u2728Video de Leo: https://youtu.be/AoTM6u1sbEk",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kmyeYFudO4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kmyeYFudO4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kmyeYFudO4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kmyeYFudO4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kmyeYFudO4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Allison Osuna",
        "tags": [
          "Allison Osuna"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "No se esperaba esta sorpresa | Vlog 1",
          "description": "Me apoyarias bastante si vas a seguirme a mis otras redes \ud83e\udd0d\nTambien mandenme mensaje por instagram para platicar\ud83e\udd0d\n\n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/AllisonOsuna\n\u2728Youtube: https://www.youtube.com/c/AllisonOsunaOficial\n\u2728Twitter: https://www.twitter.com/HeyAlisss\n\u2728TikTok: HeyAlisss\n\nCONTACTO: Osunacollabs@gmail.com\n\n\u2728Video de Estrella: https://youtu.be/hAZOWQbyZYg\n\u2728Video de Leo: https://youtu.be/AoTM6u1sbEk"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47175",
        "likeCount": "5880",
        "dislikeCount": "50",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "279"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/7kmyeYFudO4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EUEAWeXKYDVq5IhiKZYt3zhds3M",
      "id": "yJUUw3piMl8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-22T04:00:17Z",
        "channelId": "UCUrWZcth3kwGS3rrON8c1og",
        "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
        "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "BellyVEVO",
        "tags": [
          "Belly",
          "The",
          "Weeknd",
          "Young",
          "Thug",
          "Better",
          "Believe",
          "Roc",
          "Nation",
          "Records",
          "LLC",
          "Hip",
          "Hop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe",
          "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2914356",
        "likeCount": "56699",
        "dislikeCount": "635",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4268"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yJUUw3piMl8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lbsfHPM7X0ni03wOtwaYndeoNMg",
      "id": "7d67MioBt_I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:43:06Z",
        "channelId": "UC2BI9Q_hWcbaC6f2C1CldgA",
        "title": "Amigo has cambiado (versi\u00f3n Disney XD)",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7d67MioBt_I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7d67MioBt_I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7d67MioBt_I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7d67MioBt_I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Diego S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Amigo has cambiado (versi\u00f3n Disney XD)",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "272202",
        "likeCount": "12765",
        "dislikeCount": "162",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1120"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/7d67MioBt_I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1SY1MJ5KNZydjEI02iWqP8lXOOE",
      "id": "mX_FTogeSvY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T23:00:12Z",
        "channelId": "UCOzc3CWZdyU0nKUzJesy2Ow",
        "title": "LAS NI\u00d1AS MILLONARIAS DE MEXICO \ud83e\udd11",
        "description": "SUSCRIBETE PARA VER MAS VIDEOS : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCOzc3CWZdyU0nKUzJesy2Ow?sub_confirmation=1\n\nDespu\u00e9s de mostrarles la vida exc\u00e9ntrica de los ni\u00f1os millonarios de M\u00e9xico, en el video de hoy toca mostrarles c\u00f3mo viven las ni\u00f1as millonarias de M\u00e9xico, desde animales ex\u00f3ticos que duermen en fajos de billetes, muebles de swarovski hasta autos de lujo!\n\nCorreo de contacto : influencergestion@gmail.com\n\nSIGUEME EN INSTAGRAM : http://instagram.com/dominguero\n\nhttps://instagram.com/susan_valdo25",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX_FTogeSvY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX_FTogeSvY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX_FTogeSvY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX_FTogeSvY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX_FTogeSvY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dominguero",
        "tags": [
          "dominguero",
          "vida de millonarios",
          "rich kids",
          "ni\u00f1os millonarios",
          "ni\u00f1as millonarios",
          "millonarios",
          "millonarios mexico",
          "multi millonarios",
          "multimillonario",
          "billonario",
          "rich kids mexico",
          "ni\u00f1os mexico",
          "ni\u00f1as millonarios mexico",
          "un dia con millonaria",
          "excentricidades",
          "excentricidades mexico",
          "ricos mexico",
          "buchonas mexico",
          "lujo mexico",
          "millonario mexico",
          "top mexico",
          "mejor mexico",
          "costoso mexico",
          "animales exoticos",
          "fiesta mexico",
          "fofo",
          "fofomqz",
          "dom",
          "autos mexico",
          "coches mexico"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "LAS NI\u00d1AS MILLONARIAS DE MEXICO \ud83e\udd11",
          "description": "SUSCRIBETE PARA VER MAS VIDEOS : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCOzc3CWZdyU0nKUzJesy2Ow?sub_confirmation=1\n\nDespu\u00e9s de mostrarles la vida exc\u00e9ntrica de los ni\u00f1os millonarios de M\u00e9xico, en el video de hoy toca mostrarles c\u00f3mo viven las ni\u00f1as millonarias de M\u00e9xico, desde animales ex\u00f3ticos que duermen en fajos de billetes, muebles de swarovski hasta autos de lujo!\n\nCorreo de contacto : influencergestion@gmail.com\n\nSIGUEME EN INSTAGRAM : http://instagram.com/dominguero\n\nhttps://instagram.com/susan_valdo25"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "667913",
        "likeCount": "46321",
        "dislikeCount": "1468",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2714"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mX_FTogeSvY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es": {
          "title": "LAS NI\u00d1AS MILLONARIAS DE MEXICO \ud83e\udd11",
          "description": "SUSCRIBETE PARA VER MAS VIDEOS : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCOzc3CWZdyU0nKUzJesy2Ow?sub_confirmation=1\n\nDespu\u00e9s de mostrarles la vida exc\u00e9ntrica de los ni\u00f1os millonarios de M\u00e9xico, en el video de hoy toca mostrarles c\u00f3mo viven las ni\u00f1as millonarias de M\u00e9xico, desde animales ex\u00f3ticos que duermen en fajos de billetes, muebles de swarovski hasta autos de lujo!\n\nCorreo de contacto : influencergestion@gmail.com\n\nSIGUEME EN INSTAGRAM : http://instagram.com/dominguero\n\nhttps://instagram.com/susan_valdo25"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n7VucS8CHoChhrDuvF6fC9SEr2c",
      "id": "ur5kpTlj3vM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:41:01Z",
        "channelId": "UCFYdMS-M4mRdbxPuErz1CVw",
        "title": "Inundaciones hist\u00f3ricas en China: \u00bfpor qu\u00e9 ahora? - El Espectador",
        "description": "Al menos doce personas murieron y cinco resultaron heridas por las inundaciones en los t\u00faneles subterr\u00e1neos del metro de la ciudad de Zhengzhou, en el centro de China. \u00bfCu\u00e1les son las razones de esta tragedia?\n#Inundaciones #China #CambioClim\u00e1tico #Represas\n\nPara mayor informaci\u00f3n ingresa a https://www.elespectador.com/\r\n\r\n\u00daltimas noticias de Colombia y el Mundo: https://www.elespectador.com/ultimasnoticias\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2SVkbjH\r\n\r\nOtros Canales de El Espectador:\r\n\r\nLas Igualadas: https://www.youtube.com/c/LasIgualadas\r\nLa Disidencia: https://www.youtube.com/c/LaDisidencia\r\nMoneygamia: https://www.youtube.com/channel/UCiLNA3gRwiRukTJee1cEj1A\r\nLa Pulla: https://www.youtube.com/c/LaPulla\r\nClaro Oscuro: https://www.youtube.com/c/ClaroOscuroEE\r\nColombia 2020: https://www.youtube.com/c/Colombia2020\r\n\r\nEl Espectador en Redes Sociales:\r\nYouTube: https://goo.gl/9fPJrE\r\nTwitter: https://twitter.com/elespectador @elespectador\r\nFacebook: https://www.facebook.com/elespectadorcom\r\nInstagram: https://www.instagram.com/elespectador",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ur5kpTlj3vM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ur5kpTlj3vM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ur5kpTlj3vM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "El Espectador",
        "tags": [
          "El Espectador",
          "china",
          "inundaciones",
          "metro de china",
          "china hoy",
          "muertos inundaciones",
          "represas china",
          "colapsan represas"
        ],
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Inundaciones hist\u00f3ricas en China: \u00bfpor qu\u00e9 ahora? - El Espectador",
          "description": "Al menos doce personas murieron y cinco resultaron heridas por las inundaciones en los t\u00faneles subterr\u00e1neos del metro de la ciudad de Zhengzhou, en el centro de China. \u00bfCu\u00e1les son las razones de esta tragedia?\n#Inundaciones #China #CambioClim\u00e1tico #Represas\n\nPara mayor informaci\u00f3n ingresa a https://www.elespectador.com/\r\n\r\n\u00daltimas noticias de Colombia y el Mundo: https://www.elespectador.com/ultimasnoticias\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2SVkbjH\r\n\r\nOtros Canales de El Espectador:\r\n\r\nLas Igualadas: https://www.youtube.com/c/LasIgualadas\r\nLa Disidencia: https://www.youtube.com/c/LaDisidencia\r\nMoneygamia: https://www.youtube.com/channel/UCiLNA3gRwiRukTJee1cEj1A\r\nLa Pulla: https://www.youtube.com/c/LaPulla\r\nClaro Oscuro: https://www.youtube.com/c/ClaroOscuroEE\r\nColombia 2020: https://www.youtube.com/c/Colombia2020\r\n\r\nEl Espectador en Redes Sociales:\r\nYouTube: https://goo.gl/9fPJrE\r\nTwitter: https://twitter.com/elespectador @elespectador\r\nFacebook: https://www.facebook.com/elespectadorcom\r\nInstagram: https://www.instagram.com/elespectador"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "252394",
        "likeCount": "2963",
        "dislikeCount": "137",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "546"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ur5kpTlj3vM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wrfAVgM2EHEr-hrB0d95oIkSjrM",
      "id": "JKCYTEUUGVU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T17:00:11Z",
        "channelId": "UCte53PewI8_jYpBYn071MqQ",
        "title": "@Sech, @JhayCortez  - 911 Remix (Lyrics/Letra)",
        "description": "Sech - 911 Remix (Lyrics/Letra)\n\nMira el video oficial: \nEsc\u00fachalo: https://richmusic.ffm.to/911rmx \n\nSencillo producido por D\u00edmelo Flow y Cerebro\n\n\ud83d\udea8MERCH\ud83d\udea8  https://shop.richmusicltd.net/collections/sech-merch\n\nSigue a Sech\nhttp://socialhive.us/sech-twitter\nhttp://socialhive.us/sech-spotify\nhttp://socialhive.us/sech-facebook\nhttp://socialhive.us/sech-instagram\n\nSigue a Rich Music\nhttps://socialhive.us/richlist-spotify\nhttp://socialhive.us/richmusic-instagram\nhttp://socialhive.us/richmusic-youtube\nhttp://socialhive.us/richmusic-twitter\nhttp://socialhive.us/richmusic-website\n\nBoutique Record label\n\ud83d\udce9 Bookings@Richmusicltd.com\n\ud83d\udcbc Management \n\ud83d\udcc0 Distribution\n\ud83d\udcfd Production\n\n--\nLETRA\n\nTh-Th- This is the remix, yeah\n\nT\u00fa no eras mala, t\u00fa eras la peor, yeah (yeah)\nLograbas tu cometido y yo comet\u00eda un error\nMe llama borrachita que la lleve\nY apenas son las doce (ehh)\nPero yo prefiero que te lleve Dios (jajaj)\nQue te lleve Dios\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019 (yeah)\nSi \u2018tas herida pues, llama al 911\nNo a m\u00ed\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019 (desde entonce\u2019)\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019 (yeah)\n\nMe sigue\u2019\n\nBaby, ll\u00e1mate al 911\nDe culo\u2019 tengo m\u00e1s de once\nTe ten\u00eda a t\u00ed pero ahora quiero una Beyonce (Beyonce)\nEn bikini pa\u2019 pasarle el bronzer (bronzer)\nY otra nueva pa\u2019 cuando salga del concert\nCambiaste china\u2019 por botella\u2019\nY mientras t\u00fa estabas con \u00e9l, baby, yo le daba a aquella\nVas a cien, ya mismo te estrellas\nY caminaste en el cuarto pero no dejaste huellas\n\nY (y), tengo un culo nuevo (culo nuevo)\nEn un Airbnb con ella me encuevo\nLas babys se van en uber, yo nunca las llevo (nah)\nA t\u00ed te compre de to\u2019 as\u00ed que na\u2019 te debo\nT\u00fa tranquila, que ya yo te di\nMe cogiste de pendejo pero yo tambi\u00e9n ment\u00ed\nA to\u2019ita tus amigas en bajita les met\u00ed\nSi supieras to\u2019 la mierda que ellas me hablaban de t\u00ed (yeah)\n\nMi cuerpo sigue en tu consciencia\nY cuando \u00e9l te lo pone t\u00fa siente\u2019 la diferencia\nDe modelos tengo una agencia\nSi te duele, dale, arranca pa\u2019 emergencia\u2019\n\nTranquila, que esto se olvida\nPasa el tiempo y eso se olvida\nSi ni siquiera dura la vida\nBendici\u00f3n, se me cuida\n\nDec\u00eda que por m\u00ed se mor\u00eda, ah\nPero veo que respiras\nOtra mentira m\u00e1s\n\nYeah\nAnoche so\u00f1\u00e9 que me escribiste, eh\nCabrona, hasta el sue\u00f1o me jodiste\nTu mai te di\u00f3 a luz pero to\u2019 lo oscureciste, eh\n\u00bfDime por qu\u00e9 no te devolviste?\n\nLe dije a Dios\n\u201cLibrame del mal\u201d y qued\u00e9 soltero (soltero)\nSi fueras la vida pues me muero, ey\nEscuch\u00e9 un disque \u201cyo lo recupero\u201d\nYa no tienes m\u00e1s y hasta el conejo se te fue del sombrero, eh (ueh, yeah)\n\nNo pare\u2019 (no pare\u2019), disc jockey (disc jockey)\nQue hoy se va hasta abajo, seguroski (-roski)\nMira como e\u2019 la vida desde entoski (-toski)\nAhora est\u00e1 llorando este cabroski (-broski)\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019\nSi estas herida, pues llama al 911\nNo a m\u00ed\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019\nYeah\n\nY si te vas, tranquila, que esto se olvida\nPasa el tiempo y eso se olvida\nSi ni siquiera dura la vida\nBendici\u00f3n, se me cuida (ahh)\n\nSigo siendo (sigo siendo)\nThe motherfuckin\u2019 remix\nSigo siendo El Peluche, yeah\nEl que en tu cama luce\n\nMe sigue\u2019 o no me sigue\u2019 todav\u00eda\nCerebro\nLa presi\u00f3n\nDimelo Flow\nJhay Co, Jhay Cortez\nEl Bloke\nYeah, El fuckin\u2019 Bloke\nRich Music\n\nAh, Ah\nAh, Ah\nY si te vas tranquila\n\n--\n#Sech #JhayCortez #911Remix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKCYTEUUGVU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKCYTEUUGVU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKCYTEUUGVU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKCYTEUUGVU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKCYTEUUGVU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sech",
        "tags": [
          "Sech",
          "peluche",
          "sechmusic",
          "panama",
          "911",
          "911 Remix",
          "911 Sech",
          "jhay cortez",
          "Jhay Sech",
          "Y si te vas tranquila",
          "911 video",
          "911 remix video",
          "tu no eres mala eres la peor",
          "911 sech letra",
          "911 sech letra remix",
          "sech ft jhay cortez",
          "ete sech",
          "sech 42",
          "42",
          "el peluche",
          "sech remix",
          "911 remix reggaeton",
          "911 remix jhay cortez",
          "audio oficial",
          "sech audio oficial",
          "911 remix video oficial",
          "dimelo flow",
          "jhay",
          "liberame del mal y quede soltero",
          "remix 911",
          "letra",
          "911 remix lyrics",
          "911 remix letra"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "@Sech, @JhayCortez  - 911 Remix (Lyrics/Letra)",
          "description": "Sech - 911 Remix (Lyrics/Letra)\n\nMira el video oficial: \nEsc\u00fachalo: https://richmusic.ffm.to/911rmx \n\nSencillo producido por D\u00edmelo Flow y Cerebro\n\n\ud83d\udea8MERCH\ud83d\udea8  https://shop.richmusicltd.net/collections/sech-merch\n\nSigue a Sech\nhttp://socialhive.us/sech-twitter\nhttp://socialhive.us/sech-spotify\nhttp://socialhive.us/sech-facebook\nhttp://socialhive.us/sech-instagram\n\nSigue a Rich Music\nhttps://socialhive.us/richlist-spotify\nhttp://socialhive.us/richmusic-instagram\nhttp://socialhive.us/richmusic-youtube\nhttp://socialhive.us/richmusic-twitter\nhttp://socialhive.us/richmusic-website\n\nBoutique Record label\n\ud83d\udce9 Bookings@Richmusicltd.com\n\ud83d\udcbc Management \n\ud83d\udcc0 Distribution\n\ud83d\udcfd Production\n\n--\nLETRA\n\nTh-Th- This is the remix, yeah\n\nT\u00fa no eras mala, t\u00fa eras la peor, yeah (yeah)\nLograbas tu cometido y yo comet\u00eda un error\nMe llama borrachita que la lleve\nY apenas son las doce (ehh)\nPero yo prefiero que te lleve Dios (jajaj)\nQue te lleve Dios\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019 (yeah)\nSi \u2018tas herida pues, llama al 911\nNo a m\u00ed\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019 (desde entonce\u2019)\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019 (yeah)\n\nMe sigue\u2019\n\nBaby, ll\u00e1mate al 911\nDe culo\u2019 tengo m\u00e1s de once\nTe ten\u00eda a t\u00ed pero ahora quiero una Beyonce (Beyonce)\nEn bikini pa\u2019 pasarle el bronzer (bronzer)\nY otra nueva pa\u2019 cuando salga del concert\nCambiaste china\u2019 por botella\u2019\nY mientras t\u00fa estabas con \u00e9l, baby, yo le daba a aquella\nVas a cien, ya mismo te estrellas\nY caminaste en el cuarto pero no dejaste huellas\n\nY (y), tengo un culo nuevo (culo nuevo)\nEn un Airbnb con ella me encuevo\nLas babys se van en uber, yo nunca las llevo (nah)\nA t\u00ed te compre de to\u2019 as\u00ed que na\u2019 te debo\nT\u00fa tranquila, que ya yo te di\nMe cogiste de pendejo pero yo tambi\u00e9n ment\u00ed\nA to\u2019ita tus amigas en bajita les met\u00ed\nSi supieras to\u2019 la mierda que ellas me hablaban de t\u00ed (yeah)\n\nMi cuerpo sigue en tu consciencia\nY cuando \u00e9l te lo pone t\u00fa siente\u2019 la diferencia\nDe modelos tengo una agencia\nSi te duele, dale, arranca pa\u2019 emergencia\u2019\n\nTranquila, que esto se olvida\nPasa el tiempo y eso se olvida\nSi ni siquiera dura la vida\nBendici\u00f3n, se me cuida\n\nDec\u00eda que por m\u00ed se mor\u00eda, ah\nPero veo que respiras\nOtra mentira m\u00e1s\n\nYeah\nAnoche so\u00f1\u00e9 que me escribiste, eh\nCabrona, hasta el sue\u00f1o me jodiste\nTu mai te di\u00f3 a luz pero to\u2019 lo oscureciste, eh\n\u00bfDime por qu\u00e9 no te devolviste?\n\nLe dije a Dios\n\u201cLibrame del mal\u201d y qued\u00e9 soltero (soltero)\nSi fueras la vida pues me muero, ey\nEscuch\u00e9 un disque \u201cyo lo recupero\u201d\nYa no tienes m\u00e1s y hasta el conejo se te fue del sombrero, eh (ueh, yeah)\n\nNo pare\u2019 (no pare\u2019), disc jockey (disc jockey)\nQue hoy se va hasta abajo, seguroski (-roski)\nMira como e\u2019 la vida desde entoski (-toski)\nAhora est\u00e1 llorando este cabroski (-broski)\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019\nSi estas herida, pues llama al 911\nNo a m\u00ed\n\nT\u00fa te fuiste y desde entonce\u2019\nM\u00e1\u2019 dinero, m\u00e1\u2019 culo desde entonce\u2019, yeah\nChingo m\u00e1s rico desde entonce\u2019\nYeah\n\nY si te vas, tranquila, que esto se olvida\nPasa el tiempo y eso se olvida\nSi ni siquiera dura la vida\nBendici\u00f3n, se me cuida (ahh)\n\nSigo siendo (sigo siendo)\nThe motherfuckin\u2019 remix\nSigo siendo El Peluche, yeah\nEl que en tu cama luce\n\nMe sigue\u2019 o no me sigue\u2019 todav\u00eda\nCerebro\nLa presi\u00f3n\nDimelo Flow\nJhay Co, Jhay Cortez\nEl Bloke\nYeah, El fuckin\u2019 Bloke\nRich Music\n\nAh, Ah\nAh, Ah\nY si te vas tranquila\n\n--\n#Sech #JhayCortez #911Remix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "502384",
        "likeCount": "15018",
        "dislikeCount": "255",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "525"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JKCYTEUUGVU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vnQL6Yr5ZlRnsW6teWGh-Vnk1lk",
      "id": "Yt-7uPeSS_I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-09T17:56:42Z",
        "channelId": "UC6MwGi30pqAmg2djWyksUBA",
        "title": "Gringos aprendiendo espa\u00f1ol \ud83d\ude02",
        "description": "\u00danete a mi curso para aprender ingl\u00e9s conmigo \n\nhttps://www.profezac.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt-7uPeSS_I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt-7uPeSS_I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt-7uPeSS_I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt-7uPeSS_I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt-7uPeSS_I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Zach Morris",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Gringos aprendiendo espa\u00f1ol \ud83d\ude02",
          "description": "\u00danete a mi curso para aprender ingl\u00e9s conmigo \n\nhttps://www.profezac.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3156875",
        "likeCount": "218955",
        "dislikeCount": "3028",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1690"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Yt-7uPeSS_I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "Gringos aprendiendo espa\u00f1ol \ud83d\ude02",
          "description": "\u00danete a mi curso para aprender ingl\u00e9s conmigo \n\nhttps://www.profezac.com"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3KxriOscZEFTjxUR3Jc-Az56bxQ",
      "id": "uy-7l13khbI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T21:00:18Z",
        "channelId": "UCdvyCPDTkkfd4MwqD7ZkGgg",
        "title": "Hice M\u00c1S retos del LIBRO TROLL de ELRUBIUS \ud83e\udd75",
        "description": "Despu\u00e9s de ver lo mucho que les gust\u00f3 el primer video haciendo retos de El Libro Troll de El Rubius les traigo aqu\u00ed la segunda parte. Espero les guste. :D\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE Y ACTIVA LA CAMPANITA!\n\nCanal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmDfpsIMjCw9bMrwa8dIsTw\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/juansguarnizo\nTwitter: https://twitter.com/JuanSGuarnizo\nInstagram: https://www.instagram.com/juansguarnizo\n\nContacto: juansguarnizo@randy.com.mx",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uy-7l13khbI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uy-7l13khbI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uy-7l13khbI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uy-7l13khbI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uy-7l13khbI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JuanSGuarnizo",
        "tags": [
          "juansguarnizo",
          "juan guarnizo",
          "juanguarnizo",
          "juangarnizo",
          "juan garnizo",
          "eljuaniquilador",
          "el juaniquilador",
          "twitch",
          "clips",
          "clips de twitch",
          "clips de twitch en espa\u00f1ol",
          "el libro troll",
          "el rubius",
          "elrubiusOMG",
          "Rubius Z",
          "reto",
          "ari gameplays",
          "arigameplays",
          "broma",
          "tag tendencia"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Hice M\u00c1S retos del LIBRO TROLL de ELRUBIUS \ud83e\udd75",
          "description": "Despu\u00e9s de ver lo mucho que les gust\u00f3 el primer video haciendo retos de El Libro Troll de El Rubius les traigo aqu\u00ed la segunda parte. Espero les guste. :D\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE Y ACTIVA LA CAMPANITA!\n\nCanal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmDfpsIMjCw9bMrwa8dIsTw\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/juansguarnizo\nTwitter: https://twitter.com/JuanSGuarnizo\nInstagram: https://www.instagram.com/juansguarnizo\n\nContacto: juansguarnizo@randy.com.mx"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "796407",
        "likeCount": "132515",
        "dislikeCount": "1687",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2592"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uy-7l13khbI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b-RNacPTTvv9HwgnOLzTeboYbxM",
      "id": "q4gQ2XGcwms",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:34:58Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
        "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4gQ2XGcwms/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "rey manaj",
          "collado",
          "nastic",
          "gimnastic tarragona",
          "tarragona",
          "pre season",
          "friendly",
          "4-0",
          "johan cruyff stadium",
          "2021/22"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1565975",
        "likeCount": "61642",
        "dislikeCount": "808",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1897"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/q4gQ2XGcwms\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS |  Bar\u00e7a 4-0 N\u00e0stic (FIRST MATCH OF PRE SEASON!)",
          "description": "A hat-trick from Rey Manaj and a goal from Alex Collado secure victory in the opening friendly at the Estadi Johan Cruyff.\n\nPresented by Estrella Damm \u2013 Official Beer of FC Barcelona https://www.estrelladamm.com/\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6x4R2fG5PHixmMs2kUabFW8VvaI",
      "id": "mEKqfConDeM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:31:01Z",
        "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
        "title": "HABLANDO DE MIS VACACIONES \ud83e\udd75",
        "description": "http://twitch.com/AuronPlay",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEKqfConDeM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEKqfConDeM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEKqfConDeM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEKqfConDeM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Auron",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "HABLANDO DE MIS VACACIONES \ud83e\udd75",
          "description": "http://twitch.com/AuronPlay"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "721296",
        "likeCount": "101074",
        "dislikeCount": "520",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3257"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mEKqfConDeM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wvM6qU6LkUGcgiKMy2WcZXRWKDU",
      "id": "yyyc29DmiRg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T00:42:49Z",
        "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
        "title": "Un D\u00eda Comiendo Productos Falsos | El Guzii",
        "description": "En este video El Guzii prepara desayuno, comida y cena con productos alternativos a la carne (falsos). \u00bfHuevos revueltos a base de plantas? \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Rd. - 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yyyc29DmiRg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yyyc29DmiRg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yyyc29DmiRg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yyyc29DmiRg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yyyc29DmiRg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "El Guzii",
        "tags": [
          "El Guzii",
          "Guzzi",
          "Guzy",
          "Guzii Style",
          "Recetas Divertidas",
          "Jairo Macizo",
          "Cocina Lab",
          "Sabores del Alma",
          "Cocina",
          "Miskiri Miskiri",
          "comida falsa",
          "faux meat",
          "meat analogue",
          "fake meat",
          "mock meat",
          "vegan",
          "vegano",
          "vegetarian",
          "vegetariano",
          "soyrizo",
          "soy",
          "chorizo",
          "just egg",
          "fake egg",
          "vegetarian egg",
          "beyond",
          "beyond meat",
          "beyond sausage",
          "salchicha",
          "hamburguesa",
          "burrito",
          "vegan burger",
          "meat alternatives",
          "alternativos a la carne"
        ],
        "categoryId": "26",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-MX",
        "localized": {
          "title": "Un D\u00eda Comiendo Productos Falsos | El Guzii",
          "description": "En este video El Guzii prepara desayuno, comida y cena con productos alternativos a la carne (falsos). \u00bfHuevos revueltos a base de plantas? \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Rd. - 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": false,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "752598",
        "likeCount": "45476",
        "dislikeCount": "546",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2074"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yyyc29DmiRg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "es-MX": {
          "title": "Un D\u00eda Comiendo Productos Falsos | El Guzii",
          "description": "En este video El Guzii prepara desayuno, comida y cena con productos alternativos a la carne (falsos). \u00bfHuevos revueltos a base de plantas? \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Rd. - 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UpPZ3gA6iQQVYGBK7CgkMCYTink",
      "id": "ZOMi-LYN8tM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T19:00:09Z",
        "channelId": "UCweQmad90LI3b1XrlGo0Edg",
        "title": "PLAGA DE MOSCAS INVADE MI CASA!!!\ud83d\ude31 AYUDAAA!!!\ud83e\udd2e | 20 Jul 2021",
        "description": "S\u00cdGUENOS EN EL NUEVO PROYECTO DE  @OsoWorld  OWYKA\nhttps://cutt.ly/ZmMdbHY\n\nSUSCR\u00cdBETE AL NUEVO CANAL KATIE ANGEL PLUS \u2192: \nhttps://bit.ly/37bsPlN\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n-ESCUCHA MALA EN SPOTIFY \u2192: \nhttps://spoti.fi/3fkQN1t\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n- SUSCR\u00cdBETE A MIS CANALES:\n1) YouTube/KatieAngelTV \u2192 https://goo.gl/BqlXiP\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n2) YouTube/KatieOnTheRoad \u2192 https://goo.gl/qibsAR\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n3) YouTube/ItsOsoTV \u2192  https://cutt.ly/4tA29vS\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n- S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES:\n- INSTAGRAM: @katieangeltv \u2192:  https://bit.ly/3aLbkt1\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- FACEBOOK: Katie Angel \u2192: https://bit.ly/2we0cWx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- TWITTER: @IamKatieAngel \u2192: https://bit.ly/2X5OjwZ\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- TIK TOK: Katieangeltv1 \u2192: https://bit.ly/3aYjcb7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \n\nSi amaste este v\u00eddeo COMP\u00c1RTELO CON TODOS TUS AMIGOS!\nLOS AMOOOOOOOOOOOOOOOOO!\n\nPROYECTO DIRIGIDO POR OSOWORLD\nKATIE ANGEL PRODUCTIONS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOMi-LYN8tM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOMi-LYN8tM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOMi-LYN8tM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOMi-LYN8tM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOMi-LYN8tM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Katie OnTheRoad",
        "tags": [
          "katie angel",
          "24 horas",
          "bromas",
          "prank",
          "broma cruel",
          "mi novio no me habla",
          "broma epica a mi novio",
          "vlogs de pareja",
          "invasion de moscas",
          "remedios caseros moscas",
          "como eliminar moscas"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PLAGA DE MOSCAS INVADE MI CASA!!!\ud83d\ude31 AYUDAAA!!!\ud83e\udd2e | 20 Jul 2021",
          "description": "S\u00cdGUENOS EN EL NUEVO PROYECTO DE  @OsoWorld  OWYKA\nhttps://cutt.ly/ZmMdbHY\n\nSUSCR\u00cdBETE AL NUEVO CANAL KATIE ANGEL PLUS \u2192: \nhttps://bit.ly/37bsPlN\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n-ESCUCHA MALA EN SPOTIFY \u2192: \nhttps://spoti.fi/3fkQN1t\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n- SUSCR\u00cdBETE A MIS CANALES:\n1) YouTube/KatieAngelTV \u2192 https://goo.gl/BqlXiP\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n2) YouTube/KatieOnTheRoad \u2192 https://goo.gl/qibsAR\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n3) YouTube/ItsOsoTV \u2192  https://cutt.ly/4tA29vS\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n- S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES:\n- INSTAGRAM: @katieangeltv \u2192:  https://bit.ly/3aLbkt1\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- FACEBOOK: Katie Angel \u2192: https://bit.ly/2we0cWx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- TWITTER: @IamKatieAngel \u2192: https://bit.ly/2X5OjwZ\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- TIK TOK: Katieangeltv1 \u2192: https://bit.ly/3aYjcb7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \n\nSi amaste este v\u00eddeo COMP\u00c1RTELO CON TODOS TUS AMIGOS!\nLOS AMOOOOOOOOOOOOOOOOO!\n\nPROYECTO DIRIGIDO POR OSOWORLD\nKATIE ANGEL PRODUCTIONS"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "235372",
        "likeCount": "20309",
        "dislikeCount": "323",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1830"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZOMi-LYN8tM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T19:00:09Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T19:18:05Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T19:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "M-gRFZLzUeMtP3ophVMZpjTb2Fs",
      "id": "meQyNjb-RMo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T21:00:30Z",
        "channelId": "UCpIGk9nfzAobedmQ64_J8Fw",
        "title": "PROBAMOS los TIKTOKS m\u00e1s VIRALES DE FREE FIRE \u00bfFUNCIONAN? \ud83e\udd23\ud83d\ude31 FREE FIRE TIKTOK #23",
        "description": "Un v\u00eddeo en el cual probamos los tiktoks mas virales de free fire momentos graciosos en #Freefire\n\n\u25ba \u00a1S\u00edgueme!\n\ud83d\udcf7 Instagram! https://www.instagram.com/AlexGoGG/\n\ud83d\udc26 Twitter! https://twitter.com/AlexGoGG\n\ud83c\udfb5 Tik Tok! https://www.tiktok.com/@alexgogg\n\ud83d\udcf1 Facebook! https://www.facebook.com/AlexGoGG\n\ud83d\udc7e Discord! https://discord.gg/dr75Rf4\n\u2709\ufe0f Correo de contacto! alexgo@dogmacreators.com\n\n\ud83c\udfc6Amigos\ud83c\udfc6\n\ud83d\udc49 OlmoosPlay! https://www.youtube.com/channel/UC76q4tWMwxhuSwHZB7_6Flw\n\n\u25ba \u00a1M\u00fasica!\n\u2022 Intro! Random\n\u2022 Outro! Noisestorm - Crab Rave [Monstercat Release]\n\u2022 Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u25ba \u00a1Etiquetas!\nPROBAMOS los TIKTOKS m\u00e1s VIRALES DE FREE FIRE \u00bfFUNCIONAN? \ud83e\udd23\ud83d\ude31 FREE FIRE TIKTOK #22, PROBAMOS los TIKTOKS m\u00e1s VIRALES de FREE FIRE PARA OBTENER LOS ANGELICALES \ud83d\ude31 \u00bfbug 19 diamantes?, EL REGRESO DE LA AK 47 EVOLUTIVA LA MEJOR ARMA DE FREE FIRE *increible* + WARZONE | TheDonato, Garena me estafa \ud83d\ude2d *AK DRAGON* - Free Fire Random | Harrix\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por AlexGo.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/meQyNjb-RMo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/meQyNjb-RMo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/meQyNjb-RMo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/meQyNjb-RMo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/meQyNjb-RMo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AlexGo",
        "tags": [
          "Alexgo",
          "Free fire",
          "frifair",
          "Fortnite",
          "fornite",
          "espa\u00f1ol",
          "divertido",
          "gracioso",
          "Thedonato",
          "WATZAP",
          "boomsniper",
          "VEGETTA777",
          "tiktok",
          "tiktok free fire",
          "tiktoks virales free fire",
          "tiktoks free fire",
          "tiktoks virales",
          "tiktoks graciosos",
          "bug free fire",
          "bugs free fire"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PROBAMOS los TIKTOKS m\u00e1s VIRALES DE FREE FIRE \u00bfFUNCIONAN? \ud83e\udd23\ud83d\ude31 FREE FIRE TIKTOK #23",
          "description": "Un v\u00eddeo en el cual probamos los tiktoks mas virales de free fire momentos graciosos en #Freefire\n\n\u25ba \u00a1S\u00edgueme!\n\ud83d\udcf7 Instagram! https://www.instagram.com/AlexGoGG/\n\ud83d\udc26 Twitter! https://twitter.com/AlexGoGG\n\ud83c\udfb5 Tik Tok! https://www.tiktok.com/@alexgogg\n\ud83d\udcf1 Facebook! https://www.facebook.com/AlexGoGG\n\ud83d\udc7e Discord! https://discord.gg/dr75Rf4\n\u2709\ufe0f Correo de contacto! alexgo@dogmacreators.com\n\n\ud83c\udfc6Amigos\ud83c\udfc6\n\ud83d\udc49 OlmoosPlay! https://www.youtube.com/channel/UC76q4tWMwxhuSwHZB7_6Flw\n\n\u25ba \u00a1M\u00fasica!\n\u2022 Intro! Random\n\u2022 Outro! Noisestorm - Crab Rave [Monstercat Release]\n\u2022 Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u25ba \u00a1Etiquetas!\nPROBAMOS los TIKTOKS m\u00e1s VIRALES DE FREE FIRE \u00bfFUNCIONAN? \ud83e\udd23\ud83d\ude31 FREE FIRE TIKTOK #22, PROBAMOS los TIKTOKS m\u00e1s VIRALES de FREE FIRE PARA OBTENER LOS ANGELICALES \ud83d\ude31 \u00bfbug 19 diamantes?, EL REGRESO DE LA AK 47 EVOLUTIVA LA MEJOR ARMA DE FREE FIRE *increible* + WARZONE | TheDonato, Garena me estafa \ud83d\ude2d *AK DRAGON* - Free Fire Random | Harrix\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por AlexGo."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "829623",
        "likeCount": "37865",
        "dislikeCount": "988",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1382"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/meQyNjb-RMo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action-adventure_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "a2vW7pBSsvOttmxFbbJxzuPCp3A",
      "id": "8Gg60ce0Gbw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T23:00:02Z",
        "channelId": "UCBdBf2Eh24nM5PJyM2sdFPg",
        "title": "PAS\u00c9 DESPIERTA UNA NOCHE ENTERA *fui al super* l Sofia Castro",
        "description": "CONSIGUE MI LIBRO EN TODAS LAS LIBRERIAS \ud83d\udcda\nPARA COMPRARLO ONLINE: https://www.buscalibre.com.co/libro-yo-soy-sofia-castro/9789585407992/p/53058796\nLO PUEDES COMPRAR DESDE CUALQUIER PARTE DEL MUNDO EN BUSCALIBRE \ud83c\udf0e\n___________________\nTIKTOK: Sofiaalcastro\nINSTAGRAM: sofiaalcastro\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/sofiaalcastro\nTWITTER: no tengo\nCONTACTO PROFESIONAL: sofiacastrocontacto@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Gg60ce0Gbw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Gg60ce0Gbw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Gg60ce0Gbw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Gg60ce0Gbw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Gg60ce0Gbw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sofia Castro",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PAS\u00c9 DESPIERTA UNA NOCHE ENTERA *fui al super* l Sofia Castro",
          "description": "CONSIGUE MI LIBRO EN TODAS LAS LIBRERIAS \ud83d\udcda\nPARA COMPRARLO ONLINE: https://www.buscalibre.com.co/libro-yo-soy-sofia-castro/9789585407992/p/53058796\nLO PUEDES COMPRAR DESDE CUALQUIER PARTE DEL MUNDO EN BUSCALIBRE \ud83c\udf0e\n___________________\nTIKTOK: Sofiaalcastro\nINSTAGRAM: sofiaalcastro\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/sofiaalcastro\nTWITTER: no tengo\nCONTACTO PROFESIONAL: sofiacastrocontacto@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "965998",
        "likeCount": "100008",
        "dislikeCount": "857",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4789"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8Gg60ce0Gbw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "odTq0qSd6aOaIcSB461R56L2iuQ",
      "id": "I6jum9NZHGo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-19T05:24:24Z",
        "channelId": "UCxwgLvvUQ0nDEk-YiX_lAqA",
        "title": "Restaurante m\u00e1s r\u00e1pido del mundo , Karen Garibaldi #Shorts",
        "description": "Visite el restaurante m\u00e1s r\u00e1pido del mundo karnes Garibaldi, en Guadalajara",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6jum9NZHGo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6jum9NZHGo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6jum9NZHGo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6jum9NZHGo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6jum9NZHGo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u00c1ngel soy yo",
        "tags": [
          "Guadalajara",
          "restaurante",
          "restaurante m\u00e1s r\u00e1pido",
          "r\u00e9cord Guinness",
          "karnes Garibaldi",
          "karne garibaldi",
          "Zapopan",
          "\u00e1ngel soy yo",
          "angelsoyyo",
          "tik tok",
          "tik",
          "tok"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Restaurante m\u00e1s r\u00e1pido del mundo , Karen Garibaldi #Shorts",
          "description": "Visite el restaurante m\u00e1s r\u00e1pido del mundo karnes Garibaldi, en Guadalajara"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2572747",
        "likeCount": "89390",
        "dislikeCount": "3667",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "973"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/I6jum9NZHGo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7jdWgpZMb-xIUC_UBrY1Dlh9Te0",
      "id": "JEoubjE2PBQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T19:53:48Z",
        "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
        "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
        "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEoubjE2PBQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FC Barcelona",
        "tags": [
          "FC Barcelona",
          "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
          "F\u00fatbol",
          "FUTBOL",
          "soccer",
          "FUTEBOL",
          "Sepakbola",
          "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
          "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
          "football",
          "FCB",
          "Bar\u00e7a",
          "Sport",
          "Club",
          "Barcelona",
          "CAMP NOU",
          "ter stegen",
          "pique",
          "busquets",
          "messi",
          "goat",
          "leo messi",
          "dembele",
          "neto",
          "lenglet",
          "griezmann",
          "antoine griezmann",
          "yt:cc=on",
          "ansu fati",
          "riqui puig",
          "koeman",
          "trincao",
          "coutinho",
          "pedri",
          "Ronaldinho",
          "Legends",
          "Real Madrid",
          "Madrid",
          "Leyendas",
          "Highlights",
          "resumen",
          "resum",
          "skills",
          "goals",
          "gols",
          "goles",
          "gol",
          "goal",
          "Munitis",
          "Alfonso",
          "De La Red",
          "Figo",
          "Rivaldo",
          "Deco",
          "Iker",
          "Casillas",
          "Ronaldo",
          "Roberto Carlos",
          "Saviola"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3450538",
        "likeCount": "92209",
        "dislikeCount": "1540",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2859"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JEoubjE2PBQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "localizations": {
        "en": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "The Bar\u00e7a Legends have lost the Cl\u00e1sico in Israel against the Real Madrid Leyendas. Despite going ahead thanks to a Ronaldinho penalty, the all-whites came out strong in the second half and scored through Munitis, Alfonso and De La Red, despite Jofre adding a second for the blaugrana\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 https://www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\u26bd BAR\u00c7ATV+: http://barca.link/wT1w30qMyQO\u200b\n\ud83d\udc8e Official Culers Membership: http://barca.link/plXS30rAhfC\u200b\n\ud83c\udf10 Site: http://www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf1 App: https://go.onelink.me/xndC/DownloadAppYouTube\n\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc26 Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udcf1 Viber: http://chats.viber.com/fcbarcelona\n\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
        },
        "es": {
          "title": "HIGHLIGHTS | Bar\u00e7a Legends 2-3 Real Madrid Leyendas",
          "description": "Derrota azulgrana en el Cl\u00e1sico de las leyendas. Los Bar\u00e7a Legends han ca\u00eddo por la m\u00ednima ante el Real Madrid Leyendas (2-3) en el amistoso disputado en Israel. Los cul\u00e9s se han avanzado mediante un gol de penalti de Ronaldinho, pero los blancos han remontado en la segunda parte con goles de Munitis, Alfonso y De La Red, a pesar del gol de Jofre para los cul\u00e9s."
        }
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fmfYfCrjvli4EraaeGImBaH-JZs",
      "id": "lYlbS7fC4mY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T23:00:12Z",
        "channelId": "UCOnIJiQuk1fDSp6p1GCZy3A",
        "title": "\u00a1NANDO Y MARIANA SON NOVIOS! \u00bfSE BESARON? - Yolo Aventuras",
        "description": "Nando y Mariana se besan delante de Giulio, \u00bfson novios?\n\nS\u00edguenos en Instagram:\nYOLO: https://www.instagram.com/medicenyolo\nNANDO: https://www.instagram.com/nandoweee\nMARIANA: https://www.instagram.com/soymarianaa\nGIULIO: https://www.instagram.com/giuliomottola \n\nSigue a nuestros amigos Aventureros: \nJOTA: https://www.instagram.com/jotaaventurero \nMIGUEL: https://www.instagram.com/migueloaventurero\nYAMIT: https://www.instagram.com/yamitaventurero\n\nS\u00edguenos en Twitter:\nYOLO: https://twitter.com/yoloaventuras\nNANDO: https://twitter.com/nandoaventurero\nMARIANA: https://twitter.com/marianaavilatw\n\nS\u00edguenos en TikTok:\nYOLO: https://www.tiktok.com/@capitanyolotroll\nNANDO: https://www.tiktok.com/@nandoweee\nMARIANA: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nGIULIO: https://www.tiktok.com/@giuliomottola\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/YoloAventurasenFb\n\nESCUCHA LA CANCION EN TU PLATAFORMA FAVORITA: https://ADA.lnk.to/Incondicional\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nS\u00edguenos en Spotify, ES GRATIS: https://ADA.lnk.to/Incondicional\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nSuscr\u00edbete a nuestros canales personales:\n    @YOLO \n    @NANDO            \u200b   \u200b \n    @MARIANA \n    @giulio            \u200b   \u200b \u200b \n  \nSuscr\u00edbete a nuestros otros canales: \n     @CRACKS                        \u200b     \u200b \n     @JAVI \n     @COLORIDAS \n\nSigue nuestra cuenta oficial yolodigitalproductions:\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b https://www.instagram.com/yolodigitalproductions\n\nCONTACTO/PUBLICIDAD: yoloaventuras@yolodigital.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYlbS7fC4mY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYlbS7fC4mY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYlbS7fC4mY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYlbS7fC4mY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYlbS7fC4mY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "YOLO AVENTURAS",
        "tags": [
          "yolo aventuras",
          "yoloaventura",
          "yolo aventura",
          "yolo",
          "nando",
          "mariana",
          "giulio",
          "giu",
          "skabeche",
          "cracks",
          "jukilop",
          "los polinesios",
          "broma",
          "bromas",
          "nandariana",
          "novios",
          "son novios",
          "juan de dios pantoja",
          "yoloaventuras",
          "tendencias",
          "chile",
          "mexico",
          "argentina",
          "colombia"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00a1NANDO Y MARIANA SON NOVIOS! \u00bfSE BESARON? - Yolo Aventuras",
          "description": "Nando y Mariana se besan delante de Giulio, \u00bfson novios?\n\nS\u00edguenos en Instagram:\nYOLO: https://www.instagram.com/medicenyolo\nNANDO: https://www.instagram.com/nandoweee\nMARIANA: https://www.instagram.com/soymarianaa\nGIULIO: https://www.instagram.com/giuliomottola \n\nSigue a nuestros amigos Aventureros: \nJOTA: https://www.instagram.com/jotaaventurero \nMIGUEL: https://www.instagram.com/migueloaventurero\nYAMIT: https://www.instagram.com/yamitaventurero\n\nS\u00edguenos en Twitter:\nYOLO: https://twitter.com/yoloaventuras\nNANDO: https://twitter.com/nandoaventurero\nMARIANA: https://twitter.com/marianaavilatw\n\nS\u00edguenos en TikTok:\nYOLO: https://www.tiktok.com/@capitanyolotroll\nNANDO: https://www.tiktok.com/@nandoweee\nMARIANA: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nGIULIO: https://www.tiktok.com/@giuliomottola\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/YoloAventurasenFb\n\nESCUCHA LA CANCION EN TU PLATAFORMA FAVORITA: https://ADA.lnk.to/Incondicional\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nS\u00edguenos en Spotify, ES GRATIS: https://ADA.lnk.to/Incondicional\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nSuscr\u00edbete a nuestros canales personales:\n    @YOLO \n    @NANDO            \u200b   \u200b \n    @MARIANA \n    @giulio            \u200b   \u200b \u200b \n  \nSuscr\u00edbete a nuestros otros canales: \n     @CRACKS                        \u200b     \u200b \n     @JAVI \n     @COLORIDAS \n\nSigue nuestra cuenta oficial yolodigitalproductions:\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b https://www.instagram.com/yolodigitalproductions\n\nCONTACTO/PUBLICIDAD: yoloaventuras@yolodigital.com"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1578349",
        "likeCount": "189381",
        "dislikeCount": "2170",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11067"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/lYlbS7fC4mY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Film"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-21T23:00:12Z",
        "actualEndTime": "2021-07-21T23:21:23Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-21T23:00:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IzJl-YaUjHSZzuvjTYolhFZ287g",
      "id": "mRicTr9TlC8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-21T23:10:12Z",
        "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
        "title": "La familia loca\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f(suscr\u00edbete) #humor #colombia",
        "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube y activa la campanita para que te lleguen las notificaciones cada vez que subamos nuevo videooo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRicTr9TlC8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRicTr9TlC8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRicTr9TlC8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRicTr9TlC8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRicTr9TlC8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jonfer Ceron",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La familia loca\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f(suscr\u00edbete) #humor #colombia",
          "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube y activa la campanita para que te lleguen las notificaciones cada vez que subamos nuevo videooo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f"
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "439923",
        "likeCount": "14396",
        "dislikeCount": "558",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "906"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mRicTr9TlC8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Humour",
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RLa3IPcEqi8A30cLVj48VlfD-XU",
      "id": "UXoB4g2PUQM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T23:00:17Z",
        "channelId": "UCO7d7xNYs1qRF9fQO3OOsvQ",
        "title": "DETR\u00c1S DE CAMARAS DE UY QUE RARO\ud83c\udf35\ud83e\udd85\ud83c\udf04 | MONT PANTOJA",
        "description": "Hola chelitosss, c\u00f3mo est\u00e1n? Espero que muy muy bien\u2728\ud83d\udc95, LES QUIERO PRESENTAR EL DETRAS DE C\u00c1MARAS DE UY QUE RARO \ud83c\udf35\ud83e\udd85\ud83c\udf04  MI NUEVA CANCI\u00d3N \u2728\ud83e\udd0d nos vemos en el siguiente video, LOS AMO CHELITOS\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\udc95\n\nMONT:\n\n\u2601\ufe0f Instagram: @mont.Pantoja \n\u2601\ufe0f YouTube: mont Pantoja \n\u2601\ufe0ftiktok: @montpantoja \n\u2601\ufe0f twitter: @monttpantoja\n\n\nCANAL DE MUSICA:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzRO...",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXoB4g2PUQM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXoB4g2PUQM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXoB4g2PUQM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXoB4g2PUQM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXoB4g2PUQM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mont Pantoja",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DETR\u00c1S DE CAMARAS DE UY QUE RARO\ud83c\udf35\ud83e\udd85\ud83c\udf04 | MONT PANTOJA",
          "description": "Hola chelitosss, c\u00f3mo est\u00e1n? Espero que muy muy bien\u2728\ud83d\udc95, LES QUIERO PRESENTAR EL DETRAS DE C\u00c1MARAS DE UY QUE RARO \ud83c\udf35\ud83e\udd85\ud83c\udf04  MI NUEVA CANCI\u00d3N \u2728\ud83e\udd0d nos vemos en el siguiente video, LOS AMO CHELITOS\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\udc95\n\nMONT:\n\n\u2601\ufe0f Instagram: @mont.Pantoja \n\u2601\ufe0f YouTube: mont Pantoja \n\u2601\ufe0ftiktok: @montpantoja \n\u2601\ufe0f twitter: @monttpantoja\n\n\nCANAL DE MUSICA:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzRO..."
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "443378",
        "likeCount": "49190",
        "dislikeCount": "392",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1139"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/UXoB4g2PUQM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j_4-p85KCbwjCrtRHWoqovd63tI",
      "id": "5d16gfvW7HA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T05:22:21Z",
        "channelId": "UCAcLEISPuuoqMtYQO2oCJbw",
        "title": "Sally / maquillaje/ El extra\u00f1o mundo de Jack/ HdzB",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5d16gfvW7HA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5d16gfvW7HA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5d16gfvW7HA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "Isela HdzB",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sally / maquillaje/ El extra\u00f1o mundo de Jack/ HdzB",
          "description": ""
        }
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "139938",
        "likeCount": "9110",
        "dislikeCount": "454",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "23"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5d16gfvW7HA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {}
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Mm5VUD4MS5Sl2qM-2xfZzjfwHgE",
      "id": "En5WhLzpvBM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2021-07-20T23:45:11Z",
        "channelId": "UCLasyfWz2NRWEaN91XFKM8w",
        "title": "BROMA a KIM SHANTAL \ud83d\udd25 Nos robamos el DINERO de CyQ \ud83d\udcb8",
        "description": "Familia Corte y queda hoy fue turno de nuestra querid\u00edsima amiga Kim Shantal en caer en una de nuestras divertidas bromas, no pod\u00edamos creer su reacci\u00f3n  \u00a1No se lo pierdan!\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUSCR\u00cdBETE \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14\n\n\ud83c\udfa5Instagram: @Corte.Queda\n\ud83c\udfa5Youtube: @Corte Y Queda \n\ud83c\udfa5Facebook: @FamiliaCorteYQueda\n\ud83c\udfa5Twitter: @CortyQueda\n\n@Chris Mint @Yo Soy Gil @KimShantal \n\n#CorteyQueda #FamiliaCorteyQueda #ChrisMint #YoSoyGil #KimShantal\n\nCont\u00e1ctanos aqu\u00ed: Corteyquedainfo@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/En5WhLzpvBM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/En5WhLzpvBM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/En5WhLzpvBM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/En5WhLzpvBM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/En5WhLzpvBM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Corte Y Queda",
        "tags": [
          "corte y queda",
          "broma",
          "kim shantal",
          "yo soy gil",
          "chris mint",
          "mejores amigos",
          "confianza",
          "dinero",
          "prestado",
          "regalar",
          "exigir",
          "honestidad",
          "lealtad",
          "valores"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "BROMA a KIM SHANTAL \ud83d\udd25 Nos robamos el DINERO de CyQ \ud83d\udcb8",
          "description": "Familia Corte y queda hoy fue turno de nuestra querid\u00edsima amiga Kim Shantal en caer en una de nuestras divertidas bromas, no pod\u00edamos creer su reacci\u00f3n  \u00a1No se lo pierdan!\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUSCR\u00cdBETE \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14\n\n\ud83c\udfa5Instagram: @Corte.Queda\n\ud83c\udfa5Youtube: @Corte Y Queda \n\ud83c\udfa5Facebook: @FamiliaCorteYQueda\n\ud83c\udfa5Twitter: @CortyQueda\n\n@Chris Mint @Yo Soy Gil @KimShantal \n\n#CorteyQueda #FamiliaCorteyQueda #ChrisMint #YoSoyGil #KimShantal\n\nCont\u00e1ctanos aqu\u00ed: Corteyquedainfo@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "status": {
        "uploadStatus": "processed",
        "privacyStatus": "public",
        "license": "youtube",
        "embeddable": true,
        "publicStatsViewable": true,
        "madeForKids": false
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "198781",
        "likeCount": "8832",
        "dislikeCount": "120",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "132"
      },
      "player": {
        "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/En5WhLzpvBM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
      },
      "topicDetails": {
        "topicCategories": [
          "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
        ]
      },
      "recordingDetails": {},
      "liveStreamingDetails": {
        "actualStartTime": "2021-07-20T23:45:11Z",
        "actualEndTime": "2021-07-20T23:59:08Z",
        "scheduledStartTime": "2021-07-20T23:45:00Z"
      },
      "localizations": {
        "es-419": {
          "title": "BROMA a KIM SHANTAL \ud83d\udd25 Nos robamos el DINERO de CyQ \ud83d\udcb8",
          "description": "Familia Corte y queda hoy fue turno de nuestra querid\u00edsima amiga Kim Shantal en caer en una de nuestras divertidas bromas, no pod\u00edamos creer su reacci\u00f3n  \u00a1No se lo pierdan!\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUSCR\u00cdBETE \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14\n\n\ud83c\udfa5Instagram: @Corte.Queda\n\ud83c\udfa5Youtube: @Corte Y Queda \n\ud83c\udfa5Facebook: @FamiliaCorteYQueda\n\ud83c\udfa5Twitter: @CortyQueda\n\n@Chris Mint @Yo Soy Gil @KimShantal \n\n#CorteyQueda #FamiliaCorteyQueda #ChrisMint #YoSoyGil #KimShantal\n\nCont\u00e1ctanos aqu\u00ed: Corteyquedainfo@gmail.com"
        }
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}